{
    "data": [
        {
            "author_id": "1377670193791565828",
            "created_at": "2022-08-07T23:03:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556415706236739585"
            ],
            "id": "1556415706236739585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal das Virtudes, em Porto, Portugal https://t.co/U2ROvlw6Ii"
        },
        {
            "author_id": "44677414",
            "created_at": "2022-08-07T23:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556414962788175872"
            ],
            "id": "1556414962788175872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL de CAMPOS do JORD\u00c3O - 1 dia\nConhe\u00e7a as incr\u00edveis paisagens do Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o e saboreie a rica gastronomia da Serra da Mantiqueira!\n\ud83d\udc49 Conhe\u00e7a o roteiro: https://t.co/sIxGzOyv0K https://t.co/GfAkKlTnrk"
        },
        {
            "author_id": "137491436",
            "created_at": "2022-08-07T22:56:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556413924257501189"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1959765930",
                        "start": 0,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556413924257501189",
            "in_reply_to_user_id": "1959765930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michelotto8legs Na Amaz\u00f4nia. No Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos.\n Valeu!!!"
        },
        {
            "author_id": "783983588840792064",
            "created_at": "2022-08-07T22:27:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556406760826601472"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "81158098",
                        "start": 207,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556406760826601472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel essa manchete, n\u00e3o \u00e9 SP quem quer, seguramente algum grupo econ\u00f4mico quer explorar at\u00e9 a ilha Anchieta. \"Hoje o local \u00e9 um Parque Estadual, focado no turismo hist\u00f3rico e ambiental...\" por que mudar @rodrigogarcia_ e n\u00e3o aprender com outros pa\u00edses?\nhttps://t.co/n3klPjGJXG"
        },
        {
            "author_id": "2877597549",
            "created_at": "2022-08-07T22:06:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556401441010507779"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39819614",
                        "start": 0,
                        "username": "GeraldHurtado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556401441010507779",
            "in_reply_to_user_id": "39819614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeraldHurtado Parque Nacional \u00f3 Parque Natural??"
        },
        {
            "author_id": "1212846569839443968",
            "created_at": "2022-08-07T21:57:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556399165374050309"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1184256550866735114",
                        "start": 0,
                        "username": "cositavieja"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556399165374050309",
            "in_reply_to_user_id": "1184256550866735114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cositavieja Santo monumento natural viviente...!!!"
        },
        {
            "author_id": "740318183341621248",
            "created_at": "2022-08-07T21:52:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556397915224129536"
            ],
            "id": "1556397915224129536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui num brinquedo do parque municipal hoje e n\u00e3o morri"
        },
        {
            "author_id": "88561180",
            "created_at": "2022-08-07T21:50:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556397412545175567"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3151819090",
                        "start": 0,
                        "username": "CleistonJorge"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1312699866779398144",
                        "start": 15,
                        "username": "MatInvest1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556397412545175567",
            "in_reply_to_user_id": "3151819090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CleistonJorge @MatInvest1 N\u00e3o existe area improdutiva. O brasil preserva mais de 82% da Amaz\u00f4nia. E 66% da vegeta\u00e7\u00e3o nativa. Isso n\u00e3o existe no mundo. Alimentamos 1 bilh\u00e3o de pessoas. Em mais de 500 anos o Brasil desmatou 18% da Amaz\u00f4nia.\n\nhttps://t.co/3nbKx6oMnE"
        },
        {
            "author_id": "88561180",
            "created_at": "2022-08-07T21:47:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556396719327297537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "951619040853790720",
                        "start": 0,
                        "username": "VictorSB_23"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1312699866779398144",
                        "start": 13,
                        "username": "MatInvest1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556396719327297537",
            "in_reply_to_user_id": "951619040853790720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@VictorSB_23 @MatInvest1 O Brasil preserva mais de 82% da Amaz\u00f4nia. E 66% da vegeta\u00e7\u00e3o nativa. Isso n\u00e3o existe no mundo. Usamos apenas 9 % para agricultura e pouco mais de 30% para alimentar 1 bilh\u00e3o de pessoas. Em mais de 500 anos o Brasil desmatou 18% da Amaz\u00f4nia.\n\nhttps://t.co/3nbKx6oMnE"
        },
        {
            "author_id": "1540730061904441344",
            "created_at": "2022-08-07T21:39:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556394571143254019"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "67d2bb5a69d959e1"
            },
            "id": "1556394571143254019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estou no Sul do Par\u00e1, Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s. A on\u00e7a pintada, q parece triste, fotografei presa no Zool\u00f3gico mantido pela Vale na Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s, \u00fanico local p/ aqui onde vi \u00e1rvores. Linda, mas cativa. Acabaram com seu habitat e de mais umas 4 q vi tbem tristes. https://t.co/Msniayja6v"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-07T21:34:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556393258795732993"
            ],
            "id": "1556393258795732993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,24 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o, no dia 29 de julho de 2022 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 7 dias com alertas e 1,80 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2022-08-07T21:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556388461682180096"
            ],
            "id": "1556388461682180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo: inc\u00eandio atinge parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\n\nhttps://t.co/DbtJfKexJf https://t.co/nYKC2d5yPb"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2022-08-07T21:10:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556387409893408768"
            ],
            "id": "1556387409893408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 60 carros foram empurrados pela for\u00e7a da \u00e1gua. https://t.co/fJeRZYS0E2"
        },
        {
            "author_id": "81158098",
            "created_at": "2022-08-07T21:05:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556386058073477120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1269176012409094144",
                        "start": 0,
                        "username": "JOAODEC44673606"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1227504664540827648",
                        "start": 17,
                        "username": "MonicaMachado38"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1401751190317195266",
                        "start": 34,
                        "username": "ReVillela1"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 46,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556386058073477120",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JOAODEC44673606 @MonicaMachado38 @ReVillela1 @tarcisiogdf (+) Parque Estadual de Capivari; Lote Piracicaba-Panorama de rodovias; PPP da linha 6-laranja do Metr\u00f4; Usina SP; Caminhos do Mar; Zool\u00f3gico, Zoo Saf\u00e1ri e Jardim Bot\u00e2nico; Eletromidia das esta\u00e7\u00f5es da CPTM; Linhas 8 e 9 da CPTM; 22 aeroportos regionais; (+)"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2022-08-07T20:24:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556375693956714497"
            ],
            "id": "1556375693956714497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz relat\u00f3rio https://t.co/s9l2kGg4IL"
        },
        {
            "author_id": "176928857",
            "created_at": "2022-08-07T19:52:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556367638460243968"
            ],
            "id": "1556367638460243968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal de bh cheio de crian\u00e7a e uns casais indo l\u00e1 fazer a maior putaria no meio de todo mundo como se n\u00e3o tivesse ningu\u00e9m do lado deles"
        },
        {
            "author_id": "134558489",
            "created_at": "2022-08-07T19:46:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556366111771328513"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1387528843100139524",
                        "start": 0,
                        "username": "AfonsoCAr_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556366111771328513",
            "in_reply_to_user_id": "1387528843100139524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AfonsoCAr_ Recomendo vivamente a ires ao Parque Nacional Su\u00ed\u00e7o em Engadine. Ali\u00e1s, todo o vale! Guarda a nortedeste, Bernina a sul, Soglio a sudoeste."
        },
        {
            "author_id": "783049119002746881",
            "created_at": "2022-08-07T18:57:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556353808405610502"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556353808405610502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LISA ARANHA NO PARQUE MUNICIPAL DE LOURES PORTUGAL AO VIVO https://t.co/zJA5LBD50l via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4459768665",
            "created_at": "2022-08-07T18:55:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556353259089977344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "135761946",
                        "start": 3,
                        "username": "HerdersonFile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556353259089977344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by @herdersonfile SP quer hotel e restaurante em ilha que foi pris\u00e3o de seguran\u00e7a m\u00e1xima no litoral - TV Cultura: Hoje o local \u00e9 um Parque Estadual, focado no turismo hist\u00f3rico e ambiental, guardando ainda as ru\u00ednas do passado de viol\u00eancia. Com o edital,\u2026 https://t.co/Pu9r9yIfpR"
        },
        {
            "author_id": "65493906",
            "created_at": "2022-08-07T18:34:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556348120677683201"
            ],
            "id": "1556348120677683201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Diga N\u00c3O \u00e0 proposta apresentada pela SEMA/RS na Consulta P\u00fablica, que tenta liberar a pulveriza\u00e7\u00e3o a\u00e9rea de agrot\u00f3xicos na Zona de Amortecimento do Parque Estadual do Delta do Jacu\u00ed (PEDJ) https://t.co/jfUsGQd9pX"
        },
        {
            "author_id": "1960376533",
            "created_at": "2022-08-07T18:15:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556343181561565184"
            ],
            "id": "1556343181561565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte, nos Estados Unidos, fecha devido a inunda\u00e7\u00f5es https://t.co/vSMCPZHzFz #aVozdoButanta"
        },
        {
            "author_id": "1378000973902254085",
            "created_at": "2022-08-07T17:56:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556338586525605889"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1485899695218176000",
                        "start": 0,
                        "username": "ZzLamazing"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556338586525605889",
            "in_reply_to_user_id": "1485899695218176000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZzLamazing deve ter algum debaixo das pedras ou algo assim, imposs\u00edvel n ter vida nenhuma nessa \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "2719177398",
            "created_at": "2022-08-07T17:40:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556334495644753920"
            ],
            "id": "1556334495644753920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 101,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Gal Gadot foi fotografada ao buscar abrigo em uma \u00e1rea protegida em Tel Aviv ap\u00f3s ataques a\u00e9reos contra a cidade como parte da opera\u00e7\u00e3o \"Breaking Dawn\". Em respeito \u00e0 situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o compartilharemos as imagens.\n\nTodas nossas ora\u00e7\u00f5es e energias positivas pelo fim dessa guerra. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udd4a\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2022-08-07T16:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556309259859546112"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1556309259859546112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponteira, Paradela, Montalegre\n\n#montalegre #pnpg #geres #parquenacionaldapenedageres #verao #agosto #voualiejavolto #august #summer #village #rock #rocks #view.#landscape @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ad3KJuU7TU"
        },
        {
            "author_id": "1375108130577715204",
            "created_at": "2022-08-07T15:52:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556307185117941761"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1289631405400633345",
                        "start": 0,
                        "username": "davi1ii"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556307185117941761",
            "in_reply_to_user_id": "1375108130577715204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davi1ii No parque municipal ainda, metr\u00f4 do lado"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-07T15:32:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556302277442281473"
            ],
            "id": "1556302277442281473",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI soma 0,44 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-07T15:32:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556302276951564290"
            ],
            "id": "1556302276951564290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 29 de julho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,22 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI / Amazonas, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2022-08-07T15:22:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556299767852015617"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "984179277678641152",
                        "start": 192,
                        "username": "fmottas66"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556299767852015617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Localizada no Parque Estadual da Pedra Branca, em Barra de Guaratiba, a Pedra do Tel\u00e9grafo \u00e9 uma das trilhas mais incr\u00edveis do Rio. \n\nQuem j\u00e1 foi? \n\n\ud83d\udd59 Todos os dias, 9h \u00e0s 17h\n\ud83c\udf9f\ufe0f Gratuito \n\n\ud83d\udcf7 @fmottas66 https://t.co/p1qzMcoKXt"
        },
        {
            "author_id": "21652034",
            "created_at": "2022-08-07T15:14:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556297636927381507"
            ],
            "id": "1556297636927381507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lambe-Lambe, pastel de ostras e outros pratos.\nOstras frescas direto da Reserva extrativista Mandira.\nRestaubar Ostra e Cataia\nEstrada do Ariri km 11, Bairro Mandira, Cananeia, SP\n+55 (13) 99763-1056 https://t.co/smR2EZJ4bO"
        },
        {
            "author_id": "60946512",
            "created_at": "2022-08-07T15:07:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556295987731341312"
            ],
            "id": "1556295987731341312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fizemos a oficina de antiss\u00e9pticos no Parque municipal. Ci\u00eancia no parque https://t.co/q3PkqdGhBa"
        },
        {
            "author_id": "5846092",
            "created_at": "2022-08-07T14:54:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556292658871640065"
            ],
            "id": "1556292658871640065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolutamente todo mundo que eu conhe\u00e7o no Wacken e eu s\u00f3 \ud83e\udd72 t\u00f4 tentando ent\u00e3o mobilizar uma gaylera pra ir ano que vem no Metaldays. \nPorque n\u00e9, pra que morrer nos pampas do norte alem\u00e3o quando d\u00e1 pra ser linda em lagoas de um parque nacional com metal"
        },
        {
            "author_id": "71619329",
            "created_at": "2022-08-07T14:46:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556290775759060997"
            ],
            "id": "1556290775759060997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Valeu, Urussanga (SC), valeu XX Festa do Vinho! Foi demais o show no Parque Municipal. https://t.co/ONPk6ioar4"
        },
        {
            "author_id": "1153017123595309056",
            "created_at": "2022-08-07T14:41:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556289435058192384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "189685229",
                        "start": 0,
                        "username": "marspinola"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 12,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556289435058192384",
            "in_reply_to_user_id": "189685229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marspinola @andrearoeirap Acreditava-se q ela estava extinta l\u00e1 mas recentemente foram avistadas no Arizona e no Texas em uma \u00e1rea de parque nacional que faz fronteira com o M\u00e9xico. As su\u00e7uaranas s\u00e3o mais comuns pq habitam \u00e1reas de altitude, onde a on\u00e7a n\u00e3o habita."
        },
        {
            "author_id": "1402626613888663558",
            "created_at": "2022-08-07T14:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556285283091480576"
            ],
            "id": "1556285283091480576",
            "in_reply_to_user_id": "1253489860616355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@httpsjuliax j\u00e1 foi no parque Nacional de l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-08-07T14:06:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556280677963862019"
            ],
            "id": "1556280677963862019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A guarajuba retorna ao Parque Estadual da Serra da Tiririca - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/7ObA2yuvez https://t.co/9Bws2CnJEq"
        },
        {
            "author_id": "1441537586510630914",
            "created_at": "2022-08-07T12:57:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556263301935423488"
            ],
            "id": "1556263301935423488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Imagine que voc\u00ea \u00e9 um Baka, um ca\u00e7ador-coletor na floresta da Bacia do Congo. Agora imagine que voc\u00ea \u00e9 despejado e sua casa destru\u00edda porque um homem branco acha que sua floresta tem que se tornar uma \u00c1rea Protegida onde apenas elefantes podem viver.\" https://t.co/AjQVVwjb7o"
        },
        {
            "author_id": "1258101903663259649",
            "created_at": "2022-08-07T12:43:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556259828477136896"
            ],
            "id": "1556259828477136896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e3o hospitaleiros pra caralho, t\u00e3o me levando de carro pra um parque nacional https://t.co/yLsTYEcikF"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2022-08-07T12:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556257096601145345"
            ],
            "id": "1556257096601145345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte, nos Estados Unidos, fecha devido a inunda\u00e7\u00f5es https://t.co/KURD0w3cdC"
        },
        {
            "author_id": "1193606091952807939",
            "created_at": "2022-08-07T12:12:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556251988324749313"
            ],
            "id": "1556251988324749313",
            "in_reply_to_user_id": "1193606091952807939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A ARAYARA j\u00e1 realizou 4 a\u00e7\u00f5es judiciais contra o empreendimento para garantir a prote\u00e7\u00e3o das comunidades, do meio ambiente e do clima. A \u00faltima denuncia a utiliza\u00e7\u00e3o de Ship-to-Ship, m\u00e9todo proibido no Brasil quando ocorre \u00e0 menos de 50km de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da costa. https://t.co/BkxWn3yM1q"
        },
        {
            "author_id": "1357419426988126217",
            "created_at": "2022-08-07T12:12:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556251830560112642"
            ],
            "id": "1556251830560112642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo dia de ir no parque municipal paquera os skatista chorar pq amanh\u00e3 tem curso e assistir sw"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-07T11:41:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556244013455331328"
            ],
            "id": "1556244013455331328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 26 de julho de 2022, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,23 km\u00b2) na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUAMI-JAPUR\u00c1 / Amazonas - a principal causa do alerta foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "227603813",
            "created_at": "2022-08-07T11:28:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556240906403172352"
            ],
            "id": "1556240906403172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabei de ver \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Chapada do Araripe completa 25 anos; conhe\u00e7a mais sobre o local - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/evZJQLCko0"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2022-08-07T07:39:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556183301282578432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "301679323",
                        "start": 123,
                        "username": "TiagoAbravanel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556183301282578432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TIAGO ABRAVANEL EM FOZ I \u201cQue emo\u00e7\u00e3o estar aqui e ver tudo isso. \u00c9 maravilhoso, sem palavras!\u201d\n#turismo #ferias #cataratas @TiagoAbravanel \nhttps://t.co/iX91FmOp45"
        },
        {
            "author_id": "51938973",
            "created_at": "2022-08-07T07:27:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556180252669378560"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.163502,
                        41.727168
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1556180252669378560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udfde\ufe0f #pnpg #portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #gerew #penedager\u00eas #penedageresnationalpark #penedager\u00easnationalpark #selinageres #nortedeportugal em Ger\u00eas https://t.co/xjCBxFFzSI"
        },
        {
            "author_id": "159303250",
            "created_at": "2022-08-07T04:56:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556142264694472705"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1425170072172175361",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandaCid__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556142264694472705",
            "in_reply_to_user_id": "1425170072172175361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandaCid__ Teres\u00f3polis. Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "4365681436",
            "created_at": "2022-08-07T03:17:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556117177471729668"
            ],
            "id": "1556117177471729668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 privatizado por R$ 375 milh\u00f5es.\n\nhttps://t.co/gbmmeS82J0 https://t.co/BeZBgBPsFF"
        },
        {
            "author_id": "1255556000305811458",
            "created_at": "2022-08-07T03:09:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556115260909801474"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1425170072172175361",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandaCid__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556115260909801474",
            "in_reply_to_user_id": "1425170072172175361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandaCid__ Mau\u00e1 \u00e9 perto de Penedo, a\u00ed tem Maromba, Maring\u00e1 e Itatiaia.\nTem cachoeiras lindas, inclusive em Itatiaia tem a cachoeira v\u00e9u da noiva no Parque Nacional de Itatiaia.\nO bom de morar no RJ \u00e9 que estamos perto de tudo.\nParaty vale muito a pena ir tmb, a\u00ed vc pode ir a Trindade"
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2022-08-07T02:04:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556098900561371139"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "995632249",
                        "start": 0,
                        "username": "MrLumertz"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "883715722077188098",
                        "start": 11,
                        "username": "taelindin"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "84134067",
                        "start": 22,
                        "username": "cyrusafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556098900561371139",
            "in_reply_to_user_id": "57495210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MrLumertz @taelindin @cyrusafa (Se continuar sem crescer ou crescendo pouco. Se engatasse um crescimento chin\u00eas, ia ter que come\u00e7ar a procurar lugar pra colocar nuclear, sim. Eu tinha a ideia, h\u00e1 uns anos, inclusive de consorciar usina nuclear com parque nacional, tornando \u00fatil o medo de radia\u00e7\u00e3o do povo.)"
        },
        {
            "author_id": "1544761080605556736",
            "created_at": "2022-08-07T00:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556077665035091968"
            ],
            "id": "1556077665035091968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no ar a edi\u00e7\u00e3o do Informativo #151 do Fonasc.CBH. Entrevista com: J\u00f4 Serra, maranhense, primeira mulher negra \u00e0 frente da Sec. de Desigualdade Racial do DF e Neline Soares, artes\u00e3 e l\u00edder comunit\u00e1ria no coroado, integrante do Conselho Cons. do Parque Estadual. do Bacanga. https://t.co/sK6m6vK1QN"
        },
        {
            "author_id": "2680889106",
            "created_at": "2022-08-07T00:25:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556073933115375616"
            ],
            "id": "1556073933115375616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente Magestosa a Pedra Furada fica localizada no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim SC. Vista do Morro da Igreja em Urubici SC. https://t.co/nEggBSjC8R"
        },
        {
            "author_id": "1216529253342285824",
            "created_at": "2022-08-06T23:55:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556066559059181568"
            ],
            "id": "1556066559059181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Ansenuza \ud83e\udda9 https://t.co/cUmKndw6IJ"
        },
        {
            "author_id": "888441749378658309",
            "created_at": "2022-08-06T23:05:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556053876549337102"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1556053876549337102",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado Amigo, nem sei a classifica\u00e7\u00e3o da reserva nossa vizinha, mas \u00e9 um parque estadual https://t.co/Cp9U9A6ITf e \u00e9 bem conservada. Meu pai tem uma fazendinha zero intensiva mecanizada etc, umas 10 vacas e uns cavalos. Mas antes aparecia on\u00e7a parda, jaguatirica, tamandua band. Sumiu \u2639\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1331275738507513857",
            "created_at": "2022-08-06T22:11:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556040191080820736"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30786757,
                        -18.4672483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "1556040191080820736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem v\u00e1rias pir\u00e2mides espalhadas pelo mundo, no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 n\u00e3o tem somente na Amaz\u00f4nia #Ratanab\u00e1 mas tem tamb\u00e9m em outros estados, como MG, SC,\u2026\n*#EmCima em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/JWfJTmZikA"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2022-08-06T21:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556036953317015554"
            ],
            "id": "1556036953317015554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maragogi fica localizada em Alagoas, a cerca de 124 km de Macei\u00f3, capital do estado. A pequena cidade tem um belo litoral e est\u00e1 banhada pela Costa dos Corais, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental brasileira \ud83c\udf0a O local se tornou um dos destinos mais procurados do Nordeste. https://t.co/Od6mvDHYgP"
        },
        {
            "author_id": "1274705719628124161",
            "created_at": "2022-08-06T21:47:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556034328760557574"
            ],
            "id": "1556034328760557574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis \u00e9 garantia de atra\u00e7\u00f5es duplicadas: ostenta com orgulho os principais marcos hist\u00f3ricos de nosso pa\u00eds e \u00e9 senhora de simplesmente 80 cachoeiras, sem contar as atra\u00e7\u00f5es do imponente Parque Estadual dos Pirineus. O turismo move toda a economia da cidade, com muito vigor. https://t.co/XCfSNnNLXm"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-06T21:39:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556032215422623744"
            ],
            "id": "1556032215422623744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 26 de julho de 2022, o desmatamento de 0,25 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO IQUIRI / Amazonas. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3630420870",
            "created_at": "2022-08-06T21:14:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556026004702957568"
            ],
            "id": "1556026004702957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "espetacular o Parque Estadual do Biribiri, e olha que nem cheguei a ir na vila \ncachoeira do sentinela e a cachoeira do cristal s\u00e3o simplesmente as cachoeiras mais lindas que j\u00e1 vi \nmaravilhado com isso aqui"
        },
        {
            "author_id": "67024972",
            "created_at": "2022-08-06T20:43:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556018267592003584"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1556018267592003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA alegria evita mil males e prolonga a vida.\u201d\n#explorar #explore #viver #intensidade #fontegrande #capixaba #vilavelha em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/ma8AL9oPxu"
        },
        {
            "author_id": "35896973",
            "created_at": "2022-08-06T20:31:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556015110581256195"
            ],
            "id": "1556015110581256195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 realizada uma consulta p\u00fablica, no dia 10 de agosto, para debater a constitui\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Ilha Cha\u00fa e a recupera\u00e7\u00e3o da Ilha do Canela.\n\n\ud83d\udd34Saiba mais na mat\u00e9ria completa no portal clicando aqui\nhttps://t.co/P9ir4XrASR"
        },
        {
            "author_id": "1424923491506212865",
            "created_at": "2022-08-06T20:17:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556011639886995457"
            ],
            "id": "1556011639886995457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA NO PORTAL MULHER AMAZ\u00d4NICA\n\nPrefeitura de Manaus promove a 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o dos Jogos Internos do Parque Municipal do Idoso\n\nhttps://t.co/gOcZComtzZ\n\nNOS SIGA NAS REDES SOCIAIS\n\n@portalmulheramazonica_am (Instagram) https://t.co/MObgngUk30"
        },
        {
            "author_id": "1399924859581382656",
            "created_at": "2022-08-06T20:05:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556008549452488704"
            ],
            "id": "1556008549452488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de rol\u00ea no Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/G52mpRJGXS"
        },
        {
            "author_id": "309992000",
            "created_at": "2022-08-06T19:53:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1556005521290919938"
            ],
            "id": "1556005521290919938",
            "in_reply_to_user_id": "309992000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Op\u00e7\u00f5es de trilhas n\u00e3o faltam \ud83d\udc97\nhttps://t.co/Nd5flABrMy"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2022-08-06T18:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555980775236911104"
            ],
            "id": "1555980775236911104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A APA possui aproximadamente 1 milh\u00e3o de hectares e abrange munic\u00edpios no Cear\u00e1, em Pernambuco e no Piau\u00ed https://t.co/Kj6YOhZ5iC #g1ce"
        },
        {
            "author_id": "1551233607972409344",
            "created_at": "2022-08-06T17:57:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555976405665648641"
            ],
            "id": "1555976405665648641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf3fParque municipal de Ju\u00edz de fora \ud83c\udf43\ud83e\udeb4 https://t.co/F3M30K9CdC"
        },
        {
            "author_id": "1245435583977193472",
            "created_at": "2022-08-06T16:30:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555954551429242886"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1312961078813483014",
                        "start": 0,
                        "username": "Mike52512965"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555954551429242886",
            "in_reply_to_user_id": "1312961078813483014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mike52512965 Parque Estadual da Pedra Branca / RJ"
        },
        {
            "author_id": "635521569",
            "created_at": "2022-08-06T16:24:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555953070382714880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "41148699",
                        "start": 0,
                        "username": "dudadellorusso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555953070382714880",
            "in_reply_to_user_id": "41148699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dudadellorusso Comer salgadinho no vadinho, sorvete na deliciosa, ir ao bar da Maria. Passear no lago do parque municipal (da pra ver a igreja alien\u00edgena de l\u00e1), mercado municipal comprar comida e cacha\u00e7a, ir em alguma feirinha na pracinha, visitar o com\u00e9rcio da rua nova"
        },
        {
            "author_id": "1479595778712735755",
            "created_at": "2022-08-06T16:21:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555952258159976448"
            ],
            "id": "1555952258159976448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho e as a\u00e7\u00f5es da Sala Verde Que Te Quero Verde no Parque Natural Municipal Montanhas de #Teres\u00f3polis.\nAproveite e conhe\u00e7a as sedes de Santa Rita e da Pedra da Tartaruga.\n#natureza #meioambiente #educacaoambiental https://t.co/iPR69T2okO"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-06T15:37:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555941234480254976"
            ],
            "id": "1555941234480254976",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em julho, a RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO acumula 0,89 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-06T15:37:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555941233557614592"
            ],
            "id": "1555941233557614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 25 de julho de 2022, o INPE registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO / Par\u00e1 que somaram 0,33 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-08-06T15:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555939253254750210"
            ],
            "id": "1555939253254750210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83e\uddd8O Parque Municipal de Juiz de Fora vai promover neste domingo, 7, mais uma edi\u00e7\u00e3o do Yoga no Parque!\n\n\u23f0 A atividade vai acontecer \u00e0s 10h no Bosque, com encontro do p\u00fablico na Pra\u00e7a Central. https://t.co/p72nSKKdpw"
        },
        {
            "author_id": "144703320",
            "created_at": "2022-08-06T15:09:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555934004448215040"
            ],
            "id": "1555934004448215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criou uma empresa de ecoturismo especializada na organiza\u00e7\u00e3o de caminhadas, e passeios de burro na regi\u00e3o do #Minho, nomeadamente na \u00e1rea protegida da serra D'Arga e no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, neste momento com \u201c90% #estrangeiros\u201d https://t.co/FS39DtFtK0"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-08-06T15:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555931704178618369"
            ],
            "id": "1555931704178618369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal, no sul da Bahia, sofre com o desmatamento ilegal. Entre 1985 e 2020, a estimativa \u00e9 que quase 30 km\u00b2 de floresta desapareceram na \u00e1rea do parque: https://t.co/cMttRWzscL #GloboRep\u00f3rter https://t.co/UhodOecK2m"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2022-08-06T14:49:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555928933735944193"
            ],
            "id": "1555928933735944193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Amydetes alexi ocorre no Parque Estadual da Pedra Branca ==&gt; https://t.co/7tQQXtNLXz #g1Rio"
        },
        {
            "author_id": "160998941",
            "created_at": "2022-08-06T14:46:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555928243768803328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "10228272",
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555928243768803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Toro Toro (Bolivia) 4K https://t.co/HycrWRAsZA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1529246392098619392",
            "created_at": "2022-08-06T14:39:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555926638420008963"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555926638420008963",
            "in_reply_to_user_id": "1529246392098619392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap Claramente a vis\u00e3o que vc tem sobre a regi\u00e3o \u00e9 uma vis\u00e3o bem superficial, a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s \u00e9 muito bem protegida n\u00e3o tem como negar, e n\u00e3o, n\u00e3o estou falando que n\u00e3o h\u00e1 impacto da minera\u00e7\u00e3o pq \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o ter."
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2022-08-06T14:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555924505889046529"
            ],
            "id": "1555924505889046529",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Minas, quando a Dilma criou o Parque Nacional do Gandarela, primeiro foi pedir autoriza\u00e7\u00e3o pra Vale, que roubou do Parque o trecho mais importante para cavernas, \u00e1gua e florestas intocadas. V\u00e3o virar cava de min\u00e9rio. O que sobrou, sim, a Vale n\u00e3o se interessou e virou Parque"
        },
        {
            "author_id": "1976383814",
            "created_at": "2022-08-06T14:28:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555923674733199360"
            ],
            "id": "1555923674733199360",
            "in_reply_to_user_id": "1976383814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recuperamos unha das mellores cousas que se escribiron nestes \u00faltimos anos sobre o Monumento Natural. De Franqui Illanes, veci\u00f1o de Dexo. Seguramente un dos seus mellores co\u00f1ecedores e, sen d\u00fabida ningunha, dos seus mellores divulgadores e valedores \nhttps://t.co/1UW7clfDOL"
        },
        {
            "author_id": "44017112",
            "created_at": "2022-08-06T14:27:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555923542864183298"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "45047101",
                        "start": 0,
                        "username": "GabizLima"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "949804823473545216",
                        "start": 11,
                        "username": "CPrimatologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555923542864183298",
            "in_reply_to_user_id": "45047101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabizLima @CPrimatologico No parque nacional de Bras\u00edlia, dizem que eles n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed pros visitantes... Chegam a pegar mochilas e bolsas... E se vc tentar brigar com eles pra salvar a sua mochila, eles avan\u00e7am...\ud83d\ude36\n\nN\u00e3o sei a esp\u00e9cie, mas \u00e9 um parecidinho com o da foto...\ud83d\udc40"
        },
        {
            "author_id": "166710152",
            "created_at": "2022-08-06T14:18:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555921317018353664"
            ],
            "id": "1555921317018353664",
            "in_reply_to_user_id": "166710152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu morro de \u00f3dio dessa obra! Morro de \u00f3dio dessa gest\u00e3o! Desde o ano passado a Vila Esperan\u00e7a (que por sinal \u00e9 uma \u00e1rea protegida por lei, mas a prefeitura t\u00e1 c@gand0 pra isso) tenta negociar e os gestores da cidade e projeto n\u00e3o se mostram nem um pouco interessados!"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2022-08-06T13:29:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555908958757568512"
            ],
            "id": "1555908958757568512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Chapada do Araripe completa 25 anos; conhe\u00e7a mais sobre o local. A APA possui aproximadamente 1 milh\u00e3o de hectares e abrange munic\u00edpios no Cear\u00e1, em Pernambuco e no Piau\u00ed\n\nLeia mat\u00e9ria completa: \u21e9\nhttps://t.co/Gs7zONYO8N"
        },
        {
            "author_id": "1366533626444320770",
            "created_at": "2022-08-06T13:29:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555908892806316034"
            ],
            "id": "1555908892806316034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O distrito de Sousas em Campinas SP \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, mas n\u00e3o se respeita o sil\u00eancio. Desde ontem \u00e0 noite um alarme residencial toca sem parar e ningu\u00e9m aparece para deslig\u00e1-lo. Isso em um bairro onde h\u00e1 v\u00e1rias casas de repouso de idosos."
        },
        {
            "author_id": "87335163",
            "created_at": "2022-08-06T12:57:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555900829714063360"
            ],
            "id": "1555900829714063360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Chapada do Araripe completa 25 anos; conhe\u00e7a mais sobre o local | Cear\u00e1 | g1 https://t.co/NijrhPSMfi"
        },
        {
            "author_id": "1379254723728056321",
            "created_at": "2022-08-06T12:33:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555894895260454913"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "22914738",
                        "start": 117,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555894895260454913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Cristalino II, no Mato Grosso - ((o))eco - https://t.co/GX6j35jRMo via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1379254723728056321",
            "created_at": "2022-08-06T12:05:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555887833939845121"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 168,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555887833939845121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cristalino II em perigo! Justi\u00e7a do MT determina extin\u00e7\u00e3o desta \u00e1rea considerada priorit\u00e1ria para a conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia https://t.co/bli56MbnMF via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-08-06T12:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555886411202658305"
            ],
            "id": "1555886411202658305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA gente j\u00e1 levou ao conhecimento das autoridades. Mas, infelizmente, at\u00e9 agora n\u00e3o resolveram nada ainda n\u00e3o\u201d, conta o cacique Braga: https://t.co/CPWdm2j9et #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "62644153",
            "created_at": "2022-08-06T11:58:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555886043232083968"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1555886043232083968",
            "in_reply_to_user_id": "62644153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "risco.\n\nNo entanto, alerta que n\u00e3o existe risco 0% e que toda atividade antr\u00f3pica causa impacto, dessa forma, \u00e9 necess\u00e1rio um zoneamento tur\u00edstico. \n\nN\u00e3o custa lembrar que o C\u00e2nion \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, que mesmo sendo de uso sustent\u00e1vel, precisa de todo um cuidado."
        },
        {
            "author_id": "630365631",
            "created_at": "2022-08-06T11:36:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555880468729528326"
            ],
            "id": "1555880468729528326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/QzDdq1eL6k"
        },
        {
            "author_id": "568598522",
            "created_at": "2022-08-06T11:27:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555878162277564416"
            ],
            "id": "1555878162277564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mboimirim: Gecap denuncia 13 por loteamento irregular de \u00e1rea protegida na Represa de #Guarapiranga\nA\u00e7\u00e3o \u00e9 resultado da Opera\u00e7\u00e3o \u00c1guas Vivas\nhttps://t.co/uKoEsbTvPn"
        },
        {
            "author_id": "754621440599687168",
            "created_at": "2022-08-06T11:20:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555876353781678081"
            ],
            "id": "1555876353781678081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Universidade Federal do Rio de Janeiro deram o nome de Alex Schomaker, morto h\u00e1 sete anos, para Amydetes alexi, esp\u00e9cie do inseto descoberta do Parque Estadual da Pedra Branca.\nhttps://t.co/nqDol9OfzC\n#TECH #Technology #technews #programming #software"
        },
        {
            "author_id": "1357659544978132993",
            "created_at": "2022-08-06T06:45:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555807142778548224"
            ],
            "id": "1555807142778548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inunda\u00e7\u00f5es recorde prendem 1.000 pessoas no Parque Nacional do Vale da Morte https://t.co/cxHuJ0jvzu"
        },
        {
            "author_id": "1350475327458447361",
            "created_at": "2022-08-06T02:50:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555748135909081090"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1178028330823639048",
                        "start": 0,
                        "username": "darknessigma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555748135909081090",
            "in_reply_to_user_id": "1178028330823639048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@darknessigma Sou obcecado com o Canad\u00e1 e tenho o sonho de visitar as montanhas rochosas, mais especificamente no Parque Nacional de BANFF na prov\u00edncia de Alberta."
        },
        {
            "author_id": "1140998286951747584",
            "created_at": "2022-08-06T02:28:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555742655748923397"
            ],
            "id": "1555742655748923397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parece o inferno, mas \u00e9 a Calif\u00f3rnia, EUA. Um inc\u00eandio na Floresta Nacional de Klamath queimou mais de 20.000 hectares e levou \u00e0 evacua\u00e7\u00e3o de 2.000 moradores. Um alerta de bandeira vermelha foi levantado, o que indica condi\u00e7\u00f5es perigosas de inc\u00eandio.\nCad\u00ea DiCaprio, menina ?"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-08-06T01:28:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555727582787772416"
            ],
            "id": "1555727582787772416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SOSCRISTALINO \nMais do que nunca o Parque Estadual do Cristalino II precisa ser conhecido e protegido.\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um o\u00e1sis em meio ao arco de desmatamento da Amaz\u00f4nia. Abriga paisagens deslumbrantes e uma infinidade de esp\u00e9cies. https://t.co/6rIFS0Il7W"
        },
        {
            "author_id": "1465175468722823177",
            "created_at": "2022-08-06T00:25:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555711527642169346"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1095005838815739905",
                        "start": 0,
                        "username": "Rogeriomelo82"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "52312472",
                        "start": 15,
                        "username": "BrauBrau3"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "34042362",
                        "start": 26,
                        "username": "Latinooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555711527642169346",
            "in_reply_to_user_id": "1095005838815739905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rogeriomelo82 @BrauBrau3 @Latinooficial A ponte de madeira. Foi feita em uma comunidade ind\u00edgena. E uma terra demarcada e tamb\u00e9m proximo ao parque nacional do pico da neblina. Se n\u00e3o me engano ate as madeiras tiveram que vim de fora. Ent\u00e3o antes de falar merda, pesquise."
        },
        {
            "author_id": "794838994571956225",
            "created_at": "2022-08-06T00:16:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555709440812261376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "177158624",
                        "start": 0,
                        "username": "mendesluizpaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555709440812261376",
            "in_reply_to_user_id": "177158624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mendesluizpaulo 4)Essa bacia representa o fornecimento de g\u00e1s para todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos!!!\nMas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?"
        },
        {
            "author_id": "2835336923",
            "created_at": "2022-08-05T23:52:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555703442395602948"
            ],
            "id": "1555703442395602948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miramar: Este s\u00e1bado se inaugurar\u00e1 el Parque Nacional Ansenuza https://t.co/8WBBzo9KqR"
        },
        {
            "author_id": "56204309",
            "created_at": "2022-08-05T23:07:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555692002313912323"
            ],
            "id": "1555692002313912323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma on\u00e7a no parque nacional serra da capivara foi batizada com o nome de Ni\u00e8de"
        },
        {
            "author_id": "372495264",
            "created_at": "2022-08-05T22:50:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555687797016739841"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1261786171094511624",
                        "start": 0,
                        "username": "cidadesnobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555687797016739841",
            "in_reply_to_user_id": "1261786171094511624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cidadesnobrasil A\u00f4wwww Marli\u00e9ria\u2026 que saudade da minha terrinha!\n\nPra quem n\u00e3o conhece, l\u00e1 fica o Parque Estadual do Rio Doce!!!\n\nLugar incompar\u00e1vel de povo acolhedor\u2026 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2022-08-05T22:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555682561187266560"
            ],
            "id": "1555682561187266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho-pregui\u00e7a \u00e9 encontrado em \u00e1rea urbana de Itamaraju, no sul da Bahia https://t.co/ARsjiJLAKy\n\nAnimal foi solto em Parque Nacional #Correio24h https://t.co/LtWANy6T1u"
        },
        {
            "author_id": "174363007",
            "created_at": "2022-08-05T22:27:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555681823388229632"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48977306,
                        -20.36429995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1555681823388229632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa qual o caminho, rota, rumo ou dire\u00e7\u00e3o\u2026 N\u00e3o importa onde voc\u00ea esteja\u2026Seja voc\u00ea! \u261d\ud83c\udffe\ud83d\udccd em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/2Nu6XhzhBC"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-05T21:34:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555668664539422720"
            ],
            "id": "1555668664539422720",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-05T21:34:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555668664036118528"
            ],
            "id": "1555668664036118528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 25 de julho de 2022 o desmatamento de 0,42 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 2,28 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1445138406028234754",
            "created_at": "2022-08-05T21:30:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555667559009198081"
            ],
            "id": "1555667559009198081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ernani a mata do parque municipal de nova Igua\u00e7u est\u00e1 pegando fogo  como est\u00e1 ventando o fogo est\u00e1 se lastrando da para v\u00ea da Dutra."
        },
        {
            "author_id": "29220559",
            "created_at": "2022-08-05T21:27:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555666855309852673"
            ],
            "id": "1555666855309852673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Desculpa, mas com 30 anos voc\u00ea j\u00e1 deveria ter:\n- Sa\u00eddo da casa dos pais pra ir atr\u00e1s de um coach que vai fazer um retiro de emana\u00e7\u00e3o de ondas da felicidade no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, em um carro onde est\u00e3o seus dois melhores amigos, a crush da sua vida e o namorado dela! https://t.co/LGorgiZiQA"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-08-05T21:25:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555666206576844800"
            ],
            "id": "1555666206576844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u26a0A Justi\u00e7a do MT determinou a extin\u00e7\u00e3o do decreto do governo estadual que criou o Parque Estadual Cristalino II, devido a \"n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas\".\n\nEm rea\u00e7\u00e3o \u00e0 decis\u00e3o, ONGs j\u00e1 articulam campanha pela efetiva\u00e7\u00e3o do parque\ud83d\udc47\nhttps://t.co/0XhHO7ciOm"
        },
        {
            "author_id": "4675399016",
            "created_at": "2022-08-05T20:45:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555656179157696514"
            ],
            "id": "1555656179157696514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais algumas desse passeio! J\u00e1 quero voltar \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Foz Do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/mP6GXg2dDz"
        },
        {
            "author_id": "2595847496",
            "created_at": "2022-08-05T20:35:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555653688483631104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "186837433",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasmezs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1555653688483631104",
            "in_reply_to_user_id": "186837433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasmezs Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. Tem pinturas rupestres l\u00e1 xD"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-08-05T20:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555653368290369540"
            ],
            "id": "1555653368290369540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a de Mato Grosso determinou a extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Cristalino II, no norte do estado, que protege 118 mil hectares em \u00e1rea priorit\u00e1ria para conserva\u00e7\u00e3o. O governo do MT deve anular o decreto que criou o parque, de 2001. https://t.co/aw4oTCfntx"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-08-05T20:18:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555649430325366784"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1555649430325366784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/yudwxYVZgS"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2022-08-05T20:15:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555648731898413056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "328588165",
                        "start": 119,
                        "username": "ChefaodaNoticia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555648731898413056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus promove a 9\u00aa\u00a0edi\u00e7\u00e3o dos\u00a0Jogos Internos do Parque Municipal do Idoso\u00a0\u00a0 https://t.co/IeuDydUy9V via @chefaodanoticia"
        },
        {
            "author_id": "1297174948298067968",
            "created_at": "2022-08-05T20:01:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555645146976460800"
            ],
            "id": "1555645146976460800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Panam\u00e1, o arquip\u00e9lago de Bocas del Toro \u00e9 um para\u00edso do ecoturismo no pa\u00eds. Neste cen\u00e1rio, est\u00e1 o  La Coralina Island House, um dos mais novos hot\u00e9is do Caribe. Conhe\u00e7a: https://t.co/FvI98UCsqM\n\n#DicasUNQUIET \n#viagens"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2022-08-05T19:40:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555639796516564992"
            ],
            "id": "1555639796516564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus promove a 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o dos Jogos Internos do Parque Municipal do Idoso https://t.co/FixnLUjm8a"
        },
        {
            "author_id": "1095121359741562881",
            "created_at": "2022-08-05T19:09:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555632103328563201"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "5480072",
                        "start": 124,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555632103328563201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus \u2013 Prefeitura de Manaus realiza 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o dos Jogos Internos do Parque Municipal do Idoso https://t.co/IlsKx74G9V via @Portal Mana\u00f3s \n\n#Amazonas #Competi\u00e7\u00e3o #JogosInternos #ParquedoIdoso #PrefeituradeManaus #PortalMana\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-08-05T18:56:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555628719905062915"
            ],
            "id": "1555628719905062915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 377,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "J\u00e1 tinha visto uma cachoeira de arco-\u00edris? \ud83c\udf08\n\nUm fen\u00f4meno incomum, registrado no Parque Nacional de Yosemite. https://t.co/GY0XkX5vNf"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2022-08-05T18:55:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555628579819585536"
            ],
            "id": "1555628579819585536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cristalino II em perigo! Justi\u00e7a do MT determina extin\u00e7\u00e3o desta \u00e1rea considerada priorit\u00e1ria para a conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia https://t.co/5kE0XpWP2M"
        },
        {
            "author_id": "915343864134881281",
            "created_at": "2022-08-05T18:53:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555628137421193216"
            ],
            "id": "1555628137421193216",
            "in_reply_to_user_id": "1248731025485770755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sergiobleinat ali perto do parque municipal man"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2022-08-05T18:52:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555627882327711746"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "1550250181190361088",
                        "start": 144,
                        "username": "ObservaMT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555627882327711746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Cristalino II pela Sema/MT. A\u00e7\u00e3o movida por empresa agropecu\u00e1ria j\u00e1 havia sido negada 2 vezes. @ObservaMT alerta para omiss\u00e3o do governo estadual no processo. Entenda. #TodosPelaAmaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/kGBD6dXnG1"
        },
        {
            "author_id": "1312864981227114496",
            "created_at": "2022-08-05T18:41:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555624971061305345"
            ],
            "id": "1555624971061305345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com mais de 3 milh\u00f5es de acres, o Parque Nacional #GlacierBay no #Alasca \u00e9 uma das maiores \u00e1reas protegidas do planeta. https://t.co/diPyIrnFTj"
        },
        {
            "author_id": "168908312",
            "created_at": "2022-08-05T18:38:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555624260940533760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "762002288642850816",
                        "start": 0,
                        "username": "MariToledo88"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555624260940533760",
            "in_reply_to_user_id": "762002288642850816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariToledo88 mas eu estudei na epoca do Parque Municipal...\u00f4 saudade!"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2022-08-05T18:10:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555617359829803008"
            ],
            "id": "1555617359829803008",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "As primeiras informa\u00e7\u00f5es sobre essa nova movimenta\u00e7\u00e3o dos garimpeiros surgiram em julho, dizendo que eles voltaram ao munic\u00edpio de Autazes (AM). Recentemente, no rio Juru\u00e1, garimpeiros ilegais foram vistos dentro de uma \u00e1rea protegida! #EsvazieOsGarimpos https://t.co/7OOakXsJ31"
        },
        {
            "author_id": "1271174939777929216",
            "created_at": "2022-08-05T17:54:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555613291300458499"
            ],
            "id": "1555613291300458499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bragan\u00e7a \nConsulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Bragan\u00e7a https://t.co/dM7sg8t7qB"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-08-05T17:42:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555610112894664705"
            ],
            "id": "1555610112894664705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Estadual do Cristalino II em perigo! Empresa agropecu\u00e1ria pediu e Justi\u00e7a do MT determinou a anula\u00e7\u00e3o do decreto de cria\u00e7\u00e3o da #unidadedeconserva\u00e7\u00e3o considerada imprescind\u00edvel p/ a #Amaz\u00f4nia, deixando-a \u00e0 merc\u00ea da destrui\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude21 ONGs se mobilizam \u270a https://t.co/fqjs3UUi0a https://t.co/LncAAldMXD"
        },
        {
            "author_id": "547083744",
            "created_at": "2022-08-05T17:20:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555604593702309889"
            ],
            "id": "1555604593702309889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: Prefeitura de Manaus promove a 9\u00aa\u00a0edi\u00e7\u00e3o dos\u00a0Jogos Internos do Parque Municipal do Idoso https://t.co/Xg5PG9lmfA"
        },
        {
            "author_id": "1493063609957683204",
            "created_at": "2022-08-05T16:54:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555598069701513222"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1304558554490253319",
                        "start": 0,
                        "username": "_coltlol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555598069701513222",
            "in_reply_to_user_id": "1304558554490253319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_coltlol \u00danica parte boa \u00e9 a do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1414643707236790276",
            "created_at": "2022-08-05T16:42:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555595131788591104"
            ],
            "id": "1555595131788591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Vinhedo tem tudo pra ser um PUTA point de pega\u00e7\u00e3o... Mas faltam homens \u2639\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2022-08-05T16:19:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555589326263750661"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "106837463",
                        "start": 86,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555589326263750661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do Ibitipoca - MG (Brasil)\nhttps://t.co/cgrAO73Uk1 via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "56206000",
            "created_at": "2022-08-05T16:18:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555588994695675904"
            ],
            "id": "1555588994695675904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um p\u00e9ssimo exemplo de Mato Grosso.\nhttps://t.co/oIhYAu5XEp"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2022-08-05T16:07:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555586270335836161"
            ],
            "id": "1555586270335836161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/172x6Yxk3U"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2022-08-05T16:04:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555585488777535488"
            ],
            "id": "1555585488777535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus promove a 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o dos Jogos Internos do Parque Municipal do\u00a0Idoso https://t.co/ztj150Z4kW"
        },
        {
            "author_id": "1158939242418061312",
            "created_at": "2022-08-05T15:35:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555578237161545731"
            ],
            "id": "1555578237161545731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pasmem, nao achamos UMA cerveja no fodendo parque municipal https://t.co/Es2J4tKncs"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-05T15:33:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555577689259487233"
            ],
            "id": "1555577689259487233",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO acumula 5,71 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-05T15:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555577688760258562"
            ],
            "id": "1555577688760258562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,77 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 em 25 de julho de 2022 - a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO j\u00e1 teve 9 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1549211810259243010",
            "created_at": "2022-08-05T15:26:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555575938188025860"
            ],
            "id": "1555575938188025860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanheceu um lindo dia, da mais pura alegria. Na \u00e1rvore, os p\u00e1ssaros cantam; no c\u00e9u, as nuvens dan\u00e7am. \u2014 Chimarruts em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/DWk9EnuFqs"
        },
        {
            "author_id": "137168536",
            "created_at": "2022-08-05T14:44:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555565460334297089"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "289030487",
                        "start": 0,
                        "username": "Ladeiraphoto"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "155767192",
                        "start": 14,
                        "username": "lupontesmolina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555565460334297089",
            "in_reply_to_user_id": "289030487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ladeiraphoto @lupontesmolina Certo. Achei que era no limite pela mata preservada junto ao garimpo. Deve ser conectada a alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns pela foto e pela publica\u00e7\u00e3o na Folha"
        },
        {
            "author_id": "1448940879696236552",
            "created_at": "2022-08-05T14:40:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555564430905286659"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1555564430905286659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04/08/22\nMais um City Tour realizado com sucesso na Cidade Maravilhosa. \nFam\u00edlia Lidiane Rodrigues e Amigos em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/Vq9Zpicwnb"
        },
        {
            "author_id": "1347588716",
            "created_at": "2022-08-05T14:24:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555560417199628289"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "22914738",
                        "start": 120,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555560417199628289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cristalino2\n\nJusti\u00e7a determina extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Cristalino II, no Mato Grosso - https://t.co/Qk2mPRxvwV via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1462173047725641732",
            "created_at": "2022-08-05T14:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555559705824661504"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1522226779787866112",
                        "start": 0,
                        "username": "yannevieira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555559705824661504",
            "in_reply_to_user_id": "1522226779787866112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yannevieira_ Quando visitei a floresta nacional do Araripe fiquei apaixonado pela chapada e pelo carinho de a\u00e7\u00facar \ud83d\udda4 saudade da minha terra https://t.co/NMC8etrZkW"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2022-08-05T14:20:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555559401536344064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "106837463",
                        "start": 264,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555559401536344064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens do interior do Brasil: No meio da imensid\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e1 um dos trekking mais procurados.(...) hashtag #dicasdeviagem  #blogmochilando #brasil #bahia #chapada #chapadadiamantina #dicasdeviagem https://t.co/ByzqrJZrEY via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "1503720262029750278",
            "created_at": "2022-08-05T14:12:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555557444264382464"
            ],
            "id": "1555557444264382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom sair contigo?\n\n \ud83d\ude18\u2764\ufe0f\ud83d\udc79\ud83c\udff9\ud83d\udcaf\ud83c\udf39 em Parque Municipal Campismo de Espinho https://t.co/WC3ZaANXVa"
        },
        {
            "author_id": "127578048",
            "created_at": "2022-08-05T14:07:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555555981324582912"
            ],
            "id": "1555555981324582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura e empresa Suzano discutir\u00e3o transporte de eucalipto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SFX https://t.co/1O6wS2Fc3z"
        },
        {
            "author_id": "1377103564800057349",
            "created_at": "2022-08-05T13:39:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555549059238199296"
            ],
            "id": "1555549059238199296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta sexta,uma grande \u00e1rea do Parque Estadual da Pedra Branca,na regi\u00e3o de Bangu, foi atingida por um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es.\n\nOs bombeiros foram acionados e conteram as chamas. At\u00e9 o momento, n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre feridos e nem sobre o que causou o inc\u00eandio. https://t.co/jfMFzZ5oqV"
        },
        {
            "author_id": "1121189721613524992",
            "created_at": "2022-08-05T13:30:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555546808763486211"
            ],
            "id": "1555546808763486211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bases de combate aos inc\u00eandios atuam no Parque Estadual do Abobral, Porto da Maga, Coxim, Miranda e Rio Verde https://t.co/tChZzBs3xU"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2022-08-05T13:15:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555543030089801729"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "22914738",
                        "start": 192,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555543030089801729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Mato Grosso sendo o estado do Mato Grosso - sem mato, sem nada. \nJusti\u00e7a determina extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Cristalino II, no Mato Grosso - ((o))eco - https://t.co/gSlLwtjaIT via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2022-08-05T13:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555539164929605632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "3393521",
                        "start": 213,
                        "username": "myspacetom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555539164929605632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ande atr\u00e1s de mim,\ntalvez eu n\u00e3o saiba liderar.\nN\u00e3o ande \u00e0 minha frente,\ntalvez eu n\u00e3o queira segui-lo.\nAnde ao meu lado\npara podermos caminhar juntos\n\u2014 Prov\u00e9rbio Ute\n\u2800\nFoto: Parque Nacional Zion em Utah, por @myspacetom https://t.co/PFFABWDg38"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2022-08-05T12:46:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555535841224794113"
            ],
            "id": "1555535841224794113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defenda o Parque Nacional do Itaja\u00ed/SC!\n\nO Projeto de Lei 1797/22 pretende transformar o Parque, que hoje \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, em Floresta Nacional (FLONA) abrindo brecha para a sua explora\u00e7\u00e3o.\n\nSaiba mais: https://t.co/uEO2qPutTY"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2022-08-05T12:36:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555533141263220738"
            ],
            "id": "1555533141263220738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz\u00a0relat\u00f3rio https://t.co/gjxyrhhmQz"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-08-05T12:20:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555529055361015809"
            ],
            "id": "1555529055361015809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes do Quartel de Realengo foram acionados para combater as chamas\n#ODia\n https://t.co/qR2vzc3J4I"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2022-08-05T12:14:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555527626332200961"
            ],
            "id": "1555527626332200961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00f5es emitem nota contra a extin\u00e7\u00e3o de Parque Estadual no Mato Grosso https://t.co/NLFESk2HNC https://t.co/ZdWbIWDtsX"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2022-08-05T12:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555524656119046145"
            ],
            "id": "1555524656119046145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes do Quartel de Realengo foram acionados para combater as chamas.\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/vPTWNALzNx"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-08-05T12:01:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555524292107968512"
            ],
            "id": "1555524292107968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes do Quartel de Realengo foram acionados para combater as chamas.\n#ODia \n\nhttps://t.co/oI6Mf1MGJo"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-05T11:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555516911957393410"
            ],
            "id": "1555516911957393410",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 10,90 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-05T11:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555516911445614592"
            ],
            "id": "1555516911445614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,93 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 25 de julho de 2022 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 10 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "4843123162",
            "created_at": "2022-08-05T11:12:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555512009659219969"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2316382853",
                        "start": 0,
                        "username": "Thiag_Izac"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555512009659219969",
            "in_reply_to_user_id": "2316382853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thiag_Izac thiago, ano passado vc literalmente chutou um macaco em frente ao parque municipal s\u00f3 pq ele tava tentando desamarrar o seu cadar\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "2723145545",
            "created_at": "2022-08-05T11:11:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555511888922001408"
            ],
            "id": "1555511888922001408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional do Descobrimento \u00e9 o melhor local para fazer essa devolu\u00e7\u00e3o, aqui ele est\u00e1 de volta ao seu habitat natural e o local aonde ele foi solto j\u00e1 foram avistados outros bichos-pregui\u00e7as."
        },
        {
            "author_id": "2723145545",
            "created_at": "2022-08-05T11:10:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555511659137048578"
            ],
            "id": "1555511659137048578",
            "in_reply_to_user_id": "2723145545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bicho-pregui\u00e7a foi conduzido pelos ambientalistas Josimar Santos e Vin\u00edcius Borges ao Parque Nacional do Descobrimento, \u00e0s margens da rodovia Prado-Itamaraju, onde foi devolvido \u00e0 floresta."
        },
        {
            "author_id": "2723145545",
            "created_at": "2022-08-05T11:09:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555511272220889090"
            ],
            "id": "1555511272220889090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamaraju - Bicho-pregui\u00e7a encontrado em \u00e1rea urbana \u00e9 solto em Parque Nacional \n\nOntem (04/08) por vota das 17:30 o Grupo de Apoio ao Desenvolvimento Social (GADS) efetivou o resgate de mais um bicho-pregui\u00e7a que foi encontrado na \u00e1rea urbana do munic\u00edpio de Itamaraju-Ba. https://t.co/A9fWAk99uH"
        },
        {
            "author_id": "1455508269334736899",
            "created_at": "2022-08-05T11:06:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555510515106988032"
            ],
            "id": "1555510515106988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Partiu Parque Municipal do mendanha https://t.co/toRvnwBG7b"
        },
        {
            "author_id": "2996504597",
            "created_at": "2022-08-05T10:55:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555507717938233345"
            ],
            "id": "1555507717938233345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miramar: Este s\u00e1bado se inaugurar\u00e1 el Parque Nacional Ansenuza https://t.co/4JuuXCMHXo https://t.co/b4zrdYzOgQ"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-08-05T10:47:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555505746032328705"
            ],
            "id": "1555505746032328705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros do Quartel de Realengo foram acionados \u00e0s 6h15 desta sexta-feira (5) https://t.co/bq9nC8jrZc"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2022-08-05T10:45:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555505254820679689"
            ],
            "id": "1555505254820679689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuto de gra\u00e7a 71 - Um lugar secreto\nhttps://t.co/ki7ST9byd2\n\n#minutodegra\u00e7a71\n#umlugarsecreto \n#ora\u00e7\u00e3o \n#tempocomdeus\n#alcindoalmeida em Parque Municipal - Barueri https://t.co/2g2zdpRWCi"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2022-08-05T10:43:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555504786442690562"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85325,
                        -20.42178972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1555504786442690562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/f5nkMBi4o1"
        },
        {
            "author_id": "233552961",
            "created_at": "2022-08-05T10:24:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555499885323067392"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555499885323067392",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Ser\u00e1 que esse inc\u00eandio no parque estadual da Pedra Branca, tem haver com a demoli\u00e7\u00e3o das casas ?"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-08-05T10:09:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555496232956661760"
            ],
            "id": "1555496232956661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!\n\nA Cachoeira Casca d\u2019Anta com 186 metros de queda livre em meio ao intenso verde do Parque Nacional da Serra da Canastra.\n\nFoto: Walter Ferry Dissmann / Wikimedia Commons\n\nFonte: Melhores Destinos. https://t.co/YHUzNYVVNQ"
        },
        {
            "author_id": "46133949",
            "created_at": "2022-08-05T09:59:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555493682828148736"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1555493682828148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca pegando fogo s\u00e9rio ser\u00edssimo"
        },
        {
            "author_id": "1434332364",
            "created_at": "2022-08-05T09:26:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555485423216082944"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0cea3df20b6c1797"
            },
            "id": "1555485423216082944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caras imagina ir pra um pa\u00eds n\u00e3o tem um parque nacional uma floresta de p\u00e9 uma cachoeira sabe? NADA serio q desespero. Isso daqui \u00e9 um mapa da mis\u00e9ria. https://t.co/UhI07akWln"
        },
        {
            "author_id": "1413172757022576640",
            "created_at": "2022-08-05T08:07:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555465540419960832"
            ],
            "id": "1555465540419960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Ic1rRjUa96"
        },
        {
            "author_id": "712363539277729792",
            "created_at": "2022-08-05T06:54:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555447106688671744"
            ],
            "id": "1555447106688671744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Bahia registra 1\u00ba nascimento de arara-azul-de-lear ap\u00f3s reintrodu\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie https://t.co/CXxI6f9dYz"
        },
        {
            "author_id": "1353548601700601857",
            "created_at": "2022-08-05T04:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555403375096872965"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1538901267203891201",
                        "start": 0,
                        "username": "joaonaruto08"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555403375096872965",
            "in_reply_to_user_id": "1538901267203891201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaonaruto08 olha que bonitinho https://t.co/lnl0rqn542"
        },
        {
            "author_id": "404417080",
            "created_at": "2022-08-05T03:08:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555390297533829120"
            ],
            "id": "1555390297533829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois j\u00e1 pensaram um show da Anita nesse parque municipal, nossa seria tudo\u2026 Mas s\u00f3 em sonho mesmo, a produ\u00e7\u00e3o da festa do vinho n\u00e3o tem essa capacidade"
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2022-08-05T01:46:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555369566502633473"
            ],
            "id": "1555369566502633473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela segunda vez, Prefeitura demole condom\u00ednio ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em\u00a0Guaratiba https://t.co/0X6A7gUOSZ"
        },
        {
            "author_id": "1152010812556488705",
            "created_at": "2022-08-05T01:41:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555368460884008961"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "988897256312135681",
                        "start": 0,
                        "username": "itin_2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555368460884008961",
            "in_reply_to_user_id": "988897256312135681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itin_2 O ce jogando bola no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "336104350",
            "created_at": "2022-08-05T01:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555365487898411008"
            ],
            "id": "1555365487898411008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A empresa refor\u00e7a sua presen\u00e7a na exposi\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 realizada no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil (Esteio, RS)\nhttps://t.co/ih3g8iSkLu"
        },
        {
            "author_id": "1366497951510626304",
            "created_at": "2022-08-05T01:02:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555358470202966016"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "804119260142387204",
                        "start": 0,
                        "username": "Matheuscalazan8"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1555358470202966016",
            "in_reply_to_user_id": "804119260142387204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Matheuscalazan8 Alto para\u00edso tem muita estrutura de restaurantes, mercados, e vibes! Agora S\u00e3o Jorge, \u00e9 S\u00e3o Jorge! Tem aquela energia m\u00edstica, al\u00e9m de ficar bem mais pr\u00f3ximos do parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "59860829",
            "created_at": "2022-08-05T00:52:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555355996532391936"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25561899,
                        -25.43363982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1555355996532391936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi um excelente dia de trabalho \\o/ em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/PP5Xh90lTL"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2022-08-04T23:58:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555342494514167810"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1555342494514167810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A preserva\u00e7\u00e3o do Parque da \u00c1gua Escondida, em #Niter\u00f3i, \u00e9 uma luta antigas. Minha Lei 2621/2008, que institui a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o do Parque. \n\nNeste link vc conferir detalhes dessa hist\u00f3ria: https://t.co/X2jhFNoCDQ"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-08-04T23:58:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555342350951493632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 56,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1555342350951493632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto tem a ideia de divulgar a plenitude do momento.\n\n@tourantenado \n2022 em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/71j335mOO0"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-08-04T23:47:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555339628835659779"
            ],
            "id": "1555339628835659779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO NA SERRA DO ROLA-MO\u00c7A\nUm inc\u00eandio atingiu o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, na Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, nesta quinta-feira (4/8). De janeiro a julho deste ano, foram 9.439 registros de inc\u00eandios desse tipo.\n\nhttps://t.co/KrkPH8wUj4"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2022-08-04T23:47:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555339621000675331"
            ],
            "id": "1555339621000675331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem \u00e9 apaixonado por carros antigos j\u00e1 pode comemorar o retorno do Serra Bugs. A 8\u00aa edi\u00e7\u00e3o do evento come\u00e7a nesta sexta e vai at\u00e9 domingo, no Parque Municipal de Itaipava.\u00a0\n\nhttps://t.co/XzgAkCLKCG"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-08-04T23:43:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555338743694909441"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 136,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1555338743694909441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea constru\u00edda em 1898 para atender o primeiro sistema Funicular, hoje \u00e9 ponto de abastecimento da vila de Paranapiacaba parte baixa.\n\n@tourantenado \n2022 em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/ayfP4HZIRt"
        },
        {
            "author_id": "1273991924865740801",
            "created_at": "2022-08-04T23:37:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555337254062772224"
            ],
            "id": "1555337254062772224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode nadar no Parque Nacional de Krka, e \u00e9 uma \u00f3tima alternativa aos lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia https://t.co/DVEbqbcrYJ"
        },
        {
            "author_id": "1127438971326402560",
            "created_at": "2022-08-04T23:34:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555336426958512129"
            ],
            "id": "1555336426958512129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz\u00a0relat\u00f3rio https://t.co/iHD7T67fjE"
        },
        {
            "author_id": "585977984",
            "created_at": "2022-08-04T23:27:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555334533326807040"
            ],
            "id": "1555334533326807040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz\u00a0relat\u00f3rio https://t.co/kHRfeoI8tD"
        },
        {
            "author_id": "1499351950692859906",
            "created_at": "2022-08-04T23:02:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555328352294150144"
            ],
            "id": "1555328352294150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz relat\u00f3rio https://t.co/yFEo9KQZ6I #noticia #noticias #news #brasil #jornalismo #informacao"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-08-04T23:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555327830694789120"
            ],
            "id": "1555327830694789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #TBT de hoje \u00e9 para lembrar como foi o @umdianoparqueoficial que aconteceu no dia 24 de julho. Mais de cem mil pessoas visitaram uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e voltaram ao lar: a natureza! Veja como foi aqui: https://t.co/ua3GftKxk1\n\n#UmDiaNoParque #DeVoltaAoLar https://t.co/7WR3ngayeF"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2022-08-04T22:55:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555326661419323393"
            ],
            "id": "1555326661419323393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras - 04/08/2022 - Ambiente - Folha https://t.co/xGvGfawkOw"
        },
        {
            "author_id": "1319504937164902402",
            "created_at": "2022-08-04T22:49:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555325198496301056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1362837717814493185",
                        "start": 0,
                        "username": "hummel_marcos"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1432423733168381960",
                        "start": 15,
                        "username": "discodancer2021"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1262500154436878338",
                        "start": 32,
                        "username": "GadoDecider"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555325198496301056",
            "in_reply_to_user_id": "1319504937164902402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hummel_marcos @discodancer2021 @GadoDecider Veja como exemplo o Parque Nacional do Igua\u00e7u. A \u00e1rea em verde escuro \u00e9 uma \u00e1rea preservada. Est\u00e1 rodeada por planta\u00e7\u00e3o de soja, cidades etc. A imagem mais ampla lhe mostrar\u00e1 como o homem usa a terra. N\u00e3o faz sentido ignorar isso e s\u00f3 olhar grandes centros urbanos. https://t.co/0YyLC7Z6LN"
        },
        {
            "author_id": "123354058",
            "created_at": "2022-08-04T22:42:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555323246169493504"
            ],
            "id": "1555323246169493504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional Radal Siete Tazas, Molina, Regi\u00e3o do Maule, sul do Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/RHQn57izCj"
        },
        {
            "author_id": "21652034",
            "created_at": "2022-08-04T22:24:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555318682406080515"
            ],
            "id": "1555318682406080515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ostras frescas direto da Reserva extrativista Mandira.\nVenha conhecer e saborear o pastel de ostras.\nRestaubar Ostra e Cataia\nEstrada do Ariri km 11, Bairro Mandira, Cananeia, SP\n+55 (13) 99763-1056 https://t.co/AJYHHe3ypx"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2022-08-04T22:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555312705866797056"
            ],
            "id": "1555312705866797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/mdDjCNChTi - Ilha Anchieta, Parque Estadual e Permiss\u00e3o de Uso.\nPermiss\u00e3o de Uso busca oferecer mais servi\u00e7os e mais qualidade aos mesmos atrav\u00e9s de parceria com a iniciativa privada. https://t.co/Mm4LIZc7gA"
        },
        {
            "author_id": "1358089057662865408",
            "created_at": "2022-08-04T21:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555310115716317184"
            ],
            "id": "1555310115716317184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Bragan\u00e7a https://t.co/ejirZuEVTu"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2022-08-04T21:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555310115699494913"
            ],
            "id": "1555310115699494913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Bragan\u00e7a https://t.co/CrpTAi3Ezh"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2022-08-04T21:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555310115095560192"
            ],
            "id": "1555310115095560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Bragan\u00e7a https://t.co/U8wv3t2FCO"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-04T21:40:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555307643131944960"
            ],
            "id": "1555307643131944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 13 de julho de 2022 o desmatamento de 0,09 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 1,54 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1516392863185215498",
            "created_at": "2022-08-04T21:09:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555299866049449998"
            ],
            "id": "1555299866049449998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT Trekking no Parque Nacional do Itatiaia\n\nEsse final de semana a Dora aventureira vai se aventurar haha Vou compartilhar tudo com voc\u00eas do meu final de semana! Essa marmitinha mostra o quanto os meus h\u00e1bitos saud\u00e1veis fazem parte de mim aonde eu vou! Sim, \u00e9 poss\u00edvel! https://t.co/SMxPleIEX0"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-08-04T21:05:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555298981583921154"
            ],
            "id": "1555298981583921154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial pede que governo anule o decreto de cria\u00e7\u00e3o do parque por n\u00e3o ter realizado consultas p\u00fablicas. Organiza\u00e7\u00f5es socioambientais se manifestam contra extin\u00e7\u00e3o. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/tBUwe9xjGc"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-08-04T21:03:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555298511146680323"
            ],
            "id": "1555298511146680323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udde3\ufe0f EPIS\u00d3DIO NOVO NO AR! \nO maior quilombo do per\u00edodo da escraviza\u00e7\u00e3o, Palmares \u00e9 um parque nacional que pode ser visitado em Alagoas e abriga a energia e as hist\u00f3rias de resist\u00eancia do povo preto.  \u2b07\ufe0f https://t.co/tJOksASQIX"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-08-04T21:02:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555298264064430083"
            ],
            "id": "1555298264064430083",
            "in_reply_to_user_id": "1319636844821217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos objetivos da cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 a preserva\u00e7\u00e3o da mata nativa, aproximando a popula\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e tornando o espa\u00e7o em mais uma op\u00e7\u00e3o de lazer. Acesse e saiba mais https://t.co/dq1bYF9CiT"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-08-04T21:02:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555298173228388352"
            ],
            "id": "1555298173228388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Prefeitura de S\u00e3o Paulo come\u00e7ou a demarcar os limites do futuro Parque Municipal Horto do Ip\u00ea, no Campo Limpo. As placas de sinaliza\u00e7\u00e3o do per\u00edmetro visam informar onde ser\u00e1 implementado o parque e inibir o uso irregular da \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "173982714",
            "created_at": "2022-08-04T20:51:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555295321999060992"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1555295321999060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o, n\u00e3o est\u00e1vamos fazendo o remake da saga crep\u00fasculo, somente em um ensaio fotogr\u00e1fico na natureza \ud83d\ude02 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/yYXZiTbb5E"
        },
        {
            "author_id": "1152676215360299010",
            "created_at": "2022-08-04T20:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555292810814914564"
            ],
            "id": "1555292810814914564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz\u00a0relat\u00f3rio https://t.co/sLQPMO0dF8"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2022-08-04T20:34:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555291129033146370"
            ],
            "id": "1555291129033146370",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas turmas est\u00e3o sendo formada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Paytuna, em Monte Alegre, e na Floresta Estadual de Faro, no #NortedoPar\u00e1, envolvendo mais de 40 alunos."
        },
        {
            "author_id": "26685504",
            "created_at": "2022-08-04T19:58:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555282131471007744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "14594813",
                        "start": 247,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555282131471007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Show de criatividade p/ legalizar desmate irregular na Bahia: gov autoriza uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras para afugentar fauna, aceitam esp\u00e9cies inexistentes no invent\u00e1rio florestal e at\u00e9 novas categorias de risco, como 'esp\u00e9cie QUASE amea\u00e7ada'. @folha https://t.co/jMk0Tgm5OJ"
        },
        {
            "author_id": "26221448",
            "created_at": "2022-08-04T19:56:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555281454317285376"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1555281454317285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#weekend #abandoned #baw #nocolor em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/1bd4QfetZn"
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2022-08-04T19:45:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555278881392836609"
            ],
            "id": "1555278881392836609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inqu\u00e9rito aponta que desmatamento pr\u00f3ximo ao Parque Nacional das Emas atingiu 302 hectares\n\nVeja mais em nosso site: https://t.co/69wFqKbYzg\n\n#NoArNaCBN https://t.co/d8HZCuqUf0"
        },
        {
            "author_id": "1541857103391985667",
            "created_at": "2022-08-04T19:09:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555269689491832832"
            ],
            "id": "1555269689491832832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O IDEFLOR-Bio vai coordenar uma consulta p\u00fablica para discutir a cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza na Ilha Cha\u00fa e a recategoriza\u00e7\u00e3o da Ilha do Canela, em Bragan\u00e7a. Ser\u00e1 no dia 10/08, das 13h30 \u00e0s 17h, no Campus XXI da UEPA. https://t.co/QlRrufKBgo"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2022-08-04T19:09:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555269657573089281"
            ],
            "id": "1555269657573089281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Eles invadiram o sistema de tratamento de esgoto do pres\u00eddio. Eles foram retirados e levados para o Parque Estadual do Rio do Peixe #BandJornalismo\nhttps://t.co/YmYFvjd4VG"
        },
        {
            "author_id": "1357659544978132993",
            "created_at": "2022-08-04T19:08:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555269377179541506"
            ],
            "id": "1555269377179541506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rel\u00e2mpago fora do Parque Nacional de Yellowstone atinge barraca, matando campista https://t.co/PSz5oMocuf"
        },
        {
            "author_id": "1515633733877047300",
            "created_at": "2022-08-04T18:34:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555261029701009408"
            ],
            "id": "1555261029701009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porra! 200,00 por pessoa para um passeio no parque nacional... pesado ein"
        },
        {
            "author_id": "39860568",
            "created_at": "2022-08-04T18:25:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555258634405289984"
            ],
            "id": "1555258634405289984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ocorrer\u00e1 de 13 a 20 de setembro no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil https://t.co/JDDjrGw7V1"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2022-08-04T17:55:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555251204682391552"
            ],
            "id": "1555251204682391552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental Militar resgataram jacar\u00e9s de pres\u00eddio no interior de SP e foram levados para parque estadual para ser libertados. https://t.co/reRPKAjugI"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2022-08-04T17:51:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555250040184229888"
            ],
            "id": "1555250040184229888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz relat\u00f3rio https://t.co/3mcZJJbCqE #brasil"
        },
        {
            "author_id": "1370192783806500866",
            "created_at": "2022-08-04T17:40:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555247409663451136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "42593930",
                        "start": 11,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555247409663451136",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews @andretrig Enquanto isso o pobre tamb\u00e9m habita em \u00e1rea protegida, mas muito mal, e por falta de op\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2022-08-04T17:35:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555245970367053824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "42593930",
                        "start": 175,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555245970367053824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Prefeitura do RJ e o MP fizeram opera\u00e7\u00e3o nesta quinta (4) para demolir im\u00f3veis de luxo em um condom\u00ednio dentro do Parque Estadual da Pedra Branca, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. @andretrig traz informa\u00e7\u00f5es sobre a regi\u00e3o. #Est\u00fadioi\n\n\u27a1 Assista na #GloboNews: https://t.co/bFwcwLpLU9 https://t.co/zHve2aF8Is"
        },
        {
            "author_id": "2743104363",
            "created_at": "2022-08-04T17:31:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555244934319509514"
            ],
            "id": "1555244934319509514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao pobre preto que \u00e9 pego com uma merreca de maconha, \u00e9 pris\u00e3o sem direito a \"saidinha\". Ao rico miliciano que constr\u00f3i irregularmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental casas milion\u00e1rias, crime de \"menor potencial ofensivo\" e multinhas brandas. \u00c9 esse o Brasil que muitos gostam. https://t.co/2HUWxVEhd9"
        },
        {
            "author_id": "2164124296",
            "created_at": "2022-08-04T17:19:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555241984813662208"
            ],
            "id": "1555241984813662208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisa de ingresso do sympla pra entrar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "76189331",
            "created_at": "2022-08-04T17:16:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555241260612468741"
            ],
            "id": "1555241260612468741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa5 \"Quatro anos depois, im\u00f3veis irregulares s\u00e3o demolidos no mesmo condom\u00ednio na Zona Oeste do Rio.\nCasas foram novamente erguidas em Guaratiba, dentro do Parque Estadual da Pedra Branca, onde qualquer obra \u00e9 proibida, por ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\" \ud83d\udc47\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "80163235",
            "created_at": "2022-08-04T16:56:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555236340110876673"
            ],
            "id": "1555236340110876673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgo aqui nosso fotolivro sobre Intera\u00e7\u00f5es entre aves e plantas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Itirapina, SP. Para quem gosta do Cerrado, vale a pena dar uma olhadinha, est\u00e1 lindo :) \nhttps://t.co/S1kDEihFLT"
        },
        {
            "author_id": "2725146836",
            "created_at": "2022-08-04T16:37:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555231433928724480"
            ],
            "id": "1555231433928724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inacredit\u00e1vel! Tribunal de Justi\u00e7a de Mato Grosso (TJMT) querendo revogar o Parque Estadual do Cristalino, um o\u00e1sis de uma linda floresta que concentra alt\u00edssima biodiversidade em uma regi\u00e3o super desmatada da Amazonia!! https://t.co/yHlKVVSRwk"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2022-08-04T16:30:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555229755989016578"
            ],
            "id": "1555229755989016578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz relat\u00f3rio  #brasil"
        },
        {
            "author_id": "37675808",
            "created_at": "2022-08-04T16:10:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555224574165454848"
            ],
            "id": "1555224574165454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juninho do Sindicato solicita revitaliza\u00e7\u00e3o dos lagos do Parque\u00a0Municipal https://t.co/P9dpB0nSj2"
        },
        {
            "author_id": "831112623219470337",
            "created_at": "2022-08-04T16:04:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555223060952801281"
            ],
            "id": "1555223060952801281",
            "in_reply_to_user_id": "831112623219470337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oeste baiano corresponde a 80% das autoriza\u00e7\u00f5es de desmate. O estudo divulgado hoje lista s\u00e9rie de irregularidades, incluindo conflitos com comunidades tradicionais e uso de t\u00e9cnicas fatais para captura de fauna. Veja aqui: https://t.co/tpEVKNAwIv"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2022-08-04T16:03:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555222938454040576"
            ],
            "id": "1555222938454040576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz relat\u00f3rio https://t.co/eph23sG3en"
        },
        {
            "author_id": "1181724503119925248",
            "created_at": "2022-08-04T16:02:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555222560442355712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1316105419622961153",
                        "start": 0,
                        "username": "tribuscience"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555222560442355712",
            "in_reply_to_user_id": "1316105419622961153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tribuscience Floresta Nacional de Tef\u00e9 - AM"
        },
        {
            "author_id": "1098037308350234625",
            "created_at": "2022-08-04T15:54:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555220549789515776"
            ],
            "id": "1555220549789515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parece o inferno, mas \u00e9 a Calif\u00f3rnia, EUA. Um inc\u00eandio na Floresta Nacional de Klamath queimou mais de 20.000 hectares e levou \u00e0 evacua\u00e7\u00e3o de 2.000 moradores. Um alerta de bandeira vermelha foi levantado, o que indica condi\u00e7\u00f5es perigosas de inc\u00eandio.\nCad\u00ea DiCaprio? https://t.co/Lc9diUM9My"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2022-08-04T15:51:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555219836678152195"
            ],
            "id": "1555219836678152195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|ESTRADA DO PARQUE|\n\n\u2022 Solicitei, em plen\u00e1rio, a manuten\u00e7\u00e3o que d\u00e1 acesso a Parte Alta do Parque Nacional do Itatiaia. Por se tratar de uma importante \u00e1rea do turismo da nossa regi\u00e3o, propus uma uni\u00e3o dos munic\u00edpios e \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel para que seja feita manuten\u00e7\u00e3o dos 14km+"
        },
        {
            "author_id": "1173795300613472257",
            "created_at": "2022-08-04T15:40:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555217132161482752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "18560784",
                        "start": 11,
                        "username": "prefeituramogi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555217132161482752",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews @prefeituramogi invas\u00e3o \u00e1rea protegida no Rodeio fica como?"
        },
        {
            "author_id": "762733653638127617",
            "created_at": "2022-08-04T15:40:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555217070014472192"
            ],
            "id": "1555217070014472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpora\u00e7\u00e3o conseguiu resgatar tr\u00eas r\u00e9pteis e solt\u00e1-los no Parque Estadual do Rio do Peixe, nesta quarta-feira (3), mas estima que ainda precisem ser capturados mais sete animais. Saiba mais em: https://t.co/UZXSMiGh1W"
        },
        {
            "author_id": "53394005",
            "created_at": "2022-08-04T15:38:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555216690019024899"
            ],
            "id": "1555216690019024899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#WildCrime: A s\u00e9rie conta a hist\u00f3ria de um dos assassinatos mais not\u00f3rios j\u00e1 cometidos em um Parque Nacional. E acompanha a Agente Especial Beth Shott do Grupo de Servi\u00e7os Investigativos e sua equipe durante tr\u00eas anos de busca pelo suspeito. #truecrime #StarPlusBR #StarPlus https://t.co/29Jsta1oo7"
        },
        {
            "author_id": "1175591576132837377",
            "created_at": "2022-08-04T15:24:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555213073325166596"
            ],
            "id": "1555213073325166596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz relat\u00f3rio #Brasil https://t.co/NBSyfzyNgn https://t.co/xjZg21djJp"
        },
        {
            "author_id": "328221396",
            "created_at": "2022-08-04T15:24:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555213064844316673"
            ],
            "id": "1555213064844316673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O q leva um indiv\u00edduo a investir 500k de reias na constru\u00e7\u00e3o em terreno irregular? Sensa\u00e7\u00e3o de impunidade? Talvez. Mas, na minha vis\u00e3o \u00f1 passa de burrice! O local \u00e9 o Parque Estadual de prote\u00e7\u00e3o ambiental, faz parte da Mata Atl\u00e2ntica Brasileira. Tem potencial de futura trag\u00e9dia!"
        },
        {
            "author_id": "68445350",
            "created_at": "2022-08-04T15:20:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555212124137213952"
            ],
            "id": "1555212124137213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um guia tur\u00edstico fez um registro impressionante no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, no Pantanal Mato-grossense. https://t.co/6vaX6lFf7t"
        },
        {
            "author_id": "70229343",
            "created_at": "2022-08-04T15:16:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555211020045586434"
            ],
            "id": "1555211020045586434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Na reabertura dos trabalhos do Senado, 31 senadores ajudaram a transformar recursos da ci\u00eancia e tecnologia em sucata! Nunca foi crise econ\u00f4mica, sempre foi projeto pol\u00edtico de desmonte do parque nacional de ci\u00eancia e tecnologia e deixar o Brasil subdesenvolvido e dependente. https://t.co/Ioil4x8bea"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2022-08-04T15:12:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555210092953362432"
            ],
            "id": "1555210092953362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchete principal: Bahia libera desmate com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras - 04/08/2022 - Ambiente - Folha https://t.co/jjOHBLUPFH, see more https://t.co/MrYNPcWyLQ"
        },
        {
            "author_id": "1106262439539150850",
            "created_at": "2022-08-04T15:10:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555209516278489089"
            ],
            "id": "1555209516278489089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bolsonaro acabou com a fiscaliza\u00e7\u00e3o logo no in\u00edcio do governo dele. O motivo? Ele foi multado pelo Ibama por pescar em \u00e1rea protegida. Ent\u00e3o ele resolveu acabar com o Ibama e liberar a destrui\u00e7\u00e3o do meio ambiente tirando todas as leis de prote\u00e7\u00e3o dele. E avisou isso em 2018 https://t.co/SePloFiIRg"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2022-08-04T14:51:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555204715507482624"
            ],
            "id": "1555204715507482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 126,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Prefeitura do Rio derruba casas de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \n\n\u27a1 Assista na #GloboNews: https://t.co/bFwcwLpLU9 https://t.co/Fpqhy7SHo9"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2022-08-04T14:49:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555204278943449088"
            ],
            "id": "1555204278943449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz relat\u00f3rio https://t.co/3mcZJJbCqE #brasil"
        },
        {
            "author_id": "467928236",
            "created_at": "2022-08-04T14:47:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555203828240338944"
            ],
            "id": "1555203828240338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz relat\u00f3rio https://t.co/RucmAqA3MN"
        },
        {
            "author_id": "1420377424706015234",
            "created_at": "2022-08-04T14:44:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555203124100567040"
            ],
            "id": "1555203124100567040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Muito obrigado Instituto Ekos Brasil e ICMBio pela \u00f3tima visita do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u em Janu\u00e1ria MG e parab\u00e9ns pelo importante trabalho! https://t.co/8HWz258Loa https://t.co/xvxi6FkJTQ"
        },
        {
            "author_id": "187587788",
            "created_at": "2022-08-04T14:39:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555201704794247175"
            ],
            "id": "1555201704794247175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz relat\u00f3rio https://t.co/cq7JEpT1nu"
        },
        {
            "author_id": "1207007459451248640",
            "created_at": "2022-08-04T14:32:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555199921938112518"
            ],
            "id": "1555199921938112518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz relat\u00f3rio https://t.co/yncQ9J66He"
        },
        {
            "author_id": "315263503",
            "created_at": "2022-08-04T14:19:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555196644257316864"
            ],
            "id": "1555196644257316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz relat\u00f3rio https://t.co/1HGUhoD54M"
        },
        {
            "author_id": "1377103564800057349",
            "created_at": "2022-08-04T13:47:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555188603524898817"
            ],
            "id": "1555188603524898817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta quinta-feira, a Prefeitura realizou uma opera\u00e7\u00e3o para demolir constru\u00e7\u00f5es de um loteamento clandestino na Estrada Roberto Burle Max, em Barra de Guaratiba.\n\nDentre os problemas encontrados, est\u00e3o a desmata\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o e furto de \u00e1gua do Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/b1s5i28X9E"
        },
        {
            "author_id": "1119322063280455683",
            "created_at": "2022-08-04T13:39:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555186770249236480"
            ],
            "id": "1555186770249236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela segunda vez, Prefeitura demole condom\u00ednio ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Guaratiba - https://t.co/otjCVViB5u"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2022-08-04T13:33:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555185160617852932"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1458178129176973325",
                        "start": 0,
                        "username": "Xandao__God"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555185160617852932",
            "in_reply_to_user_id": "1458178129176973325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Xandao__God https://t.co/J883I5ov2I &lt;&lt;-- link da not\u00edcia \n\nConsidere assinar a Folha: https://t.co/EsqkNk2T8X"
        },
        {
            "author_id": "2778765463",
            "created_at": "2022-08-04T13:32:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555184822460497921"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "17675497",
                        "start": 92,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555184822460497921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura e MP realizam opera\u00e7\u00e3o para demolir casas constru... https://t.co/QxG8vlAKw5 via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "1057600608130215938",
            "created_at": "2022-08-04T13:30:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555184475503562756"
            ],
            "id": "1555184475503562756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O estudo versa sobre desmates de 2007 a 2021, e de l\u00e1 pra c\u00e1 o governo estadual \u00e9... petista! \n\nDava pra Bolsonaro identificar o respons\u00e1vel por isso a\u00ed e entregar com tranquilidade o seu minist\u00e9rio do meio ambiente... https://t.co/GqaEK24c8Q"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2022-08-04T13:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555184385577701376"
            ],
            "id": "1555184385577701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores artesanais se mobilizam pela cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista no litoral Sul de PE https://t.co/siN8GdMLuD"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-08-04T13:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555176733543845888"
            ],
            "id": "1555176733543845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Um dos principais casos de infra\u00e7\u00f5es ambientais em contexto urbano no Cerrado ocorreu no Parque Nacional de Bras\u00edlia e est\u00e1 relacionado ao Lix\u00e3o da Estrutural, que chegou a ser o maior dep\u00f3sito de lixo da Am\u00e9rica Latina e foi desativado em 2018. \u2b07\ufe0f https://t.co/dubMxyNm6K"
        },
        {
            "author_id": "2254134848",
            "created_at": "2022-08-04T12:51:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555174628112334849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1316105419622961153",
                        "start": 0,
                        "username": "tribuscience"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555174628112334849",
            "in_reply_to_user_id": "1316105419622961153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tribuscience Parque municipal Atalaia. Maca\u00e9 - RJ. Visitem \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "26685504",
            "created_at": "2022-08-04T12:48:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555173912685809665"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "14594813",
                        "start": 247,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555173912685809665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmate legal na Bahia acontece em \u00e1reas protegidas ou com conflito por posse da terra. Autoriza\u00e7\u00f5es do gov estadual liberam at\u00e9 mesmo pr\u00e1ticas criminosas, como o uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras para afugentar a fauna de \u00e1reas a serem desmatadas. @folha\nhttps://t.co/jMk0Tgm5OJ"
        },
        {
            "author_id": "1051248957291159552",
            "created_at": "2022-08-04T12:31:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555169626908147714"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "97555792",
                        "start": 0,
                        "username": "SoniaBridi"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 12,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "42593930",
                        "start": 27,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555169626908147714",
            "in_reply_to_user_id": "1051248957291159552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SoniaBridi @andrearoeirap @andretrig observem como a empresa que pediu a extin\u00e7\u00e3o do parque tem como s\u00f3cio um acusado de ser laranja do maior desmatador da Amaz\u00f4nia. https://t.co/z188SOTrAA"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2022-08-04T12:22:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555167334012035072"
            ],
            "id": "1555167334012035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz relat\u00f3rio https://t.co/dKU0rRQLby"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-08-04T12:20:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555166817261215744"
            ],
            "id": "1555166817261215744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz relat\u00f3rio https://t.co/tDYGuFYMSr"
        },
        {
            "author_id": "87930428",
            "created_at": "2022-08-04T12:20:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555166767986737153"
            ],
            "id": "1555166767986737153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do Rio e MP come\u00e7am a demolir casas constru\u00eddas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/BuXGh9sx1g"
        },
        {
            "author_id": "1546596817718202368",
            "created_at": "2022-08-04T12:18:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555166320936747010"
            ],
            "id": "1555166320936747010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do Rio e MP come\u00e7am a demolir casas constru\u00eddas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/dDP3XCWniN"
        },
        {
            "author_id": "4877061178",
            "created_at": "2022-08-04T12:18:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555166310014803973"
            ],
            "id": "1555166310014803973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do Rio e MP come\u00e7am a demolir casas constru\u00eddas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/QbgkzXCMc0"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2022-08-04T12:17:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555166096843587584"
            ],
            "id": "1555166096843587584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Condom\u00ednio irregular est\u00e1 inserido na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da orla da Ba\u00eda de Sepetiba e do Parque Estadual da Pedra Branca\n\n#MeiaHora \nhttps://t.co/Y8dvb17J5n"
        },
        {
            "author_id": "22673141",
            "created_at": "2022-08-04T12:17:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555165988693217281"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1555165988693217281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u / Parque Das Aves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#Igua\u00e7u #cataratas #parquedasaves #cataratasdoigua\u00e7u #iguazu #fozdoigua\u00e7u #nofilter #tucan #brasil en Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Foz Do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/0Na0AQrVwU"
        },
        {
            "author_id": "54368455",
            "created_at": "2022-08-04T12:15:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555165454020317184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "158448866",
                        "start": 0,
                        "username": "olisassa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555165454020317184",
            "in_reply_to_user_id": "158448866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olisassa Acho que aqui a coisa foi planejada mesmo\nDepois que mudou a legisla\u00e7\u00e3o de parque pra monumento natural a coisa degringolou\n(sempre me perguntei pq tanto rica\u00e7o de Crici\u00fama tinha tanta terra numa \u00e1rea de parque)"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-08-04T12:14:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555165170548150272"
            ],
            "id": "1555165170548150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz relat\u00f3rio https://t.co/0M3xDrMwlV"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2022-08-04T12:13:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555164961923633152"
            ],
            "id": "1555164961923633152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro foi feito pelo guia Branco Arruda, durante passeio de barco com turistas pelo Parque Estadual Encontro das \u00c1guas  https://t.co/vUI75fr7Q8 #embate #onca #e #sucuri"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2022-08-04T12:13:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555164910312628224"
            ],
            "id": "1555164910312628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "desmatamento: Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz relat\u00f3rio https://t.co/McWkLIpSNz"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2022-08-04T12:12:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555164659145129984"
            ],
            "id": "1555164659145129984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "desmatamento: Bahia libera desmate em \u00e1rea protegida e com uso de c\u00e3es de ca\u00e7a e ratoeiras, diz relat\u00f3rio https://t.co/P7xPa2kEPv"
        },
        {
            "author_id": "54368455",
            "created_at": "2022-08-04T12:10:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555164153698041857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1009455759640485888",
                        "start": 0,
                        "username": "_afasia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555164153698041857",
            "in_reply_to_user_id": "1009455759640485888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_afasia Te dizer q a canetada do dario pra mudar o parque do peri pra monumento natural pra facilitar a vida dos moradores locais nunca me desceu\nAquele bicho n\u00e3o d\u00e1 ponto sem n\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-08-04T12:03:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555162522117865472"
            ],
            "id": "1555162522117865472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Condom\u00ednio clandestino est\u00e1 inserido na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da orla da Ba\u00eda de Sepetiba e do Parque Estadual da Pedra Branca\n#ODia\nhttps://t.co/mp1kK0zcVg"
        },
        {
            "author_id": "70229343",
            "created_at": "2022-08-04T11:44:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555157808995340295"
            ],
            "id": "1555157808995340295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ontem, na reabertura dos trabalhos do Senado, 31 senadores ajudaram a transformar recursos da ci\u00eancia e tecnologia em sucata! Nunca foi crise econ\u00f4mica, sempre foi projeto pol\u00edtico de desmonte do parque nacional de ci\u00eancia e tecnologia e deixar o BRA subdesenvolvido e dependente."
        },
        {
            "author_id": "1411660468289261568",
            "created_at": "2022-08-04T11:40:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555156825464520705"
            ],
            "id": "1555156825464520705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional em Uganda \ud83c\uddfa\ud83c\uddec, lar do gorila-das-montanhas. \ud83d\udcfb\ud83d\udd70 https://t.co/jlWWTOJ7XS"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-04T11:37:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555155929850531841"
            ],
            "id": "1555155929850531841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 13 de julho de 2022 o desmatamento de 0,10 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,30 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-08-04T11:04:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555147572771160065"
            ],
            "id": "1555147572771160065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nA Gruta do Lago Azul foi listada como \u00e1rea protegida pelo IPHAN (Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional), declarada um monumento natural no munic\u00edpio de Bonito.\n\nFoto: Thiago dos Santos Souza\n\nFonte: Wikip\u00e9dia.\n\n#BomDia #Bonito #MS #GrutaAzul https://t.co/LU9WFJdAQk"
        },
        {
            "author_id": "1286487578489823233",
            "created_at": "2022-08-04T10:49:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555143913442197505"
            ],
            "id": "1555143913442197505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui na Freguesia em Jacarepagu\u00e1,no final da estrada do Quitite, as constru\u00e7\u00f5es irregularidades n\u00e3o param em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. J\u00e1 constru\u00edram 3 pr\u00e9dios e v\u00e1rias casas."
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-08-04T10:36:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555140509382938629"
            ],
            "id": "1555140509382938629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas foram novamente erguidas em Guaratiba, dentro do Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/9ByGpGBNXv"
        },
        {
            "author_id": "1448553967009640450",
            "created_at": "2022-08-04T10:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555140236883046400"
            ],
            "id": "1555140236883046400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1guia-imperial-ib\u00e9rica, amea\u00e7ada pelo estado do Parque Nacional de Do\u00f1ana. A produtividade da esp\u00e9cie estaria abaixo do valor necess\u00e1rio para garantir a viabilidade da popula\u00e7\u00e3o, segundo o Plano de Recupera\u00e7\u00e3o da \u00c1guia-Imperial em Andaluzia.\n\nhttps://t.co/LlPzvomDZ5 https://t.co/8AoRUY1Lcx"
        },
        {
            "author_id": "1040808864940281856",
            "created_at": "2022-08-04T10:26:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555138196282949633"
            ],
            "id": "1555138196282949633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percep\u00e7\u00e3o de lota\u00e7\u00e3o e grau de satisfa\u00e7\u00e3o dos visitantes da Gruta da Lapinha (Parque Estadual do Sumidouro, MG, Brasil)\n\nCaderno de Geografia (2019)\n\nMarina Menezes Giusti, Luiz Eduardo Panisset Travassos &amp; Heros Augusto Santos Lobo\n\nhttps://t.co/aWYFoZNjLJ https://t.co/1TUHw6T8P6"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2022-08-04T10:25:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555137765532225536"
            ],
            "id": "1555137765532225536",
            "in_reply_to_user_id": "84377699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A \u00e1rea est\u00e1 inserida dentro da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) da Orla da Ba\u00eda de Sepetiba e do Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/Vh5iGStbK3"
        },
        {
            "author_id": "1420377424706015234",
            "created_at": "2022-08-04T10:08:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555133502923882497"
            ],
            "id": "1555133502923882497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cEmbaixador de campo\u201d: visita do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u com representantes do Instituto Ekos  e guias locais. Ekos \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o de refer\u00eancia em solu\u00e7\u00f5es socioambientais. Excelente parceria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udde8\ud83c\uddedpara promover este grande patrim\u00f3nio geol\u00f3gico e arqueol\u00f3gico. https://t.co/NeXAHbsqnS"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2022-08-04T09:55:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555130346324254720"
            ],
            "id": "1555130346324254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04 08 1988 - Um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, foi contido por bombeiros de Goi\u00e2nia e Bras\u00edlia. Restaram apenas 35% da reserva."
        },
        {
            "author_id": "52774917",
            "created_at": "2022-08-04T06:23:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555077008341753857"
            ],
            "id": "1555077008341753857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc0a Pol\u00edcia Ambiental captura 3 jacar\u00e9s-de-papo-amarelo em lagoas que fazem o tratamento de esgoto da Penitenci\u00e1ria Silvio Yoshihiko Hinohara, a P1, em\u00a0Pres. Bernardes. Depois da captura, os r\u00e9pteis foram soltos na \u00e1rea do Parque Estadual do Rio do Peixe, em\u00a0Pres. Venceslau. https://t.co/8GFasDYCEm"
        },
        {
            "author_id": "177048412",
            "created_at": "2022-08-04T04:38:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555050603998593027"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1270950457398169602",
                        "start": 0,
                        "username": "MrRallph"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555050603998593027",
            "in_reply_to_user_id": "1270950457398169602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MrRallph https://t.co/yyUtWOoiDP\n\nValdemar, o Polon\u00eas da planilha de propinas da Odebrecht, pediu ajuda ao povo dias atr\u00e1s, n\u00e3o colou ent\u00e3o determinou ao SEU GAROTO!"
        },
        {
            "author_id": "1027028748435161091",
            "created_at": "2022-08-04T03:46:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555037348332769280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555037348332769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo Rio a Passeio - Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/CGgXJMHLTx via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1289350544545456128",
            "created_at": "2022-08-04T03:39:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555035636951826434"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555035636951826434",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Enquanto isso onde moro querem mudar o status de um Parque Nacional, um parque que muitos alunos da bio v\u00e3o pra ter aula porque \u00e9 bem conservado, perda gigantesca pra gente, s\u00f3 tristeza e raiva desse monte de pol\u00edtico imprest\u00e1vel e imundo de santa catarina\nhttps://t.co/JsiXaDjcY0"
        },
        {
            "author_id": "1544103791972286464",
            "created_at": "2022-08-04T03:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555035488473563136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1244081329928581127",
                        "start": 0,
                        "username": "emy_txt"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1130974339757694976",
                        "start": 9,
                        "username": "snackfodida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555035488473563136",
            "in_reply_to_user_id": "1244081329928581127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emy_txt @snackfodida pq a gente mora do lado de um parque nacional em uma serra sem ningu\u00e9m !!!!"
        },
        {
            "author_id": "177048412",
            "created_at": "2022-08-04T03:15:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555029667777810438"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "211908547",
                        "start": 0,
                        "username": "genilsonmorais"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1227069179733454854",
                        "start": 16,
                        "username": "LeoCamposLP"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "82271629",
                        "start": 29,
                        "username": "carlosjordy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1555029667777810438",
            "in_reply_to_user_id": "211908547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@genilsonmorais @LeoCamposLP @carlosjordy https://t.co/yyUtWOoiDP\n\nO Polon\u00eas da planilha de PROPINAS da Odebrecht pediu dias atr\u00e1s, como n\u00e3o surtiu efeito, seu garoto Bravateiro est\u00e1 pedindo $ agora!\n\u00c9 um esc\u00e1rnio sem tamanho!"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2022-08-04T02:06:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1555012262728974336"
            ],
            "id": "1555012262728974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 397,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 90
            },
            "text": "A justi\u00e7a do Mato Grosso mandou o governo do MT revogar a cria\u00e7\u00e3o de uma PARQUE ESTADUAL.\n\nOs ladr\u00f5es de terra agradecem!\n\nhttps://t.co/2KOg5cMP7A"
        },
        {
            "author_id": "72676551",
            "created_at": "2022-08-03T23:43:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554976300779053059"
            ],
            "id": "1554976300779053059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Trilha dos Sentidos\" chega ao Parque Gentil Diniz, em Contagem. Desde o m\u00eas de junho, a Trilha dos Sentidos, instalada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA Parque Fern\u00e3o Dias, tem atra\u00eddo os frequentadores do local. https://t.co/EdPuB5UHCD https://t.co/hEPU9sMpbV"
        },
        {
            "author_id": "1057656335649660928",
            "created_at": "2022-08-03T23:41:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554975736469012480"
            ],
            "id": "1554975736469012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coleta de solo e massa seca na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara hoje. T\u00f4 mortinho \ud83d\ude35"
        },
        {
            "author_id": "1273991924865740801",
            "created_at": "2022-08-03T23:32:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554973519494144000"
            ],
            "id": "1554973519494144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Voyageurs \u00e9 melhor explorado de barco com esses passeios https://t.co/00kf1zFsXK"
        },
        {
            "author_id": "1390362792784539651",
            "created_at": "2022-08-03T23:21:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554970790055084034"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1283199181579059206",
                        "start": 0,
                        "username": "ididwhatugonna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554970790055084034",
            "in_reply_to_user_id": "1283199181579059206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ididwhatugonna pq se a \u00e1rvore fosse monumento natural eles n poderiam fazer nada ali"
        },
        {
            "author_id": "892484939475714050",
            "created_at": "2022-08-03T23:09:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554967764888162311"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3391375907",
                        "start": 0,
                        "username": "dii_lua"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554967764888162311",
            "in_reply_to_user_id": "3391375907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dii_lua Vou ir conhecer os c\u00e2nions do parque nacional do aparatos da serra."
        },
        {
            "author_id": "1381227810929455107",
            "created_at": "2022-08-03T23:03:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554966281530531840"
            ],
            "id": "1554966281530531840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir no parque estadual do rio doce de gra\u00e7a \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f amo minha escola"
        },
        {
            "author_id": "185000037",
            "created_at": "2022-08-03T22:53:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554963611256332290"
            ],
            "id": "1554963611256332290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocaram fogo (de novo) no Territ\u00f3rio Ind\u00edgena Floresta Estadual Metropolitana em Piraquara."
        },
        {
            "author_id": "1017350175986241538",
            "created_at": "2022-08-03T22:30:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554957992717697025"
            ],
            "id": "1554957992717697025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#NewProfilePic\nCachoeira v\u00e9u de noiva, Parque nacional de Itatiaia  RJ. https://t.co/MPz2PE2th2"
        },
        {
            "author_id": "2215562600",
            "created_at": "2022-08-03T22:20:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554955383382360065"
            ],
            "id": "1554955383382360065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assinei agora h\u00e1 pouco a ordem de in\u00edcio da obra de cercamento do Parque Municipal Galvany Guedes! #PraFrenteEsteio https://t.co/PKDgY6VTKc"
        },
        {
            "author_id": "2787216415",
            "created_at": "2022-08-03T22:10:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554952940447846405"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "04b990530ebe63a3"
            },
            "id": "1554952940447846405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00d3pera da Serra da Capivara, ap\u00f3s interrup\u00e7\u00e3o de dois anos por causa da pandemia, retornou para a 4a edi\u00e7\u00e3o, no sudeste do Piau\u00ed.\nDesta vez, a grande homenageada foi a arque\u00f3loga franco-brasileira Ni\u00e8de Guidon, guardi\u00e3 do maior tesouro, o Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/FggwMlai20"
        },
        {
            "author_id": "1303186558732972032",
            "created_at": "2022-08-03T22:08:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554952394504560643"
            ],
            "id": "1554952394504560643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu conversando com os japoneses no parque municipal em japon\u00eas foi o auge do bil\u00edngue"
        },
        {
            "author_id": "955233120407703555",
            "created_at": "2022-08-03T22:01:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554950664052170752"
            ],
            "id": "1554950664052170752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EB: n\u00e3o confirma certid\u00e3o de idoneidade, n\u00e3o fiscaliza \u00e1rea protegida, mas vai fiscalizar elei\u00e7\u00e3o sim. Confia https://t.co/JasuErWNbR"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-03T21:35:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554944158271344640"
            ],
            "id": "1554944158271344640",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO soma 0,57 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-03T21:35:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554944157772177408"
            ],
            "id": "1554944157772177408",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-03T21:35:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554944157281505280"
            ],
            "id": "1554944157281505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,11 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO / Par\u00e1 em 9 de julho de 2022 - a RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "152684526",
            "created_at": "2022-08-03T21:17:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554939460718043137"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "2629591",
                        "start": 87,
                        "username": "blog"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554939460718043137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do partido de Bolsonaro dever\u00e1 indenizar estado https://t.co/IPNg0wCMdj via @Blog do Pavulo \nValdemar Costa Neto \u00e9 acusado de fazer minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1377809823094480899",
            "created_at": "2022-08-03T21:03:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554936090380877824"
            ],
            "id": "1554936090380877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \nAPPROVEITANDO CHUPIM"
        },
        {
            "author_id": "751415492900945921",
            "created_at": "2022-08-03T20:46:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554931801025560580"
            ],
            "id": "1554931801025560580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada e filhote s\u00e3o flagrados dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/Pft7MgNl5C #conectavoc\u00eaaomundo #pihoje #PortalPiau\u00edHoje #teresina https://t.co/clo8U95v4J"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2022-08-03T20:33:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554928573152108545"
            ],
            "id": "1554928573152108545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada e filhote s\u00e3o flagrados no Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/jqRndg55Gd https://t.co/qrDh1J82DL"
        },
        {
            "author_id": "57531317",
            "created_at": "2022-08-03T20:15:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554924004200292352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "57531317",
                        "start": 261,
                        "username": "AllexandreDM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554924004200292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria de #MeioAmbiente \u00e9 respons\u00e1vel pela gest\u00e3o dos:\n\n\u2022 #Parque Municipal Mata do Ip\u00ea;\n\u2022 Parque Municipal #Mata do Carrinho;\n\u2022 Parque Municipal Jacarand\u00e1, q abriga o #Zool\u00f3gico municipal.\n\nhttps://t.co/30KqABuFW9\n\nCONTE\u00daDO PROMOVIDO #ad_AllexandreDM by @AllexandreDM https://t.co/eQSuv0brd8"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2022-08-03T19:51:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554917844709695490"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "106837463",
                        "start": 152,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554917844709695490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos encontradas no site Pinterest: igarap\u00e9 de Jamaraqu\u00e1, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1 (Amaz\u00f4nia brasileira).\n https://t.co/5mf7UYN0Lq via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "1289648677942894592",
            "created_at": "2022-08-03T19:34:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554913702427738112"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "4519569101",
                        "start": 156,
                        "username": "Hiagodefarias"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1554913702427738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia numa trilha diferente, dessa vez foi na Floresta Estadual do Graja\u00fa, no #Errejota021 \n\n#Floresta #Trilheiro #Vibe #Errejota #JovensEsportistas \n\n\ud83d\udcf8 @Hiagodefarias https://t.co/Ej45mCHFbP"
        },
        {
            "author_id": "19683075",
            "created_at": "2022-08-03T19:31:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554912979862392832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2401640120",
                        "start": 0,
                        "username": "EduardoJorge"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "45409867",
                        "start": 14,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554912979862392832",
            "in_reply_to_user_id": "2401640120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EduardoJorge @gugachacra Nosso Congresso aprovou a constru\u00e7\u00e3o de pistas de pouso sem aprova\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do CONAER retirando mais uma entidade do controle das pistas de pouso. Se estiverem fora de Terra Ind\u00edgena ou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o praticamente legalizadas.\nhttps://t.co/u1WFceJ0kl"
        },
        {
            "author_id": "263452211",
            "created_at": "2022-08-03T19:14:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554908595266936833"
            ],
            "id": "1554908595266936833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RN cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de cavernas na regi\u00e3o do Alto Oeste https://t.co/Epl4PiLLfr"
        },
        {
            "author_id": "1491387105913810944",
            "created_at": "2022-08-03T19:04:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554905991656812545"
            ],
            "id": "1554905991656812545",
            "in_reply_to_user_id": "1491387105913810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande parte das atra\u00e7\u00f5es da regi\u00e3o est\u00e1 concentrada nas tr\u00eas localidades, entre elas o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e quedas d'\u00e1gua espetaculares, como a Cachoeira Santa B\u00e1rbara, que se tornou famosa pela \u00e1gua em tons de azul Caribe."
        },
        {
            "author_id": "1022556895247310849",
            "created_at": "2022-08-03T18:54:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554903531664154627"
            ],
            "id": "1554903531664154627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O ambientalista Carlos Bocuhy fala sobre a inten\u00e7\u00e3o do governo de S\u00e3o Paulo de privatizar o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Petar) e suas consequ\u00eancias para o futuro do pa\u00eds. #podcast #apqc #petar \nhttps://t.co/27dirQzv0y"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2022-08-03T18:08:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554891944190513152"
            ],
            "id": "1554891944190513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CATARATAS DO IGUA\u00c7U I Foram mais de 183 mil visitantes, que sa\u00edram encantados da unidade de conserva\u00e7\u00e3o \n#cataratas #ferias #trave #turismo #vacaciones\nhttps://t.co/U50ejYHsdN"
        },
        {
            "author_id": "1022513805975334912",
            "created_at": "2022-08-03T17:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554882306078347266"
            ],
            "id": "1554882306078347266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passei pelo parque nacional da tijuca agora e meu deu uma vontade de entrar"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2022-08-03T17:25:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554881272799006725"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "16632084",
                        "start": 158,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554881272799006725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ambientalistas afirmam que explora\u00e7\u00e3o prejudicou agricultores locais e pode ter contribu\u00eddo para a polui\u00e7\u00e3o das \u00e1guas do Rio Tiet\u00ea em Biritiba-Mirim (SP) (da @cartacapital) https://t.co/aFZD377YyI"
        },
        {
            "author_id": "459626843",
            "created_at": "2022-08-03T17:17:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554879059221512192"
            ],
            "id": "1554879059221512192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pre\u00e7o depois da carreira no futebol, trabalhou no Imaco, n\u00f3s anos 70, quando este funcionava no Parque Municipal. https://t.co/YEDwlL0Wm5"
        },
        {
            "author_id": "14621282",
            "created_at": "2022-08-03T17:14:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554878378427162625"
            ],
            "id": "1554878378427162625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "\"Antes de ser preso em fun\u00e7\u00e3o do esc\u00e2ndalo do mensal\u00e3o, Valdemar operou por anos uma mineradora de areia e argila em \u00e1rea considerada de prote\u00e7\u00e3o permanente do Tiet\u00ea.\"\nhttps://t.co/0U6mKGiPg1"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2022-08-03T17:12:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554877786837422082"
            ],
            "id": "1554877786837422082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 128,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Presidente do PL, Valdemar Costa Neto, dever\u00e1 indenizar estado por minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida. \nDirigente partid\u00e1rio foi s\u00f3cio de empresa que devastou \u00e1rea equivalente a 28 campos de futebol \u00e0s margens do Rio Tiet\u00ea, em S\u00e3o Paulo https://t.co/ckf4tIQFbC"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2022-08-03T17:08:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554876750726713344"
            ],
            "id": "1554876750726713344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Valdemar Costa Neto, presidente do PL, dever\u00e1 indenizar estado por minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida\n\nhttps://t.co/8hueHhfZTC"
        },
        {
            "author_id": "1391435244612554757",
            "created_at": "2022-08-03T16:55:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554873699257417729"
            ],
            "id": "1554873699257417729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Valdemar Costa Neto \u00e9 acusado de fazer minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida\n\nUma \u00e1rea equivalente a 28 campos de futebol em Biritiba-Mirim (SP), teve a vegeta\u00e7\u00e3o devastada e a terra revirada em busca de min\u00e9rios por mais de uma d\u00e9cada\nICornos com bolsonaroI\n\nhttps://t.co/yJWChoQ1LO https://t.co/AafG8xWSDw"
        },
        {
            "author_id": "840578861670764546",
            "created_at": "2022-08-03T16:41:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554870108102836225"
            ],
            "id": "1554870108102836225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valdemar Costa Neto, presidente do PL, dever\u00e1 indenizar estado por minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/mXhDpwgd6d"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2022-08-03T16:37:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554869001053999105"
            ],
            "id": "1554869001053999105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Valdemar Costa Neto \u00e9 acusado de fazer minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida\n\n#PortaliG \nhttps://t.co/K0KYtovQTA"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2022-08-03T16:36:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554868900189425666"
            ],
            "id": "1554868900189425666",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Parque Nacional de Yellowstone, uma grande \u00e1rea selvagem com vulc\u00e3o e parque nacional mais antigo do mundo.\n\nE, como antes, voc\u00ea pode vivenciar tudo isso no mercado externo com seu pr\u00f3prio trailer!"
        },
        {
            "author_id": "1277268980479246338",
            "created_at": "2022-08-03T16:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554867189978697731"
            ],
            "id": "1554867189978697731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sexta-feira, dia 29, a California presenciou o maior inc\u00eandio. Iniciou-se no Parque Nacional de Klamath, e j\u00e1 queimaram mais de 22 mil hectares favorecido pelos ventos forres e alta temperatura. At\u00e9 o momento, o incidente j\u00e1 deixou 4 mortos. https://t.co/Rx8tHYBBAp"
        },
        {
            "author_id": "2679713815",
            "created_at": "2022-08-03T16:28:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554866914492661762"
            ],
            "id": "1554866914492661762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do PL, Valdemar Costa Neto, dever\u00e1 indenizar estado por minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/mhbsmSgqAp"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2022-08-03T16:22:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554865258660974593"
            ],
            "id": "1554865258660974593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Valdemar Costa Neto, presidente do PL, dever\u00e1 indenizar estado por minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida https://t.co/A8hJKciLLW"
        },
        {
            "author_id": "1487947098859397122",
            "created_at": "2022-08-03T16:09:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554861969026555904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1491705240990765057",
                        "start": 0,
                        "username": "only_17kk"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "78987766",
                        "start": 11,
                        "username": "rafapatriarca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554861969026555904",
            "in_reply_to_user_id": "1491705240990765057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@only_17kk @rafapatriarca Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \nOu unidade de comprimento \nSei l\u00e1, um dos 2."
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2022-08-03T16:08:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554861755817500673"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 226,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 241,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "9965591412fe587c"
            },
            "id": "1554861755817500673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a manda revogar cria\u00e7\u00e3o de UC num remanescente important\u00edssimo de Amaz\u00f4nia no MT por \u201cfalta de audi\u00eancia\u201d. Com certeza \u00e9 o que realmente incomodou a empresa agr\u00edcola que entrou com o pedido. A boiada n\u00e3o para de passar.\n@fiscaldoibama @andrearoeirap \nhttps://t.co/awwFUSDQGx"
        },
        {
            "author_id": "1445132186676498435",
            "created_at": "2022-08-03T16:05:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554861104760758273"
            ],
            "id": "1554861104760758273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do PL, Valdemar Costa Neto, dever\u00e1 indenizar estado por minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/Pv78kpaNfV"
        },
        {
            "author_id": "1018091528647045120",
            "created_at": "2022-08-03T16:05:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554861099350204417"
            ],
            "id": "1554861099350204417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do PL, Valdemar Costa Neto, dever\u00e1 indenizar estado por minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/O1qvbYIdCw"
        },
        {
            "author_id": "25029808",
            "created_at": "2022-08-03T15:53:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554857890074095616"
            ],
            "id": "1554857890074095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Justi\u00e7a do MT anula unidade de conserva\u00e7\u00e3o por falta de audi\u00eancia https://t.co/ic58SJETXq"
        },
        {
            "author_id": "1514202230",
            "created_at": "2022-08-03T15:47:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554856538539442181"
            ],
            "id": "1554856538539442181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita aliena\u00e7\u00e3o achar que um estado como a Bahia s\u00f3 faz frio em vilarejo de 5mil habitantes no fim do mundo.\nTemos cidade com 350 mil habitantes que chega a 5\u00b0C de temperatura. Al\u00e9m da regi\u00e3o da Chapada Diamantina (PONTO TUR\u00cdSTICO e protegida na categoria de parque nacional) https://t.co/HXembLYAvO"
        },
        {
            "author_id": "349167669",
            "created_at": "2022-08-03T15:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554856174633328640"
            ],
            "id": "1554856174633328640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "zero vontade de voltar pra Toledo, ta t\u00e3o bom assim escondida quase dentro do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2022-08-03T15:37:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554854091750342656"
            ],
            "id": "1554854091750342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Presidente do PL, Valdemar Costa Neto, dever\u00e1 pagar indeniza\u00e7\u00e3o por minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida. https://t.co/pbSMScTkHE"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2022-08-03T15:36:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554853680733732870"
            ],
            "id": "1554853680733732870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Presidente do PL, Valdemar Costa Neto, dever\u00e1 indenizar estado por minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida. https://t.co/pbSMScTkHE"
        },
        {
            "author_id": "115481116",
            "created_at": "2022-08-03T15:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554852141256396800"
            ],
            "id": "1554852141256396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 467,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 137
            },
            "text": "EXCLUSIVO: presidente do PL, partido de Jair Bolsonaro, Valdemar Costa Neto dever\u00e1 indenizar estado por minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida. sua empresa operou por mais de uma d\u00e9cada na v\u00e1rzea do rio Tiet\u00ea https://t.co/rpDOR1Vrin"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2022-08-03T15:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554849571624194050"
            ],
            "id": "1554849571624194050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada com filhote no Parque Nacional da Serra da Capivara e recebe nome em homenagem a Ni\u00e8de Guidon; v\u00eddeo =&gt; https://t.co/bRFduBvjl7 #g1  #Piau\u00ed https://t.co/jBhISkyBY7"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2022-08-03T15:16:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554848708512153601"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1684291081",
                        "start": 0,
                        "username": "Erika_Berenguer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554848708512153601",
            "in_reply_to_user_id": "1684291081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Erika_Berenguer Dadas as circunst\u00e2ncias, seria interessante saber sobre os poss\u00edveis interesses pessoais dos membros do Tribunal de Justi\u00e7a de Mato Grosso para revogarem essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "4675399016",
            "created_at": "2022-08-03T15:04:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554845555393798146"
            ],
            "id": "1554845555393798146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um desse dia lindo!! \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Foz Do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/9GDN1h1t0a"
        },
        {
            "author_id": "1269283252587683841",
            "created_at": "2022-08-03T15:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554844544620969988"
            ],
            "id": "1554844544620969988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Si\u00e3o \u2014 Utah \u2014 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/OPtoTqh4az"
        },
        {
            "author_id": "1443782035986915329",
            "created_at": "2022-08-03T14:53:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554842901452132353"
            ],
            "id": "1554842901452132353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Viagem Chapada das Mesas\nA\u00e9reo + Hospedagem com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 - 5 di\u00e1rias. \nChapada das Mesas - Maranh\u00e3o. A cria\u00e7\u00e3o do parque fez parte do esfor\u00e7o dos \u00f3rg\u00e3os ambientais do Governo Federal para elevar a \u00e1rea protegida no Cerrado.\nhttps://t.co/72dK8xPJum https://t.co/TULtQ18J2x"
        },
        {
            "author_id": "1553077705146568707",
            "created_at": "2022-08-03T14:52:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554842604373688327"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "16096053",
                        "start": 0,
                        "username": "tinojunior"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1554842604373688327",
            "in_reply_to_user_id": "16096053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tinojunior como est\u00e1 lindo o Parque Nacional de Itatiaia Rj!! https://t.co/HKb3fIBj89"
        },
        {
            "author_id": "1242252292960772107",
            "created_at": "2022-08-03T14:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554837491605053444"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "133880286",
                        "start": 236,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "1006419421244678144",
                        "start": 251,
                        "username": "GretaThunberg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554837491605053444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calif\u00f3rnia, EUA. \n\u201cUm inc\u00eandio na Floresta Nacional de Klamath queimou mais de 20.000 hectares e levou \u00e0 evacua\u00e7\u00e3o de 2.000 moradores. Um alerta de bandeira vermelha foi levantado, o que indica condi\u00e7\u00f5es perigosas de inc\u00eandio.\u201d\nAlouu\n \u2066@LeoDiCaprio\u2069\n\u2066@GretaThunberg\u2069 https://t.co/qhaik8Ete4"
        },
        {
            "author_id": "1395409978744246272",
            "created_at": "2022-08-03T14:29:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554836790321614853"
            ],
            "id": "1554836790321614853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite Nova Lima nas Trilhas \ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\nA pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o vai percorrer trechos do Parque Estadual da Serra do Rola - Mo\u00e7a na regi\u00e3o noroeste. \nAs inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e podem ser feitas at\u00e9 dia 18 pelo portal da @prefeituradenovalimaoficial. https://t.co/Q6JxowcUw1"
        },
        {
            "author_id": "94798145",
            "created_at": "2022-08-03T14:21:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554834941694730240"
            ],
            "id": "1554834941694730240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "galerinha, \nvai rolar um festival no dia 13/08 com programa\u00e7\u00e3o diurna e noturna l\u00e1 no parque municipal\na programa\u00e7\u00e3o conta com diversas atra\u00e7\u00f5es, entre elas vale destacar:\npalavra cantada, martinho da vila e djonga\n\u00e9 um projeto bem legal com intuito de ser acess\u00edvel +"
        },
        {
            "author_id": "25215490",
            "created_at": "2022-08-03T14:08:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554831657449885697"
            ],
            "id": "1554831657449885697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e2nio Quadros anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu https://t.co/O0qrLhtDud"
        },
        {
            "author_id": "1443782035986915329",
            "created_at": "2022-08-03T13:59:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554829239265808385"
            ],
            "id": "1554829239265808385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Viagem de \u00d4nibus - Ubatuba\nPassagem de \u00d4nibus + Hospedagem + Caf\u00e9 da manh\u00e3. \nUbatuba \u00e9 um munic\u00edpio costeiro no estado de S\u00e3o Paulo, no Brasil, rodeado pela floresta tropical do Parque Nacional da Serra do Mar. \nhttps://t.co/p3lYDJOTjC https://t.co/4B5NICo3BD"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2022-08-03T13:51:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554827415012093955"
            ],
            "id": "1554827415012093955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A partir do m\u00eas de agosto, o Parque das Aves estar\u00e1 aberto de ter\u00e7a a domingo, das 8h30 \u00e0s 16h30 (fechamos na segunda-feira).\nEnt\u00e3o, se voc\u00ea planeja conhecer as Cataratas do Igua\u00e7u, localizadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, aproveite que estamos bem em frente a esse atrativo\u2764\ufe0f https://t.co/kXeen5HJNR"
        },
        {
            "author_id": "150695398",
            "created_at": "2022-08-03T13:39:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554824394177781762"
            ],
            "id": "1554824394177781762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA RICARDO FRANCO\n\nhttps://t.co/yMkiXCdYyf"
        },
        {
            "author_id": "202427699",
            "created_at": "2022-08-03T13:38:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554824075414945794"
            ],
            "id": "1554824075414945794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda vez que algu\u00e9m posta foto no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha eu s\u00f3 fico imaginando o caso de um mergulho l\u00e1 e engolir aquela \u00e1gua vermelha sem querer kkkkk que agonia"
        },
        {
            "author_id": "60903970",
            "created_at": "2022-08-03T13:32:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554822586827034624"
            ],
            "id": "1554822586827034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 5 de agosto a UEMS de Mundo Novo, acontecer\u00e1 o livro \u201cReserva particular do Patrim\u00f4nio Natural e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental\u201d, no anfiteatro da Unidade Universit\u00e1ria \u00e0s 10h.\n\n#uems #uemsmundonovo https://t.co/XJp4fHOAw2"
        },
        {
            "author_id": "1219403903512535054",
            "created_at": "2022-08-03T13:22:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554819957900320769"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "980144798446350337",
                        "start": 65,
                        "username": "hdograu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554819957900320769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udc9a Que maravilha esses preciosos registros, feitos pela fot\u00f3grafa @hdograu da nossa equipe de comunica\u00e7\u00e3o, na manh\u00e3 de ontem, no Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado. \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb O parque est\u00e1 aberto ao p\u00fablico, fa\u00e7a uma visita. https://t.co/239DfrxktQ"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-08-03T13:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554814345313501188"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 185,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554814345313501188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#ArquivoReload \u2b07\ufe0f\nPol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211 mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload https://t.co/FAIRK2DBGN"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2022-08-03T12:56:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554813404354846721"
            ],
            "id": "1554813404354846721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Yvyra Maraey Resort ser\u00e1 um eco boutique cercado pela Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural e composto por instala\u00e7\u00f5es privadas de design sustent\u00e1vel. Confira imagens e mais informa\u00e7\u00f5es em nosso Masterplan Interativo: https://t.co/bwZ1qHrVLA #vivamaraey https://t.co/9EVqFZrzjW"
        },
        {
            "author_id": "3384815387",
            "created_at": "2022-08-03T12:30:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554807028110999553"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1554807028110999553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho \u00e9 ir no saf\u00e1ri parque nacional Kruger porra gosto muito de animais silvestres n\u00e3o \u00e9 atoa q meu bra\u00e7o \u00e9 todo tatuado s\u00f3 de animais ainda vou fazer mais kkk https://t.co/zqlFdfMle1"
        },
        {
            "author_id": "1371744519448854530",
            "created_at": "2022-08-03T11:38:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554793860408172548"
            ],
            "id": "1554793860408172548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece o inferno, mas \u00e9 a Calif\u00f3rnia, EUA. Um inc\u00eandio na Floresta Nacional de Klamath queimou mais de 20.000 hectares e levou \u00e0 evacua\u00e7\u00e3o de 2.000 moradores. Um alerta de bandeira vermelha foi levantado, o que indica condi\u00e7\u00f5es perigosas de inc\u00eandio.\nCad\u00ea DiCaprio, Greta e C&amp;a?\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/YHhiGh0Fk7"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-03T11:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554792446344671232"
            ],
            "id": "1554792446344671232",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 1,35 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-03T11:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554792445421895680"
            ],
            "id": "1554792445421895680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 20 de julho de 2022, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,78 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1366416617882714113",
            "created_at": "2022-08-03T10:31:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554776950316695554"
            ],
            "id": "1554776950316695554",
            "in_reply_to_user_id": "1366416617882714113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2139\ufe0f \"Wild Crime\" conta a hist\u00f3ria de um dos assassinatos mais not\u00f3rios j\u00e1 cometidos em um Parque Nacional. A s\u00e9rie acompanha a Agente Especial Beth Shott, do Grupo de Servi\u00e7os Investigativos, e sua equipe durante os tr\u00eas anos de busca pelo suspeito."
        },
        {
            "author_id": "1506029473443029002",
            "created_at": "2022-08-03T10:24:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554775079891910657"
            ],
            "id": "1554775079891910657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural https://t.co/HtfBUkRs6W"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2022-08-03T10:02:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554769605649846272"
            ],
            "id": "1554769605649846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O processo de recrutamento e  sele\u00e7\u00e3o de uma empresa do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \u2013 introdu\u00e7\u00e3o de melhorias https://t.co/fFn46Mn1Ry"
        },
        {
            "author_id": "1327381971983593477",
            "created_at": "2022-08-03T09:19:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554758865463410688"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1167207910948179968",
                        "start": 0,
                        "username": "sbarrosleitao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554758865463410688",
            "in_reply_to_user_id": "1167207910948179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sbarrosleitao Quando levei o meu Hades, disseram que era uma \u00e1rea protegida onde as aves nidificam. Mas no fim-de-semana seguinte, os locais estavam na toda extens\u00e3o da barra com os barcos e os c\u00e3es e n\u00e3o havia problema \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f passei a ir para praias desertas desse lado."
        },
        {
            "author_id": "1506634044733276171",
            "created_at": "2022-08-03T08:44:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554750011753336833"
            ],
            "id": "1554750011753336833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RN cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de cavernas na regi\u00e3o do Alto\u00a0Oeste https://t.co/bMqwKKooPW"
        },
        {
            "author_id": "143576873",
            "created_at": "2022-08-03T03:44:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554674486779281409"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554674486779281409",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Cara eu n\u00e3o sou Ptista... mas sempre que escuto algo \"sobre passar a boiada\" lembro de um ex-ministro e de mat\u00e9ria sobre carregamento ilegal de madeira brasileira, parque nacional sendo rifado e outras facetas mais. O povo brasileiro tem mem\u00f3ria!"
        },
        {
            "author_id": "358894410",
            "created_at": "2022-08-03T03:40:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554673512576700416"
            ],
            "id": "1554673512576700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e ICMBio fazem opera\u00e7\u00e3o contra grilagem de terras no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/f1QdVvLjgd\n\n#mulhercapitalbrasilia #brasilia #distritofederal #noticias #df #gdf #brasil #internacional #mundo"
        },
        {
            "author_id": "1030559346638376968",
            "created_at": "2022-08-03T03:39:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554673321014427648"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "133880286",
                        "start": 266,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554673321014427648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 313,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 96
            },
            "text": "Parece o inferno, mas \u00e9 a Calif\u00f3rnia, EUA. Um inc\u00eandio na Floresta Nacional de Klamath queimou mais de 20.000 hectares e levou \u00e0 evacua\u00e7\u00e3o de 2.000 moradores. Um alerta de bandeira vermelha foi levantado, o que indica condi\u00e7\u00f5es perigosas de inc\u00eandio.\nCad\u00ea DiCaprio? @LeoDiCaprio https://t.co/26LAS787vD"
        },
        {
            "author_id": "453736591",
            "created_at": "2022-08-03T03:21:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554668634395623428"
            ],
            "id": "1554668634395623428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "EUA. Na Calif\u00f3rnia, um inc\u00eandio na Floresta Nacional de Klamath queimou mais de 20.000 hectares. O inc\u00eandio levou \u00e0 evacua\u00e7\u00e3o de 2.000 moradores. Um alerta de bandeira vermelha foi levantado, o que indica condi\u00e7\u00f5es perigosas de inc\u00eandio.\n\nPS: Procura-se DiCaprio e Greta. \ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/HqFQzYXokJ"
        },
        {
            "author_id": "1269036679769329665",
            "created_at": "2022-08-03T03:14:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554666990673043456"
            ],
            "id": "1554666990673043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "listinha pra lugares para ir quando for pra minas\n\narquitetura\n-cassino lambari\n-sao tome das letras\n-tiradentes\n-caxambu\n\nmuseus: \n\n-Inhotim\n\nindo ate concei\u00e7\u00e3o dos ouros, sao paulo \u00e9 um pulo\n\nMasp sao dois\n\nparque:\n-parque estadual nova baden\n-parque serra do papagaio"
        },
        {
            "author_id": "1456725947542130706",
            "created_at": "2022-08-03T02:52:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554661509556572160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554661509556572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/13OovLiHda via @change_br https://t.co/ogQgemRTjJ"
        },
        {
            "author_id": "1522402707407048708",
            "created_at": "2022-08-03T02:43:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554659230615048193"
            ],
            "id": "1554659230615048193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural https://t.co/ILgfu70mam"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2022-08-03T01:46:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554644962503000065"
            ],
            "id": "1554644962503000065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Guajara-Mirim \u00e9 alvo novamente de a\u00e7\u00e3o da policia que busca reprimir as invas\u00f5es por grileiros\n\nhttps://t.co/vhb9V0CATa https://t.co/tywAIqhMPe"
        },
        {
            "author_id": "829236685",
            "created_at": "2022-08-03T01:40:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554643397050355713"
            ],
            "id": "1554643397050355713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estava a bolar meu cigarrinho de camomila e lavanda no parque municipal quando um guardinha me aborda me fazendo perguntas e a\u00ed eu j\u00e1 pensei RODEI sem nem ser culpada e era um cara da faculdade que \u00e9 guarda\ud83e\udd74\u2757\ud83d\udc25\ud83c\udf1e"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2022-08-03T01:36:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554642220782948353"
            ],
            "id": "1554642220782948353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd25\ud83c\udf32EUA. Na Calif\u00f3rnia, um inc\u00eandio na Floresta Nacional de Klamath queimou mais de 20.000 hectares. O inc\u00eandio levou \u00e0 evacua\u00e7\u00e3o de 2.000 moradores. Um alerta de bandeira vermelha foi levantado, o que indica condi\u00e7\u00f5es perigosas de inc\u00eandio. https://t.co/YQ5ppEpfwo"
        },
        {
            "author_id": "1455854354",
            "created_at": "2022-08-03T01:21:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554638519099953152"
            ],
            "id": "1554638519099953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LibertadoresNoSBT assistindo daqui, Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 Nova Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2022-08-03T00:53:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554631572065771520"
            ],
            "id": "1554631572065771520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e ICMBio realizam opera\u00e7\u00e3o de combate a crimes ambientais no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/6UEfAVU9vY"
        },
        {
            "author_id": "1308591631524917248",
            "created_at": "2022-08-03T00:48:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554630189115740162"
            ],
            "id": "1554630189115740162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ME FIZERAM SAIR DA MINHA ESCOLINHA PRA IR P PARQUE MUNICIPAL SEGURAR VELA PRA DOARDA"
        },
        {
            "author_id": "54119802",
            "created_at": "2022-08-03T00:43:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554628893839171587"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "882236839293308928",
                        "start": 0,
                        "username": "camiladiascarn1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554628893839171587",
            "in_reply_to_user_id": "882236839293308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camiladiascarn1 Fui 3 vezes no Parque Nacional no ver\u00e3o. \u00c9 bel\u00edssimo. \nEm qualquer outra esta\u00e7\u00e3o do ano, n\u00e3o tenho coragem de ir.\nE olha que eu moro praticamente emsubida de serra."
        },
        {
            "author_id": "1514194177",
            "created_at": "2022-08-03T00:17:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554622481062936576"
            ],
            "id": "1554622481062936576",
            "in_reply_to_user_id": "1514194177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 121,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "{In Recife}\n\u2022 O Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os \u00e9 um parque, zool\u00f3gico e unidade de conserva\u00e7\u00e3o da mata atl\u00e2ntica, localizado no Recife. (Infelizmente n\u00e3o posso afirmar que o parque est\u00e1 em bom estado, a estrutura precisa de reforma e j\u00e1 n\u00e3o tem tantos animais... (\ud83d\udcf8:me) https://t.co/23ixHtqm0x"
        },
        {
            "author_id": "54311334",
            "created_at": "2022-08-03T00:10:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554620790812938245"
            ],
            "id": "1554620790812938245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal e o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) realizaram, na sexta-feira, dia 29/08, uma opera\u00e7\u00e3o contra grilagem de terras dentro do Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/3iZhJP8gOl"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2022-08-03T00:09:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554620532691181568"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1554620532691181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nParque Nacional \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n#atins #lencoismaranhenses\n#barreirinhas https://t.co/veQ7lCdKC2"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2022-08-02T23:21:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554608426658963457"
            ],
            "id": "1554608426658963457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha como foi a comemora\u00e7\u00e3o do Dia do Mico-le\u00e3o-dourado em Tamoios! \ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udccc O encontro no Parque Natural Municipal do Mico-le\u00e3o-dourado foi marcado por muito aprendizado, contato com a natureza e o cuidado com essa esp\u00e9cie t\u00e3o importante. https://t.co/VjhLnyqSvr"
        },
        {
            "author_id": "178801976",
            "created_at": "2022-08-02T23:16:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554607029225930752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "829639331417640960",
                        "start": 13,
                        "username": "EllyWithAnY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554607029225930752",
            "in_reply_to_user_id": "1340719399058231297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RTMfestival @EllyWithAnY RTM = Rock The Mountain, um festival no fds do meu anivers\u00e1rio no Parque Municipal de Petr\u00f3... diz que sim, siiiiiim? :3"
        },
        {
            "author_id": "4675399016",
            "created_at": "2022-08-02T23:11:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554605877088452610"
            ],
            "id": "1554605877088452610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos antes da aguaceira... Mas vem c\u00e1, posso floodar? @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Foz Do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/ppLoSdg3yf"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-08-02T22:10:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554590608420921347"
            ],
            "id": "1554590608420921347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u274cUrgente\u274c\nO Parque Estadual Cristalino II, uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o mais importantes do  Mato Grosso , est\u00e1 em risco imediato de ser destitu\u00eddo por uma decis\u00e3o judicial!\n\ud83d\udcf8Carlos Tuyama\nhttps://t.co/LLBxkw6hkt https://t.co/5p0NcNgn2K"
        },
        {
            "author_id": "1384177927630180359",
            "created_at": "2022-08-02T21:44:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554583827766468612"
            ],
            "id": "1554583827766468612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria mucho conhecer o Parque Nacional Chiribiquete na Col\u00f4mbia. Que lugar sensacional"
        },
        {
            "author_id": "3951640877",
            "created_at": "2022-08-02T21:41:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554583102151966726"
            ],
            "id": "1554583102151966726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 q da ruim se eu for testar meu canh\u00e3o no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "223274701",
            "created_at": "2022-08-02T21:33:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554581168359673856"
            ],
            "id": "1554581168359673856",
            "in_reply_to_user_id": "223274701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 tr\u00e1gico, mas \u00e9 a verdade. Bolsonaro quer transformar conhecimento em sucata. Estamos vivendo um verdadeiro apag\u00e3o da ci\u00eancia, um desmonte de todo nosso parque nacional cientifico por causa dos sucessivos cortes de financiamento."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-02T21:31:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554580680238960640"
            ],
            "id": "1554580680238960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 12 de julho de 2022 o desmatamento de 0,22 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 1,35 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1479078842513952779",
            "created_at": "2022-08-02T21:13:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554576089804144640"
            ],
            "id": "1554576089804144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do vinho come\u00e7a amanh\u00e3 e eu s\u00f3 queria estar no parque municipal com um cop\u00e3o de caipira de vinho na m\u00e3o, no lado dos amigo ouvindo estourar no meu ouvido NAO ADIANTA EU SOU DO MAR"
        },
        {
            "author_id": "1004882408553046017",
            "created_at": "2022-08-02T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554572750035062784"
            ],
            "id": "1554572750035062784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta, encaminhada ao governo de Pernambuco, prev\u00ea a prote\u00e7\u00e3o da \u00e1rea que inclui tr\u00eas munic\u00edpios do estado: Rio Formoso, Tamandar\u00e9 e Sirinha\u00e9m, abrangendo mais de dois mil e quinhentos hectares de manguezal.\n\ud83d\udcf2 Assista: https://t.co/6IbwcVaiRO"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2022-08-02T20:39:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554567680639770627"
            ],
            "id": "1554567680639770627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RN cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de cavernas na regi\u00e3o do Alto Oeste https://t.co/zeOkWozfY0 #G1RN"
        },
        {
            "author_id": "1239717716",
            "created_at": "2022-08-02T20:03:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554558465057726466"
            ],
            "id": "1554558465057726466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E foi abordo dessa maquina que aventura come\u00e7ou. em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/PnLBRaXI1G"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-08-02T20:02:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554558279640141826"
            ],
            "id": "1554558279640141826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u, Maravilha Mundial da Natureza, nesta fase de recupera\u00e7\u00e3o gradativa da visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica, v\u00eam conquistando cada vez mais amantes de experi\u00eancias com a natureza.\n\nhttps://t.co/JBphwnDw7K https://t.co/k3QIAkAjmx"
        },
        {
            "author_id": "208034839",
            "created_at": "2022-08-02T19:49:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554555097270583296"
            ],
            "id": "1554555097270583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "RN cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de cavernas na regi\u00e3o do Alto Oeste #g1RN\nhttps://t.co/SRI8zECqwR"
        },
        {
            "author_id": "900788840121716736",
            "created_at": "2022-08-02T19:46:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554554225404919811"
            ],
            "id": "1554554225404919811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de on\u00e7a-pintada \u00e9 identificado no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foto: On\u00e7as do Igua\u00e7u\nUm novo filhote de on\u00e7a-pintada f\u00eamea foi identificado no Parque Nacional do Igua\u00e7u, pelo projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u que monitora a esp\u00e9cie em Foz do Igua\u00e7u. Os estudiosos da organiza\u00e7\u00e3o r... https://t.co/sXFuMRxDu6"
        },
        {
            "author_id": "104206679",
            "created_at": "2022-08-02T19:45:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554553963160240131"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1099674270903517184",
                        "start": 0,
                        "username": "sofredorah97"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554553963160240131",
            "in_reply_to_user_id": "1099674270903517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofredorah97 se for la no parque municipal, eu ja fiquei num hotel ali perto pra um trabalho que eu fui fazer ali perto chama Granja Brasil mas tem tempo hj ja pode ser q esteja bem mais caro a di\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-08-02T19:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554553255916601346"
            ],
            "id": "1554553255916601346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiago Abravanel \u00e9 o mais novo apaixonado pelas experi\u00eancias no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/OyKBSEKyPl"
        },
        {
            "author_id": "155767192",
            "created_at": "2022-08-02T19:41:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554553089427922944"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "94601195",
                        "start": 112,
                        "username": "hyurypotter"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "94601195",
                        "start": 241,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554553089427922944",
            "in_reply_to_user_id": "155767192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "1.1) apesar da licen\u00e7a s\u00f3 pra pesquisa, retiraram toneladas de \u00e1reas protegidas -- e R$ 1 bilh\u00e3o em 1 ano. Pelo @hyurypotter: https://t.co/EkGPNgmK1G \n1.2) o pr\u00f3prio presidente do Ibama pressionou pelo fim do embargo \u00e0 mineradora. Tamb\u00e9m do @hyurypotter:https://t.co/lscvZyA9Ag"
        },
        {
            "author_id": "1489722666076545025",
            "created_at": "2022-08-02T19:18:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554547296293081089"
            ],
            "id": "1554547296293081089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Assine o abaixo-assinado e diga N\u00c3O \u00e0 libera\u00e7\u00e3o a\u00e9rea de agrot\u00f3xicos na Zona de Amortecimento do Parque Estadual do Delta do Rio Jacu\u00ed\n\u270d\ud83c\udffe _Assine o abaixo-assinado em https://t.co/RIcOFsXB8p 1/2"
        },
        {
            "author_id": "372990921",
            "created_at": "2022-08-02T19:08:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554544586235805696"
            ],
            "id": "1554544586235805696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aten\u00e7\u00e3o! consulta p\u00fablica at\u00e9 dia 7ago. N\u00c3O \u00e0 libera\u00e7\u00e3o a\u00e9rea de agrot\u00f3xicos na Zona de Amortecimento do Parque Estadual do Delta do Rio Jacu\u00ed https://t.co/SCqJQYra8I"
        },
        {
            "author_id": "388772540",
            "created_at": "2022-08-02T19:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554542752603439106"
            ],
            "id": "1554542752603439106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 H\u00e1 muito para visitar no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, mas as cascatas s\u00e3o algo a n\u00e3o perder. \u2600\ufe0f Todas as desculpas s\u00e3o boas para ir at\u00e9 ao Ger\u00eas, por isso descubra algumas das cascatas mais bonitas da regi\u00e3o. \ud83d\udc47 E n\u00e3o se esque\u00e7a do fato de banho! \ud83d\udc59 https://t.co/eRWMtbUdO4"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-08-02T18:46:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554539109967872003"
            ],
            "id": "1554539109967872003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia para a conserva\u00e7\u00e3o!\n#boqueiraodaon\u00e7a #unidadedeconserva\u00e7\u00e3o #araraazuldelear #parquenacional \nhttps://t.co/LRE4pc3rEs"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2022-08-02T18:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554535502270894083"
            ],
            "id": "1554535502270894083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pescadores artesanais se mobilizam pela cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista no litoral Sul de PE\n\nhttps://t.co/g2kLHrwqaw https://t.co/4AqqD0II2W"
        },
        {
            "author_id": "3353551655",
            "created_at": "2022-08-02T18:21:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554532828360151042"
            ],
            "id": "1554532828360151042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FPI flagra constru\u00e7\u00e3o irregular de viveiro na Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel https://t.co/HPNvXSMbSE"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-08-02T18:02:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554527976393515010"
            ],
            "id": "1554527976393515010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiago Abravanel \u00e9 o mais novo apaixonado pelas experi\u00eancias no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/8z3iJIhLfh"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-08-02T18:02:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554527970810798082"
            ],
            "id": "1554527970810798082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiago Abravanel \u00e9 o mais novo apaixonado pelas experi\u00eancias no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/320W43ehEX"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-08-02T17:53:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554525749864013827"
            ],
            "id": "1554525749864013827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiago Abravanel \u00e9 o mais novo apaixonado pelas experi\u00eancias no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/xJmDT2RQo2 https://t.co/Zi4CnQnJ5F"
        },
        {
            "author_id": "1538917583218409475",
            "created_at": "2022-08-02T17:39:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554522373931634690"
            ],
            "id": "1554522373931634690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PF e MPF prendem chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal do ICMBio em MG\n\n- Servidor p\u00fablico \u00e9 acusado de tr\u00e1fico de influ\u00eancia e corrup\u00e7\u00e3o passiva\n\n#Cidades #PF #MPF #Crime #Corrup\u00e7\u00e3o #MG\n\nSaiba mais:\n\nhttps://t.co/XEJFzAKNZj"
        },
        {
            "author_id": "981532057582137344",
            "created_at": "2022-08-02T17:38:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554522003226386434"
            ],
            "id": "1554522003226386434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "em 2005, no processo de implanta\u00e7\u00e3o do conselho do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, eu ouvi pela primeira vez sobre a press\u00e3o do garimpo ilegal na regi\u00e3o de Itaituba e Jacareacanga. agora a regi\u00e3o \u00e9 um dos principais polos da atividade, com anu\u00eancia dos governos Bolsonaro e do Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-08-02T17:12:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554515416952733697"
            ],
            "id": "1554515416952733697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a escolher o nome do novo filhote de on\u00e7a registrado no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nLeia mais no site. https://t.co/FTA7yVyY24\n\n#on\u00e7asdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #pesquisa #preserva\u00e7\u00e3o #meioambiente #brasil #on\u00e7as #reprodu\u00e7\u00e3o https://t.co/OwDsQgcRmH"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-08-02T17:10:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554515065340035072"
            ],
            "id": "1554515065340035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guanaco no Parque Nacional Torres del Paine, Chile\nOs guanacos, delicados herb\u00edvoros nativos das montanhas da Am\u00e9rica do Sul, s\u00e3o parentes das lhamas e dos camelos. Eles s\u00e3o especialmente numerosos nas montanhas da Patag\u00f4nia. https://t.co/iXvpDJgj1N"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-08-02T17:08:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554514485947375617"
            ],
            "id": "1554514485947375617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Peho\u00e9, Parque Nacional Torres del Paine, Chile.\nEntre a cordilheira dos Andes e as estepes da Patag\u00f4nia fica o Parque Nacional Torres del Paine, no Chile. S\u00e3o mais de 2.500 quil\u00f4metros quadrados de picos cobertos de neve, vastos vales e lagos e rios de \u00e1guas cristalinas. https://t.co/iG9U3Fyobl"
        },
        {
            "author_id": "1337441034016595969",
            "created_at": "2022-08-02T16:58:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554512070636232711"
            ],
            "id": "1554512070636232711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2vBSFfncF3"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-08-02T16:57:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554511700581384193"
            ],
            "id": "1554511700581384193",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Segundo as investiga\u00e7\u00f5es, desde o in\u00edcio deste ano, o servidor p\u00fablico, na condi\u00e7\u00e3o de chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal, procurou empres\u00e1rios da cidade informando que havia representa\u00e7\u00f5es contra eles de irregularidades ambientais na implanta\u00e7\u00e3o de loteamentos."
        },
        {
            "author_id": "774388751262949376",
            "created_at": "2022-08-02T16:43:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554508082079846401"
            ],
            "id": "1554508082079846401",
            "in_reply_to_user_id": "1390626922309332999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@debmorelli07 Eu simplesmente adorava andar na que tem no parque municipal com meus sobrinhos"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-08-02T16:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554507316430618624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "76399624",
                        "start": 124,
                        "username": "MPF_SE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554507316430618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Sergipe, Fiscaliza\u00e7\u00e3o Preventiva Integrada flagra constru\u00e7\u00e3o irregular de viveiro na Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel (via @MPF_SE)\n\nhttps://t.co/reZfoqM8i0 https://t.co/iyONje47MP"
        },
        {
            "author_id": "76189331",
            "created_at": "2022-08-02T16:19:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554502198364610565"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "751454653011951616",
                        "start": 165,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554502198364610565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evolu\u00e7\u00e3o da destrui\u00e7\u00e3o produzida pelo garimpo ao redor de pista clandestina aberta na Floresta Nacional do Aman\u00e3, em Itaituba, Par\u00e1. Imagens: Planet Labs Inc.\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nVia @TheInterceptBr https://t.co/bJTNFIY5oF"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2022-08-02T16:01:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554497734966710277"
            ],
            "id": "1554497734966710277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "CHEFE DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO ICMBio \u00c9 PRESO PELA PF NO SUL DE MINAS \n\nO homem \u00e9 suspeito de pedir vantagens com a promessa de resolver quest\u00f5es supostamente investigadas pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal.\n\n\ud83d\udd17 Leia mais: https://t.co/JhDKIgXNRV"
        },
        {
            "author_id": "17629482",
            "created_at": "2022-08-02T15:53:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554495611596144640"
            ],
            "id": "1554495611596144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil a vida dos defensores da #floresta: contamos h\u00e1 algumas semanas a saga da Central das Associa\u00e7\u00f5es Agroextrativistas do rio Manicor\u00e9 (Caarim) - que luta h\u00e1 16 ANOS (!) pela cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida no Sul do Amazonas #Amaz\u00f4niaQPrecisamos \n\nhttps://t.co/BuYdi01rvq"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-08-02T15:47:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554494184068980737"
            ],
            "id": "1554494184068980737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem no Parque Nacional do Deserto Branco, Egito.\nApesar das nuvens no c\u00e9u e do que parece ser uma tempestade de neve em pleno deserto, este lugar n\u00e3o \u00e9 um para\u00edso do inverno. Ali\u00e1s, o que est\u00e1 no solo n\u00e3o \u00e9 neve, mas uma forma de calc\u00e1rio conhecida como pedra de giz. https://t.co/khS9zMcsfG"
        },
        {
            "author_id": "61627925",
            "created_at": "2022-08-02T15:46:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554493732073922563"
            ],
            "id": "1554493732073922563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a nova no parque nacional do Igua\u00e7u e n\u00e3o v\u00e3o chamar de Juma, absurdo"
        },
        {
            "author_id": "1369884330",
            "created_at": "2022-08-02T15:43:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554493109546979330"
            ],
            "id": "1554493109546979330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DF1 Boa tarde F\u00e1bio, se esses tutores n\u00e3o querem colocar focinheira nos seus pet que levem eles para passear no parque Nacional. \n\nCicero de Santa Maria Norte!"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-02T15:40:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554492241837641728"
            ],
            "id": "1554492241837641728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 19 de julho de 2022 o desmatamento de 1,62 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 7 dias, somando 4,54 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-08-02T15:14:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554485766457360385"
            ],
            "id": "1554485766457360385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rochas Not\u00e1veis no Parque Nacional Flinders Chase, na Austr\u00e1lia.\nEm uma ponta da Ilha dos Cangurus, na costa sul da Austr\u00e1lia, h\u00e1 uma cole\u00e7\u00e3o de rochas extraordin\u00e1rias. Ou (mais apropriadamente) essas forma\u00e7\u00f5es s\u00e3o \"not\u00e1veis\". https://t.co/mMkYKKiHJI"
        },
        {
            "author_id": "1456680915091050496",
            "created_at": "2022-08-02T15:12:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554485240743223296"
            ],
            "id": "1554485240743223296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mostra Integrada de Artes (MIA) divulga parte da programa\u00e7\u00e3o das suas a\u00e7\u00f5es de ocupa\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os da cidade com interven\u00e7\u00f5es culturais, com a j\u00e1 conhecida #OcupaMIA, que tem in\u00edcio no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (6), em Po\u00e7os de Caldas.\n\nLeia mais acessando:\n\nhttps://t.co/6c7eLBB8YS https://t.co/rs5COgHLey"
        },
        {
            "author_id": "1219403903512535054",
            "created_at": "2022-08-02T15:10:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554484894956503042"
            ],
            "id": "1554484894956503042",
            "in_reply_to_user_id": "1219403903512535054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste santu\u00e1rio chamado Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, os animais encontram as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para a sobreviv\u00eancia e a reprodu\u00e7\u00e3o. Vale muito a visita! \ud83d\udc99 https://t.co/ubcjgMh1vr"
        },
        {
            "author_id": "1219403903512535054",
            "created_at": "2022-08-02T15:10:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554484869589356545"
            ],
            "id": "1554484869589356545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd29 Hoje \u00e9 comemorado o Dia do Mico-Le\u00e3o-Dourado. Aqui em Cabo Frio, temos, com muito orgulho, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental inteiramente dedicada a essa esp\u00e9cie t\u00e3o importante. https://t.co/XypAWvpkN6"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2022-08-02T15:09:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554484639078780928"
            ],
            "id": "1554484639078780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leis estaduais do\u00a0Parque Estadual Ilha das Flores s\u00e3o declaradas inconstitucionais em\u00a0RO https://t.co/dW6dA3dR19"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-08-02T15:07:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554484146109648899"
            ],
            "id": "1554484146109648899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Novo filhote de on\u00e7a-pintada \u00e9 identificado no Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja como votar para escolher nome https://t.co/uX5HfnSE8Q #g1 #g1pr"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-08-02T15:06:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554483696186671106"
            ],
            "id": "1554483696186671106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico Kamenitsa e lago Tevno no Parque Nacional de Pirin, Bulg\u00e1ria. Lagos azul-safira \u00e0s centenas salpicam a paisagem r\u00fastica do parque nacional mais antigo da Bulg\u00e1ria. Muitos deles refletem os escarpados picos de granito das imponentes montanhas Pirin . https://t.co/kOh0sXPB0G"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2022-08-02T15:03:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554482908546711560"
            ],
            "id": "1554482908546711560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 Dia do Mico-le\u00e3o-dourado! \ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udccdParque Natural Municipal do Mico-le\u00e3o-dourado \n\ud83d\udcf7 Diego Moura https://t.co/P0sOfbVU4u"
        },
        {
            "author_id": "138620719",
            "created_at": "2022-08-02T15:02:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554482726232903680"
            ],
            "id": "1554482726232903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores artesanais se mobilizam pela cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista no litoral Sul de\u00a0PE https://t.co/lBS95BkIOC"
        },
        {
            "author_id": "975731264874573826",
            "created_at": "2022-08-02T14:58:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554481832162459648"
            ],
            "id": "1554481832162459648",
            "in_reply_to_user_id": "975731264874573826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "White, acaba de se formar na Academia  do FBI em Quantico, e se envolve um s\u00e9rio caso de um assassino em s\u00e9rie. As mulheres s\u00e3o mortas ao acampar em um remoto parque nacional no  Oeste da Virginia. No entanto, o parque \u00e9 imenso, e nenhuma"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-08-02T14:51:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554479989596327941"
            ],
            "id": "1554479989596327941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional das Emas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/HvjRfP68z3\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/V9SjXfJvzn\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/cQPCjxCpvs"
        },
        {
            "author_id": "1094307174665342976",
            "created_at": "2022-08-02T14:43:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554477935062650880"
            ],
            "id": "1554477935062650880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrando um dia mara \u2764\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83c\udf43 em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/7hu1ydnMyY"
        },
        {
            "author_id": "1250099832129310720",
            "created_at": "2022-08-02T14:37:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554476522844688385"
            ],
            "id": "1554476522844688385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "DIA INTERNACIONAL DOS POVOS IND\u00cdGENAS\n\nTerrit\u00f3rio Sagrado Floresta Ind\u00edgena Estadual Metropolitana de Piraquara PR\n\nEvento em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional dos Povos Ind\u00edgenas e anivers\u00e1rio de 1 ano da Retomada do Territ\u00f3rio Ind\u00edgena Floresta Estadual Metropolitana.\n\n+\ud83d\udc47 https://t.co/lz8gYtRVlH"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2022-08-02T14:35:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554475878129844224"
            ],
            "id": "1554475878129844224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/ccChaYUHbi - Mutir\u00e3o de limpeza tira 400 kg de pneus de Fernando de Noronha. Quantidade assombrosa de lixo no mar do mais famoso Parque Nacional Marinho que temos. https://t.co/rCy5LCnfud"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2022-08-02T14:31:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554474960525082626"
            ],
            "id": "1554474960525082626",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Esse \u00e9 o rastro da destrui\u00e7\u00e3o em apenas 1 ano \ud83d\ude28 O desmatamento pelo garimpo ao redor de uma pista clandestina aberta na Floresta Nacional do Aman\u00e3, em Itaituba, Par\u00e1. Amaz\u00f4nia Legal tem 1.269 pistas sem autoriza\u00e7\u00e3o da Anac. \u00c9 mais do que o total de pistas regulares da regi\u00e3o https://t.co/Cqj4v1soQq"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2022-08-02T14:25:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554473384779849731"
            ],
            "id": "1554473384779849731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pescadores artesanais se mobilizam pela cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista no litoral Sul de PE https://t.co/mQfZkpumAA"
        },
        {
            "author_id": "1027257694862946305",
            "created_at": "2022-08-02T13:49:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554464369106378753"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1035495135142924294",
                        "start": 0,
                        "username": "antisays_"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1201165943730249729",
                        "start": 11,
                        "username": "waltzminari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554464369106378753",
            "in_reply_to_user_id": "1035495135142924294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antisays_ @waltzminari vai pro parque municipal, vai ter o resultado das quadrilhas"
        },
        {
            "author_id": "1254588595",
            "created_at": "2022-08-02T13:46:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554463584465330176"
            ],
            "id": "1554463584465330176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FPI flagra constru\u00e7\u00e3o irregular de viveiro na Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel no estado de\u00a0Sergipe https://t.co/nsiRD7GfZg"
        },
        {
            "author_id": "1003301201285435392",
            "created_at": "2022-08-02T13:38:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554461624135720963"
            ],
            "id": "1554461624135720963",
            "in_reply_to_user_id": "1003301201285435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3. Ainda assim, em 2021, foram encontradas pegadas de crian\u00e7as e adolescentes em um s\u00edtio no Parque Nacional White Sands (Novo M\u00e9xico, EUA) datadas de pelo menos 21.000 anos atr\u00e1s. \n\u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2022-08-02T13:33:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554460380566622208"
            ],
            "id": "1554460380566622208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal tem Martinho da Vila, Djonga e Mariana Aydar. Confira!\n\ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/Qv68xSni3V"
        },
        {
            "author_id": "1542161482019921921",
            "created_at": "2022-08-02T13:13:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554455380419387394"
            ],
            "id": "1554455380419387394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CuriosidadeCultural\u2705\n\nO Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, foi criado em 1979, para preservar vest\u00edgios arqueol\u00f3gicos da mais remota presen\u00e7a do homem na Am\u00e9rica do Sul. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 + https://t.co/A3j72JfsYz"
        },
        {
            "author_id": "1372581251778019330",
            "created_at": "2022-08-02T13:13:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554455369111552000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "10242272",
                        "start": 210,
                        "username": "Montalegre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554455369111552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udccdEm pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Montalegre oferece deslumbrantes paisagens.\nA vila \u00e9 dominada pelo castelo constru\u00eddo no s\u00e9c. XIII sobre restos de uma fortifica\u00e7\u00e3o mais antiga.\n#Portugal #Montalegre @Montalegre https://t.co/cyPCn4pfBL"
        },
        {
            "author_id": "1304429330240540678",
            "created_at": "2022-08-02T13:06:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554453640953434113"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1491927368121958402",
                        "start": 0,
                        "username": "OmairaII"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554453640953434113",
            "in_reply_to_user_id": "1491927368121958402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OmairaII Monumento Natural."
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2022-08-02T13:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554452006084960257"
            ],
            "id": "1554452006084960257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa vida \u00e9 quando voc\u00ea sorri frequentemente, sonha grande, ri muito e percebe qu\u00e3o aben\u00e7oado voc\u00ea \u00e9 pelo que voc\u00ea tem.\n\nFoto: Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/QnjdN4AbvY"
        },
        {
            "author_id": "1245476741981917185",
            "created_at": "2022-08-02T12:59:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554451941975101440"
            ],
            "id": "1554451941975101440",
            "in_reply_to_user_id": "1245476741981917185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "programa\u00e7\u00e3o mia\ns\u00e1b 6 - 14h no parque municipal\nm\u00fasica instrumental\nchoro de varal\nara\u00e7\u00e1 quarteto\ndiscotecagem\n\ndom 7 - 14h no cristo\nking in the belly\ndu valle\np\u00e3o e circo\ndiscotecagem isadbob"
        },
        {
            "author_id": "1536830501926981632",
            "created_at": "2022-08-02T12:55:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554450867973234689"
            ],
            "id": "1554450867973234689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09h55 - Avenida Afonso Pena, altura do n\u00famero 1019, sentido Rodovi\u00e1ria, ao lado do Parque Municipal.\n\n\u26a0\ufe0f Queda de moto.  Motociclista ferido recebe atendimento da Samu."
        },
        {
            "author_id": "1029054926",
            "created_at": "2022-08-02T12:44:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554447956975255554"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1326861187187957760",
                        "start": 0,
                        "username": "ofeijao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554447956975255554",
            "in_reply_to_user_id": "68722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ofeijao se eu ficar em BH devo ir, Feijs. \u00c9 no parque municipal, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "68722432",
            "created_at": "2022-08-02T12:32:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554445084543827971"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "873538518634688513",
                        "start": 0,
                        "username": "eugenioferre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554445084543827971",
            "in_reply_to_user_id": "873538518634688513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eugenioferre Dia 13 no Parque Municipal. \nhttps://t.co/lyryh20Q9I"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2022-08-02T12:24:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554442938595295234"
            ],
            "id": "1554442938595295234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Sergipe, FPI flagra constru\u00e7\u00e3o irregular de viveiro na Reserva Biol\u00f3gica Santa\u00a0Isabel https://t.co/ZsXpD111Bp"
        },
        {
            "author_id": "1363958035668959236",
            "created_at": "2022-08-02T12:24:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554442911189696512"
            ],
            "id": "1554442911189696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00d3timas Not\u00edcias!!!\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Bahia registra 1\u00ba nascimento de arara-azul-de-lear ap\u00f3s reintrodu\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie"
        },
        {
            "author_id": "68722432",
            "created_at": "2022-08-02T12:15:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554440695737458689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "97564385",
                        "start": 0,
                        "username": "betofleury"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554440695737458689",
            "in_reply_to_user_id": "97564385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@betofleury Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1083736768590024704",
            "created_at": "2022-08-02T12:06:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554438417328529408"
            ],
            "id": "1554438417328529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda lembrando de dps que fiz a trilha, eu olhei pras meninas e elas pra min como se f\u00f4ssemos sobreviventes, s\u00e9rio lindo a Chapada, mas n\u00e3o faria aquela trilha do parque nacional de novo, nem se me pagassem"
        },
        {
            "author_id": "53174737",
            "created_at": "2022-08-02T12:02:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554437567235383301"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.434971,
                        -27.546753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1554437567235383301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good morning !\nBom dia !\n\n#riovermelho\n#parqueestadual \n#ecologia \n#praiadacostadomocambique em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/Wa2spyGgKd"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-08-02T12:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554436858389573632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "22914738",
                        "start": 224,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554436858389573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 500 pessoas alegam ter tido parte de terrenos apropriados pela Uni\u00e3o, ap\u00f3s a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Uma delas \u00e9 o ex-bbb Dhomini.\n\n#D\u00e1UmReload e confira as infos apuradas pelo @o_eco! https://t.co/F9tVD4eqMv"
        },
        {
            "author_id": "1042199263",
            "created_at": "2022-08-02T11:59:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554436640159981569"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "75058892",
                        "start": 0,
                        "username": "profpaulamarisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554436640159981569",
            "in_reply_to_user_id": "75058892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@profpaulamarisa Tem um bairro em Nova Igua\u00e7u chamado Tingu\u00e1 (D\u00e1 nome \u00e0 Reserva biol\u00f3gica, onde voc\u00ea compra a melhor mandioca do Brasil (de dar inveja \u00e0 Dilma) por R$3,00 o Kg bem pesado \ud83d\ude04"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-02T11:38:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554431489973964800"
            ],
            "id": "1554431489973964800",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas j\u00e1 acumula 1,05 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2022."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-02T11:38:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554431489432887299"
            ],
            "id": "1554431489432887299",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DE URUPADI foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-02T11:38:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554431488950538242"
            ],
            "id": "1554431488950538242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 21 de julho de 2022, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas que somaram 0,15 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2022-08-02T11:35:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554430667085283329"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "1387502236180393989",
                        "start": 228,
                        "username": "uruatapera"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "15526235",
                        "start": 244,
                        "username": "gabiflorenzano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554430667085283329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, amig@s, ter\u00e7a-feira de paz e b\u00ean\u00e7\u00e3os para tod@s n\u00f3s. E vamos que vamos! Esta \u00e9 a praia de Santa Cruz, que fica em plena Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, no munic\u00edpio de Belterra (PA). As fotos s\u00e3o de @CristianoSantaCruz. \u2066@uruatapera\u2069 \u2066\u2066\u2066@gabiflorenzano\u2069 https://t.co/rVc6W7XXw3"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2022-08-02T10:35:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554415502184910849"
            ],
            "id": "1554415502184910849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CATARATAS DO IGUA\u00c7U I Nos finais de semana, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o abre meia hora mais cedo, funcionando das 8h30 \u00e0s 16 horas. \n#cataratas #turismo #ferias #pni\nhttps://t.co/uUm4t8EvHH"
        },
        {
            "author_id": "1414971070000648201",
            "created_at": "2022-08-02T10:21:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554411985625927680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1535985064814825472",
                        "start": 0,
                        "username": "FodechinchosG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554411985625927680",
            "in_reply_to_user_id": "1535985064814825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FodechinchosG Pechar o Parque Nacional ao p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "65603282",
            "created_at": "2022-08-02T10:20:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554411849487204352"
            ],
            "id": "1554411849487204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata de Cela Cavalos  -  Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas  -  N7856 #flickr https://t.co/OSKRX1IAHM"
        },
        {
            "author_id": "1543562948597145600",
            "created_at": "2022-08-02T09:49:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554404065773101057"
            ],
            "id": "1554404065773101057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canad\u00e1 \u2013 O Que Fazer No Parque Nacional de\u00a0Banff https://t.co/BO1ZtwF0Uy"
        },
        {
            "author_id": "1543562948597145600",
            "created_at": "2022-08-02T09:49:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554404059712573448"
            ],
            "id": "1554404059712573448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canad\u00e1 \u2013 O Que Fazer No Parque Nacional de Banff Canad\u00e1 \u2013 O Que Fazer No Parque Nacional de\u00a0Banff Refletindo a simplicidade da natureza, o Parque Nacional de Banff \u00e9 o primeiro entre todos os parques nacionais descobertos nas Montanhas... https://t.co/BUI7tGRKxW"
        },
        {
            "author_id": "999285518709022720",
            "created_at": "2022-08-02T09:44:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554402876293713920"
            ],
            "id": "1554402876293713920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Malabo https://t.co/drnnZYKFtc"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2022-08-02T07:50:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554374100793057280"
            ],
            "id": "1554374100793057280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cientistas e guardas florestais do parque nacional equatoriano descobriram 3.143 crias da esp\u00e9cie reintroduzidos na ilha em 2019. https://t.co/msEWfq0CQx"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2022-08-02T05:55:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554345057595146240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "2231673822",
                        "start": 86,
                        "username": "moceolugar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ce0385aee84dbdf9"
            },
            "id": "1554345057595146240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lagoa do parque Municipal Milton Prates. \nMontes Claros Minas Gerais.\nRetweeter\nSIGA: @moceolugar\n.\nCr\u00e9dito\ud83d\udcf8: @mazinhosoaresreis \n.\n#turismo #desenvolvimento #brasil \n#minasgerais #pequi #montesclaros\u00e9olugar #morrodoisirm\u00e3os #minaseolugar #princesinhadonorte #moc #carnedesol https://t.co/gn9iVyAFVE"
        },
        {
            "author_id": "1517340604262461441",
            "created_at": "2022-08-02T03:59:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554316032227131393"
            ],
            "id": "1554316032227131393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf29\n\n\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nImagens impressionantes do inc\u00eandio de McKinney na noite passada queimando em uma encosta \u00edngreme na Floresta Nacional de Klamath, a oeste de Yreka, condado de Siskia. J\u00e1 destruiu mais de 30.000 acres. Calif\u00f3rnia. EUA https://t.co/XqUNXs1pzn"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2022-08-02T00:23:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554261636072046592"
            ],
            "id": "1554261636072046592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e ICMBio realizam opera\u00e7\u00e3o de combate a crimes ambientais no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/YmzdPOWg6S"
        },
        {
            "author_id": "1053000281825390601",
            "created_at": "2022-08-02T00:16:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554259724073320450"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "799416368",
                        "start": 0,
                        "username": "Ti_Palinic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554259724073320450",
            "in_reply_to_user_id": "799416368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ti_Palinic A\u00ed amg \u00e9 assim, meu curso tem a tradi\u00e7\u00e3o  de  fazer um grande campo por ano, nesse caso vai ser de um final de semana no parque Nacional do Capara\u00f3, conhece? Dormir l\u00e1 e tal, eu n\u00e3o t\u00f4 muito afim de ir pq n\u00e3o \u00e9 bem a minha \u00e1rea e tbm n\u00e3o sou a mais social do mundo +"
        },
        {
            "author_id": "1497772341237104646",
            "created_at": "2022-08-01T23:46:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554252149764366337"
            ],
            "id": "1554252149764366337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- A \u00e1rvore mais velha do Brasil \u00e9 um jequitib\u00e1-rosa com 600 anos que se encontra no Parque Estadual de Vassununga, em Santa Rita do Passa Quatro no estado de S\u00e3o Paulo.\n\n- Nos rios da\u00a0bacia Amaz\u00f4nica corre um\u00a0quinto de\u00a0toda a\u00a0\u00e1gua doce do\u00a0Planeta."
        },
        {
            "author_id": "1162751375236898817",
            "created_at": "2022-08-01T23:25:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554246911611359232"
            ],
            "id": "1554246911611359232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to sendo julgada por ter medo de cavalo (gnt eu ja cai do ponei do parque municipal \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "329744515",
            "created_at": "2022-08-01T23:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554240560784875524"
            ],
            "id": "1554240560784875524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma paisagem dessa, bicho \ud83c\udf33\ud83e\udd70\n\n\ud83d\udc49 Os professores da UFSM trabalharam em um levantamento de fauna para o estudo que comp\u00f5e o Plano de Manejo no Parque Natural Municipal Monte Grappa, munic\u00edpio de Ivor\u00e1.\n\nSaiba mais: https://t.co/bVaQDjSoBw. https://t.co/IB453IqMTR"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-08-01T22:28:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554232722322853889"
            ],
            "id": "1554232722322853889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u termina julho com maior n\u00famero de visitantes em 2022  #RICMais  https://t.co/xdi4BNdLBQ https://t.co/y6k0MEPqm2"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2022-08-01T22:26:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554232041402540035"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85325,
                        -20.42178972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1554232041402540035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/BhCMuVJOi5"
        },
        {
            "author_id": "205809142",
            "created_at": "2022-08-01T21:50:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554223077881438208"
            ],
            "id": "1554223077881438208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reclamando do quanto t\u00e1 cada vez mais horrorosa a fragmenta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, enviando prints do Google Maps pros migos que nem querem saber disso, mas eles que lutem"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-01T21:37:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554219724531064832"
            ],
            "id": "1554219724531064832",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 9,97 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-01T21:37:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554219724078141440"
            ],
            "id": "1554219724078141440",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-08-01T21:37:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554219723566432256"
            ],
            "id": "1554219723566432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,15 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 19 de julho de 2022 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 9 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "68498809",
            "created_at": "2022-08-01T21:21:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554215891805634562"
            ],
            "id": "1554215891805634562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com mais de 183 mil turistas, Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha julho com a maior visita\u00e7\u00e3o do ano\n\nForam mais de 183 mil visitantes, que sa\u00edram encantados da unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nLeia mais: https://t.co/1GbGeUwotE\nhttps://t.co/1GbGeUwotE"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2022-08-01T21:15:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554214165212012544"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1554214165212012544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada pra manter a sa\u00fade em Parque Estadual do Utinga https://t.co/x7FHZnK3YP"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2022-08-01T21:10:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554212971408138241"
            ],
            "id": "1554212971408138241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui em Pernambuco o forr\u00f3 n\u00e3o para. \u00c9 rala bucho o ano inteirinho! \ud83e\ude97\n\nEntrei em agosto ainda curtindo as festas juninas. Desta vez, a da turma maravilhosa do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os! \ud83d\udc99\n\nValeu demais, minhas amigas e amigos! \ud83e\udef6 https://t.co/teh1mGDq1u"
        },
        {
            "author_id": "273097709",
            "created_at": "2022-08-01T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554210362701950976"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95941424,
                        -20.43096132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1554210362701950976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/u2gxiGcI4P"
        },
        {
            "author_id": "253142019",
            "created_at": "2022-08-01T20:47:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554207232107155456"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03556343,
                        -23.41141463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1554207232107155456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/jKrb7hzqTo"
        },
        {
            "author_id": "253142019",
            "created_at": "2022-08-01T20:46:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554207033443893249"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.950966,
                        -22.908615
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1554207033443893249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal S\u00e3o Francisco Xavier in S\u00e3o Paulo https://t.co/KVMkLFV8zf"
        },
        {
            "author_id": "302593433",
            "created_at": "2022-08-01T20:39:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554205161483935744"
            ],
            "id": "1554205161483935744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tobog\u00e3 da natureza \ud83c\udf0a\ud83c\udf43\n#cachoeira #cachoeiradomaromba #parquenacionaldeitatiaia #itatiaia em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/V7esFx7Ljl"
        },
        {
            "author_id": "1234706542143922176",
            "created_at": "2022-08-01T20:23:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554201066253721608"
            ],
            "id": "1554201066253721608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a mo\u00e7a do quiosque do parque municipal tem um \u00f3timo gosto musical! as vezes eu venho lanchar aqui e andar, e ela \u00e9 sempre muito agrad\u00e1vel \ud83e\udd0c\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2022-08-01T20:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554197776631623680"
            ],
            "id": "1554197776631623680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PF e ICMBio fiscalizam crimes ambientais no Parque Nacional\n\nO N\u00facleo Rural Boa Esperan\u00e7a 2, Local da opera\u00e7\u00e3o, passa por fortes press\u00f5es para o parcelamento irregular do solo (ou grilagem de terra) e constru\u00e7\u00f5es de alvenaria.\nhttps://t.co/e3TQBuGlZT https://t.co/dQlLEis1sf"
        },
        {
            "author_id": "1524103868631728128",
            "created_at": "2022-08-01T19:31:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554188014942920704"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1262487610016043014",
                        "start": 0,
                        "username": "BetaoAtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554188014942920704",
            "in_reply_to_user_id": "1262487610016043014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetaoAtv Eu t\u00f4 aqui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "64775102",
            "created_at": "2022-08-01T19:13:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554183451942830081"
            ],
            "id": "1554183451942830081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente tem que redescobrir o parque municipal caras\u2026que saudade de ir num parque deitar na grama e s\u00f3 existir no meio da cidade"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2022-08-01T19:09:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554182450787631109"
            ],
            "id": "1554182450787631109",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Parque Ambiental Salto da Pedreira, Rio Azul (PR) - 10,4 ha \n\ud83c\udf31 Os trabalhos de restaura\u00e7\u00e3o tiveram in\u00edcio na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Meia Lua, Ponta Grossa (PR), em maio de 2021. Parte dos 76 hectares previstos j\u00e1 foram executados."
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2022-08-01T19:08:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554182402838335488"
            ],
            "id": "1554182402838335488",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por enquanto j\u00e1 s\u00e3o 195,4 hectares implantados nessas \u00e1reas. \n\n\u2734\ufe0f O programa tamb\u00e9m j\u00e1 finalizou os trabalhos de implanta\u00e7\u00e3o nas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: \n\ud83c\udf31 Floresta Nacional de Pira\u00ed do Sul, Pira\u00ed do Sul (PR) - 46,5 ha"
        },
        {
            "author_id": "1099674270903517184",
            "created_at": "2022-08-01T18:48:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554177336366579712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "948746270541254656",
                        "start": 0,
                        "username": "arroba_jao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1554177336366579712",
            "in_reply_to_user_id": "948746270541254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arroba_jao joga la naquela casa do parque municipal kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2022-08-01T17:52:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554163065796575239"
            ],
            "id": "1554163065796575239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhote \u00e9 fruto da reprodu\u00e7\u00e3o de aves soltas no Boqueir\u00e3o da On\u00e7a em 2019; esp\u00e9cie exclusiva do Brasil corre risco de extin\u00e7\u00e3o. Confira: https://t.co/66OK2hlARy #terradagente #tg #natureza #animais #fauna #aves"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2022-08-01T17:48:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554162090004340739"
            ],
            "id": "1554162090004340739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|\u00c9 MUITO FRIO|\n\u2022 Novamente, a Parte Alta do Parque Nacional do Itatiaia registrou -9\u00b0C. Os term\u00f4metros registraram a temperatura hoje pela manh\u00e3, por volta das 6h30.\nOs turistas que estavam no parque que puderam comemorar e contemplar o gelo que se fez ao lago pr\u00f3ximo ao abrigo+ https://t.co/ijrnMqySO4"
        },
        {
            "author_id": "209538533",
            "created_at": "2022-08-01T17:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554159192700817408"
            ],
            "id": "1554159192700817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas est\u00e1 amea\u00e7ada Planalto Online: https://t.co/jH7DhKaAeC - #AguasEmendadas# https://t.co/z5aOtKdCJz"
        },
        {
            "author_id": "1305603796958097408",
            "created_at": "2022-08-01T17:28:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1554157012807720960"
            ],
            "id": "1554157012807720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores e alunos da Universidade do Estado do Amazonas (UEA) instalaram, em julho, uma esta\u00e7\u00e3o de monitoramento meteorol\u00f3gico na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Madeira, localizado em Novo Aripuan\u00e3 (a 227 quil\u00f4metros de Manaus). \n\nhttps://t.co/jVS5ve0nLe"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ReVillela1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ReVillela1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ReVillela1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [joaonaruto08].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "joaonaruto08",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "joaonaruto08"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s, Brasil",
                "id": "67d2bb5a69d959e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Brasil",
                "id": "a1b11b80de686185",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espumoso, Brasil",
                "id": "0cea3df20b6c1797",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jundia\u00ed, Brasil",
                "id": "04b990530ebe63a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Mundo, Brasil",
                "id": "9965591412fe587c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Minas Gerais, Brasil",
                "id": "ce0385aee84dbdf9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1377670193791565828",
                "name": "Deise Zuse",
                "username": "DeiseZuse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44677414",
                "name": "Ecoturismo Brasil",
                "username": "ecoturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137491436",
                "name": "Paulo Lopes",
                "username": "paulo_slopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto 8legs \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783983588840792064",
                "name": "LilianGamba",
                "username": "GambaLilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81158098",
                "name": "Rodrigo Garcia",
                "username": "rodrigogarcia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2877597549",
                "name": "Leonardo E.",
                "username": "leo_chavez73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39819614",
                "name": "Gerald Hurtado\u26f0",
                "username": "GeraldHurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212846569839443968",
                "name": "AzeroCarajo",
                "username": "AzeroCarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184256550866735114",
                "name": "pinita fiufiu \ud83e\udef6",
                "username": "cositavieja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740318183341621248",
                "name": "vinicius",
                "username": "mellofvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88561180",
                "name": "Agron Online",
                "username": "agrotwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3151819090",
                "name": "Jorge",
                "username": "CleistonJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312699866779398144",
                "name": "Mat",
                "username": "MatInvest1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951619040853790720",
                "name": "_V.ictor-SB \u1d9c\u1d49\u1d9c",
                "username": "VictorSB_23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540730061904441344",
                "name": "Lutecia Mafra Espeschit",
                "username": "lutecia_mafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1269176012409094144",
                "name": "JOAO DE CARVALHO",
                "username": "JOAODEC44673606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227504664540827648",
                "name": "Monica Machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MonicaMachado38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176928857",
                "name": "Carol com C",
                "username": "carolinecomce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134558489",
                "name": "Ant\u00f3nio SimpleAs\u20bftc",
                "username": "Bittoino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387528843100139524",
                "name": "Afonso",
                "username": "AfonsoCAr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783049119002746881",
                "name": "Ca\u00e7adores deAventura",
                "username": "AlaorAranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4459768665",
                "name": "Cultura e Etc",
                "username": "culturaeetc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135761946",
                "name": "Herderson Fil\u00e9",
                "username": "HerdersonFile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65493906",
                "name": "Mario Madureira",
                "username": "mmadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960376533",
                "name": "R\u00e1dio Cidad\u00e3 FM",
                "username": "cidadafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378000973902254085",
                "name": "HanZ - DUTCH DEMON // 200 PR GOD MALE \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1",
                "username": "1nonlyJ_HAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485899695218176000",
                "name": "Zelle Zelinha",
                "username": "ZzLamazing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719177398",
                "name": "Gal Gadot Brasil \u00b7 Fansite",
                "username": "GalGadotBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375108130577715204",
                "name": "Vitin do tt\ud83d\ude15 \u00b9\u00b3",
                "username": "SouzaVitin5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289631405400633345",
                "name": "D\ud83c\udde6vi \ud83d\udd90\u261dcec agora \u00e9 INF3",
                "username": "davi1ii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984179277678641152",
                "name": "Fabio Motta",
                "username": "fmottas66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21652034",
                "name": "Marcio Martini",
                "username": "marciomartini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60946512",
                "name": "MARLON  FEIJO",
                "username": "MARLONFEIJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5846092",
                "name": "Velvet",
                "username": "velvetn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71619329",
                "name": "Nenhum de N\u00f3s",
                "username": "NenhumOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153017123595309056",
                "name": "ECNJ.CS",
                "username": "CsEcnj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189685229",
                "name": "Marcos",
                "username": "marspinola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1402626613888663558",
                "name": "\u2022\u0271\u0251y\u0251\u2022\ud83d\udc28\ud83c\udf19",
                "username": "mcclh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441537586510630914",
                "name": "Raphael",
                "username": "Raphael17089247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258101903663259649",
                "name": "koo: @christiam",
                "username": "aaaaaarlindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1193606091952807939",
                "name": "Instituto Internacional Arayara",
                "username": "arayaraoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357419426988126217",
                "name": "clara",
                "username": "spknwtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227603813",
                "name": "Afr\u00e2nio Soares",
                "username": "afranioasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301679323",
                "name": "Tiago Abravanel \ud83e\uddf8",
                "username": "TiagoAbravanel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51938973",
                "name": "Heitor O. Braga",
                "username": "heitorob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159303250",
                "name": "Carlos Augusto Russo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlosbaianobom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425170072172175361",
                "name": "Fernanda",
                "username": "FernandaCid__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4365681436",
                "name": "Rota Do Sert\u00e3o",
                "username": "RotadoSertao12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255556000305811458",
                "name": "Thais\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "thaispsic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "Chicken Man",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995632249",
                "name": "Ti\ud83e\udd45g\u26bd\ufe0f",
                "username": "MrLumertz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883715722077188098",
                "name": "tael",
                "username": "taelindin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84134067",
                "name": "Inimigo do Rei",
                "username": "cyrusafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544761080605556736",
                "name": "Dr\u00aa J\u00f4",
                "username": "doutorajodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680889106",
                "name": "Mauri C. de Mello",
                "username": "MauriCMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216529253342285824",
                "name": "Pedro Soto \ud83c\udf3f\ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "pesotolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888441749378658309",
                "name": "AlvLion",
                "username": "alvlion0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331275738507513857",
                "name": "Pablo Saulo \u2020",
                "username": "coachpablao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274705719628124161",
                "name": "YT Viagem e Turismo",
                "username": "YiskahT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3630420870",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "andre_Isg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67024972",
                "name": "Larissa Davila",
                "username": "larinhadavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35896973",
                "name": "BT Mais",
                "username": "belemtransito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424923491506212865",
                "name": "Portal Mulher Amaz\u00f4nica",
                "username": "MulherAmazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399924859581382656",
                "name": "may",
                "username": "cachaceiraphyna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309992000",
                "name": "Flaviana",
                "username": "FlavianaJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "g1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1551233607972409344",
                "name": "Leonne Oliveira",
                "username": "ennoeljf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245435583977193472",
                "name": "Amorim",
                "username": "amorim4i20rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312961078813483014",
                "name": "Mike",
                "username": "Mike52512965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635521569",
                "name": "Mab\u00ea, a escritoura\ud83d\udc7d",
                "username": "mabebonafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41148699",
                "name": "Duda Dello Russo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "dudadellorusso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1479595778712735755",
                "name": "TV Pessegueiros",
                "username": "TVPessegueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144703320",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Common Raven\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Bewickwren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "g1 Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160998941",
                "name": "sherman osborn",
                "username": "nascar_oz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529246392098619392",
                "name": "paje",
                "username": "pajevsthehouses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976383814",
                "name": "BNG de Oleiros",
                "username": "BNGOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44017112",
                "name": "Ingrid, PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "FX115",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45047101",
                "name": "Gabriele Lima #N\u00e3oCompreAdote",
                "username": "GabizLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166710152",
                "name": "A guiar \u2615\ud83e\udd80",
                "username": "ehserio_isso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366533626444320770",
                "name": "conservadorismo",
                "username": "CACFAJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87335163",
                "name": "Gioras Xerez",
                "username": "GiorasXerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379254723728056321",
                "name": "Josana Salles Abucarma",
                "username": "JAbucarma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62644153",
                "name": "Vicente J\u00fanior",
                "username": "vicentepsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630365631",
                "name": "M\u00e1rton Pederneiras",
                "username": "m_pederneiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568598522",
                "name": "M'Boi Mirim",
                "username": "mboimirim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754621440599687168",
                "name": "HATINC \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "HatProgrammers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357659544978132993",
                "name": "Plu7",
                "username": "Plu7Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350475327458447361",
                "name": "O Porteiro \ud83c\udfd4\ufe0f",
                "username": "Porteiro_de_SB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178028330823639048",
                "name": "\u25cb\u263d\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd92\ud835\udd86\ud80c\udda9S\u0334\u0342\ud80c\uddaa\u25cf",
                "username": "darknessigma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140998286951747584",
                "name": "PROTE\u00c7\u00c3O CEREBRAL",
                "username": "APPMARIADAPENHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465175468722823177",
                "name": "Erick Serra Dos Santos",
                "username": "ErickSerra29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095005838815739905",
                "name": "Cidadao do mal",
                "username": "Rogeriomelo82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52312472",
                "name": "Mr Brau Apoiador do presidente Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BrauBrau3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34042362",
                "name": "",
                "username": "Latinooficial",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "794838994571956225",
                "name": "Marcia Pinto",
                "username": "MarciaP33490403",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177158624",
                "name": "Luiz Paulo (LP) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mendesluizpaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835336923",
                "name": "Peri\u00f3dico EL INFORME de Ceres",
                "username": "elinformeceres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56204309",
                "name": "Shor Humme",
                "username": "soaresitamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372495264",
                "name": "Teo Castro",
                "username": "teocastro1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261786171094511624",
                "name": "cidadesnobrasil SDV",
                "username": "cidadesnobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174363007",
                "name": "Filipe Fernandes",
                "username": "FilipeFernan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445138406028234754",
                "name": "Taiane Paula",
                "username": "TaianePaula5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29220559",
                "name": "Ray Tavares",
                "username": "Rayctjay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4675399016",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jessicaasano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595847496",
                "name": "\u00c1rabe de Taubat\u00e9",
                "username": "Miguel_leugiM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186837433",
                "name": "Lucas Menezes",
                "username": "lucasmezs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297174948298067968",
                "name": "RevistaUNQUIET",
                "username": "RevistaUnquiet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095121359741562881",
                "name": "Portal Mana\u00f3s",
                "username": "portalmanaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915343864134881281",
                "name": "The Real FleXx",
                "username": "owflexx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1550250181190361088",
                "name": "Observa MT",
                "username": "ObservaMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312864981227114496",
                "name": "greenpressbr",
                "username": "greenpressbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168908312",
                "name": "Mateus",
                "username": "MateusBorges86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762002288642850816",
                "name": "Mariana Toledo",
                "username": "MariToledo88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271174939777929216",
                "name": "RedeMinhaCidade",
                "username": "RedeMinhaCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547083744",
                "name": "Portal do Lob\u00e3o",
                "username": "portaldolobao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493063609957683204",
                "name": "\ud835\udd81\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud83d\udc95",
                "username": "_ulltraviolence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304558554490253319",
                "name": "colt",
                "username": "_coltlol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414643707236790276",
                "name": "House of putaria",
                "username": "AndrLus01883706",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest \ud83c\udf81",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56206000",
                "name": "Moacir Haverroth",
                "username": "kotanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158939242418061312",
                "name": "Bebus\u00ae\ud83c\udfc6",
                "username": "gustavomattos28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549211810259243010",
                "name": "Prof.PabloSaulo",
                "username": "Prof_PabloSaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137168536",
                "name": "Rodolfo Salm \ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udff9",
                "username": "rodosalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289030487",
                "name": "Pedro Ladeira",
                "username": "Ladeiraphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155767192",
                "name": "Lu\u00edsa Molina",
                "username": "lupontesmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1448940879696236552",
                "name": "@agenciayeshuatour",
                "username": "YESHUATRANSPOR2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347588716",
                "name": "Viralatando \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "viralatando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462173047725641732",
                "name": "Lula, her\u00f3i do POVO!",
                "username": "uncle2901",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522226779787866112",
                "name": "Yanne Vieira",
                "username": "yannevieira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503720262029750278",
                "name": "Emanuel Magalh\u00e3es",
                "username": "EmanuelDobleC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127578048",
                "name": "CBN Vale",
                "username": "CbnVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377103564800057349",
                "name": "Taquara News \ud83d\udc51\ud83d\udda4",
                "username": "taquararjnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121189721613524992",
                "name": "Folha MS",
                "username": "FolhaMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3393521",
                "name": "Tom Anderson",
                "username": "myspacetom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4843123162",
                "name": "MAX",
                "username": "maxmmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316382853",
                "name": "Thiago Izac",
                "username": "Thiag_Izac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2723145545",
                "name": "Vinicius Borges",
                "username": "Viniba_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455508269334736899",
                "name": "JogadorATV23",
                "username": "jogadorATV23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2996504597",
                "name": "Radio Belgrano Suardi",
                "username": "RadioBelgranoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233552961",
                "name": "Vinicius Coppola\u1d9c\u02b3\u1da0 \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43",
                "username": "CoppolaFla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46133949",
                "name": "Karol",
                "username": "Karolnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434332364",
                "name": "juriti pupu",
                "username": "ojuriti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413172757022576640",
                "name": "Vai Dar Uma Curva",
                "username": "CurvaVai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712363539277729792",
                "name": "Regina Conrado",
                "username": "reginaconr23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353548601700601857",
                "name": "naia",
                "username": "bolodeyakult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404417080",
                "name": "Jhulia Clara",
                "username": "clara_jhulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "noticiaszo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152010812556488705",
                "name": "Mreiss",
                "username": "Lopi022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988897256312135681",
                "name": "\u1d09\u0287\u1d09NN \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "itin_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336104350",
                "name": "Portal DBO",
                "username": "portaldbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366497951510626304",
                "name": "Bruno Amadeu",
                "username": "brunoamadeu86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804119260142387204",
                "name": "Matheus Calazans",
                "username": "Matheuscalazan8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59860829",
                "name": "Rubens Nemitz Jr",
                "username": "rubensnemitzjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53908381",
                "name": "Felipe Peixoto",
                "username": "FelipePeixotoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733487737047764992",
                "name": "Tour Antenado",
                "username": "tourantenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273991924865740801",
                "name": "QMIX",
                "username": "DigitalQmix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127438971326402560",
                "name": "Gazeta de Sorocaba",
                "username": "GazetaSorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585977984",
                "name": "Not\u00edcias dos Jornais News",
                "username": "noticiasjornais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499351950692859906",
                "name": "GN Not\u00edcias",
                "username": "gnnoticias_xyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "justica_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319504937164902402",
                "name": "Niilista 360",
                "username": "niilista360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362837717814493185",
                "name": "MARCOS PAULO HUMMEL",
                "username": "hummel_marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1432423733168381960",
                "name": "Ben Affleck Cansado",
                "username": "discodancer2021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262500154436878338",
                "name": "GadoDecider \ud83d\udc02",
                "username": "GadoDecider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123354058",
                "name": "Stephanie Frasson \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "steefrasson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358089057662865408",
                "name": "Amaz\u00f4nia Jornal",
                "username": "AmazoniaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516392863185215498",
                "name": "daniellabritonutricionista",
                "username": "daniellanutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173982714",
                "name": "Juan Cordeiro",
                "username": "JuanCordeiro_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152676215360299010",
                "name": "Portal & TV Gurup\u00ed",
                "username": "portaletvgurupi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26685504",
                "name": "Ana Carolina Amaral",
                "username": "acarolamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26221448",
                "name": "Somali Vegano",
                "username": "neiltond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55307913",
                "name": "CBN Goi\u00e2nia",
                "username": "CBNGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541857103391985667",
                "name": "Ag\u00eancia Par\u00e1",
                "username": "govpara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1515633733877047300",
                "name": "Project Beefcake - clean edition\ud83c\udf56\ud83c\udf56",
                "username": "MarmitadeBara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39860568",
                "name": "Jornal VS",
                "username": "jornalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370192783806500866",
                "name": "Reginaldo Moreira",
                "username": "Reginal78514956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2743104363",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf7b",
                "username": "josefluroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2164124296",
                "name": "Nat",
                "username": "mechamedenat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76189331",
                "name": "Valeria Borges\uea00",
                "username": "valborgsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80163235",
                "name": "Dea",
                "username": "DeinhaFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725146836",
                "name": "Fernanda Werneck",
                "username": "fpwerneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37675808",
                "name": "Rodrigo Portari",
                "username": "rportari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "Instituto Sociedade, Popula\u00e7\u00e3o e Natureza \ud83c\udf31",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bnews_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181724503119925248",
                "name": "Nat\u00e1lia Medeiros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "nmvi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316105419622961153",
                "name": "tribuscience",
                "username": "tribuscience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098037308350234625",
                "name": "Celeste \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CelesteCalestro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173795300613472257",
                "name": "Emerson",
                "username": "ittage2021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762733653638127617",
                "name": "TV Paragua\u00e7u",
                "username": "tvparaguacu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53394005",
                "name": "IDEIA IDEAL",
                "username": "Ideia_Ideal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175591576132837377",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "correiodamanha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328221396",
                "name": "Marcin Tri da Am\u00e9rica\u26ab\ud83d\udd34",
                "username": "thejuniormarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68445350",
                "name": "Metro Jornal",
                "username": "MetroJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70229343",
                "name": "ANPG",
                "username": "anpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106262439539150850",
                "name": "Carol Vescio",
                "username": "Vescio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467928236",
                "name": "Fernando Freitas",
                "username": "FernandoAugus90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420377424706015234",
                "name": "Pietro Lazzeri",
                "username": "SwissAmbBrazil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187587788",
                "name": "Maria Lima",
                "username": "dorafilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207007459451248640",
                "name": "Descontinuidades \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "EddieZatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315263503",
                "name": "Miguel Filho",
                "username": "jomirofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119322063280455683",
                "name": "Antigo Campo Grande",
                "username": "antigocg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251625471659425792",
                "name": "Xeul\u00ea",
                "username": "XeuleBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458178129176973325",
                "name": "O P\u00f3bi",
                "username": "Xandao__God",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778765463",
                "name": "Claudio Almeida ",
                "username": "almeidacm3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057600608130215938",
                "name": "Medo e Del\u00edrio em Bras\u00edlia",
                "username": "medoedeliriobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2254134848",
                "name": "Filhote da Restinga",
                "username": "LeSchuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051248957291159552",
                "name": "Projeto Mantis",
                "username": "projetomantis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87930428",
                "name": "Niteroimais",
                "username": "niteroimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546596817718202368",
                "name": "R\u00e1dio JN Rio",
                "username": "RdioJn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4877061178",
                "name": "TVJN",
                "username": "tvjnrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22673141",
                "name": "Juan Pablo P\u00e9rez",
                "username": "juan423",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54368455",
                "name": "vermelhorr\u00e1gica #Lulal\u00e1",
                "username": "myjacques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158448866",
                "name": "\ud83c\udf86",
                "username": "olisassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009455759640485888",
                "name": "Latinoamericana criada por lobos",
                "username": "_afasia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411660468289261568",
                "name": "Almanaque dos Pa\u00edses \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\ude4f",
                "username": "almanaquepaises",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286487578489823233",
                "name": "Tania Lima",
                "username": "TaniaLi35278763",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1448553967009640450",
                "name": "poctepalbufeira",
                "username": "poctepalbufeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040808864940281856",
                "name": "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Turismo EACH-USP",
                "username": "ppgtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52774917",
                "name": "Maz\u00e1h Newsletter",
                "username": "EvaldoOcanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177048412",
                "name": "Wendy Weintraub \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sandrabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270950457398169602",
                "name": "Rallph",
                "username": "MrRallph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027028748435161091",
                "name": "Cris Lagoas",
                "username": "CrisLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289350544545456128",
                "name": "\ud83c\udf70",
                "username": "heloading",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544103791972286464",
                "name": "\ud835\ude71\ud835\ude9b\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude8e",
                "username": "httsp_jin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244081329928581127",
                "name": "emy",
                "username": "emy_txt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130974339757694976",
                "name": "nabe\u2740",
                "username": "snackfodida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211908547",
                "name": "Genilson Morais",
                "username": "genilsonmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227069179733454854",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 L\u00e9o\ud83d\udc80\ud83d\udeac\ud83c\udf77\ud83d\uddff",
                "username": "LeoCamposLP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82271629",
                "name": "Carlos Jordy 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "carlosjordy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72676551",
                "name": "Di\u00e1rio de Contagem",
                "username": "contagemtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057656335649660928",
                "name": "Incidente em Varginha (MG)",
                "username": "mortinhobasico1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390362792784539651",
                "name": "carla",
                "username": "thvrosiee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283199181579059206",
                "name": "\ud83e\udde0",
                "username": "ididwhatugonna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892484939475714050",
                "name": "Bezerra Janderson",
                "username": "JandersonBezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391375907",
                "name": "Aumentativo de Helena",
                "username": "dii_lua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381227810929455107",
                "name": "\u0618 julinhe \ud83e\udea9",
                "username": "tanjirino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185000037",
                "name": "Nome n\u00e3o pode ficar em branco",
                "username": "ladaynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017350175986241538",
                "name": "M\u00e1rcio Souza \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "username": "MarcioSouzaA22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215562600",
                "name": "Leonardo Pascoal",
                "username": "leo_pascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787216415",
                "name": "Artefeed",
                "username": "Artefeedoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303186558732972032",
                "name": "V",
                "username": "jovicss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955233120407703555",
                "name": "clara \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c\u2728\ud83d\udc9a\ud83e\uded2\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\ud83d\udea9",
                "username": "chadeeucalipto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152684526",
                "name": "Blog do P\u00e1vulo",
                "username": "Blogdopavulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2629591",
                "name": "steve",
                "username": "blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377809823094480899",
                "name": "Fabi",
                "username": "Fabi01862748",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751415492900945921",
                "name": "Portal Piau\u00ed Hoje",
                "username": "pihoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57531317",
                "name": "Alexandre D. Moraes",
                "username": "AllexandreDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289648677942894592",
                "name": "Guilherme \u00e9 65***!",
                "username": "GuiFreitasGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4519569101",
                "name": "bleep_farias",
                "username": "Hiagodefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19683075",
                "name": "Ipor\u00e3",
                "username": "ipora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401640120",
                "name": "Eduardo Jorge",
                "username": "EduardoJorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "263452211",
                "name": "R\u00e1dio Santa Cruz 98 FM",
                "username": "santacruz98fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491387105913810944",
                "name": "Ros\u00e2ngela Rezende 3\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3",
                "username": "RosaRezendeGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022556895247310849",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o dos Pesquisadores Cient\u00edficos (APqC)",
                "username": "AApqc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022513805975334912",
                "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc96 \ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc84\u26a1",
                "username": "dezenciol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "459626843",
                "name": "rluiz66",
                "username": "memoria_futebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14621282",
                "name": "Fabiano Ang\u00e9lico",
                "username": "FAngelico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1391435244612554757",
                "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a/\ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a 13 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
                "username": "CantiiSandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840578861670764546",
                "name": "Correio DF",
                "username": "Correio_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1345418181402308609",
                "name": "Truck Simulator Intel BR \ud83d\ude9b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trucksimintelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277268980479246338",
                "name": "Dicotomia Podcast",
                "username": "dicotomia_cast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2679713815",
                "name": "Leila M Griffin",
                "username": "mgrif14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1487947098859397122",
                "name": "Raphael",
                "username": "RaphaelFMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491705240990765057",
                "name": "\u2605south\u2605",
                "username": "only_17kk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987766",
                "name": "patri",
                "username": "rafapatriarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270909829285117954",
                "name": "Cynthia | @natureguidedguide no IG",
                "username": "nggcynthia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445132186676498435",
                "name": "Marcele Psaros",
                "username": "marcelepsaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018091528647045120",
                "name": "Acesse Pol\u00edtica",
                "username": "AcessePolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25029808",
                "name": "Guilherme Amado",
                "username": "guilherme_amado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1514202230",
                "name": "nanda \ud83c\udf84",
                "username": "nandareclama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349167669",
                "name": "zampi",
                "username": "beatrizzfarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115481116",
                "name": "Nat\u00e1lia Portinari",
                "username": "ntlportinari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "g1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona @ubique@mastodon.social",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684291081",
                "name": "Erika Berenguer",
                "username": "Erika_Berenguer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1269283252587683841",
                "name": "Alexei Gon\u00e7alves de Oliveira",
                "username": "OliveiraAlexei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443782035986915329",
                "name": "Sofert\u00e3o da Web",
                "username": "sofertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553077705146568707",
                "name": "Juarez Rodrigues",
                "username": "JuarezR05192881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16096053",
                "name": "Tino Junior",
                "username": "tinojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242252292960772107",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7L\u00edgia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ligiagambol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133880286",
                "name": "Leonardo DiCaprio",
                "username": "LeoDiCaprio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1006419421244678144",
                "name": "Greta Thunberg",
                "username": "GretaThunberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1395409978744246272",
                "name": "Visite Nova Lima",
                "username": "VisiteNovaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94798145",
                "name": "Tati \u263a\ufe0e\ufe0e",
                "username": "_tatianachaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25215490",
                "name": "Jorge Cury Neto",
                "username": "jorgecuryneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150695398",
                "name": "Site Rep\u00f3rterMT",
                "username": "reportermt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202427699",
                "name": "G",
                "username": "tironionda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60903970",
                "name": "UEMS",
                "username": "UEMSoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219403903512535054",
                "name": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio",
                "username": "zebonifaciopdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980144798446350337",
                "name": "helen\u00e3o",
                "username": "hdograu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384815387",
                "name": "Lob\u00e3o \ud83d\udc3a",
                "username": "YagoTrem_bala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371744519448854530",
                "name": "Pc Dias",
                "username": "PcDias4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366416617882714113",
                "name": "Info Star+ Brasil",
                "username": "InfoStarPlusBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1506029473443029002",
                "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf84AM\u00c9RICA\ud83c\udf84\ud83c\udf38",
                "username": "carmerica88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27611466",
                "name": "Reposit\u00f3riUM",
                "username": "repositorium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327381971983593477",
                "name": "\u00cdris Rocha",
                "username": "risRocha10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167207910948179968",
                "name": "sarabarrosleitao",
                "username": "sbarrosleitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1506634044733276171",
                "name": "Ginga Not\u00edcias",
                "username": "GingaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143576873",
                "name": "Marta Fontenele 8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3",
                "username": "MartaEFontenele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "358894410",
                "name": "Mulher Capital Bras\u00edlia",
                "username": "mulher_capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030559346638376968",
                "name": "\u00c1rea Militar",
                "username": "areamilitarof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453736591",
                "name": "Fellipe Valentim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u02e2\u1d49\u1d56\u00b9\u2079\u00b9\u2074",
                "username": "lipeCORTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269036679769329665",
                "name": "Diogoadamo",
                "username": "Diogoadamo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456725947542130706",
                "name": "Jeferson Nunes1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9",
                "username": "jefersonfnunes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1522402707407048708",
                "name": "Petrus Leal",
                "username": "lealpetrus10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829236685",
                "name": "lucifer sam",
                "username": "vnbornchicken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati @EX",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455854354",
                "name": "Line",
                "username": "paulinevsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308591631524917248",
                "name": "nick!\u00a1",
                "username": "picaadecavalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54119802",
                "name": "O Preferido",
                "username": "Opreferido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882236839293308928",
                "name": "Mila Carneiro \ud83e\udd91",
                "username": "camiladiascarn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514194177",
                "name": "Lunah Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "anyofblue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54311334",
                "name": "ADPF",
                "username": "ADPFonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178801976",
                "name": "Ana R. Melo",
                "username": "meloanar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829639331417640960",
                "name": "Elly with an Y",
                "username": "EllyWithAnY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384177927630180359",
                "name": "Daniela B\u00f4lla",
                "username": "daanielabolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3951640877",
                "name": "C\u2088H\u2081\u2080N\u2084O\u2082",
                "username": "romaninhoshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223274701",
                "name": "Vin\u00edcius Soares \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rogeanvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479078842513952779",
                "name": "rotieh",
                "username": "meninoheitir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004882408553046017",
                "name": "Brasil de Fato Pernambuco",
                "username": "brasildefatope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239717716",
                "name": "Weslei  Rodrigues",
                "username": "WesleiiGR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208034839",
                "name": "g1 RN",
                "username": "g1rn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900788840121716736",
                "name": "Maring\u00e1 Post",
                "username": "Maringa_Post",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104206679",
                "name": "Lucas Oliveira\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "lucaxcda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099674270903517184",
                "name": "\u2728 estrela decadente \u2728",
                "username": "sofredorah97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94601195",
                "name": "Hyury Potter",
                "username": "hyurypotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489722666076545025",
                "name": "\u00c1rvores Urbanas",
                "username": "ArvoresUrbanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372990921",
                "name": "camila",
                "username": "corpolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388772540",
                "name": "EscapadaRural.pt",
                "username": "escapadaruralpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353551655",
                "name": "ajn1",
                "username": "ajn1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538917583218409475",
                "name": "Not\u00edcias RedeTV",
                "username": "NoticiasRedetv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981532057582137344",
                "name": "brendataketa",
                "username": "brendataketa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66728007",
                "name": "Portal do Conhecimento",
                "username": "mpsnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337441034016595969",
                "name": "GuiaDecoMacedo",
                "username": "deco_guia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "774388751262949376",
                "name": "Cleide Sena VACINA J\u00c1 \ud83d\udc89",
                "username": "CleideSenna27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17629482",
                "name": "jorge_eduardo_dantas",
                "username": "jeduardodantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61627925",
                "name": "Pierre",
                "username": "cerjat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369884330",
                "name": "cicero vieira santos",
                "username": "cicerovieira05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456680915091050496",
                "name": "Al\u00f4 Po\u00e7os Oficial",
                "username": "AloPocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138620719",
                "name": "ESQUERDA NEWS \ud83c\udf1f\ud83c\udf35",
                "username": "EsquerdaNews13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975731264874573826",
                "name": "Descubra Livros",
                "username": "descubralivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094307174665342976",
                "name": "Gyh Santos \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GyhSantos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250099832129310720",
                "name": "Coletivo Ekoa",
                "username": "ColetivoEkoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1027257694862946305",
                "name": "luhan",
                "username": "ifavsho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035495135142924294",
                "name": "Seokjin Careca.",
                "username": "antisays_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201165943730249729",
                "name": "yohan",
                "username": "waltzminari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254588595",
                "name": "Faxaju",
                "username": "Faxaju1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003301201285435392",
                "name": "Alessandro Loiola MD",
                "username": "AlessandroLoio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542161482019921921",
                "name": "Secretaria Especial da Cultura",
                "username": "GovCultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372581251778019330",
                "name": "Twittar Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "twittarportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10242272",
                "name": "Munic\u00edpio de Montalegre",
                "username": "Montalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304429330240540678",
                "name": "COMBATIENTES DIGITALES 3.0 NACIONAL",
                "username": "CD30_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491927368121958402",
                "name": "\ud83d\udcab\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764MI GENERALA II\u2764\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcab",
                "username": "OmairaII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245476741981917185",
                "name": "lala land",
                "username": "laduvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536830501926981632",
                "name": "Central de Tr\u00e2nsito Itatiaia",
                "username": "CentralItatiaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029054926",
                "name": "Fernanda Mar\u00e7olla \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "fermarcolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326861187187957760",
                "name": "Feij\u00e3o \u262d",
                "username": "ofeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68722432",
                "name": "Feij\u00e3o - O Hexa n\u00e3o veio!",
                "username": "ofeijao13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873538518634688513",
                "name": "Eug\u00eanio Ferreira",
                "username": "eugenioferre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363958035668959236",
                "name": "Santu\u00e1rio Da Arara Azul\ud83d\udc99",
                "username": "SantuarioArara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97564385",
                "name": "Beto Fleury",
                "username": "betofleury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083736768590024704",
                "name": "J\u00fapiter",
                "username": "Barbosa55519",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53174737",
                "name": "DJ Black",
                "username": "djblackbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042199263",
                "name": "JC \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jccouceiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75058892",
                "name": "Paula Marisa \ud83e\uddc9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "profpaulamarisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387502236180393989",
                "name": "uruatapera",
                "username": "uruatapera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15526235",
                "name": "Cunhant\u00e3 fixe",
                "username": "gabiflorenzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414971070000648201",
                "name": "RDFA RadicalFemistArt\ud83d\udd3b",
                "username": "ConaRadical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535985064814825472",
                "name": "Fodechinchos en Galiza",
                "username": "FodechinchosG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65603282",
                "name": "VitorJK",
                "username": "VitorJunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543562948597145600",
                "name": "Passagens A\u00e9reas Baratas",
                "username": "VoosBaratos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999285518709022720",
                "name": "Diamantina",
                "username": "diamantina81000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517340604262461441",
                "name": "marcelo Bazuka",
                "username": "BazukaMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053000281825390601",
                "name": "Silva\u2728",
                "username": "Lafemme_NK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799416368",
                "name": "Tiago Silva \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "Ti_Palinic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497772341237104646",
                "name": "With love, Clacs",
                "username": "putilits_clacs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162751375236898817",
                "name": "Annabella",
                "username": "__Annabella4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329744515",
                "name": "UFSM - Universidade Federal de Santa Maria",
                "username": "UFSM_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205809142",
                "name": "haller",
                "username": "mdlzr11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68498809",
                "name": "Portal Banda B",
                "username": "PortalBandaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794568733398286337",
                "name": "AbdoralNetoR",
                "username": "AbdoralNetoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273097709",
                "name": "Thayson Moreira",
                "username": "thaysonbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253142019",
                "name": "Gabriel Jin De Souza Costa",
                "username": "LuperJack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302593433",
                "name": "Marcelle Santos",
                "username": "celleazeredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234706542143922176",
                "name": "xarolzinha",
                "username": "McXarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1524103868631728128",
                "name": "desenho_para18",
                "username": "desenho_para18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262487610016043014",
                "name": "Bet\u00e3oAtv+18",
                "username": "BetaoAtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64775102",
                "name": "amelie",
                "username": "gabriellarrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948746270541254656",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "arroba_jao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "209538533",
                "name": "Eris D. Dias",
                "username": "erisdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305603796958097408",
                "name": "Hora AM",
                "username": "HoraAM2",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1556415706236739585",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpz5lsr0kgal7jte9pjb25hjs3p6kd",
        "oldest_id": "1554157012807720960",
        "result_count": 497
    }
}