{
    "data": [
        {
            "author_id": "1211642939287326720",
            "created_at": "2022-07-25T17:59:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551628201683738628"
            ],
            "id": "1551628201683738628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntar uma galera e fazer uma olimp\u00edada de sedent\u00e1rios no parque municipal. Consistindo em pequenas corridas e jogos mais simples, e alguns como dama e uno envolvidos."
        },
        {
            "author_id": "956957456332214273",
            "created_at": "2022-07-25T17:57:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551627694600847361"
            ],
            "id": "1551627694600847361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 2\u00aa Companhia encaminhou militares do Pelot\u00e3o de Ub\u00e1 para combater um inc\u00eandio florestal no S\u00edtio Estouros pr\u00f3ximo ao Parque Estadual Serra do Brigadeiro na zona rural de Araponga.\n\nhttps://t.co/XxWjGqPx1P"
        },
        {
            "author_id": "1195882948958052352",
            "created_at": "2022-07-25T17:48:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551625381400219648"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3027355715",
                        "start": 0,
                        "username": "diabofuturista"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2258802655",
                        "start": 16,
                        "username": "maricarvalhos_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551625381400219648",
            "in_reply_to_user_id": "3027355715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diabofuturista @maricarvalhos_ Parque Estadual de Porto Ferreira e Vassununga! Fica em SP e tem Cerrado e Mata Atl\u00e2ntica !"
        },
        {
            "author_id": "243151219",
            "created_at": "2022-07-25T17:44:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551624438290030592"
            ],
            "id": "1551624438290030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta a esse pedacinho de para\u00edso na Terra, depois de 9 anos\u2026 Praia do Perigoso. Parque Natural Municipal de Grumari, RJ. Turismo no per\u00edmetro urbano. Trecho 1 Grumari-Barra de Guaratiba da Trilha Transcarioca. #trilhasdelongocurso #redebrasileiradetrilhasdelongocurso https://t.co/uWZCtzaMo5"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-07-25T17:41:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551623769449537536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "86296574",
                        "start": 216,
                        "username": "SPVSBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "43347078",
                        "start": 228,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551623769449537536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\ud83d\ude0dE essa anta com seu filhote, no Parque Nacional Guaricana?\ud83e\udd70\nO registro, do bi\u00f3logo Daniel Lamberg, demonstra a import\u00e2ncia da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o! \n#unidadedeconservacao #anta @SPVSBrasil @sosma #Biodiversidad https://t.co/fjVVYOWlly"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-07-25T17:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551618053766631426"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "29797128",
                        "start": 163,
                        "username": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "84312341",
                        "start": 175,
                        "username": "ibaleiajubarte"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "17697822",
                        "start": 191,
                        "username": "ernestopaglia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551618053766631426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0bO Fant\u00e1stico trouxe uma reportagem incr\u00edvel sobre as Baleias-jubarte e a import\u00e2ncia do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. \nAs imagens s\u00e3o de tirar o f\u00f4lego! \n@showdavida @ibaleiajubarte @ernestopaglia #abrolhos #baleiajubarte #unidadedeconservacao \nhttps://t.co/ADWjpjbVR6"
        },
        {
            "author_id": "738460910407307264",
            "created_at": "2022-07-25T17:01:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551613686686650368"
            ],
            "id": "1551613686686650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franki Medina Diaz Jubel// Fogo gigante aproxima-se das sequ\u00f3ias do Parque Nacional de Yosemite https://t.co/w3cnDbD3Fs #destinoschic"
        },
        {
            "author_id": "1482794653699252228",
            "created_at": "2022-07-25T16:02:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551598765789921284"
            ],
            "id": "1551598765789921284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tudopragozar's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "1498052754727649281",
            "created_at": "2022-07-25T15:57:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551597574167007232"
            ],
            "id": "1551597574167007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago congela novamente ap\u00f3s esta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia registrar -9\u00b0C; veja v\u00eddeo | Sul do Rio e Costa\u00a0Verde https://t.co/GgvLlz653s"
        },
        {
            "author_id": "161005016",
            "created_at": "2022-07-25T15:33:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551591410490564608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "291443262",
                        "start": 95,
                        "username": "ktiam_s"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551591410490564608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOCORRO a pessoa me mandou DM querendo CRUZAR O GATO DELA COM ~MINHA~ GATA CINZA (sua Morgana, @ktiam_s \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f O povo t\u00e1 querendo GATO DE RA\u00c7AAAA MEU PAI ETERNO \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2fmandei a p\u00e1gina dos gatinhos do parque municipal mas me arrependi, cara, a pessoa quer cruzar gatos PUTAQUEPARIU"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-25T15:33:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551591382086586368"
            ],
            "id": "1551591382086586368",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO soma 2,49 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-25T15:33:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551591381088423936"
            ],
            "id": "1551591381088423936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 9 de julho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 que somaram 0,65 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "308143679",
            "created_at": "2022-07-25T15:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551590598989209600"
            ],
            "id": "1551590598989209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RotasAirbnb indica: Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1, tem carimb\u00f3, praias de \u00e1gua doce com areia branquinha, a Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s e muitas outras atra\u00e7\u00f5es para quem curte ficar perto da natureza e conhecer a cultura local \ud83e\udd9c\u2764\ufe0f https://t.co/FQx4Gqi4om"
        },
        {
            "author_id": "724480270146113536",
            "created_at": "2022-07-25T15:27:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551589884984442881"
            ],
            "id": "1551589884984442881",
            "in_reply_to_user_id": "724480270146113536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\nO Parque Nacional de Yosemite, a cerca de 70 quil\u00f4metros do condado de Mariposa, abriga algumas das maiores e mais antigas sequoias do mundo. \n\nO inc\u00eandio, considerado um dos maiores do ano nos EUA, come\u00e7ou na sexta-feira (22) e se espalhou rapidamente, destruindo...(+)"
        },
        {
            "author_id": "1512125611057295367",
            "created_at": "2022-07-25T15:25:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551589458662887424"
            ],
            "id": "1551589458662887424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Dois Irm\u00e3os, em Recife, se tornar\u00e1 o primeiro parque concedido para iniciativa privada no Nordeste - https://t.co/py2tTPKcOK https://t.co/rbqFYrgwdj"
        },
        {
            "author_id": "556230341",
            "created_at": "2022-07-25T15:20:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551588327287046148"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1551588327287046148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/1YXa9yNwy6"
        },
        {
            "author_id": "804755252314599424",
            "created_at": "2022-07-25T15:12:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551586156743122945"
            ],
            "id": "1551586156743122945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O in\u00edcio da aventura. Trilha da Pedra do Sino.\n.\n.\n#trilheirosfi\u00e9is #trilhasrj #trilhasetravessias #trilhas #pedradosino #parquenacionaldaserradosorgaos @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/z9FuXP4Vct"
        },
        {
            "author_id": "67302940",
            "created_at": "2022-07-25T15:03:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551583856062595072"
            ],
            "id": "1551583856062595072",
            "in_reply_to_user_id": "67302940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O TransCerrado \u00e9 uma expedi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica de bike, que vai mostrar as belezas do Cerrado e a import\u00e2ncia da unidade de conserva\u00e7\u00e3o para a economia e o desenvolvimento sustent\u00e1vel da regi\u00e3o.\n\nPara saber mais sobre o projeto, acesse: https://t.co/keqtJbbFXf https://t.co/iBpqP2f9G9"
        },
        {
            "author_id": "67302940",
            "created_at": "2022-07-25T15:03:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551583826991882243"
            ],
            "id": "1551583826991882243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A semana come\u00e7ou no pique do TransCerrado 2022! \ud83d\udeb5\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd75\n\nOs ciclistas j\u00e1 est\u00e3o na estrada e, nos pr\u00f3ximos dias, v\u00e3o passar por vilas e povoados no entorno do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\ud83d\udc9a \n\nComo eu n\u00e3o sigo o ritmo deles, compartilho por aqui o dia a dia desta aventura! https://t.co/v7zWdYmpC8"
        },
        {
            "author_id": "1480952888323100682",
            "created_at": "2022-07-25T14:57:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551582370033197057"
            ],
            "id": "1551582370033197057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem atividades do evento Um dia no Parque https://t.co/r52K87uRDF\n\n#boletimdf #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "1240802069600251904",
            "created_at": "2022-07-25T14:45:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551579490563801089"
            ],
            "id": "1551579490563801089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinquent\u00e3o, brigado c o barbeiro e feliz...\u2651\ud83d\ude01\ud83e\udd2a\ud83d\ude09 #t\u00f4igualaumfariseu @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/UIYmGaSET5"
        },
        {
            "author_id": "26730571",
            "created_at": "2022-07-25T14:33:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551576329035866122"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "49974679",
                        "start": 232,
                        "username": "inpe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551576329035866122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o de bauxita na Floresta Nacional de Sarac\u00e1-Taquera. Imagens entre ago/2015 (CBERS4 MUX) e jul/2022 (CBERS4A e AMAZONIA1). Dispon\u00edvel na galeria - https://t.co/lcYTJ2Op5O. Imagens CBERS e AMAZONIA1 dispon\u00edveis nos cat\u00e1logos @inpe https://t.co/M0DwOBqjH0"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2022-07-25T14:24:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551574192373600257"
            ],
            "id": "1551574192373600257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago congela novamente ap\u00f3s esta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia registrar -9\u00b0C; veja v\u00eddeo   https://t.co/S2cbCNy4m6 https://t.co/GYCeQWBwI0"
        },
        {
            "author_id": "1885943286",
            "created_at": "2022-07-25T14:15:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551571931060748288"
            ],
            "id": "1551571931060748288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu com asa falando sobre cruising e outros kinks no parque municipal cheio https://t.co/gmwfmLIwA7"
        },
        {
            "author_id": "842177005",
            "created_at": "2022-07-25T14:11:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551570819385643010"
            ],
            "id": "1551570819385643010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem atividades do evento Um dia no\u00a0Parque https://t.co/PsMEyEIffn"
        },
        {
            "author_id": "913608354156761088",
            "created_at": "2022-07-25T14:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551568173635440643"
            ],
            "id": "1551568173635440643",
            "in_reply_to_user_id": "913608354156761088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio foi realizado na Floresta Estadual de Faro-PA (Flota), localizado na comunidade do Portugu\u00eas. O projeto conta com mostras liter\u00e1ria, exposi\u00e7\u00f5es fotogr\u00e1ficas, trilha, canoagem e in\u00fameras outras a\u00e7\u00f5es. +"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-07-25T13:30:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551560554598338560"
            ],
            "id": "1551560554598338560",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Novo Progresso, PA. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 2 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Fl. Nac. do Jamanxim. https://t.co/Vjqe4rk285"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-07-25T13:30:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551560527830286336"
            ],
            "id": "1551560527830286336",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Colniza, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Est. Eco. do Rio Roosevelt. https://t.co/Kc11Art7B5"
        },
        {
            "author_id": "1382724637302358020",
            "created_at": "2022-07-25T12:46:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551549331383242754"
            ],
            "id": "1551549331383242754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu moro numa das zonas de amortecimento do Parque Nacional da Tijuca, ent\u00e3o \u00e9 muito comum receber a visita de algumas esp\u00e9cies silvestres ou at\u00e9 mesmo me esbarrar com elas de passagem. Pois bem."
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2022-07-25T12:27:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551544677920276481"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "27856959",
                        "start": 204,
                        "username": "RFI_Br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551544677920276481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O inc\u00eandio, apelidado de Oak Fire, est\u00e1 se espalhando perto do Parque Nacional de Yosemite e de suas famosas sequoias gigantes. Cerca de seis mil pessoas foram evacuadas da regi\u00e3o. Ou\u00e7a as informa\u00e7\u00f5es da @RFI_Br. #NoArNaCBN\nhttps://t.co/IVy0azQe6O"
        },
        {
            "author_id": "1396742869642321921",
            "created_at": "2022-07-25T12:23:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551543780683251712"
            ],
            "id": "1551543780683251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARA\u00cdSO EM PORTUGAL, PO\u00c7O AZUL UM DOS MAIS BELOS DO MUNDO! PARQUE NACIONAL DA PENEDA GER\u00caS!\nhttps://t.co/PWn42QeWbs"
        },
        {
            "author_id": "804755252314599424",
            "created_at": "2022-07-25T12:22:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551543418073059329"
            ],
            "id": "1551543418073059329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ZQijYC0tyE"
        },
        {
            "author_id": "1516341793402597380",
            "created_at": "2022-07-25T12:15:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551541701147348993"
            ],
            "id": "1551541701147348993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo gigante aproxima-se das sequ\u00f3ias do Parque Nacional de Yosemite https://t.co/RChPQAcEot"
        },
        {
            "author_id": "8189252",
            "created_at": "2022-07-25T12:11:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551540521071411201"
            ],
            "id": "1551540521071411201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio de dois anos atr\u00e1s come\u00e7ou em setembro e atingiu mais de 90% da Serra do Amolar, \u00e1rea protegida de 300 mil hectares entre Mato Grosso do Sul e Mato Grosso\nhttps://t.co/oAF5IQ2vYO"
        },
        {
            "author_id": "87460291",
            "created_at": "2022-07-25T12:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551537749122961410"
            ],
            "id": "1551537749122961410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 77 mil km2, a \u00e1rea protegida de Portugal \u00e9 a terceira maior da UE, antecedida por Espanha (com 128 mil km2) e por Fran\u00e7a, com140 mil km2.\n#oceano #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "804755252314599424",
            "created_at": "2022-07-25T11:52:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551535944779563010"
            ],
            "id": "1551535944779563010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalar montanhas \u00e9 uma forma de n\u00e3o desperdi\u00e7ar nenhum segundo da aventura que \u00e9 estar vivo.\n.\n.\n#trilheirosfieis #trilheirosdobrasil #trilheirosdorj @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/pC7NzsuwpG"
        },
        {
            "author_id": "351243077",
            "created_at": "2022-07-25T11:45:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551533980117237766"
            ],
            "id": "1551533980117237766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa entra na Justi\u00e7a para construir casas em \u00e1rea protegida do litoral de SP:  https://t.co/cT1xJ0Hupj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-25T11:31:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551530623096930304"
            ],
            "id": "1551530623096930304",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 2,49 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2022."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-25T11:31:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551530622153150464"
            ],
            "id": "1551530622153150464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 9 de julho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 que somaram 0,65 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "804755252314599424",
            "created_at": "2022-07-25T11:25:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551528998152421376"
            ],
            "id": "1551528998152421376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/mBBFBVsMut"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2022-07-25T11:20:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551527924108562432"
            ],
            "id": "1551527924108562432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O governo local decretou estado de emerg\u00eancia. Desde sexta-feira (22), o fogo consome o condado de Mariposa, bem perto do Parque Nacional de Yosemite:  https://t.co/AOdGbEPrVo #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2022-07-25T10:54:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551521286341402624"
            ],
            "id": "1551521286341402624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem atividades do evento Um dia no Parque https://t.co/Q1gquLjyB3"
        },
        {
            "author_id": "348464105",
            "created_at": "2022-07-25T10:11:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551510333738700800"
            ],
            "id": "1551510333738700800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\ud83d\udeb6\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f#UmDiaNoParque e o nascer do sol no Parque Estadual do Ibitipoca-MG.\nPertencimento! Foi com esse sentimento que foi realizada a campanha UM DIA NO PARQUE 2022, mobiliza\u00e7\u00e3o nacional em defesa das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs) e dos biomas brasileiros. Foi lindo! Obrigado Vida! https://t.co/UEK89PyzDO"
        },
        {
            "author_id": "1498910233896366083",
            "created_at": "2022-07-25T10:06:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551509075367706624"
            ],
            "id": "1551509075367706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/RagSr2DmeF"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-07-25T09:58:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551507060558364672"
            ],
            "id": "1551507060558364672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiziu\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado @ Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/JUcizcarlX"
        },
        {
            "author_id": "312951054",
            "created_at": "2022-07-25T09:57:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551506907847921664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "39326635",
                        "start": 0,
                        "username": "itatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551506907847921664",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itatiaia Lament\u00e1vel, independente de quem seja a v\u00edtima. A feira, parque municipal e mercado central e um dos primeiros lugares que apresento sempre que recebo algu\u00e9m de fora do Estado."
        },
        {
            "author_id": "1274459626021490691",
            "created_at": "2022-07-25T08:28:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551484499594190849"
            ],
            "id": "1551484499594190849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "triste porque descobri faz pouco que o magic bus foi removido do parque nacional denali, sonhava em fazer a mesma ruta que McCandless, mas reconhe\u00e7o os perigos que ali habitam."
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2022-07-25T08:13:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551480832111480832"
            ],
            "id": "1551480832111480832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/ZLeTRVRuXw"
        },
        {
            "author_id": "1498052754727649281",
            "created_at": "2022-07-25T06:42:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551457934319788033"
            ],
            "id": "1551457934319788033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com -8,5\u00b0C, corrim\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia amanhece congelado; veja fotos | Sul do Rio e Costa\u00a0Verde https://t.co/UBcSla29eb"
        },
        {
            "author_id": "757910384170991616",
            "created_at": "2022-07-25T03:49:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551414375218642944"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551414375218642944",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais.q"
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2022-07-25T01:46:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551383417983418368"
            ],
            "id": "1551383417983418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa aciona Justi\u00e7a para construir em \u00e1rea protegida do litoral norte de SP #msnbrasil https://t.co/wsbPXdUDG8"
        },
        {
            "author_id": "165137401",
            "created_at": "2022-07-25T01:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551376463391346688"
            ],
            "id": "1551376463391346688",
            "in_reply_to_user_id": "165137401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uns 40 policiais armados no meio de um parque estadual. Fiquei me perguntando o qq esse povo tava fazendo l\u00e1. A tropa \u00e9 conhecida por ser fascista e extremamente bolsonarista. Parecia um treinamento. Eles est\u00e3o treinando de fuzil no meio do cerrado pq?"
        },
        {
            "author_id": "165137401",
            "created_at": "2022-07-25T01:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551376461340213250"
            ],
            "id": "1551376461340213250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo, 13h, estrada do Parque Estadual dos Pirineus, Piren\u00f3polis/Goi\u00e1s eu vi o BOPE e o Esquadr\u00e3o da Morte em peso com fuzil e roupas especializadas. Estavam parando todos os carros e enfiando o fuzil na cara de geral. Aparentemente sem motivo nenhum"
        },
        {
            "author_id": "56760586",
            "created_at": "2022-07-25T01:11:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551374535764721664"
            ],
            "id": "1551374535764721664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a #ecomanrun e a brutalidade dos Pcd's da @equipeblanka . @ Parque Estadual Serra Verde https://t.co/E4vKdQUq7x"
        },
        {
            "author_id": "709883068501381120",
            "created_at": "2022-07-25T00:46:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551368354090336258"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "9c60b13f7f3d354b"
            },
            "id": "1551368354090336258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana de Sol e temperatura agrad\u00e1vel aqui na Campanha Ga\u00facha. Ontem, uma turminha muito legal, passaram a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Cascata do Salso a limpo. Foi feito uma coleta de lixo e plantado v\u00e1rias esp\u00e9cies de \u00e1rvores nativas da nossa regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3434035384",
            "created_at": "2022-07-25T00:40:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551366753049088000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1279508252",
                        "start": 0,
                        "username": "vanessa21lira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551366753049088000",
            "in_reply_to_user_id": "1279508252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanessa21lira Fake news... Queimadura por agente qu\u00edmico, d\u00e1 pra ver perfeitamente a \u00e1rea protegida pela m\u00e1scara... https://t.co/PK1GE08Mzp"
        },
        {
            "author_id": "1073234986919256064",
            "created_at": "2022-07-25T00:13:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551359945366462465"
            ],
            "id": "1551359945366462465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha um querido no grindr organizando um encontro no parque municipal as 17h. \n\nFiquei de fora, porque lugar p\u00fablico pra mim \u00e9 o fim, mas desejei sucesso."
        },
        {
            "author_id": "220815848",
            "created_at": "2022-07-25T00:03:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551357405472202752"
            ],
            "id": "1551357405472202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pena #sintra #castelodapena https://t.co/ZkJ9vwmIro"
        },
        {
            "author_id": "783983588840792064",
            "created_at": "2022-07-24T23:35:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551350456634560514"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "43347078",
                        "start": 246,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551350456634560514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa entra na Justi\u00e7a para construir casas em \u00e1rea protegida do litoral de SP isso depois que a comunidade escolheu em manter o zoneamento e assim preservar esp\u00e9cies da fauna e da flora. A degrada\u00e7\u00e3o j\u00e1 \u00e9 grande com as encostas sendo ocupadas @sosma\n\nhttps://t.co/4CbqasyyHJ"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2022-07-24T23:21:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551346771011461121"
            ],
            "id": "1551346771011461121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios perto do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, s\u00e3o pontos de preocupa\u00e7\u00e3o. As autoridades j\u00e1 avan\u00e7aram com medidas para a limpeza de mato e \u00e1rvores mais pequenas que possam servir como combust\u00edvel \u00e0s chamas https://t.co/UTOVlUScAJ"
        },
        {
            "author_id": "87864000",
            "created_at": "2022-07-24T23:02:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551342062498447361"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1534664156988719104",
                        "start": 0,
                        "username": "CAPPATATT"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "42157075",
                        "start": 11,
                        "username": "flaviofachel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551342062498447361",
            "in_reply_to_user_id": "1534664156988719104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CAPPATATT @flaviofachel O dedo de Deus \u00e9 do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os. Territ\u00f3rio de conserva\u00e7\u00e3o e reserva florestal de responsabilidade do governo federal."
        },
        {
            "author_id": "2226370630",
            "created_at": "2022-07-24T22:46:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551338141038043138"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551338141038043138",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Eu at\u00e9 entendo sabe... a Grobo \u00e9 pr\u00f3 privatiza\u00e7\u00e3o, logo, voz s\u00f3 tem quem comunga.  Enquanto isso, silencio total sobre a invas\u00e3o descarada do parque estadual n\u00e9 Andr\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "75697948",
            "created_at": "2022-07-24T22:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551333907622133761"
            ],
            "id": "1551333907622133761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empresa entra na Justi\u00e7a para construir casas em \u00e1rea protegida do litoral de SP: https://t.co/IXbGoItZjL https://t.co/JecfpGMhFT"
        },
        {
            "author_id": "1113377137904451585",
            "created_at": "2022-07-24T22:17:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551330807620710400"
            ],
            "id": "1551330807620710400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oq tinha de emo no parque municipal akakakak"
        },
        {
            "author_id": "38712492",
            "created_at": "2022-07-24T22:10:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551328980048936960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551328980048936960",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Forma\u00e7\u00f5es rochosas do Parque Estadual de Vila Velha - Ponta Grossa/PR"
        },
        {
            "author_id": "1325951840559767558",
            "created_at": "2022-07-24T22:10:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551328943722172417"
            ],
            "id": "1551328943722172417",
            "in_reply_to_user_id": "1325951840559767558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udccdPerto do Parque Nacional de Yosemite o fogo destruiu mais de 5,6 mil hectares. O estado de emerg\u00eancia foi declarado no condado de Mariposa. Milhares de pessoas j\u00e1 foram evacuadas de assentamentos pr\u00f3ximos.\n\n\u2013 Saibam que tudo isso n\u00e3o \u00e9 por acaso.\n\n#Russia #Ukraine https://t.co/KFXlFwubzM"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2022-07-24T21:50:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551323924100747264"
            ],
            "id": "1551323924100747264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2694\ud83d\udd25 Estradas perto do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, mostram a silhueta em vermelho enquanto os inc\u00eandios florestais velozes devastam a \u00e1rea. Milhares de moradores pr\u00f3ximos foram evacuados para \u00e1reas mais seguras, dizem as autoridades. https://t.co/74B5O33VYm"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2022-07-24T21:48:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551323527873167361"
            ],
            "id": "1551323527873167361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tradi\u00e7\u00e3o, cultura e f\u00e9: 52\u00aa Missa do Vaqueiro em Serrita re\u00fane milhares de pessoas no Parque Estadual Jo\u00e3o C\u00e2ncio https://t.co/a9lvyfamkS"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-24T21:40:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551321367638732803"
            ],
            "id": "1551321367638732803",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-24T21:40:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551321367143858177"
            ],
            "id": "1551321367143858177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,46 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO / Par\u00e1 em 13 de julho de 2022 - a RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2022-07-24T21:25:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551317719768760322"
            ],
            "id": "1551317719768760322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2694\ud83d\udd25\ud83c\udf21Inc\u00eandios violentos na Calif\u00f3rnia, EUA\n\nAs chamas fora de controle queimaram quase 5.000 hectares de floresta de carvalhos perto do Parque Nacional de Yosemite. https://t.co/wDNfFa1jJL"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2022-07-24T21:19:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551316283911770112"
            ],
            "id": "1551316283911770112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83d\udd25\ud83c\udf21No nordeste do pa\u00eds, o Parque Nacional Dadia, na regi\u00e3o de Evros, e a ilha de Lesbos, no Mar Egeu, est\u00e3o em chamas. Turistas foram evacuados de \u00e1reas de desastre, centenas de bombeiros e volunt\u00e1rios est\u00e3o tentando lidar com o inc\u00eandio. https://t.co/p44dhSO4Y3"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2022-07-24T21:17:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551315702279192576"
            ],
            "id": "1551315702279192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada integralmente na cidade do Rio de Janeiro. https://t.co/R71I8D4rN9"
        },
        {
            "author_id": "2829501967",
            "created_at": "2022-07-24T21:10:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551313935315488771"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551313935315488771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a famoso parque nacional dos EUA https://t.co/fppvXoux12 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3082003566",
            "created_at": "2022-07-24T21:01:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551311642776014853"
            ],
            "id": "1551311642776014853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 574,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "a regi\u00e3o sul do c\u00e9u \u00e9 a mais bonita, n\u00e3o adianta negar!\n\n\u26f0\ufe0f Parque Nacional do Itatiaia, maio de 2022 https://t.co/C0eARV87wc"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2022-07-24T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551311262327267328"
            ],
            "id": "1551311262327267328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empresa aciona Justi\u00e7a para poder construir em \u00e1rea protegida do litoral norte de S\u00e3o Paulo \n\nImobili\u00e1ria quer reduzir n\u00edvel de prote\u00e7\u00e3o para liberar constru\u00e7\u00f5es em \u00e1reas com matas, mangues e praias em S\u00e3o Sebasti\u00e3o https://t.co/CkdhmT8sXW #R7 #portalr7 https://t.co/e245EfzUFd"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-07-24T20:51:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551309089514426369"
            ],
            "id": "1551309089514426369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/8IjzHMaD8f\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/fUo9Ev9kbz"
        },
        {
            "author_id": "1387185823557242888",
            "created_at": "2022-07-24T20:44:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551307334252650507"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1551307334252650507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patybiaaa's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2022-07-24T20:42:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551306968500842496"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1551306968500842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 @ Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/PORqIMQDDu"
        },
        {
            "author_id": "14842285",
            "created_at": "2022-07-24T20:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551298928557031424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "756116793664692224",
                        "start": 110,
                        "username": "24sapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551298928557031424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: Inc\u00eandio fora de controlo perto do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia\n\nhttps://t.co/h6dGWAX8Kn\n\n @24sapo"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2022-07-24T19:51:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551293979089637377"
            ],
            "id": "1551293979089637377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio fora de controlo perto do Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia https://t.co/WUtrZIOiub"
        },
        {
            "author_id": "1436640764",
            "created_at": "2022-07-24T19:17:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551285533107785728"
            ],
            "id": "1551285533107785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima etapa da competi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada entre os dias 5 e 7 de agosto, no Parque Municipal do Itaim, em Taubat\u00e9 (SP). Inscri\u00e7\u00f5es seguem abertas https://t.co/3Z8lICtXkr"
        },
        {
            "author_id": "1027711857912627200",
            "created_at": "2022-07-24T19:17:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551285491877793793"
            ],
            "id": "1551285491877793793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAL FALA PARA\u00cdBA: Parque Nacional da Tijuca tem atividades do evento... https://t.co/rYZIqIxPca"
        },
        {
            "author_id": "2552619498",
            "created_at": "2022-07-24T19:17:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551285342787059712"
            ],
            "id": "1551285342787059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/WzFAUWFimp"
        },
        {
            "author_id": "3859068195",
            "created_at": "2022-07-24T19:04:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551282239073386496"
            ],
            "id": "1551282239073386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83d\udc41 \"As chamas de um metro de altura est\u00e3o amea\u00e7ando o Parque Nacional de Yosemite - um Patrim\u00f4nio Mundial desde 1984!\n\nO chamado Oak Fire eclodiu na tarde de sexta-feira (hor\u00e1rio local) no distrito de Mariposa (estado norte-americano da Calif\u00f3rnia) https://t.co/DIUBEjqN6g"
        },
        {
            "author_id": "3859068195",
            "created_at": "2022-07-24T19:04:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551282224489811968"
            ],
            "id": "1551282224489811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83d\udc41 \"As chamas de um metro de altura est\u00e3o amea\u00e7ando o Parque Nacional de Yosemite - um Patrim\u00f4nio Mundial desde 1984!\n\nO chamado Oak Fire eclodiu na tarde de sexta-feira (hor\u00e1rio local) no distrito de Mariposa (estado norte-americano da Calif\u00f3rnia https://t.co/HJQfp41uUO"
        },
        {
            "author_id": "1386508851726462985",
            "created_at": "2022-07-24T18:51:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551279011409661953"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "819418603183341568",
                        "start": 0,
                        "username": "manjirogff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551279011409661953",
            "in_reply_to_user_id": "819418603183341568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manjirogff vou te falar lugares que vc tem que ir pra conhecer bh MESMO\n\nMercado central\nParque Guanabara\nPra\u00e7a da liberdade \nGaleria ouvidor (\u00e9 tipo a 25 de mar\u00e7o no centro)\nFeira hip (s\u00f3 tem no fim de semana no centro)  \nMineir\u00e3o \nLagoa da Pampulha\nMangabeiras\nParque municipal"
        },
        {
            "author_id": "259372253",
            "created_at": "2022-07-24T18:51:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551278866513133571"
            ],
            "id": "1551278866513133571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a famoso parque nacional dos EUA. \ud83d\udcf2 #RecordNews https://t.co/fHHpTGOxbD"
        },
        {
            "author_id": "75913562",
            "created_at": "2022-07-24T18:50:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551278570366013440"
            ],
            "id": "1551278570366013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado a favor do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed - PNSI https://t.co/MZ9USphrqn"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2022-07-24T18:47:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551277893455585280"
            ],
            "id": "1551277893455585280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De novo: inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Serra do Ouro Branco #correiodeminas\n\n#incendioserra #combetechamas #brigadistasserra #serraouobranco #correiodeminas\n\nhttps://t.co/TVhOCrlFJe https://t.co/zxDJRnNHVX"
        },
        {
            "author_id": "1324365164297228289",
            "created_at": "2022-07-24T18:47:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551277814325956609"
            ],
            "id": "1551277814325956609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fora de controlo perto do Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia - https://t.co/R6Y0ReYYF1\n\n#yosemire #California #incendio #incendios #usa #eua https://t.co/BiUS7sZEwW"
        },
        {
            "author_id": "1501089392068374529",
            "created_at": "2022-07-24T18:46:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551277701180293121"
            ],
            "id": "1551277701180293121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado a favor do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed - PNSI https://t.co/TiNjZsNP9C"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-07-24T18:39:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551275960619700226"
            ],
            "id": "1551275960619700226",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodrigo (de capacete ) est\u00e1 no espectro autista e atua como brigadista volunt\u00e1rio no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os , no Rio de Janeiro. https://t.co/DSzk9rC3wp"
        },
        {
            "author_id": "1377725606268436482",
            "created_at": "2022-07-24T18:37:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551275454958559232"
            ],
            "id": "1551275454958559232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empresa aciona Justi\u00e7a para construir em \u00e1rea protegida do litoral norte de SP https://t.co/fdqj0GyBml"
        },
        {
            "author_id": "62346201",
            "created_at": "2022-07-24T18:35:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551274812177371143"
            ],
            "id": "1551274812177371143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pr\u00e9-candidato ao governo de Pernambuco pelo Uni\u00e3oBrasil, Miguel Coelho retornou ao Sert\u00e3o do Araripe, neste domingo (24), e marcou presen\u00e7a na 52\u00aa Missa do Vaqueiro, no Parque Estadual Jo\u00e3o C\u00e2ncio, em Serrita. https://t.co/5CnK5IwqrO"
        },
        {
            "author_id": "1251664293281570826",
            "created_at": "2022-07-24T18:34:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551274659534016514"
            ],
            "id": "1551274659534016514",
            "in_reply_to_user_id": "1251664293281570826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nas imagens acima, 2 mil bombeiros combatem o inc\u00eandio no Parque Nacional de Yosemite, um dos maiores inc\u00eandios do ano nos EUA. https://t.co/XyyFPyMySg"
        },
        {
            "author_id": "43577947",
            "created_at": "2022-07-24T18:32:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551274234906804230"
            ],
            "id": "1551274234906804230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses empres\u00e1rios s\u00e3o como lepra, apodrecem tudo em nome da gan\u00e2ncia.\n\nEmpresa aciona Justi\u00e7a para construir em \u00e1rea protegida do litoral norte de SP https://t.co/KuinLsUnw6"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2022-07-24T18:29:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551273288961105920"
            ],
            "id": "1551273288961105920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fora de controlo perto do Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia https://t.co/k9qJgdoQvI Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/04WOLlvvdW"
        },
        {
            "author_id": "42214962",
            "created_at": "2022-07-24T18:23:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551271752029949954"
            ],
            "id": "1551271752029949954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O empreendedor social Caetano Scannavino recebeu deputados do Parlamento Europeu no Par\u00e1, e fez uma expedi\u00e7\u00e3o com eles pela Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns. Conversaram sobre bioeconomia e importa\u00e7\u00e3o de produtos associados ao desmatamento: https://t.co/aafCBfzwh1"
        },
        {
            "author_id": "1508925502668558338",
            "created_at": "2022-07-24T18:20:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551271183349424130"
            ],
            "id": "1551271183349424130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O empreendedor social Caetano Scannavino recebeu os deputados do Parlamento Europeu no Par\u00e1, e fez uma expedi\u00e7\u00e3o com eles pela Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns. Conversaram sobre bioeconomia e importa\u00e7\u00e3o de produtos associados ao desmatamento: https://t.co/qAtzeQWDW3"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-07-24T18:20:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551270994752446469"
            ],
            "id": "1551270994752446469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\ud83d\udea8Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (SC) sob amea\u00e7a: um Projeto de Lei pretende mudar categoria do parque, diminuindo o status atual de prote\u00e7\u00e3o da \u00e1rea. Assine o abaixo-assinado contra a proposta\ud83d\udc47\nhttps://t.co/1N3Wyng7pq"
        },
        {
            "author_id": "1456641668904534017",
            "created_at": "2022-07-24T18:11:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551268873185374208"
            ],
            "id": "1551268873185374208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fora de controlo perto do Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia https://t.co/D8ilJutyoT"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2022-07-24T18:06:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551267597072711687"
            ],
            "id": "1551267597072711687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerca de 2.000 bombeiros envolvidos no combate \u00e0s chamas est\u00e3o a enfrentar dificuldades devido \u00e0s condi\u00e7\u00f5es do terreno e \u00e0s temperaturas elevadas https://t.co/kgN2WFm4Yt"
        },
        {
            "author_id": "1507481130005581825",
            "created_at": "2022-07-24T18:02:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551266573356351490"
            ],
            "id": "1551266573356351490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada para o inferno?\n\nEstradas perto do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, mostram a silhueta em vermelho enquanto os inc\u00eandios florestais velozes devastam a \u00e1rea.\n\nMilhares de moradores pr\u00f3ximos foram evacuados para \u00e1reas mais seguras, dizem as autoridades.\n\nRT https://t.co/4yvVHLArDV"
        },
        {
            "author_id": "58249749",
            "created_at": "2022-07-24T17:51:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551263753668333568"
            ],
            "id": "1551263753668333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOJO desse tr\u00e2nsito em Itaipava e desses eventos no parque Municipal. Atrapalham pra caramba! \nJ\u00e1 sa\u00eda cedo de casa pra ir na igreja, porque \u00e9 longe, mas por causa da piora do tr\u00e2nsito, tenho que sair ainda mais cedo. Aff!"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2022-07-24T17:50:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551263472700329986"
            ],
            "id": "1551263472700329986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calif\u00f3rnia. Fogo fora de controlo junto ao Parque Nacional de Yosemite https://t.co/lA2XhNQnmt #mundoaominuto"
        },
        {
            "author_id": "1291160277157908481",
            "created_at": "2022-07-24T17:39:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551260910823645186"
            ],
            "id": "1551260910823645186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo no parque municipal com os dvdd"
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2022-07-24T17:24:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551257087895867394"
            ],
            "id": "1551257087895867394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem atividades do evento Um dia no Parque https://t.co/5X1eeN7uAH https://t.co/5yNFlhZbrx"
        },
        {
            "author_id": "1173426626681614336",
            "created_at": "2022-07-24T17:18:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551255636322574336"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26,
                        -22.45
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1551255636322574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a gente acha que tem todas as respostas, vem a vida e muda todas as perguntas ....\ud83c\udf43 @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/FURbsTUsco"
        },
        {
            "author_id": "41917295",
            "created_at": "2022-07-24T17:17:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551255253781286912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "14594698",
                        "start": 107,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "70799317",
                        "start": 120,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551255253781286912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa aciona Justi\u00e7a para construir em \u00e1rea protegida do litoral norte de SP https://t.co/hWnfDtSJsd via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "774469015",
            "created_at": "2022-07-24T17:02:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551251508246855680"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1551251508246855680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freedom \ud83d\ude0e\n\ud83d\udccdPARQUE ESTADUAL DO JARAGU\u00c1 - S\u00c3O PAULO BRASIL\n\n#maisumnomundo #jaragua #brasil #instagood #natureza #trekking #trails #trilhas #nature #fotododia @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/paEYwBW4Lv"
        },
        {
            "author_id": "19729600",
            "created_at": "2022-07-24T16:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551244567449456641"
            ],
            "id": "1551244567449456641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83e\udd70 HOJE \u00c9 DIA DE TER #UmDiaNoParque \ud83e\udd70\n\nAproveite o domingo para visitar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para unir lazer, cultura e educa\u00e7\u00e3o ambiental em um dia com atividades especiais. \ud83e\udde1\n\n\ud83d\udd17 Veja a lista completa de Unidades aqui: https://t.co/72kw9Q6G8r. https://t.co/qMxb6KH19i"
        },
        {
            "author_id": "199902272",
            "created_at": "2022-07-24T16:20:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551240909009870848"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "735150845524860928",
                        "start": 0,
                        "username": "ro_clio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551240909009870848",
            "in_reply_to_user_id": "735150845524860928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ro_clio Muito lindo o parque estadual da serra do mar aqui na Cidade\u2764\ud83d\ude0d\u2764 https://t.co/SD0MQ8kLWg"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2022-07-24T15:59:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551235677949394944"
            ],
            "id": "1551235677949394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem atividades do evento Um dia no Parque https://t.co/CQ7dLXih2E\n\n#bombabomba #brasil #brasilia #distritofederal #noticias #ultimasnoticias #df"
        },
        {
            "author_id": "33642328",
            "created_at": "2022-07-24T15:43:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551231655968493576"
            ],
            "id": "1551231655968493576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Mandirituba, na celebra\u00e7\u00e3o dos 62 anos da cidade, no parque municipal de eventos. Privil\u00e9gio acompanhar tantos avan\u00e7os e iniciativas como a maior produ\u00e7\u00e3o de camomila no Paran\u00e1, mel refer\u00eancia de qualidade. \n\ud83d\udc1d\ud83c\udf6f\ud83c\udf3a\ud83d\ude9c\ud83c\udfe5\n#mandirituba #62anos #paran\u00e1 https://t.co/w4daLS09Xb"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-07-24T15:39:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551230584264990720"
            ],
            "id": "1551230584264990720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem atividades do evento Um dia no Parque. Veja mais em:  - https://t.co/yiDy6nrpPP"
        },
        {
            "author_id": "749058329943609345",
            "created_at": "2022-07-24T15:39:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551230494045396994"
            ],
            "id": "1551230494045396994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz terr\u00edvel. @ Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/YTkRTTpvlj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-24T15:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551230404887072768"
            ],
            "id": "1551230404887072768",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DE URUPADI foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-24T15:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551230404413165569"
            ],
            "id": "1551230404413165569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 10 de julho de 2022 o desmatamento de 0,72 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,90 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "749058329943609345",
            "created_at": "2022-07-24T15:36:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551229838329094145"
            ],
            "id": "1551229838329094145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu parceiro de sempre. @ Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/jilS3ohCNA"
        },
        {
            "author_id": "749058329943609345",
            "created_at": "2022-07-24T15:29:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551228197559275520"
            ],
            "id": "1551228197559275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom lugar para relaxar @ Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/uvbbMkR0Oc"
        },
        {
            "author_id": "1285029518684631040",
            "created_at": "2022-07-24T15:29:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551228178798092289"
            ],
            "id": "1551228178798092289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ansios\u00edssima pra conhecer o Parque Estadual Intervales, as vezes amo meu trabalho d+"
        },
        {
            "author_id": "233898853",
            "created_at": "2022-07-24T15:20:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551225770923655173"
            ],
            "id": "1551225770923655173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 'Explosivo': Maior inc\u00eandio do ano na Calif\u00f3rnia for\u00e7a retirada de milhares de pessoas; EUA enfrentam onda de calor\n\nMais de seis mil pessoas j\u00e1 foram removidas da regi\u00e3o do Parque Nacional de Yosemite, onde governador declarou estado de emerg\u00eancia\n https://t.co/TN8pEyraMt"
        },
        {
            "author_id": "53243190",
            "created_at": "2022-07-24T15:18:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551225313232814083"
            ],
            "id": "1551225313232814083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 'Explosivo': Maior inc\u00eandio do ano na Calif\u00f3rnia for\u00e7a retirada de milhares de pessoas; EUA enfrentam onda de calor\n\nMais de seis mil pessoas j\u00e1 foram removidas da regi\u00e3o do Parque Nacional de Yosemite, onde governador declarou estado de emerg\u00eancia\n https://t.co/Psv7txooFM"
        },
        {
            "author_id": "1414342437494009856",
            "created_at": "2022-07-24T15:15:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551224625190805507"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1283191882894450689",
                        "start": 0,
                        "username": "bwrnttodie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551224625190805507",
            "in_reply_to_user_id": "1283191882894450689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bwrnttodie No parque nacional aqui em ubj"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2022-07-24T15:04:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551221782283182080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "62601015",
                        "start": 124,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551221782283182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "250 elefantes transferidos do parque superlotado para o maior parque nacional Kasungu no Malawi https://t.co/Vm05jLXKyV via @fernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "245760918",
            "created_at": "2022-07-24T14:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551219061224243200"
            ],
            "id": "1551219061224243200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad O Domingo Cultural de hoje vem como um convite\u2026 a Cachoeira do Brumado \u00e9 um Monumento Natural do nosso munic\u00edpio e um importante ponto tur\u00edstico. Foco de projetos e medidas de preserva\u00e7\u00e3o, passo importante de conserva\u00e7\u00e3o e desenvolvimento do potencial tur\u00edstico e ecol\u00f3gico de https://t.co/fO3tXFoOln"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-07-24T14:53:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551219007440707586"
            ],
            "id": "1551219007440707586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem atividades do evento Um dia no Parque https://t.co/YwnBEeE6DF"
        },
        {
            "author_id": "1117133479509098499",
            "created_at": "2022-07-24T14:47:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551217408173658115"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "41280862",
                        "start": 15,
                        "username": "bruno_casemiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551217408173658115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu falando pro @bruno_casemiro pra gente ir ver o musical Evita Open Air e que fica no Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari e ele s\u00f3 responde: \u201codeio o Portinari, ele me fez pegar DP em Hist\u00f3ria da Arte 2 vezes. Arrombado.\u201d \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2022-07-24T14:35:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551214450258186241"
            ],
            "id": "1551214450258186241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem atividades do evento Um dia no\u00a0Parque https://t.co/5JyRkHTwcR"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-07-24T14:34:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551214290178347015"
            ],
            "id": "1551214290178347015",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PATRIM\u00d4NIO NATURAL SOB AMEA\u00c7A\nMonumento natural em Pains, Capital Mundial do Calc\u00e1rio, \u00e9 s\u00edmbolo do risco provocado a estruturas geol\u00f3gicas por empresas que n\u00e3o seguem normas ambientais\nhttps://t.co/0v9IjYM9TE"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2022-07-24T14:31:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551213372615573511"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1551213372615573511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 Serrilha dos Cristais - Pedra do Cone @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/yR3zExx22O"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-07-24T14:27:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551212392159346688"
            ],
            "id": "1551212392159346688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem atividades do evento Um dia no Parque. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/waPcnRCCbo https://t.co/Wzb7wawiBR"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-07-24T14:25:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551211984615608326"
            ],
            "id": "1551211984615608326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa aciona Justi\u00e7a para construir em \u00e1rea protegida do litoral norte de SP. Veja mais em:  - https://t.co/UWrpwoku6F"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-07-24T14:25:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551211879456014336"
            ],
            "id": "1551211879456014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa aciona Justi\u00e7a para construir em \u00e1rea protegida do litoral norte de SP. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/NWd4zYNUko"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2022-07-24T14:24:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551211746286878721"
            ],
            "id": "1551211746286878721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem atividades do evento Um dia no\u00a0Parque https://t.co/SFAfAK7ACW"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2022-07-24T14:24:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551211746215460864"
            ],
            "id": "1551211746215460864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa aciona Justi\u00e7a para construir em \u00e1rea protegida do litoral norte de\u00a0SP https://t.co/AR7dhNOdYk"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2022-07-24T14:22:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551211334682832897"
            ],
            "id": "1551211334682832897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem atividades do evento Um dia no\u00a0Parque https://t.co/StIzQEXqIe"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-07-24T14:17:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551210037594542080"
            ],
            "id": "1551210037594542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem atividades do evento Um dia no Parque https://t.co/omhwOGDVvh"
        },
        {
            "author_id": "1144535308320542720",
            "created_at": "2022-07-24T14:16:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551209636841283584"
            ],
            "id": "1551209636841283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00e9 inacredit\u00e1vel que em plena itaunas a galera n\u00e3o tem a capacidade de jogar lixo no lixo tipo itaunas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o galera pelamor de deus n\u00e3o era nem pra ter show t\u00e1 ligado. e j\u00e1 que pode ter o m\u00ednimo do m\u00ednimo do m\u00ednimo \u00e9 voc\u00ea ser respons\u00e1vel pelo seu lixo."
        },
        {
            "author_id": "1135640642",
            "created_at": "2022-07-24T14:13:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551208956579676160"
            ],
            "id": "1551208956579676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entretanto na  Calif\u00f3rnia :\n\nO fogo se espalhou para cinco mil hectares perto do Parque Nacional de Yosemite. https://t.co/JAoNPLiZI2"
        },
        {
            "author_id": "1507306438972039183",
            "created_at": "2022-07-24T14:06:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551207183693512704"
            ],
            "id": "1551207183693512704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem atividades do evento Um dia no Parque https://t.co/ux6kWaQaPy"
        },
        {
            "author_id": "1426783675",
            "created_at": "2022-07-24T13:42:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551201251634946048"
            ],
            "id": "1551201251634946048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa aciona Justi\u00e7a para construir em \u00e1rea protegida do litoral norte de SP - S\u00e3o Paulo - Estad\u00e3o https://t.co/ZMQkbkKyaT"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2022-07-24T13:41:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551200832032481283"
            ],
            "id": "1551200832032481283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O turismo \u00e9 uma das atividades mais potenciais e sustent\u00e1veis para a #Amaz\u00f4nia. Comunidades ribeirinhas e ind\u00edgenas est\u00e3o, a cada dia, mais organizadas para acolher os visitantes.A pousada Canind\u00e9 , no Parque Nacional da Serra do Divisor, aqui no Acre, \u00e9 um bom exemplo disso. https://t.co/G483oYXBO7"
        },
        {
            "author_id": "25506958",
            "created_at": "2022-07-24T13:36:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551199636425154560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1917731",
                        "start": 0,
                        "username": "thehill"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2516164608",
                        "start": 9,
                        "username": "TheHillOpinion"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551199636425154560",
            "in_reply_to_user_id": "1917731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thehill @TheHillOpinion Na Calif\u00f3rnia, as florestas est\u00e3o queimando perto do Parque Nacional de Yosemite. A \u00e1rea total do inc\u00eandio atingiu 38 quil\u00f4metros quadrados. Cerca de 400 bombeiros est\u00e3o tentando lidar com o fogo, tratores, helic\u00f3pteros e avi\u00f5es est\u00e3o envolvidos.\n\nDe acordo com especialistas, https://t.co/Dh2rvmWAOu"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2022-07-24T13:31:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551198296051519493"
            ],
            "id": "1551198296051519493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo imobili\u00e1rio quer reduzir restri\u00e7\u00f5es ao uso econ\u00f4mico de exten\u00e7a faixa com matas, manges e praias em S\u00e3o Sebasti\u00e3o; MP e ambientalistas veem risco ecol\u00f3gico \nhttps://t.co/em3nK82Eyq"
        },
        {
            "author_id": "25506958",
            "created_at": "2022-07-24T13:25:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551196819249680385"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1247223374717296647",
                        "start": 0,
                        "username": "TheInsiderPaper"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551196819249680385",
            "in_reply_to_user_id": "1247223374717296647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheInsiderPaper Um inc\u00eandio na Calif\u00f3rnia perto do Parque Nacional de Yosemite j\u00e1 destruiu quase 5 mil hectares de floresta de carvalhos\n\nAs autoridades do condado de Mariposa est\u00e3o evacuando cerca de 6.000 moradores de comunidades pr\u00f3ximas, informou a m\u00eddia. N\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre v\u00edtimas https://t.co/DXRDTP1j5h"
        },
        {
            "author_id": "15417448",
            "created_at": "2022-07-24T13:14:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551194068985716737"
            ],
            "id": "1551194068985716737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "California Dreamin\u2026 \n\u201cOs inc\u00eandios florestais na Calif\u00f3rnia est\u00e3o fora de controle. Iniciados na quinta-feira, no Parque Nacional de Yosemite, se espalharam e agora est\u00e3o queimando uma \u00e1rea de aproximadamente 3.800 hectares. O fogo \u00e9 descrito como \"explosivo\"."
        },
        {
            "author_id": "209199752",
            "created_at": "2022-07-24T13:13:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551193744342384644"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "9317502",
                        "start": 5,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551193744342384644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd26Via @estadao: Empresa aciona Justi\u00e7a para construir em \u00e1rea protegida do litoral norte de SP -  https://t.co/FYh5x5IZbF"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-07-24T13:01:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551190734883151872"
            ],
            "id": "1551190734883151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De trilha a piscinas naturais: conhe\u00e7a o Parque Estadual Forno Grande, em Castelo [https://t.co/kQ92S7V7Ek] \n\nLocal \u00e9 uma reserva natural \"recheada\" pela vegeta\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, esp\u00e9cies de animais em extin\u00e7\u00e3o e proporciona muita divers\u00e3o aos aventureiros"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2022-07-24T13:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551190465935921155"
            ],
            "id": "1551190465935921155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar no Forte Duque de Caxias?\n\nEle pertence \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Leme e tem vista panor\u00e2mica para Copacabana, Cristo Redentor e P\u00e3o de A\u00e7\u00facar. \n\n\ud83d\udccd Pra\u00e7a Alm. J\u00falio de Noronha, s/n - Leme (Posto 1)\n\ud83d\udd58 Ter a dom, 09h30 \u00e0s 16h \n\ud83c\udf9f\ufe0f Gratuito https://t.co/ylpgO2lyP0"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2022-07-24T12:53:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551188854660628480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1111401007546814464",
                        "start": 0,
                        "username": "WH_R0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551188854660628480",
            "in_reply_to_user_id": "1111401007546814464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WH_R0 https://t.co/z4uSHQ8P11 &lt;&lt;-- link da not\u00edcia \n\nConsidere assinar o Estad\u00e3o: https://t.co/RhYP9h2mfW"
        },
        {
            "author_id": "35568011",
            "created_at": "2022-07-24T12:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551187952222588928"
            ],
            "id": "1551187952222588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem #umdianoparque, uma campanha para valorizar nossas unidades de conserva\u00e7\u00e3o e celebrar a rica e diversa natureza no Brasil! Eu realizei o sonho de conhecer o Parque Nacional de Anavilhanas. Qual vc vai visitar? https://t.co/Dcls3khGk0"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-07-24T12:21:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551180844504698883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "762687553938001920",
                        "start": 64,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "1551180844504698883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Bom dia no Parque Nacional Serra da Bocaina \u2600\ufe0f\ud83c\udf33 #UmDiaNoParque  @redeprouc_ https://t.co/sOgkdwkchH"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-07-24T12:18:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551180078008176643"
            ],
            "id": "1551180078008176643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!\n\nO Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco \u2013 PEAMP \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo Estado de Goi\u00e1s, criada pela Lei Estadual n\u00ba 11.878 em 30 de dezembro de 1992, com uma \u00e1rea de 3.183 hectares.\n\nFoto: SEMAD Governo de Goi\u00e1s. https://t.co/RAOkzBKCEs"
        },
        {
            "author_id": "67890678",
            "created_at": "2022-07-24T11:58:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551174978376278016"
            ],
            "id": "1551174978376278016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pessoas percorrem  caminhos complexos e duvidosos, colocando em risco a sua integridade f\u00edsica. O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas n\u00e3o \u00e9 um parque de divers\u00f5es e a natureza n\u00e3o tem de cumprir requisitos de seguran\u00e7a\nhttps://t.co/96KLpfjqpR"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-07-24T11:53:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551173809549500417"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "43347078",
                        "start": 194,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "762687553938001920",
                        "start": 264,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9cc3a38086000"
            },
            "id": "1551173809549500417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#UmDiaNoParque com nascer do sol no Parque Nacional Serra da Bocaina! \u2600\ufe0f\ud83c\udf33Viva voc\u00ea tamb\u00e9m essa experi\u00eancia especial em um parque mais pr\u00f3ximo de voc\u00ea e compartilhe com a #UmDiaNoParque e marque @sosma!Bora reconectar com a natureza em #UmDiaNoParque inesquec\u00edvel? @redeprouc_ https://t.co/0GVamt6ZA7"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-24T11:37:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551169655351390210"
            ],
            "id": "1551169655351390210",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO acumula 2,49 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-24T11:37:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551169654827102209"
            ],
            "id": "1551169654827102209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,78 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 em 12 de julho de 2022 - a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO j\u00e1 teve 4 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "996788089409458176",
            "created_at": "2022-07-24T11:29:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551167733802352640"
            ],
            "id": "1551167733802352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional Da Senhora Do Salto https://t.co/XUephPw2IO"
        },
        {
            "author_id": "1107604472",
            "created_at": "2022-07-24T11:25:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551166759142674433"
            ],
            "id": "1551166759142674433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1 https://t.co/F8vl2jGX2o"
        },
        {
            "author_id": "279252107",
            "created_at": "2022-07-24T11:15:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551164068978987009"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551164068978987009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Empresa aciona Justi\u00e7a para construir em \u00e1rea protegida do litoral norte de SP -  https://t.co/mIZtpMbsUx"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-07-24T11:12:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551163386993467392"
            ],
            "id": "1551163386993467392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado @ Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/pad21Uo538"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-07-24T11:00:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551160429254217730"
            ],
            "id": "1551160429254217730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reabertura de #estrada no Parque do Igua\u00e7u facilitar\u00e1 ainda mais acesso a #ca\u00e7adores. Dois  projetos de lei prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de #estradaparque: com ela, ao menos 10 mil ha de #MataAtl\u00e2ntica devem se tornar suscet\u00edveis \u00e0 ca\u00e7a, pesca e extra\u00e7\u00e3o de palmito: https://t.co/q5TT3JBbvp https://t.co/ARtBVtSRiR"
        },
        {
            "author_id": "1247435121315233793",
            "created_at": "2022-07-24T10:52:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551158274455732224"
            ],
            "id": "1551158274455732224",
            "in_reply_to_user_id": "1247435121315233793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As chamas provocaram cortes de energia em mais de 2 mil edif\u00edcios residenciais e comerciais. O incidente come\u00e7ou na sexta-feira a sudoeste do Parque Nacional de Yosemite. Somente at\u00e9 ontem \u00e0 noite, o fogo havia se espalhado por 48 quil\u00f4metros quadrados dessas terras."
        },
        {
            "author_id": "1567040383",
            "created_at": "2022-07-24T10:36:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551154416929087490"
            ],
            "id": "1551154416929087490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O aquecimento global \u00e9 prova viva que o ser humano passou dos limites. O planeta est\u00e1 esgotado. O Brasil que sempre deu bons exemplos na \u00e1rea ambiental vive um retrocesso terr\u00edvel. Al\u00e9m das florestas, agora as praias s\u00e3o alvos dos predadores ambientais.\nhttps://t.co/27MGsexpdA"
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2022-07-24T10:32:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551153450611658752"
            ],
            "id": "1551153450611658752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa aciona Justi\u00e7a para construir em \u00e1rea protegida do litoral norte de SP #msnbrasil https://t.co/wsbPXdUDG8"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2022-07-24T10:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551152714398277632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "76715426",
                        "start": 4,
                        "username": "EstadaoSaoPaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551152714398277632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "&gt;@EstadaoSaoPaulo Empresa aciona Justi\u00e7a para construir em \u00e1rea protegida do litoral norte de SP\nhttps://t.co/G1SYSyKUzv"
        },
        {
            "author_id": "961552571847626756",
            "created_at": "2022-07-24T10:14:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551148906221912065"
            ],
            "id": "1551148906221912065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio na Calif\u00f3rnia perto do parque Nacional de Yosemite j\u00e1 destruiu 5000 hectares de florestas de carvalhos, as autoridades do condado de Mariposa est\u00e3o evacuando 6000 moradores de assentamentos pr\u00f3ximos, n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00e3o sobre mortos e feridos. https://t.co/Gl0kaUHulY"
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2022-07-24T09:42:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551140874754703365"
            ],
            "id": "1551140874754703365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Calif\u00f3rnia faz deslocar milhares de pessoas | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/klLwAocLQv  #NoticiasdeCoimbra Um inc\u00eandio que deflagrou na sexta-feira perto do Parque Nacional de Yosemite, no estado norte-americano da Calif\u00f3rnia, aumentou de intensidade e \u00e9 j\u00e1 do... https://t.co/y7F6YW4B4Z"
        },
        {
            "author_id": "241104526",
            "created_at": "2022-07-24T09:34:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551138805209387008"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1551138805209387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/2Med2X2g1y"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2022-07-24T09:06:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551131651727659011"
            ],
            "id": "1551131651727659011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u00e9 passeio ideal para amantes do ecoturismo https://t.co/Gy6SoaeABk"
        },
        {
            "author_id": "776741318672474113",
            "created_at": "2022-07-24T08:05:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551116428803280897"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "60402116",
                        "start": 266,
                        "username": "VelhoGeneral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551116428803280897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Bad dream in California\u2026 \n\u201cOs inc\u00eandios florestais na Calif\u00f3rnia est\u00e3o fora de controle. Iniciados na quinta-feira, no Parque Nacional de Yosemite, se espalharam e agora est\u00e3o queimando uma \u00e1rea de aproximadamente 3.800 hectares. O fogo \u00e9 descrito como \"explosivo\".\n@VelhoGeneral"
        },
        {
            "author_id": "1042540972385726464",
            "created_at": "2022-07-24T05:27:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551076573780000768"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1017949075780628483",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasvcmir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1551076573780000768",
            "in_reply_to_user_id": "1017949075780628483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasvcmir sou super favor\u00e1vel de fazer um piquenique bonitinho no parque municipal ou no mangabeiras ou no ageo pio como role"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2022-07-24T05:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551069727719505920"
            ],
            "id": "1551069727719505920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasa el tema--&gt; El Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, #Brasil https://t.co/Jy0SEgutmb"
        },
        {
            "author_id": "1551040691484106757",
            "created_at": "2022-07-24T03:45:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551050966522368000"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1551050966522368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal das Andorinhas https://t.co/1DQUcAQC3m"
        },
        {
            "author_id": "1146457140909027328",
            "created_at": "2022-07-24T03:03:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551040285412671491"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1231389420785459201",
                        "start": 0,
                        "username": "ElGrandSapon"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1551040285412671491",
            "in_reply_to_user_id": "1231389420785459201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElGrandSapon Desculpe incomodar novamente mas teria como me dizer que esp\u00e9cie \u00e9 essa? Encontrada em Cerro Largo Rio Grande do Sul pr\u00f3ximo a cidade de Derrubadas onde fica o parque estadual do turvo https://t.co/Eu7tPHJuUr"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2022-07-24T02:27:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551031206921310209"
            ],
            "id": "1551031206921310209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia no Parque Estadual Morro do Diabo https://t.co/6S8lHciSKw"
        },
        {
            "author_id": "226145923",
            "created_at": "2022-07-24T01:38:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551018909683265537"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.92111111,
                        -3.85444444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "1551018909683265537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Parque Nacional de Ubajara, aproveitando as belezas naturais. Momento para criar mem\u00f3rias e recarregar as energias valorizando o que temos em casa! @ Ubajara, Cear\u00e1, Brazil https://t.co/H82pLLHG7S"
        },
        {
            "author_id": "1535550655",
            "created_at": "2022-07-24T01:13:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551012775643811844"
            ],
            "id": "1551012775643811844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para onde vai o tucano? #faunafrutoeflor #brasiliaecerrado #flonadebrasilia #florestanacionaldebrasilia #tucano #birdphotography #avesdobrasil @ Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/jeCwDvfbt1"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2022-07-24T00:39:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1551004188175470592"
            ],
            "id": "1551004188175470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7ado pela constru\u00e7\u00e3o de estrada, Parque Nacional da Serra do Divisor recebeu 365 turistas em\u00a02021 https://t.co/5LtNOotiIb"
        },
        {
            "author_id": "1250415659760017408",
            "created_at": "2022-07-24T00:14:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550997816188829696"
            ],
            "id": "1550997816188829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "EUA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 - Um inc\u00eandio florestal perto do Parque Nacional de Yosemite queimou mais de 6.500 acres. As autoridades disseram que foi o inc\u00eandio que mais cresceu na temporada na Calif\u00f3rnia. https://t.co/DUSgG74D1s"
        },
        {
            "author_id": "944613334585888768",
            "created_at": "2022-07-24T00:05:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550995552409735169"
            ],
            "id": "1550995552409735169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respire fundo e veja beleza em todas as coisas. @ Parque Natural Municipal de Porto Velho / Parque Ecol\u00f3gico https://t.co/ImFpocIEoR"
        },
        {
            "author_id": "1381346246900785157",
            "created_at": "2022-07-23T23:35:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550987990633271297"
            ],
            "id": "1550987990633271297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd0dS\u00f3 pra deixar salvo aqui\ud83e\udd0d\n(Bem turista hj)\n\n23/07/22\nParque Nacional da Amaz\u00f4nia\ud83d\udc9a\nItaituba-P\u00e1 https://t.co/uUrIyqCH7w"
        },
        {
            "author_id": "1012370298526687234",
            "created_at": "2022-07-23T23:33:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550987539263229954"
            ],
            "id": "1550987539263229954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ciadavan.com.br\nPARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS \nTERES\u00d3POLIS-RJ. @ Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/TfqZFGdCuI"
        },
        {
            "author_id": "199910110",
            "created_at": "2022-07-23T23:04:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550980158122770434"
            ],
            "id": "1550980158122770434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "URGENTE: Enquanto os bombeiros avan\u00e7avam contra um inc\u00eandio anterior que havia queimado at\u00e9 a fronteira de um bosque de sequ\u00f3ias gigantes, um inc\u00eandio florestal que se espalhava rapidamente perto do Parque Nacional de Yosemite aumentou de tamanho no s\u00e1bado e for\u00e7ou evacua\u00e7\u00f5es. https://t.co/qqtyKNU7db"
        },
        {
            "author_id": "216943505",
            "created_at": "2022-07-23T22:59:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550979014239703040"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1550979014239703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerramos o segundo dia da nossa excurs\u00e3o com a visita noturna ao s\u00edtio arqueol\u00f3gico Toca do Boqueir\u00e3o vida Pedra Furada - Parque Nacional Serra da Capivara, PI https://t.co/sl8OtsKhV9"
        },
        {
            "author_id": "1011351347130716160",
            "created_at": "2022-07-23T22:30:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550971589046534148"
            ],
            "id": "1550971589046534148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O FRADE E A FREIRA\n\nVargem Alta, Itapemirim e Cachoeiro do Itapemirim s\u00e3o os munic\u00edpios no entorno deste monumento natural esculpido por Deus. https://t.co/R0Xtxndwl4"
        },
        {
            "author_id": "1452328325444214806",
            "created_at": "2022-07-23T22:17:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550968450545246209"
            ],
            "id": "1550968450545246209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dois fortes inc\u00eandios florestais est\u00e3o ocorrendo na Gr\u00e9cia - no Parque Nacional Dadia e na ilha de Lesvos, onde turistas e moradores locais tiveram que ser evacuados (fotos e v\u00eddeos de redes sociais) https://t.co/Jrl8ZZd7ot"
        },
        {
            "author_id": "412595846",
            "created_at": "2022-07-23T22:14:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550967672229224450"
            ],
            "id": "1550967672229224450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5EdOF91mtO"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2022-07-23T22:01:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550964252223197184"
            ],
            "id": "1550964252223197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesses dias mostrei o trecho do anel  rodovi\u00e1rio, em BH, onde passo de bike. Uma tristeza\u2026. Agora veja como pessoas degradam a pequena e linda Cachoeira que desce do Parque Estadual do Itacolomy, em Ouro Preto/Mariana. Como fica ao lado da rodovia, se tornou deposito de lixo\u2026 https://t.co/ocxQlNmSVz"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-23T21:35:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550957881842753536"
            ],
            "id": "1550957881842753536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (1,40 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta, no dia 10 de julho de 2022 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 5 dias com alertas e 9,52 km\u00b2 desmatar."
        },
        {
            "author_id": "57793911",
            "created_at": "2022-07-23T21:35:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550957746085924865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "60164772",
                        "start": 0,
                        "username": "fvernon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550957746085924865",
            "in_reply_to_user_id": "60164772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fvernon um monumento natural esse p\u00edpedo perpendicular!!!"
        },
        {
            "author_id": "185367118",
            "created_at": "2022-07-23T21:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550957426609905667"
            ],
            "id": "1550957426609905667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ok, s\u00f3 que hoje eu conheci o para\u00edso!\n\ud83d\udccdParque Nacional Cordillera Azul - Aguayt\u00eda \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/DDe6nXp64P"
        },
        {
            "author_id": "1125780826300518401",
            "created_at": "2022-07-23T21:19:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550953775262830592"
            ],
            "id": "1550953775262830592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parece que meu Instagram inteiro foi pro parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "1028015731",
            "created_at": "2022-07-23T21:14:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550952637239009280"
            ],
            "id": "1550952637239009280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2844,
                "quote_count": 29,
                "reply_count": 88,
                "retweet_count": 545
            },
            "text": "EUA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8: Calif\u00f3rnia - um inc\u00eandio florestal perto do Parque Nacional de Yosemite, ganhou for\u00e7a neste s\u00e1bado e j\u00e1 em um dos maiores inc\u00eandios florestais do ano no estado,\nprovocando ordens de evacua\u00e7\u00e3o de milhares de pessoas e desligando a energia de mais de 2.000 casas e empresas."
        },
        {
            "author_id": "1507481130005581825",
            "created_at": "2022-07-23T21:11:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550951648930955268"
            ],
            "id": "1550951648930955268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais fora de controle na Calif\u00f3rnia for\u00e7am moradores a evacuar\n\nAs chamas est\u00e3o queimando perto do Parque Nacional de Yosemite e est\u00e3o cobrindo uma \u00e1rea maior que 600 hectares.\n\nPelo menos 12 edif\u00edcios residenciais foram incendiados e as autoridades est\u00e3o\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/c5myVBgpQK"
        },
        {
            "author_id": "134941916",
            "created_at": "2022-07-23T20:39:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550943813643997186"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39823,
                        -21.793476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1550943813643997186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de Festa Junina \ud83d\udd25\u2763\ufe0f\n.\n@parquemunicipaljf \n.\n.\n#festajunina #family #saturdays #love @ Parque Municipal JF https://t.co/6w1Z3u2bAa"
        },
        {
            "author_id": "1003369487003942912",
            "created_at": "2022-07-23T20:33:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550942222115381248"
            ],
            "id": "1550942222115381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desenhos que fiz baseados em palavras aleat\u00f3rias que pedi\n\ncaneta, cabra, linda, parque nacional\n\nbengala, axolote, carmesim, petra https://t.co/lT9k1zPC1d"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-07-23T20:33:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550942153425256454"
            ],
            "id": "1550942153425256454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TM_Cidade ARRAI\u00c1 DA CIDADE ACONTECE NO PARQUE MUNICIPAL DURANTE O FIM DE SEMANA\u00a0 https://t.co/cSRm3G1pSN"
        },
        {
            "author_id": "1349368607197822981",
            "created_at": "2022-07-23T20:28:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550941038549671936"
            ],
            "id": "1550941038549671936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Surucu\u00e1-de-barriga-amarela\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Green-backed Trogon\n\ud83d\udd2c Trogon viridis (Linnaeus, 1766)\n\ud83d\udcda Trogoniformes\n\ud83d\udee1\ufe0f Trogonidae\n\ud83d\udccd Parque Estadual Restinga de Bertioga\n\ud83c\udf0e Bertioga/SP/Brasil\n\ud83d\uddd3\ufe0f 15/jul/2022\n\nIG @AvesDoMeuCaminho\n\n#Aves\n#BirdWatching\n#BirdsSeenIn2022\n#Birds https://t.co/Ofs7kQcCia"
        },
        {
            "author_id": "100347774",
            "created_at": "2022-07-23T20:09:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550936074284941313"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "120851918",
                        "start": 122,
                        "username": "arnaldinhoborgo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550936074284941313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso na APP Lagoa Encantada, Vila Velha, Esp\u00edrito Santo.\n\nS\u00f3 pode ser coisa de bolsonarista\n\nQue o prefeito @arnaldinhoborgo tome provid\u00eancias imediata.\n\nCrie a unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Natural de Prote\u00e7\u00e3o Integral e uma brigada contra inc\u00eandio ambiental. https://t.co/ZK9do81AxP"
        },
        {
            "author_id": "850118418",
            "created_at": "2022-07-23T19:48:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550930836995952642"
            ],
            "id": "1550930836995952642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FOTOS] Inea denuncia ocupa\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Costa Verde do estado https://t.co/bVh7D9cCHO"
        },
        {
            "author_id": "280058185",
            "created_at": "2022-07-23T19:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550928162879688706"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1550928162879688706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/eaLlKBJA6o"
        },
        {
            "author_id": "58908174",
            "created_at": "2022-07-23T19:24:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550924844665114625"
            ],
            "id": "1550924844665114625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ingresso retirado no sympla para adentrar o parque municipal n\u00e3o faz sentido"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-07-23T19:15:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550922450304638976"
            ],
            "id": "1550922450304638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa acontece neste s\u00e1bado e no domingo, de 11h \u00e0s 17h; h\u00e1 shows, barracas com comidas e bebidas t\u00edpicas e programa\u00e7\u00e3o para as crian\u00e7as\n\nhttps://t.co/Fn970hJfO9"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-07-23T19:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550918707232268290"
            ],
            "id": "1550918707232268290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbia Cataratas assina contrato de concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/aX8XURu30R"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-07-23T19:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550918702232641547"
            ],
            "id": "1550918702232641547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbia Cataratas assina contrato de concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/Ch6byWOJ3V"
        },
        {
            "author_id": "1299527016",
            "created_at": "2022-07-23T18:40:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550913801821818881"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "75096052",
                        "start": 0,
                        "username": "Livia43"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550913801821818881",
            "in_reply_to_user_id": "75096052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Livia43 Foi no parque nacional?kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1007384642",
            "created_at": "2022-07-23T18:23:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550909552635400192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "50378161",
                        "start": 114,
                        "username": "radiovdm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550909552635400192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minho: Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas foi inaugurado h\u00e1 50 anos \u2013 Veja as FOTOS https://t.co/MOAI1y1Drv a trav\u00e9s de @radiovdm"
        },
        {
            "author_id": "1548489877297057792",
            "created_at": "2022-07-23T18:16:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550907709687582721"
            ],
            "id": "1550907709687582721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rj-Nit\u00e9roi-Parque Estadual da Serra da Tirijica\nAventura \ud83d\udc63\u26f0\ufe0f\ud83c\udf1e https://t.co/1RjAI1PhM9"
        },
        {
            "author_id": "1548296972",
            "created_at": "2022-07-23T17:49:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550900890374213635"
            ],
            "id": "1550900890374213635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia inesquec\u00edvel com meu filho Luann na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas! @ Rota Do Cavalo https://t.co/N1UQY1urUG"
        },
        {
            "author_id": "1731891582",
            "created_at": "2022-07-23T17:44:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550899730091220992"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1550899730091220992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m de #novaigua\u00e7u pra colar amanh\u00e3 no parque municipal??"
        },
        {
            "author_id": "134930141",
            "created_at": "2022-07-23T17:41:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550898926210924544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "134941916",
                        "start": 63,
                        "username": "vinic91"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.398191,
                        -21.793583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1550898926210924544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Juiz De Fora in Juiz de Fora, MG w/ @vinic91 https://t.co/zHPFZev8Ag https://t.co/rKSWZe9v4w"
        },
        {
            "author_id": "134941916",
            "created_at": "2022-07-23T17:36:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550897582578302977"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.398191,
                        -21.793583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1550897582578302977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Juiz De Fora in Juiz de Fora, MG https://t.co/geVCJGl3yv https://t.co/h1s3h9wezv"
        },
        {
            "author_id": "1299905683828154368",
            "created_at": "2022-07-23T17:20:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550893732270055424"
            ],
            "id": "1550893732270055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ir para o parque municipal de nova Igua\u00e7u no dia de amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "1543245359572475907",
            "created_at": "2022-07-23T17:13:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550891914307796994"
            ],
            "id": "1550891914307796994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lamas de Mouro\nParque Nacional Peneda Ger\u00eas. https://t.co/1Be1PDhun0"
        },
        {
            "author_id": "1543245359572475907",
            "created_at": "2022-07-23T17:12:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550891627941699584"
            ],
            "id": "1550891627941699584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. https://t.co/8Z0V3LUnII"
        },
        {
            "author_id": "1130555355149275143",
            "created_at": "2022-07-23T17:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550888475297210368"
            ],
            "id": "1550888475297210368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta transforma parque em Santa Catarina em floresta nacional https://t.co/LxAKszYZkn\n\nMantenha-se atualizado com o Quia Lex.\nVenha nos conhecer em: https://t.co/PoVVnhvD2Q"
        },
        {
            "author_id": "1224768716870692871",
            "created_at": "2022-07-23T16:58:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550888004994072577"
            ],
            "id": "1550888004994072577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu no parque municipal https://t.co/sxxG5px74I"
        },
        {
            "author_id": "1543245359572475907",
            "created_at": "2022-07-23T16:56:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550887668480974848"
            ],
            "id": "1550887668480974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nPortugal. https://t.co/ntxaFulPWs"
        },
        {
            "author_id": "53991587",
            "created_at": "2022-07-23T16:43:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550884302400921600"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.45053489,
                        -2.90255775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1550884302400921600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I N E X P L I C \u00c1 V E L \n\n. \n\n\u201cQuero acordar\nCom os passarinhos\nCantar uma can\u00e7\u00e3o\nCom o sabi\u00e1\u201d\n\n#jericoacoara #jeri #nofilter #nature #worldtrip #ceara #brazil #trip #sun @ Parque Nacional De Jericoacora https://t.co/FhbLQ6qXjS"
        },
        {
            "author_id": "450239238",
            "created_at": "2022-07-23T15:39:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550868164593926145"
            ],
            "id": "1550868164593926145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Bacaetava, Colombo-PR @ Parque Municipal Gruta Do Bacaetava https://t.co/Wb5igNotlc"
        },
        {
            "author_id": "55692853",
            "created_at": "2022-07-23T15:39:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550868145631641601"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "729735831439675392",
                        "start": 169,
                        "username": "luiza_brina"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "1166548714598621187",
                        "start": 183,
                        "username": "salnasalada"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "161284412",
                        "start": 230,
                        "username": "constantina_bh"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "803063686516670464",
                        "start": 248,
                        "username": "maria_beraldo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550868145631641601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "AL\u00d4 BH! \n\nA programa\u00e7\u00e3o do Festival Son\u00e2ncias hj acontece no Parque Municipal, no Teatro Francisco Nunes! \n\n16h tem mesa de conversa (gratuito) \n18h tem pocket shows de @luiza_brina, @salnasalada e Jay Horsth (gratuitos) \n19h tem @constantina_bh e @maria_beraldo (20,00 o ingry https://t.co/goFLTfIhoj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-23T15:34:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550866924942135296"
            ],
            "id": "1550866924942135296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (1,70 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo, no dia 13 de julho de 2022 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 5 dias com alertas e 9,52 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "161005016",
            "created_at": "2022-07-23T15:18:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550863020770852864"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1028191299654934528",
                        "start": 0,
                        "username": "twitkocheng"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1353868030481195013",
                        "start": 13,
                        "username": "bamiroma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550863020770852864",
            "in_reply_to_user_id": "1028191299654934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@twitkocheng @bamiroma vc qnd visita o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2022-07-23T15:05:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550859705286893569"
            ],
            "id": "1550859705286893569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento 'Um Dia No Parque' ter\u00e1 atividades para toda a fam\u00edlia, como trilhas guiadas, oficinas, visita a cachoeiras e passeio por \u00e1reas hist\u00f3ricas.\n\n#MeiaHora\n\nhttps://t.co/BJOBgL0Gjm"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-07-23T15:03:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550859227224219651"
            ],
            "id": "1550859227224219651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Evento 'Um Dia No Parque' ter\u00e1 atividades para toda a fam\u00edlia, como trilhas guiadas, oficinas, visita a cachoeiras e passeio por \u00e1reas hist\u00f3ricas.\n\n#ODia\n\nhttps://t.co/zpnsI8BCTt"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-07-23T15:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550858275016417286"
            ],
            "id": "1550858275016417286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Curiosidades I A maior cachoeira do mundo fica na Amaz\u00f4nia internacional: Salto \u00c1ngel: https://t.co/2bpRRkUfV1 \n\nS\u00e3o 979 metros, sendo 807 metros de queda sem interrup\u00e7\u00e3o, e est\u00e1 localizada no Parque Nacional Canaima, no extremo sudeste da Venezuela.\n\n#Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "62837508",
            "created_at": "2022-07-23T14:56:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550857402433474560"
            ],
            "id": "1550857402433474560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as atra\u00e7\u00f5es do 'Arrai\u00e1 da Cidade' neste fim de semana no Parque Municipal https://t.co/MlZWhcyfGb"
        },
        {
            "author_id": "896551068204748801",
            "created_at": "2022-07-23T14:49:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550855628108734465"
            ],
            "id": "1550855628108734465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal me tr\u00e1s uma paz sem igual"
        },
        {
            "author_id": "100623152",
            "created_at": "2022-07-23T14:33:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550851721424805889"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1550851721424805889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora passear no parque?\n\n @pontodeapoiopa \u2764\ufe0f\ud83d\udeb4. @ Parque Estadual do Utinga https://t.co/s9VWHEgVjR"
        },
        {
            "author_id": "122090998",
            "created_at": "2022-07-23T14:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550849466336518145"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1550849466336518145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/DpJMgVT5jO"
        },
        {
            "author_id": "1354528760545079296",
            "created_at": "2022-07-23T14:09:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550845437342617600"
            ],
            "id": "1550845437342617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal um mergulho na natureza brasileira? Quem estiver no Rio nesse domingo (24) pode curtir um dia especial no Parque Nacional da Tijuca, com trilhas guiadas, visita a cachoeiras, trilhas acess\u00edveis e oficinas de monitoramento de fauna. Bora l\u00e1?? \ud83d\ude0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3fhttps://t.co/RUDq8gWIa7"
        },
        {
            "author_id": "1037418517681917953",
            "created_at": "2022-07-23T13:58:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550842800727629825"
            ],
            "id": "1550842800727629825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "USA poluindo o planeta, por que n\u00e3o se prepararam para altas temperaturas, por que n\u00e3o reflorestaram? N\u00e3o! Estavam lacrando a Amaz\u00f4nia e n\u00e3o tiveram tempo, no \u00faltimo s\u00e9culo! Hip\u00f3critas!!!!!!https://t.co/tZbuFUZL1f"
        },
        {
            "author_id": "51833642",
            "created_at": "2022-07-23T13:51:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550840952465641474"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1550840952465641474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta nesse lugar perfeito \ud83e\udd7a\u2665\ufe0f (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/sIiP3xocLO"
        },
        {
            "author_id": "961552571847626756",
            "created_at": "2022-07-23T13:44:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550839319975313414"
            ],
            "id": "1550839319975313414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional de Yosemite, nos EUA, est\u00e1 em chamas, segundo relatos o fogo ainda n\u00e3o foi apagado. https://t.co/wVHrf7PTCE"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2022-07-23T13:25:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550834530877046786"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "1387502236180393989",
                        "start": 145,
                        "username": "uruatapera"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "15526235",
                        "start": 159,
                        "username": "gabiflorenzano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550834530877046786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, amig@s, s\u00e1bado iluminado para tod@s n\u00f3s. E vamos que vamos! O Parque Estadual do Utinga Camilo Vianna, em Bel\u00e9m. As fotos s\u00e3o minhas.  \u2066@uruatapera\u2069 \u2066@gabiflorenzano\u2069 https://t.co/rayi7ewu9k"
        },
        {
            "author_id": "81982538",
            "created_at": "2022-07-23T13:25:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550834401474486273"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "74792468",
                        "start": 67,
                        "username": "claudiocastroRJ"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 153,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550834401474486273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Moradores do Vale do Sahy pedem socorro!\n\n#SOSSahy\n#SOSCunhambebe\n\n@claudiocastroRJ, precisamos da sua ajuda.\n\nInvadiram o Parque Estadual Cunhambebe. A @PMERJ precisa agir. https://t.co/RqaQuVQZ5y"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2022-07-23T13:24:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550834244041203712"
            ],
            "id": "1550834244041203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com -8,5\u00b0C, corrim\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia amanhece congelado; veja fotos https://t.co/HP1misJB7L https://t.co/xStQbR3fcq"
        },
        {
            "author_id": "15726088",
            "created_at": "2022-07-23T13:15:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550831860548308992"
            ],
            "id": "1550831860548308992",
            "in_reply_to_user_id": "15726088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um animal muito bonito, que avistei duas vezes, \u00e9 o lobo-guar\u00e1. \u00c9 o \u00fanico que n\u00e3o vi na fazenda, mas no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. (Ainda acho que devia chamar-se \"raposa-guar\u00e1\".) Muitas vezes, andando pelo cerrado, voc\u00ea sente um forte cheiro: \u00e9 o ferom\u00f4nio dele. https://t.co/SFgwJF0dV7"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2022-07-23T13:06:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550829624782999553"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "83634722",
                        "start": 206,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550829624782999553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passando na sua timeline aquele convite bacana para o seu domingo (mais conhecido como amanh\u00e3 \ud83d\ude2c)!\n\nAproveitade o dia de amanh\u00e3 com atividades ao ar livre, aqui no Parque Nacional da Tijuca. Confira aqui na @bandnewsfmrio \ud83d\udc47 https://t.co/FpZbeIbAqe"
        },
        {
            "author_id": "1077250807379173376",
            "created_at": "2022-07-23T12:17:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550817396386152448"
            ],
            "id": "1550817396386152448",
            "in_reply_to_user_id": "1077250807379173376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 233,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Especialistas acreditam que o \u201cbisav\u00f4\u201d germinou em torno de 1.500 a. C.\n\nCom 30 metros de altura e um di\u00e2metro de outros quatro metros, o \u201cGran abuelo\u201d fica localizado no alto de uma montanha no Parque Nacional Alerce Costero, na regi\u00e3o de Los R\u00edos, ao sul do Chile. https://t.co/0jbRbyz4Ht"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-07-23T12:06:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550814720445370368"
            ],
            "id": "1550814720445370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jo\u00e3o-de-barro\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado @ Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/XbYyzGV8LI"
        },
        {
            "author_id": "100347774",
            "created_at": "2022-07-23T11:48:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550810194468298752"
            ],
            "id": "1550810194468298752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Enquanto Bolsonaro destr\u00f3i o meio ambiente n\u00f3s lutamos para proteger e recuperar.\n\nOlha s\u00f3 o que encontrei na APP Lagoa Encantada, Vila Velha. Esp\u00edrito Santo.\n\nIsso mostra a import\u00e2ncia de tornar a regi\u00e3o em  Parque Natural Municipal de Prote\u00e7\u00e3o Integral.\nhttps://t.co/Jw9jBix438"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-23T11:32:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550806167852437504"
            ],
            "id": "1550806167852437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (2,17 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo, no dia 9 de julho de 2022 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 5 dias com alertas e 9,52 km\u00b2 desmatar."
        },
        {
            "author_id": "180474084",
            "created_at": "2022-07-23T11:31:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550805848376705024"
            ],
            "id": "1550805848376705024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk meu Deus que foda kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\nConfesso que vi o mesmo macaco uma vez roubando uma ma\u00e7\u00e3 de uma crian\u00e7a l\u00e1 no Parque nacional do Itatiaia https://t.co/s1GBsjh8tA"
        },
        {
            "author_id": "2849628459",
            "created_at": "2022-07-23T10:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550782975524093953"
            ],
            "id": "1550782975524093953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai para fora, c\u00e1 dentro. https://t.co/Z9jtOc0hnQ"
        },
        {
            "author_id": "1511301828071333895",
            "created_at": "2022-07-23T09:08:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550769753815408640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1411462807867035656",
                        "start": 0,
                        "username": "poderiarsernos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550769753815408640",
            "in_reply_to_user_id": "1411462807867035656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poderiarsernos @Miggleu n\u00f3s no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-07-23T07:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550745026824749056"
            ],
            "id": "1550745026824749056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre as novas descobertas de esp\u00e9cies na Serra da Gorongosa, os destaques do nosso plano estrat\u00e9gico de 2022, o nosso novo cl\u00e3 de hienas-malhadas e muito mais na nossa newsletter de Junho/Julho. https://t.co/Hcpws2K6jF https://t.co/mrL3T6ajRz"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2022-07-23T06:00:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550722419140313088"
            ],
            "id": "1550722419140313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto do A\u00e7u com nova sede da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural -"
        },
        {
            "author_id": "1357659544978132993",
            "created_at": "2022-07-23T05:31:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550715092315938816"
            ],
            "id": "1550715092315938816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de 3 pessoas \u00e9 morta a tiros em parque estadual de Iowa, atirador se mata https://t.co/eDBkt5gIw9"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2022-07-23T05:29:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550714803127189504"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "3000560584",
                        "start": 122,
                        "username": "forecaster25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550714803127189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 Estados Unidos: Aurora Boreal vista do Parque Nacional Shenandoah, em Virg\u00ednia, hoje \u00e0s 00h30, hora local. \ud83c\udf0c\n\nCr\u00e9dito: @forecaster25 \n\n#northernlights #BREAKING #NaturePhotography #weatherretweet #StormHour #Amazing #ClimateCrisis #Noticias #news #Twitter #Foto #photography https://t.co/zYB1pBeB81"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2022-07-23T02:55:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550675978036314112"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1244656517409890306",
                        "start": 0,
                        "username": "marrriacecilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550675978036314112",
            "in_reply_to_user_id": "1244656517409890306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marrriacecilia Eu tive um projeto por 4 anos em um parque nacional sobre a alimenta\u00e7\u00e3o antripica dos macaquinhos. Parece loucura mas sabe oq resolve? Nao deixar eles terem acesso as coisas kkk uma hr ele perdem um pouco o habito. Mas \u00e9 dif\u00edcil kkkk foram 4 anos pra diminuir o problema"
        },
        {
            "author_id": "554022348",
            "created_at": "2022-07-23T02:43:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550673048025587713"
            ],
            "id": "1550673048025587713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPPE recomenda ao prefeito de Itamarac\u00e1 PL para regularizar Macrozona de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/NYhMiAzG5o"
        },
        {
            "author_id": "1020730112063549446",
            "created_at": "2022-07-23T02:08:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550664088673554433"
            ],
            "id": "1550664088673554433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Cabedelo promove audi\u00eancia p\u00fablica para finaliza\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Natural Municipal \u2013 antiga Mata do\u00a0Estado https://t.co/FxUyojAexf"
        },
        {
            "author_id": "54433687",
            "created_at": "2022-07-23T01:56:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550661048243478528"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.675847,
                        -6.456893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1550661048243478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/adWHVx0jQb"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2022-07-23T01:40:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550657089961431040"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85325,
                        -20.42178972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1550657089961431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/S84HhL7zIX"
        },
        {
            "author_id": "1242981632199602182",
            "created_at": "2022-07-23T01:32:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550655072090132480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1006732751117144064",
                        "start": 0,
                        "username": "taemocionada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550655072090132480",
            "in_reply_to_user_id": "1006732751117144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taemocionada hahaha, Curral Velho \u00e9 o nome do povoado. :) \n\nFica no munic\u00edpio de Campo Alegre do Fidalgo, pr\u00f3ximo de S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed (onde nasci), na regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2022-07-23T01:19:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550651838961270784"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.80527944,
                        -3.21057026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b663dc7e61c71fd6"
            },
            "id": "1550651838961270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/BIkFkzYts5"
        },
        {
            "author_id": "45386443",
            "created_at": "2022-07-23T00:59:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550646729728483328"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1550646729728483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/lcInxI9Cgq"
        },
        {
            "author_id": "1394090343616897024",
            "created_at": "2022-07-23T00:29:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550639314756947969"
            ],
            "id": "1550639314756947969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as  fotos tiradas l\u00e1 no parque municipal https://t.co/QBaSlQL2cx"
        },
        {
            "author_id": "1477369696349564936",
            "created_at": "2022-07-22T23:42:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550627267927220224"
            ],
            "id": "1550627267927220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com -8,8\u00b0C, Lago Congela no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/xXU3wQYVvQ"
        },
        {
            "author_id": "1245409323859283968",
            "created_at": "2022-07-22T23:40:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550626856117964803"
            ],
            "id": "1550626856117964803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yellowstone Wyoming.\n\nFonte termal colorida, o resultado de algas que vivem na \u00e1gua.\n\nParecendo uma c\u00e9lula ovo gigante. https://t.co/umCd6cltEg"
        },
        {
            "author_id": "753087496368615424",
            "created_at": "2022-07-22T22:22:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550607238468841472"
            ],
            "id": "1550607238468841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/2FrmruXXTC"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-07-22T22:11:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550604443711856641"
            ],
            "id": "1550604443711856641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/8IjzHMaD8f\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/f5pSi4wrLM"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2022-07-22T22:03:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550602507403100161"
            ],
            "id": "1550602507403100161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de 5 dias pelo Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/bvUbb4Ve0J"
        },
        {
            "author_id": "1518773940075773953",
            "created_at": "2022-07-22T22:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550601592969302017"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "81982538",
                        "start": 0,
                        "username": "JairoPavao"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "74792468",
                        "start": 12,
                        "username": "claudiocastroRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550601592969302017",
            "in_reply_to_user_id": "81982538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JairoPavao @claudiocastroRJ O governo estadual est\u00e1 omisso diante da destrui\u00e7\u00e3o que esses invasores est\u00e3o causando, o Parque Estadual Cunhambebe pede SOS......"
        },
        {
            "author_id": "3024436931",
            "created_at": "2022-07-22T21:57:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550600990767796224"
            ],
            "id": "1550600990767796224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPPE recomenda ao prefeito de Itamarac\u00e1 PL para regularizar Macrozona de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental como Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/icAa96MlHG"
        },
        {
            "author_id": "81982538",
            "created_at": "2022-07-22T21:50:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550599079528480772"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "74792468",
                        "start": 212,
                        "username": "claudiocastroRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550599079528480772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria da R\u00e1dio Tupi FM, acerca da invas\u00e3o ao Parque Estadual Cunhambebe.\n\n\u201cOs t\u00e9cnicos do Instituto Estadual do Ambiente (Inea) denunciam uma ocupa\u00e7\u00e3o irregular no Parque Estadual Cunhambebe, em Mangaratiba.\u201d\n\n@claudiocastroRJ \n\nhttps://t.co/nj1KJmRejG\n\n#SOSSahy\n#SOSCunhambebe"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-07-22T21:49:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550598899227889668"
            ],
            "id": "1550598899227889668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca tem programa\u00e7\u00e3o especial e gratuita neste domingo (24). As atividades s\u00e3o voltadas para toda a fam\u00edlia, com a realiza\u00e7\u00e3o de trilhas guiadas, visita a cachoeiras, trilhas acess\u00edveis, passeio hist\u00f3rico e oficinas de monitoramento de fauna."
        },
        {
            "author_id": "1217638523232235521",
            "created_at": "2022-07-22T21:49:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550598878663245827"
            ],
            "id": "1550598878663245827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dps de quase 10 anos sem ir no parque municipal https://t.co/YJKojnxR1N"
        },
        {
            "author_id": "2537539920",
            "created_at": "2022-07-22T21:37:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550595934152802310"
            ],
            "id": "1550595934152802310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Caruara \u00e9 inaugurada em Iquipari  \nhttps://t.co/LMkA792Sad"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-22T21:31:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550594398638915584"
            ],
            "id": "1550594398638915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 14 de julho de 2022 o desmatamento de 2,80 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 5 dias, somando 9,52 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2022-07-22T21:27:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550593408711942148"
            ],
            "id": "1550593408711942148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/UcxlPKhdtt\n\nCOME\u00c7A AMANH\u00c3/ Festividade em homenagem ao Dia Internacional da Mulher Negra Latino-Americana e Caribenha, comemorado no dia 25, segue at\u00e9 segunda-feira no Parque Municipal do Itajuru\n\n#rc24h #cabofrio #julhodaspretas #cultura #evento #ofatonoato"
        },
        {
            "author_id": "2552619498",
            "created_at": "2022-07-22T21:13:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550589794840879104"
            ],
            "id": "1550589794840879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/322rDmIHaM"
        },
        {
            "author_id": "49742239",
            "created_at": "2022-07-22T21:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550586897252089859"
            ],
            "id": "1550586897252089859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/5dFAcxIWKx"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2022-07-22T20:47:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550583451153203200"
            ],
            "id": "1550583451153203200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamarac\u00e1: Promotoria recomenda ao prefeito envio de projeto de lei para regularizar Macrozona de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental como Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/xKDGjdTrtR"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2022-07-22T20:47:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550583445889421313"
            ],
            "id": "1550583445889421313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamarac\u00e1: Promotoria recomenda ao prefeito envio de projeto de lei para regularizar Macrozona de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental como Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/R8M1Gey7Xf"
        },
        {
            "author_id": "42946470",
            "created_at": "2022-07-22T20:05:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550572679069040642"
            ],
            "id": "1550572679069040642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamarac\u00e1: Promotoria recomenda ao prefeito envio de projeto de lei para regularizar Macrozona de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/RTl5cvPV68 https://t.co/dVewJFUoqG"
        },
        {
            "author_id": "1189742839229566976",
            "created_at": "2022-07-22T19:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550568482336653318"
            ],
            "id": "1550568482336653318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boa tarde diretamente da floresta nacional da barra funda https://t.co/bmYb0J1NhJ"
        },
        {
            "author_id": "1316815080307281921",
            "created_at": "2022-07-22T19:22:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550561845026619394"
            ],
            "id": "1550561845026619394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f Den\u00fancia. Morador de Barreirinhas flagrou mais cenas de desrespeito no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \"A farra ainda continua nos Len\u00e7\u00f3is, no circuito Atins\", escreveu.\n\n#Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #len\u00e7\u00f3ismaranhenses #lencoismaranhenses #LencoisMaranhenses #Atins https://t.co/LiPuk3Fi0P"
        },
        {
            "author_id": "1095683529743233024",
            "created_at": "2022-07-22T19:18:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550560863375048708"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "561171009",
                        "start": 0,
                        "username": "hansvantelling"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550560863375048708",
            "in_reply_to_user_id": "1095683529743233024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hansvantelling Desculpe Parque Nacional de Montesinho."
        },
        {
            "author_id": "960890356417155072",
            "created_at": "2022-07-22T19:05:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550557705852620803"
            ],
            "id": "1550557705852620803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Momento culin\u00e1ria: Aprenda a fazer Bananese. Catia aprende a receita da famosa Bananese do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/cS0IMaHl3l"
        },
        {
            "author_id": "932976883",
            "created_at": "2022-07-22T19:04:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550557477661339651"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1550557477661339651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cmesmo quando tudo parece ruim, tem um arco-\u00edris em cada canto\u201d \u2014 Sid, A ERA DO GELO em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/3Ktilnog74"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2022-07-22T19:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550556421988577280"
            ],
            "id": "1550556421988577280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem programa\u00e7\u00e3o especial e gratuita no domingo https://t.co/JnhbV2aUUv"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2022-07-22T19:00:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550556382243471362"
            ],
            "id": "1550556382243471362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial para a a\u00e7\u00e3o Um Dia No Parque (UDNP) 2022, que acontece no pr\u00f3ximo domingo (24).\n\nAcompanhe a programa\u00e7\u00e3o completa em nosso site e divirta-se!!!\n\n#meioambiente #natureza #svma https://t.co/qQorwQuSvX"
        },
        {
            "author_id": "1220387410904862721",
            "created_at": "2022-07-22T18:52:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550554288354631687"
            ],
            "id": "1550554288354631687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha!!! Paran\u00e1!!! https://t.co/y3QevfPKEL"
        },
        {
            "author_id": "960890356417155072",
            "created_at": "2022-07-22T18:48:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550553291364376576"
            ],
            "id": "1550553291364376576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A hist\u00f3ria de como come\u00e7ou o Parque Nacional do Igua\u00e7u . Catia e Alex compartilham a hist\u00f3ria do parque ao lado de guia tur\u00edstico sobre duas rodas. https://t.co/w8NTKjgPu9"
        },
        {
            "author_id": "2354033444",
            "created_at": "2022-07-22T18:46:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550552978402205699"
            ],
            "id": "1550552978402205699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "levei uma renca no parque municipal daqui e voltei morta"
        },
        {
            "author_id": "1262524431278247936",
            "created_at": "2022-07-22T18:18:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550545835045560320"
            ],
            "id": "1550545835045560320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembraram que o parque municipal existe"
        },
        {
            "author_id": "829787675695656960",
            "created_at": "2022-07-22T18:09:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550543614308417539"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "46838187",
                        "start": 0,
                        "username": "stefano_poke"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550543614308417539",
            "in_reply_to_user_id": "46838187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stefano_poke Queria ver com o picol\u00e9 do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "43363137",
            "created_at": "2022-07-22T17:30:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550533845866389504"
            ],
            "id": "1550533845866389504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou contribuir. Na biblioteca parque estadual. Sempre use o banheiro do primeiro andar, \u00e9 o mais limpo, tem mais papel e menos gente entrando pra incomodar sua concentra\u00e7\u00e3o de leitura de quadrinho https://t.co/zd3XlKBKSx"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2022-07-22T17:18:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550530836134449157"
            ],
            "id": "1550530836134449157",
            "in_reply_to_user_id": "1399712471808679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mesmo projeto prev\u00ea a recategoriza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor para que se torne uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, fragilizando a prote\u00e7\u00e3o das duas \u00e1reas."
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2022-07-22T17:16:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550530291919646720"
            ],
            "id": "1550530291919646720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0O PL 6024/2019 determina a altera\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes, diminuindo sua \u00e1rea total em quase 8 mil hectares. VOTE N\u00c3O - Segue o fio \ud83d\udc47 https://t.co/QLoMoKYWJL"
        },
        {
            "author_id": "1468960098953228306",
            "created_at": "2022-07-22T17:09:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550528354767409152"
            ],
            "id": "1550528354767409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o de atirador ativo fecha parque estadual no leste de Iowa https://t.co/moGp1hr5g7"
        },
        {
            "author_id": "63511499",
            "created_at": "2022-07-22T16:27:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550517888691347456"
            ],
            "id": "1550517888691347456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem evento bonit\u00e3o em v\u00e1rias Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o pelo Brasil. Aqui no Rio, um dos anfitri\u00f5es do 'Um dia no parque' \u00e9 o Parque Nacional da Tijuca. Pessoal da Biodiversidade e Sa\u00fade Silvestre da Fiocruz vai participar. \u00c9 no Parque Lage, \u00e0s 10h https://t.co/V6mRTryVjJ"
        },
        {
            "author_id": "1123277391261052928",
            "created_at": "2022-07-22T16:17:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550515419940659200"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1550515419940659200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "seda zomo rosa slim G R$5,00 \ud83c\udf3a\nisqueiro clipper recarregavel com pil\u00e3o P R$4,5\ud83d\udd25 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/kF4oTB20pA"
        },
        {
            "author_id": "860342183395819521",
            "created_at": "2022-07-22T15:57:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550510396460732418"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1107043247749246976",
                        "start": 0,
                        "username": "caroolinalee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550510396460732418",
            "in_reply_to_user_id": "1107043247749246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caroolinalee mais gelada que o parque nacional em junho"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2022-07-22T15:55:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550509863205105664"
            ],
            "id": "1550509863205105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem programa\u00e7\u00e3o especial e gratuita no domingo https://t.co/DQxMfIoUhY"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-22T15:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550505956571631616"
            ],
            "id": "1550505956571631616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 9 de julho de 2022, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (2,75 km\u00b2) na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-07-22T15:11:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550498739449643008"
            ],
            "id": "1550498739449643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/8IjzHMaD8f\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/4QS3jAlVAl"
        },
        {
            "author_id": "51450021",
            "created_at": "2022-07-22T15:07:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550497883228626952"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "51450021",
                        "start": 172,
                        "username": "montesclaroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550497883228626952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais belo e visitado de M. Claros, o Parque Municipal (tamb\u00e9m) sofre com o uso...\nSexta 22/07/22 - 7h28\nhttps://t.co/4pcB2wYYwM\nSiga-nos tamb\u00e9m no Instagram\n@montesclaroscom\nhttps://t.co/aFd3mKDoM3\nSiga-nos tamb\u00e9m no Telegram\nhttps://t.co/KUj3Y1hJl0 https://t.co/swwzYnSFen"
        },
        {
            "author_id": "1247911890489090048",
            "created_at": "2022-07-22T15:06:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550497506353627136"
            ],
            "id": "1550497506353627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda vez que penso no Parque Nacional da Chapada, lembro daquele pol\u00edtico supostamente progressista se referindo ao Cerrado como \"um tro\u00e7o que parece deserto\" e todo esse discurso que trata o bioma como \"pobre, sem gra\u00e7a\" pra justificar sua devasta\u00e7\u00e3o pelo agro. https://t.co/59aSLFlbKj"
        },
        {
            "author_id": "2584190900",
            "created_at": "2022-07-22T14:44:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550492091981217793"
            ],
            "id": "1550492091981217793",
            "in_reply_to_user_id": "2584190900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Firewatch d\u00e1-nos a oportunidade de controlar um guarda florestal, Henry, que trabalha na Floresta Nacional de Shoshone, um ano ap\u00f3s os inc\u00eandios de 1988 em Yellowstone. \u00c9 uma experi\u00eancia diferente que achamos que vais gostar. https://t.co/H9TiCbsic7"
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2022-07-22T14:30:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550488397994655746"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1033067365251133440",
                        "start": 51,
                        "username": "deborahlimabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550488397994655746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Central98 | Entramos ao vivo com a nossa rep\u00f3rter @deborahlimabr, direto do Parque Municipal. O prefeito Fuad Noman participou do lan\u00e7amento do Movimento Belo Horizonte + Feliz. Na oportunidade ser\u00e1 assinado o decreto que institui o movimento. https://t.co/EZV7nkiUKh"
        },
        {
            "author_id": "1541857103391985667",
            "created_at": "2022-07-22T14:09:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550483063997693957"
            ],
            "id": "1550483063997693957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria de 3 jabutis que viralizou na Internet teve um final feliz. Eles foram entregues voluntariamente ao Parque Estadual do Utinga e devolvidos \u00e0 natureza. S\u00f3 no 1\u00b0 semestre mais de 200 animais silvestres foram entregues e resgatados pelo Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental.[1/3] https://t.co/jdvmdLVo6a"
        },
        {
            "author_id": "633764691",
            "created_at": "2022-07-22T13:48:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550477925308399616"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "24802340",
                        "start": 101,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550477925308399616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem programa\u00e7\u00e3o especial e gratuita no domingo https://t.co/ubQjIW26Sc via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "3374642949",
            "created_at": "2022-07-22T12:26:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550457336875126784"
            ],
            "id": "1550457336875126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se encontra um p\u00e9 de pessoa nesse parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2022-07-22T12:24:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550456775710752769"
            ],
            "id": "1550456775710752769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com -8,8\u00b0C, lago congela no Parque Nacional do Itatiaia; veja v\u00eddeo https://t.co/3hAAA3KP25 https://t.co/by2yr9zsWh"
        },
        {
            "author_id": "2891282165",
            "created_at": "2022-07-22T11:55:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550449526103838722"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1519824045457518595",
                        "start": 0,
                        "username": "enoveIei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550449526103838722",
            "in_reply_to_user_id": "1519824045457518595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@enoveIei O Parque Municipal aqui da minha cidade kkk \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "2883642237",
            "created_at": "2022-07-22T11:41:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550446032051351557"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1550446032051351557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/TqEG1XIuiu"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-22T11:38:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550445204464738304"
            ],
            "id": "1550445204464738304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 10 de julho de 2022 o desmatamento de 2,90 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 2,98 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "104534461",
            "created_at": "2022-07-22T11:36:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550444577865203712"
            ],
            "id": "1550444577865203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Baloi\u00e7o do Mezio O Baloi\u00e7o do Mezio, um dos pontos de passagem obrigat\u00f3ria da Serra do Soajo e do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, considerado pela UNESCO Reserva Mundial da Biosfera, permite-lhe usufruir de uma bel\u00edssima paisagem 360\u00b0,... https://t.co/wRIUrof0KV"
        },
        {
            "author_id": "54433687",
            "created_at": "2022-07-22T11:04:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550436612026277889"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.675847,
                        -6.456893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1550436612026277889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/hwmFhSWDkF"
        },
        {
            "author_id": "1525219301439025154",
            "created_at": "2022-07-22T10:36:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550429527783915520"
            ],
            "id": "1550429527783915520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANTANAL (Corumb\u00e1/MS projeto do Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno de forma ininterrupta https://t.co/qTz4RZHT9e"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-07-22T10:14:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550424107862265856"
            ],
            "id": "1550424107862265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/VJNlDXn84N"
        },
        {
            "author_id": "1448553967009640450",
            "created_at": "2022-07-22T09:41:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550415605009977345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1005028594136092673",
                        "start": 2,
                        "username": "mitecogob"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550415605009977345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @mitecogob e o Organismo Aut\u00f3nomo de Parques Nacionais oferecem rotas guiadas por Guadarrama. Trata-se de 23 passeios de ver\u00e3o e 21 rotas guiadas pelo Parque Nacional da Serra de Guadarrama, com marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via. \n\nhttps://t.co/WwTdeQ9VV7 https://t.co/7rX6VxMdPZ"
        },
        {
            "author_id": "1249605079",
            "created_at": "2022-07-22T09:35:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550414211653705729"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78487396,
                        -23.57314589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1550414211653705729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP https://t.co/IjjyNXsRai"
        },
        {
            "author_id": "1472925176539066370",
            "created_at": "2022-07-22T09:17:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550409658975850496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "68313718",
                        "start": 33,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550409658975850496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha onde fomos parar ! Obrigado @STF_oficial . Voc\u00eas tornaram as favelas do Rio em \u00e1rea protegida para os bandidos e a cada dia est\u00e3o mais fortes , deixando a popula\u00e7\u00e3o a deriva . https://t.co/fpC0JIS1Uw"
        },
        {
            "author_id": "2785636163",
            "created_at": "2022-07-22T09:15:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550409247179120640"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1550409247179120640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz anivers\u00e1rio,  veio. @sergiollsaraiva Olha como voc\u00ea ficou novo no desenho.  Sa\u00fade e paz em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/00eIhyhEQn"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2022-07-22T06:47:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550372066091728896"
            ],
            "id": "1550372066091728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Estatua Homenaje al Payaso Fof\u00f3. Parque Municipal https://t.co/gJr6yfFJeA"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2022-07-22T06:38:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550369724172738560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550369724172738560",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Veja Rio traz um legado seu para o Rio ; Dez anos depois da cria\u00e7\u00e3o da Reserva Caruara, a \u00e1rea de 40 km\u00b2 de \u00e1rea protegida em S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra, no Norte Fluminense, est\u00e1 se tornando um novo polo de ecoturismo, com atividades gratuitas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de moradores e"
        },
        {
            "author_id": "44223789",
            "created_at": "2022-07-22T04:14:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550333563387711489"
            ],
            "id": "1550333563387711489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio, que on\u00e7a lind\u00edssima a nova on\u00e7a do Parque Nacional. \ud83e\udd72 \n\nhttps://t.co/mq1YMqMjE3"
        },
        {
            "author_id": "1373661791302135811",
            "created_at": "2022-07-22T03:09:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550317016715870210"
            ],
            "id": "1550317016715870210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou com os manos pro parque municipal sim ou n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1404608360360689666",
            "created_at": "2022-07-22T02:52:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550312742099320833"
            ],
            "id": "1550312742099320833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse reality foi gravado no parque nacional aqui perto. Vi falar que eles iam todo dia dormir no hotel, mas n\u00e3o sei se \u00e9 verdade. https://t.co/tTIsmnSM2U"
        },
        {
            "author_id": "1277091732245622786",
            "created_at": "2022-07-22T01:41:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550294927770357761"
            ],
            "id": "1550294927770357761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de campo pro Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed e Ilha da Moela \ud83d\udc9e https://t.co/KcC1LTUjKh"
        },
        {
            "author_id": "259727232",
            "created_at": "2022-07-22T01:15:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550288269379702784"
            ],
            "id": "1550288269379702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Urbia Cataratas S.A., cons\u00f3rcio formado entre o Grupo Construcap e o Grupo Cataratas, assinou junto ao Governo Federal o contrato de concess\u00e3o destinado \u00e0 opera\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga a famosa queda d\u2019\u00e1gua\n\nhttps://t.co/9Rki59DQu5 https://t.co/2uWdAxrFSZ"
        },
        {
            "author_id": "762024490830274561",
            "created_at": "2022-07-22T00:28:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550276479388614656"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1550276479388614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/t3c9iIxBjT"
        },
        {
            "author_id": "1123277391261052928",
            "created_at": "2022-07-22T00:24:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550275640100012032"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1550275640100012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/p3IL9InwD2"
        },
        {
            "author_id": "438513972",
            "created_at": "2022-07-21T23:52:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550267427501621248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "22914738",
                        "start": 183,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550267427501621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o ocorreu nesta segunda-feira (11) e encerrou o acampamento dos ind\u00edgenas que pedem direito ao territ\u00f3rio do Parque Estadual Cunhambebe, no estado do Rio\"\n\nFonte: @o_eco \n\nhttps://t.co/6DYK9aGPAx"
        },
        {
            "author_id": "1549511409553182723",
            "created_at": "2022-07-21T23:47:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550266232775000067"
            ],
            "id": "1550266232775000067",
            "in_reply_to_user_id": "1549511409553182723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Cunhambebe \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, gerido pelo Inea e criado pelo Decreto Estadual n\u00ba 41.358, de 13 de junho de 2008. Fotos do parque em Mangaratiba, antes da invas\u00e3o. (8)\n\nFonte: https://t.co/UbToXWBUcc https://t.co/X8ZyKYihr1"
        },
        {
            "author_id": "1549511409553182723",
            "created_at": "2022-07-21T23:47:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550266144610832384"
            ],
            "id": "1550266144610832384",
            "in_reply_to_user_id": "1549511409553182723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 12/05/22, por volta das 3h da madrugada, cerca de 400 \"\u00cdndios\" invadiram a sede administrativa e as \u00e1reas pr\u00f3ximas \u00e0 sede, do Parque Estadual Cunhambebe, no Vale do Sahy, em Mangaratiba, na Costa Verde do RJ. (2) https://t.co/ZffzrgZPGa"
        },
        {
            "author_id": "1311006225186914311",
            "created_at": "2022-07-21T22:49:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550251680687702017"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "46985434",
                        "start": 0,
                        "username": "Igortep"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550251680687702017",
            "in_reply_to_user_id": "46985434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Igortep Os jumentos do Parque Municipal devem fazer melhor!"
        },
        {
            "author_id": "607455746",
            "created_at": "2022-07-21T22:32:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550247417492160514"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "1550247417492160514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa casa da serie da turma da monica eh a msm q ta la no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1516556395449098244",
            "created_at": "2022-07-21T22:02:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550239854822363137"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1550239854822363137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monstro das m\u00fasicas broto no trabalho hoje pras foda MC Buchecha \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\ude4fdeus te aben\u00e7oe meu amigo tudo de bom sa\u00fade e paz \u262e\ufe0f biblioteca parque estadual \ud83d\ude4f https://t.co/HM3xohMy4s"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-21T21:35:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550233094191738880"
            ],
            "id": "1550233094191738880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 6 de julho de 2022 o desmatamento de 0,01 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,02 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "130597239",
            "created_at": "2022-07-21T20:55:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550222874534940672"
            ],
            "id": "1550222874534940672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa quarta-feira, dia 20 de julho, vereadores mirins de Bigua\u00e7u percorreram o trajeto da trilha da Cachoeira da Buraca, localizada no Parque Natural Municipal Serra de S\u00e3o Miguel, na localidade de Guaporanga. \nhttps://t.co/npFd1su4BB"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2022-07-21T20:19:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550213966865264640"
            ],
            "id": "1550213966865264640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O animal ainda n\u00e3o tinha registro, e foi visto na fronteira entre Brasil e Argentina https://t.co/3cE6BNYu1C"
        },
        {
            "author_id": "1338988277358080000",
            "created_at": "2022-07-21T19:58:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550208617474887683"
            ],
            "id": "1550208617474887683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois que um carro caiu em uma das lagoas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense, nesta semana, outros flagrantes foram feitos durante a fiscaliza\u00e7\u00e3o.\n\nMais detalhes no site https://t.co/FcCBgJFZzw"
        },
        {
            "author_id": "86983246",
            "created_at": "2022-07-21T19:50:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550206613037907975"
            ],
            "id": "1550206613037907975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/MAoVObwREz"
        },
        {
            "author_id": "1316815080307281921",
            "created_at": "2022-07-21T19:42:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550204641106952193"
            ],
            "id": "1550204641106952193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f Den\u00fancia: quadriciclos em locais proibidos. Um trabalhador da \u00e1rea do turismo flagrou quadriciclos em \u00e1reas que esses tipo de ve\u00edculo n\u00e3o pode circular no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, em Barreirinhas. O flagrante foi feito na manh\u00e3 desta quinta-feira (21), na + https://t.co/P3OQmfNjWT"
        },
        {
            "author_id": "900788840121716736",
            "created_at": "2022-07-21T19:28:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550201102745878528"
            ],
            "id": "1550201102745878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a pintada n\u00e3o registrada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Imagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u\nUma on\u00e7a-pintada, que ainda n\u00e3o estava nos registros do Parque Nacional do Igua\u00e7u, foi flagrada por uma armadilha fotogr\u00e1fica, que \u00e9 utilizada para monitora\u00e7\u00e3o dos animais ... https://t.co/cDDI6gQCGU"
        },
        {
            "author_id": "231679757",
            "created_at": "2022-07-21T19:19:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550198739549175812"
            ],
            "id": "1550198739549175812",
            "in_reply_to_user_id": "231679757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00e1lbum est\u00e1 dispon\u00edvel para download.\nhttps://t.co/cAFNeSJu94"
        },
        {
            "author_id": "1499473838102429702",
            "created_at": "2022-07-21T19:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550197670274383872"
            ],
            "id": "1550197670274383872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada in\u00e9dita \u00e9 flagrada por armadilha fotogr\u00e1fica no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/KEr0Dslz8j"
        },
        {
            "author_id": "1133518657286475781",
            "created_at": "2022-07-21T19:04:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550195098230587394"
            ],
            "id": "1550195098230587394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Teve Mata Atl\u00e2ntica no Amerek.Lab! \ud83c\udf43Conhe\u00e7a o \u201cDe Minas para o mundo: orgulho de viver no Parque Estadual do Rio Doce\u201d que busca, de forma conjunta e pautada no di\u00e1logo, construir estrat\u00e9gias de DC e a\u00e7\u00f5es de sensibiliza\u00e7\u00e3o da import\u00e2ncia da Mata Atl\u00e2ntica. Segue o fio \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/JCPFCCIjbQ"
        },
        {
            "author_id": "75779543",
            "created_at": "2022-07-21T19:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550193955156856832"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1550193955156856832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A manh\u00e3 de quinta marcou meu retorno ao Utinga ap\u00f3s 3 anos \u2705\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f @ Parque Estadual do Utinga https://t.co/DljssQ60QC"
        },
        {
            "author_id": "62379087",
            "created_at": "2022-07-21T18:58:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550193414372728837"
            ],
            "id": "1550193414372728837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u identificou a on\u00e7a-pintada na natureza atrav\u00e9s de uma das 60 armadilhas fotogr\u00e1ficas espalhadas pelo local; conhe\u00e7a essa hist\u00f3ria! \ud83d\udc06\n\n#oncapintada #preservacao #bonsfluidos\n\nhttps://t.co/AfwjqC9Eqb"
        },
        {
            "author_id": "60183889",
            "created_at": "2022-07-21T18:42:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550189452617818113"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "8802752",
                        "start": 48,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "55569724",
                        "start": 52,
                        "username": "globoplay"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "38427754",
                        "start": 63,
                        "username": "gshow"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1550189452617818113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 Juma com reiva qurendo ir pra casa\n#Pantanal \n@g1 @globoplay @gshow https://t.co/szUOCiXtlb"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-07-21T18:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550187303594762240"
            ],
            "id": "1550187303594762240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TM_Cidade \"ARRAI\u00c1 DA CIDADE\" \u00c9 REALIZADO NO PARQUE MUNICIPAL NO S\u00c1BADO E DOMINGO https://t.co/x2GBZ7CCCo"
        },
        {
            "author_id": "970375332317548544",
            "created_at": "2022-07-21T18:31:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550186624264331267"
            ],
            "id": "1550186624264331267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssime e \u00e9 elu mesmo! https://t.co/k3koKKZURr"
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2022-07-21T18:22:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550184510339354626"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.80527944,
                        -3.21057026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b663dc7e61c71fd6"
            },
            "id": "1550184510339354626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/ePEEJ9AZ8V"
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2022-07-21T18:19:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550183637685084162"
            ],
            "id": "1550183637685084162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia completo para visitar as Po\u00e7as do Malho, uma deslumbrante sequ\u00eancia de cascatas e lagoas do rio Laboreiro, escondidas num remoto vale onde o Parque Nacional da Peneda #Ger\u00eas se encontra com o Parque Natural da Baixa Limia e Serra do #Xur\u00e9s \ud83d\ude0d\nhttps://t.co/aNyOUIUGkR"
        },
        {
            "author_id": "1540016178122350592",
            "created_at": "2022-07-21T18:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550178796480888834"
            ],
            "id": "1550178796480888834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A consulta p\u00fablica referente \u00e0s concess\u00f5es da Floresta Nacional do Jatuarana, da Floresta Nacional de Pau Rosa e da Gleba Castanho se encerra no dia 29/07. Objetivo \u00e9 coletar as informa\u00e7\u00f5es, contribui\u00e7\u00f5es e sugest\u00f5es da popula\u00e7\u00e3o p/ concess\u00f5es florestais. https://t.co/xjRpgUUIXZ https://t.co/BHErJHj4WA"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-07-21T17:52:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550176878354436099"
            ],
            "id": "1550176878354436099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1002,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 81
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos veadeiros: o para\u00edso tem nome e endere\u00e7o. https://t.co/VKvpJYt6Fi"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2022-07-21T17:18:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550168468971986946"
            ],
            "id": "1550168468971986946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova on\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada por armadilha fotogr\u00e1fica no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ipMsdy4ihX"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-07-21T17:16:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550167808037765121"
            ],
            "id": "1550167808037765121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento aberto ao p\u00fablico vai ocorrer das 11h \u00e0s 17h; festa julina conta com shows, atividades de lazer e venda de comidas t\u00edpicas.\nhttps://t.co/IwZjjHKOTi"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-07-21T17:15:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550167661404987393"
            ],
            "id": "1550167661404987393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u  #RICMais  https://t.co/QT7vWfzBRK https://t.co/jo0KO3JKZz"
        },
        {
            "author_id": "789860777347940354",
            "created_at": "2022-07-21T17:06:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550165274283868160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "734938399241580544",
                        "start": 0,
                        "username": "BichinhosFB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550165274283868160",
            "in_reply_to_user_id": "734938399241580544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BichinhosFB dourada na manteiga , la no parque municipal de BH , aproveita que os pirralhos n\u00e3o tem estilingue ."
        },
        {
            "author_id": "1102569692",
            "created_at": "2022-07-21T16:40:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550158852695494656"
            ],
            "id": "1550158852695494656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbia Cataratas \u00e9 a nova gestora do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/leux8MoJcF"
        },
        {
            "author_id": "1481538702891491331",
            "created_at": "2022-07-21T16:31:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550156448482705408"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1505670103723130883",
                        "start": 0,
                        "username": "Tali_Mito22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550156448482705408",
            "in_reply_to_user_id": "1505670103723130883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tali_Mito22 Cai fora,..\u00e1rea protegida pelo 5TF"
        },
        {
            "author_id": "119727019",
            "created_at": "2022-07-21T15:59:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550148350640590849"
            ],
            "id": "1550148350640590849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jata\u00ed recebe a\u00e7\u00e3o de queima prescrita, em Luiz Ant\u00f4nio https://t.co/xfaYnh5Cdj"
        },
        {
            "author_id": "1007973626442866688",
            "created_at": "2022-07-21T15:49:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550145915176062976"
            ],
            "id": "1550145915176062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a bicha t\u00e1 \u00e9 gordinha &lt;3\n\nhttps://t.co/G2JCERC2Xw"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2022-07-21T15:40:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550143619788685313"
            ],
            "id": "1550143619788685313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova on\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GXStavfiZb"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-21T15:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550142167032549377"
            ],
            "id": "1550142167032549377",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, o PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS acumula 0,02 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para o PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-21T15:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550142166563168256"
            ],
            "id": "1550142166563168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 1 de julho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas que somaram 0,01 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1116304889037099013",
            "created_at": "2022-07-21T14:48:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550130591139385346"
            ],
            "id": "1550130591139385346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do nada eu e a Iza no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1243976307953864704",
            "created_at": "2022-07-21T14:48:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550130568246939652"
            ],
            "id": "1550130568246939652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT da semana passada, amor por trilhas \ud83c\udf3f\ud83c\udf33\ud83c\udf43\u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal S\u00e3o Francisco de Assis https://t.co/afmZy8hqnE"
        },
        {
            "author_id": "46262187",
            "created_at": "2022-07-21T14:38:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550128128239972352"
            ],
            "id": "1550128128239972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Urbia Cataratas assina contrato de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/q7n2D5EQz7"
        },
        {
            "author_id": "1413939079155179525",
            "created_at": "2022-07-21T14:29:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550125871188496384"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9f39410082000"
            },
            "id": "1550125871188496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da cantareira bora curtir https://t.co/QJrEtr5QHu"
        },
        {
            "author_id": "1051851714184302592",
            "created_at": "2022-07-21T13:53:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550116736422137856"
            ],
            "id": "1550116736422137856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Faz mans\u00e3o ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com apoio da mulher de S\u00e9rgio Cabral e vem com papinho de prote\u00e7\u00e3o  ambiental. \ud83e\udd25 https://t.co/FhfrNWa6gj"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2022-07-21T13:21:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550108673883508737"
            ],
            "id": "1550108673883508737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova on\u00e7a \u00e9 registrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/HaCvcJrmPf"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-07-21T13:06:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550104875672928256"
            ],
            "id": "1550104875672928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada in\u00e9dita \u00e9 flagrada por armadilha fotogr\u00e1fica no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/7uGLE4Fu3t #g1 #g1pr"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2022-07-21T12:56:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550102378325606401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "1387502236180393989",
                        "start": 190,
                        "username": "uruatapera"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "15526235",
                        "start": 202,
                        "username": "gabiflorenzano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550102378325606401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bom dia, amig@s, quinta-feira aben\u00e7oada para tod@s n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto de @OdenildoBrito, a fant\u00e1stica praia do Maguari, em plena Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra (PA). @uruatapera @gabiflorenzano https://t.co/EAibqTwSq3"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2022-07-21T12:09:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550090666566377473"
            ],
            "id": "1550090666566377473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada Municipal de Caseara combate dois inc\u00eandios no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/eIKVpTEuvr"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2022-07-21T11:52:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550086381711593472"
            ],
            "id": "1550086381711593472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa do Parque Estadual do Rio Vermelho! https://t.co/CreTr5kFk0"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-07-21T11:52:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550086366612127745"
            ],
            "id": "1550086366612127745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Capim-estrela\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/sr2fAN7od2"
        },
        {
            "author_id": "1388351795232116737",
            "created_at": "2022-07-21T11:49:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550085450148331521"
            ],
            "id": "1550085450148331521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "turismo seguindo a legisla\u00e7\u00e3o de turismo ambiental, o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is \u00e9 uma a\u00e9rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que \u00e9 aberta a turistas, o turismo l\u00e1 tem que ser feito com cautela, n\u00e3o pode existir esse tipo de impacto, vcs s\u00e3o DOENTES pra krl https://t.co/BBLqqA0tcf"
        },
        {
            "author_id": "932976883",
            "created_at": "2022-07-21T11:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550083194384424961"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1550083194384424961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "energias renovadas com sucesso \ud83e\udd0d\u2705 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/2Z2CpGs9qD"
        },
        {
            "author_id": "1479438102322204672",
            "created_at": "2022-07-21T11:18:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550077728392716288"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "351729515",
                        "start": 0,
                        "username": "oisouavicc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550077728392716288",
            "in_reply_to_user_id": "351729515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oisouavicc Tem combo no bioparque com aquario.\nEm Laranjeiras tem um parque municipal 0800 \u00f3timo pra fazer piquenique, tem parquinho, laguinho com bichinhos. Uma del\u00edcia. \" Parque Guinle\""
        },
        {
            "author_id": "2183930393",
            "created_at": "2022-07-21T11:14:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550076769851547650"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51735588",
                        "start": 0,
                        "username": "lftofoli"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "11348282",
                        "start": 10,
                        "username": "NASA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550076769851547650",
            "in_reply_to_user_id": "51735588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lftofoli @NASA Interessante que o Ibirapuera \"pulm\u00e3o de SP\", desaparece na cidade (pura luz!), diferente do Parque Estadual, que est\u00e1 realmente preservado."
        },
        {
            "author_id": "1276861526847217666",
            "created_at": "2022-07-21T10:51:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550070930382127106"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1081497572538306560",
                        "start": 0,
                        "username": "AttuchLeonardo"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1081497572538306560",
                        "start": 24,
                        "username": "AttuchLeonardo"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "248890506",
                        "start": 42,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "248890506",
                        "start": 233,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "1248384246059859968",
                        "start": 246,
                        "username": "ClaudiaBahia_13"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1550070930382127106",
            "in_reply_to_user_id": "1081497572538306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AttuchLeonardo Aten\u00e7\u00e3o @AttuchLeonardo e @brasil247, a cacica Erilza Patax\u00f3, da aldeia Barra Velha, no Parque Nacional do Monte Pascoal, est\u00e1 sofrendo graves amea\u00e7as e necessita de apoio da imprensa livre. Pede um espa\u00e7o de fala no @brasil247 . @ClaudiaBahia_13 presente"
        },
        {
            "author_id": "1276861526847217666",
            "created_at": "2022-07-21T10:50:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550070655516782592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1081497572538306560",
                        "start": 0,
                        "username": "AttuchLeonardo"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1215434171461578757",
                        "start": 16,
                        "username": "JoaoEnsina"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1081497572538306560",
                        "start": 36,
                        "username": "AttuchLeonardo"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "248890506",
                        "start": 54,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "248890506",
                        "start": 245,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "1248384246059859968",
                        "start": 258,
                        "username": "ClaudiaBahia_13"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1550070655516782592",
            "in_reply_to_user_id": "1081497572538306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AttuchLeonardo @JoaoEnsina Aten\u00e7\u00e3o @AttuchLeonardo e @brasil247, a cacica Erilza Patax\u00f3, da aldeia Barra Velha, no Parque Nacional do Monte Pascoal, est\u00e1 sofrendo graves amea\u00e7as e necessita de apoio da imprensa livre. Pede um espa\u00e7o de fala no @brasil247 . @ClaudiaBahia_13 presente"
        },
        {
            "author_id": "28374930",
            "created_at": "2022-07-21T10:48:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550070184542699521"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1221858299844362240",
                        "start": 0,
                        "username": "dan_nc"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "100615509",
                        "start": 8,
                        "username": "SOS_RIO"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1316815080307281921",
                        "start": 17,
                        "username": "capitallencois"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 129,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550070184542699521",
            "in_reply_to_user_id": "1221858299844362240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dan_nc @SOS_RIO @capitallencois Temos esse problema aqui na FLORESTA NACIONAL DO TAPAJ\u00d3S. \n\nDepois do desmonte que o infeliz do @rsallesmma promoveu na ICMBio esse \"turistas\" est\u00e3o destruindo tudo!"
        },
        {
            "author_id": "1276861526847217666",
            "created_at": "2022-07-21T10:48:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550070115928051712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1081497572538306560",
                        "start": 8,
                        "username": "AttuchLeonardo"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "248890506",
                        "start": 26,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "248890506",
                        "start": 217,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "1248384246059859968",
                        "start": 230,
                        "username": "ClaudiaBahia_13"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1550070115928051712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o @AttuchLeonardo e @brasil247, a cacica Erilza Patax\u00f3, da aldeia Barra Velha, no Parque Nacional do Monte Pascoal, est\u00e1 sofrendo graves amea\u00e7as e necessita de apoio da imprensa livre. Pede um espa\u00e7o de fala no @brasil247 . @ClaudiaBahia_13 presente"
        },
        {
            "author_id": "1276861526847217666",
            "created_at": "2022-07-21T10:47:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550070057551777792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "248890506",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1081497572538306560",
                        "start": 19,
                        "username": "AttuchLeonardo"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "248890506",
                        "start": 37,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "248890506",
                        "start": 228,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "1248384246059859968",
                        "start": 241,
                        "username": "ClaudiaBahia_13"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1550070057551777792",
            "in_reply_to_user_id": "248890506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@brasil247 Aten\u00e7\u00e3o @AttuchLeonardo e @brasil247, a cacica Erilza Patax\u00f3, da aldeia Barra Velha, no Parque Nacional do Monte Pascoal, est\u00e1 sofrendo graves amea\u00e7as e necessita de apoio da imprensa livre. Pede um espa\u00e7o de fala no @brasil247 . @ClaudiaBahia_13 presente"
        },
        {
            "author_id": "1276861526847217666",
            "created_at": "2022-07-21T10:46:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550069660728676355"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1081497572538306560",
                        "start": 8,
                        "username": "AttuchLeonardo"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "248890506",
                        "start": 26,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1550069660728676355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o @AttuchLeonardo e @brasil247, a cacica Erilza Patax\u00f3, da aldeia Barra Velha, no Parque Nacional do Monte Pascoal, est\u00e1 sofrendo graves amea\u00e7as e necessita de apoio da imprensa livre."
        },
        {
            "author_id": "1203126888933265413",
            "created_at": "2022-07-21T10:17:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550062350564204544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1138832608828239873",
                        "start": 0,
                        "username": "JGomes_PT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550062350564204544",
            "in_reply_to_user_id": "1203126888933265413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JGomes_PT Presumo que n\u00e3o esteja em \u00e1rea protegida\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1014002934",
            "created_at": "2022-07-21T09:52:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550056130507841543"
            ],
            "id": "1550056130507841543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em 2012, Morelli multou em R$10 mil o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro por pesca irregular na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, na regi\u00e3o de Angra dos Reis (RJ). A multa nunca foi paga. Em dezembro de 2018, dois meses depois que Bolsonaro foi eleito presidente, o Ibama anulou a puni\u00e7\u00e3o https://t.co/9iHpwPTqac"
        },
        {
            "author_id": "1221858299844362240",
            "created_at": "2022-07-21T07:35:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1550021714070982656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "100615509",
                        "start": 0,
                        "username": "SOS_RIO"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1316815080307281921",
                        "start": 9,
                        "username": "capitallencois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1550021714070982656",
            "in_reply_to_user_id": "100615509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SOS_RIO @capitallencois O post se refere a atividades ilegais por turistas sendo conduzidos em ve\u00edculos n\u00e3o credenciados.\n\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 Parque Nacional, tem regras para preservar o local para todos. Igual a todos os parques do mundo."
        },
        {
            "author_id": "1018180867800346624",
            "created_at": "2022-07-21T05:41:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549992899374419968"
            ],
            "id": "1549992899374419968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu depois do brisadeiro que comi na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/rxqZ7rIiBn"
        },
        {
            "author_id": "73777438",
            "created_at": "2022-07-21T03:33:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549960784566009858"
            ],
            "id": "1549960784566009858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, Brasil https://t.co/LyCCMYoAb2"
        },
        {
            "author_id": "73777438",
            "created_at": "2022-07-21T03:32:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549960487886110720"
            ],
            "id": "1549960487886110720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, Brasil https://t.co/YttriK0gD4"
        },
        {
            "author_id": "105862837",
            "created_at": "2022-07-21T02:09:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549939536460804096"
            ],
            "id": "1549939536460804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto de Socoa, monumento natural a solo 50 minutos de Santo Domingo https://t.co/YAoExky01o"
        },
        {
            "author_id": "1039977066119274496",
            "created_at": "2022-07-21T01:48:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549934381443293184"
            ],
            "id": "1549934381443293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vao meter o martinho da vila no parque municipal mes que vem sinceramente"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2022-07-21T01:44:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549933399384768512"
            ],
            "id": "1549933399384768512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "250 elefantes transferidos do parque superlotado para o maior parque nacional Kasungu no Malawi https://t.co/Vm05jLXKyV"
        },
        {
            "author_id": "386677942",
            "created_at": "2022-07-21T01:39:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549931990727761920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "322231516",
                        "start": 0,
                        "username": "rocinant_e"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549931990727761920",
            "in_reply_to_user_id": "322231516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rocinant_e Pode apostar q vai continuar sendo garantida, com certeza algum poderoso vai mandar desfazer isso pra poder passear com o carr\u00e3o dele por l\u00e1, se um hotel conseguiu fazer um trapiche privativo no meio do mangue q \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, td \u00e9 poss\u00edvel l\u00e1 pra quem tem grana."
        },
        {
            "author_id": "511170787",
            "created_at": "2022-07-21T01:38:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549931804835995648"
            ],
            "id": "1549931804835995648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal Planet estreia s\u00e9rie in\u00e9dita que mostra o Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/RpwPzKP4Y1"
        },
        {
            "author_id": "104855461",
            "created_at": "2022-07-21T00:48:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549919091665821702"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1400317037675753472",
                        "start": 0,
                        "username": "rodolfoguarnier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549919091665821702",
            "in_reply_to_user_id": "1400317037675753472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodolfoguarnier aspectos ecologicos de aparasphenodon brunoi no parque estadual paulo cesar vinha https://t.co/OiRVruGfGj"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-07-21T00:47:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549919078659330055"
            ],
            "id": "1549919078659330055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u  #RICMais  https://t.co/QPBcRuglAh"
        },
        {
            "author_id": "568694320",
            "created_at": "2022-07-20T23:49:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549904339195551744"
            ],
            "id": "1549904339195551744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculo afunda em lagoa no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/Uh3iOCRRfu https://t.co/Wjp3PV37v9"
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2022-07-20T23:34:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549900473729257478"
            ],
            "id": "1549900473729257478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Germil, #PonteDaBarca | #Aldeias do Parque Nacional da #PenedaGer\u00eas: https://t.co/QQoLry9MIi #Portugal #AltoMinho #turismo https://t.co/jjRF8ihTgk"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-07-20T23:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549899754687143936"
            ],
            "id": "1549899754687143936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Descobrimento\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/nUxoTIDnEx\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/sBrBaeJnRx"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-07-20T23:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549899753894428673"
            ],
            "id": "1549899753894428673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Pau-brasil\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/B5RDmO42yT\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/vF9yUs0kxe"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-07-20T23:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549897263446622208"
            ],
            "id": "1549897263446622208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O cantor Buchecha faz show gratuito na Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio, nesta quinta-feira (21), a partir das 18h.\n\nO show faz parte do projeto Parque de Ideias, que tem como objetivo aproximar a popula\u00e7\u00e3o ao acesso as atividades culturais."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-07-20T23:21:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549897259004878855"
            ],
            "id": "1549897259004878855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Pau Brasil\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/59YYleangl\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/4Tt8T3GD3u"
        },
        {
            "author_id": "3003110229",
            "created_at": "2022-07-20T22:57:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549891341391380484"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "50006889",
                        "start": 0,
                        "username": "felipe_1910"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549891341391380484",
            "in_reply_to_user_id": "50006889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipe_1910 visitar o parque estadual do Vale do Cod\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1141490324176613376",
            "created_at": "2022-07-20T22:51:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549889816510271490"
            ],
            "id": "1549889816510271490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculo entra ilegalmente no Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, capota em duna e afunda em lagoa. Motorista responder\u00e1 por crime ambiental. O incidente acontece em meio a  escalada de infra\u00e7\u00f5es no parque, que tem apenas 3 fiscais. https://t.co/1LxR5OXbyI"
        },
        {
            "author_id": "1357659544978132993",
            "created_at": "2022-07-20T22:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549884366955827202"
            ],
            "id": "1549884366955827202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhante desaparecido \u00e9 encontrado morto no Parque Nacional Canyonlands, Utah https://t.co/aDbywd3uls"
        },
        {
            "author_id": "797147354436669441",
            "created_at": "2022-07-20T22:21:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549882102027497472"
            ],
            "id": "1549882102027497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculo sem credenciamento afunda em lagoa no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/gCORl1XPIB https://t.co/yGQsqMLKE6"
        },
        {
            "author_id": "2224132524",
            "created_at": "2022-07-20T21:47:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549873535299960832"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9811945,
                        -22.39955345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1549873535299960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/mpt613BKn0"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2022-07-20T21:45:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549873052711899136"
            ],
            "id": "1549873052711899136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior parque nacional em Santa Catarina lida com\u00a0ataques https://t.co/E9dKb16s4k"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-07-20T21:33:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549870169429872641"
            ],
            "id": "1549870169429872641",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 18% do total, com 76 focos\n- APA Ilha do Bananal/Cant\u00e3o (PA, TO): 15% do total, com 64 focos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-20T21:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549869701374681089"
            ],
            "id": "1549869701374681089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 24 de junho de 2022 o desmatamento de 0,05 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,05 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "981609332428230656",
            "created_at": "2022-07-20T21:31:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549869697381945345"
            ],
            "id": "1549869697381945345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e ele no parque municipal https://t.co/Ene42uFaMR"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2022-07-20T21:13:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549865033341042688"
            ],
            "id": "1549865033341042688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente aconteceu durante uma excurs\u00e3o que come\u00e7ou em Atins com destino a Santo Amaro, na madrugada \u00faltimo domingo (17)\nhttps://t.co/yNVxJs9bfn"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2022-07-20T21:12:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549864799139672065"
            ],
            "id": "1549864799139672065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda fechamento de estrada irregular dentro da Floresta Nacional de Passo Fundo, no\u00a0RS https://t.co/RiEm0emnTL"
        },
        {
            "author_id": "1532446778641072134",
            "created_at": "2022-07-20T21:10:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549864449640734721"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "52738258",
                        "start": 13,
                        "username": "DuduGraffite"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "40961903",
                        "start": 29,
                        "username": "LeandroNassif"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "109424506",
                        "start": 262,
                        "username": "Rede98Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549864449640734721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#graffite98  @DuduGraffite E @LeandroNassif fui fazer minha caminha hj, no parque municipal,  e passei na administra\u00e7\u00e3o do Francisco Nunes,  para comprar meu ingresso pra 20 de agosto. A mo\u00e7a que me atendeu flw que vendeu 15 ingressos contando a fam\u00edlia de vcs. @Rede98Oficial"
        },
        {
            "author_id": "1090677781690793985",
            "created_at": "2022-07-20T20:35:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549855459389087756"
            ],
            "id": "1549855459389087756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculo sem credenciamento afunda em lagoa no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/nhlvYnqOx8 https://t.co/kHHRSFxBBR"
        },
        {
            "author_id": "1539593449413951490",
            "created_at": "2022-07-20T20:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549854946480140288"
            ],
            "id": "1549854946480140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho \u00e9 pouco, deve ser de um dos imbecis que est\u00e3o entrando no parque sem autoriza\u00e7\u00e3o pra fazer farrinha particular num parque nacional \nespero que o carro seja retirado e que o impacto ambiental seja m\u00ednimo https://t.co/1GEdxnf0TN"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-07-20T20:27:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549853648020201473"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "43928439",
                        "start": 94,
                        "username": "MPF_RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549853648020201473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "MPF recomenda fechamento de estrada irregular dentro da Floresta Nacional de Passo Fundo (via @MPF_RS)\n\nhttps://t.co/q2fE4daSp7 https://t.co/9RI4JY8Wpm"
        },
        {
            "author_id": "1057304336257245185",
            "created_at": "2022-07-20T20:06:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549848273577443343"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549848273577443343",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck \u00c9  verdade que voc\u00ea construiu sua mans\u00e3o em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "1363089833015582726",
            "created_at": "2022-07-20T19:51:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549844360946192390"
            ],
            "id": "1549844360946192390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83d\udea8 O elenco de 'O Ver\u00e3o Que Mudou Minha Vida' est\u00e1 nesse momento gravando cenas da segunda temporada no Fort Fisher State Recreation Area, um parque estadual seguido de uma praia. https://t.co/EUkrEYHLD7"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2022-07-20T19:24:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549837595999408132"
            ],
            "id": "1549837595999408132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VcNoTG Que tal esse flagrante do Erivasldo Almeida no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas em Porto Jofre (MT)?\ud83d\udc06 #terradagente #tg #natureza #animais #fauna #flora #pantanal https://t.co/JB72y8rZVX"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2022-07-20T19:15:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549835507177177088"
            ],
            "id": "1549835507177177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculo sem credenciamento afunda em lagoa no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/sjxfasGmR0 https://t.co/OKGPfVJSEd"
        },
        {
            "author_id": "601222307",
            "created_at": "2022-07-20T19:15:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549835457814532096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "73550153",
                        "start": 249,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549835457814532096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos Dumont: o padrinho do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2764\ufe0f\n\nH\u00e1 149 anos nascia Alberto Santos Dumont, o \u201cPai da Avia\u00e7\u00e3o\u201d. Pioneiro na arte de voar, o brasileiro tamb\u00e9m \u00e9 um dos padrinhos do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Mundial Natural.\nVia: @CataratasBrasil https://t.co/mOlMkwGrJm"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2022-07-20T19:08:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549833728565907457"
            ],
            "id": "1549833728565907457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ve\u00edculo sem credenciamento afunda em lagoa no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttps://t.co/bfSag93z6k #g1 #g1MA"
        },
        {
            "author_id": "2911165031",
            "created_at": "2022-07-20T18:58:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549831131100504064"
            ],
            "id": "1549831131100504064",
            "in_reply_to_user_id": "2911165031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, nos dias 23 e 24, o parque ir\u00e1 promover o \u201cArrai\u00e1 da Cidade\u201d com atra\u00e7\u00f5es t\u00edpicas das festas julinas e quitutes da culin\u00e1ria mineira. Mais informa\u00e7\u00f5es no Parque Municipal de Juiz de Fora\n\nGostaram da dica? Amanh\u00e3 tem mais! \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "2911165031",
            "created_at": "2022-07-20T18:58:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549831126935633921"
            ],
            "id": "1549831126935633921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01Chegamos na terceira dica para curtir o recesso escolar! Anota a\u00ed!\n\n\u201cF\u00e9rias no Parque Municipal\u201d\nO Parque est\u00e1 com uma programa\u00e7\u00e3o superespecial para o m\u00eas de julho: com oficinas, brincadeiras, visitas guiadas ao bosque e conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias. \ud83e\udd70 https://t.co/wSjEG6CORU"
        },
        {
            "author_id": "1438340716493746180",
            "created_at": "2022-07-20T18:50:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549829229650509827"
            ],
            "id": "1549829229650509827",
            "in_reply_to_user_id": "1481058552211034112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yzshou \u00e9 o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1263079998879141894",
            "created_at": "2022-07-20T18:47:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549828277984006146"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549828277984006146",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Sem a m\u00ednima no\u00e7\u00e3o do que significa uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2022-07-20T18:40:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549826654398201856"
            ],
            "id": "1549826654398201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOMENAGEM/ Festividade em homenagem ao Dia Internacional da Mulher Negra Latino-Americana e Caribinha, comemorado no dia 25, segue at\u00e9 segunda-feira no Parque Municipal do Itajuru\n\nhttps://t.co/UcxlPKhdtt\n\n#rc24h #cabofrio #ofatonoato #Jornalismo"
        },
        {
            "author_id": "3073401095",
            "created_at": "2022-07-20T18:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549824002952134661"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1263911320971345920",
                        "start": 0,
                        "username": "MurtaMurta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549824002952134661",
            "in_reply_to_user_id": "1263911320971345920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MurtaMurta2 Itatiaia s\u00f3 tem esses 6 pontos por causa do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-07-20T18:28:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549823668481572865"
            ],
            "id": "1549823668481572865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos registram nova on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nLeia mais no site. https://t.co/ByCvux9zIv\n\n#on\u00e7as #on\u00e7asdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #brasil #argentina #fozdoigua\u00e7u #preserva\u00e7\u00e3o #registro #nome #vota\u00e7\u00e3o https://t.co/qdtu8Rt1hm"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2022-07-20T18:23:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549822214148460545"
            ],
            "id": "1549822214148460545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/OlGW0Bnw4K -  Malinski Madeiras sedia em Porto Velho sua 1\u00aa Conven\u00e7\u00e3o Nacional de Vendas: Evento re\u00fane todos os seus representantes no pa\u00eds de 20 a 23 de julho; agenda prev\u00ea visita \u00e0 Floresta Nacional [\u2026] \n\nO post Malinski Madeiras sedia em\u2026 https://t.co/29VeTKjmd0"
        },
        {
            "author_id": "60341836",
            "created_at": "2022-07-20T18:15:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549820330239205376"
            ],
            "id": "1549820330239205376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios do Parque Nacional do Itatiaia est\u00e3o suprimento nos folders do parque a logomarca \u201cP\u00e1tria Amada, Brasil\u201d, do governo federal. https://t.co/2sJN1SeQCF"
        },
        {
            "author_id": "1014493823995666433",
            "created_at": "2022-07-20T18:10:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549818939236143104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1065768528442245121",
                        "start": 0,
                        "username": "lllhais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549818939236143104",
            "in_reply_to_user_id": "1065768528442245121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lllhais Nossa, tem um de um dia s\u00f3 que se tiver rolando \u00e9 gostoso demais, \u00e9 na floresta nacional de Ipanema! Mas tem outros lugares mto fodas tbm"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-07-20T18:08:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549818513241538561"
            ],
            "id": "1549818513241538561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos Dumont: o padrinho do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nLeia mais no site. https://t.co/w6evny6UI2\n\n#santosdumont #parquenacionaldoigua\u00e7u #patrimonio #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #meioambiente #brasil https://t.co/8JvwqmGfP9"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-07-20T18:02:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549816935692607490"
            ],
            "id": "1549816935692607490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos Dumont: o padrinho do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/xNrzGi7ENP"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-07-20T18:02:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549816931011665922"
            ],
            "id": "1549816931011665922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos Dumont: o padrinho do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/xNw2WB9Dtc"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2022-07-20T17:58:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549816034428846081"
            ],
            "id": "1549816034428846081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Santos Dumont: o padrinho do Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83d\udc9a\n\nH\u00e1 149 anos nascia Alberto Santos Dumont, o \u201cPai da Avia\u00e7\u00e3o\u201d. Pioneiro na arte de voar, o brasileiro tamb\u00e9m \u00e9 um dos padrinhos do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Mundial Natural.\n\nSaiba mais: https://t.co/Nd2LOUqYtC https://t.co/Ywv4yZw5jW"
        },
        {
            "author_id": "1081559460647260160",
            "created_at": "2022-07-20T17:51:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549814319646474241"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "354095556",
                        "start": 2,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549814319646474241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @Haddad_Fernando deu um tombo de 43 milh\u00f5es em um CEU no Tatuap\u00e9. Fechou o Parque Municipal, come\u00e7ou a obra com custo de 43 milh\u00f5es entregou 17% e ...SUMIU!!!! Fechou o Parque e ligou o Foda-se! Sem CEU, Parque fechado, obra parada e o Dinheiro j\u00e1 era...Foi no CEU METR\u00d4 CARR\u00c3O."
        },
        {
            "author_id": "1081559460647260160",
            "created_at": "2022-07-20T17:51:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549814187886460928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "357030742",
                        "start": 0,
                        "username": "Biakicis"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "354095556",
                        "start": 12,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549814187886460928",
            "in_reply_to_user_id": "357030742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biakicis O @Haddad_Fernando deu um tombo de 43 milh\u00f5es em um CEU no Tatuap\u00e9. Fechou o Parque Municipal, come\u00e7ou a obra com custo de 43 milh\u00f5es entregou 17% e ...SUMIU!!!! Fechou o Parque e ligou o Foda-se! Sem CEU, Parque fechado, obra parada e o Dinheiro j\u00e1 era...Foi no CEU METR\u00d4 CARR\u00c3O."
        },
        {
            "author_id": "1357005870807326722",
            "created_at": "2022-07-20T17:46:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549812947630825480"
            ],
            "id": "1549812947630825480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal da minha cidade \u00e9 o principal ponto de encontro de goticos skatistas alternativos e todas as est\u00e9ticas e subculturas do mundo"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-07-20T17:43:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549812191989227521"
            ],
            "id": "1549812191989227521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 149 anos nascia Alberto Santos Dumont, o \u201cPai da Avia\u00e7\u00e3o\u201d. Pioneiro na arte de voar, o brasileiro tamb\u00e9m \u00e9 um dos padrinhos do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Mundial Natural. Ele, que ficou encantado com a Maravilha Mundial da Natureza, com\n\nhttps://t.co/Ha1zqbclOl https://t.co/m2h5PVdo11"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-07-20T17:41:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549811772118417414"
            ],
            "id": "1549811772118417414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 119 anos nascia Alberto Santos Dumont, o \u201cPai da Avia\u00e7\u00e3o\u201d. Pioneiro na arte de voar, o brasileiro tamb\u00e9m \u00e9 um dos padrinhos do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Mundial Natural. Ele, que ficou encantado com a Maravilha Mundial da Natureza, com\n\nhttps://t.co/Ha1zqbclOl https://t.co/cqbIHlO62X"
        },
        {
            "author_id": "46210027",
            "created_at": "2022-07-20T17:37:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549810817465556992"
            ],
            "id": "1549810817465556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No extremo sul da capital paulista, a Ilha do Boror\u00e9 \u00e9 cercada por represa e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; l\u00edderes locais promovem a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o com apoio da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo da USP\n\nhttps://t.co/7dXL1rggJo"
        },
        {
            "author_id": "847474641849405441",
            "created_at": "2022-07-20T17:35:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549810292946862080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1522341882113806336",
                        "start": 0,
                        "username": "EsterBAbrahao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549810292946862080",
            "in_reply_to_user_id": "1522341882113806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EsterBAbrahao N\u00e3o posso, porque a sociedade civil que ele convoca mora nos morros do Rio, em \u00e1rea protegida por ele e eu n\u00e3o moro l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2022-07-20T17:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549808859450970114"
            ],
            "id": "1549808859450970114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evento rar\u00edssimo: girafas g\u00eameas da esp\u00e9cie mais alta nascem em parque nacional \ud83e\udd92\ud83e\udd92\n\nChance de gravidez de g\u00eameos entre girafas \u00e9 de uma em 280 mil https://t.co/2Mbd4woCn3 https://t.co/tAudvIG9Lw"
        },
        {
            "author_id": "1361423082423017474",
            "created_at": "2022-07-20T17:22:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549806843718803458"
            ],
            "id": "1549806843718803458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbia Cataratas assina contrato de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nAp\u00f3s outorga de 375 milh\u00f5es, cons\u00f3rcio entre Grupo Construcap e o Grupo Cataratas vai investir mais de R$ 600 milh\u00f5es na amplia\u00e7\u00e3o e moderniza\u00e7\u00e3o do Parque https://t.co/NfxhyyeWML"
        },
        {
            "author_id": "18888488",
            "created_at": "2022-07-20T17:18:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549805931243999234"
            ],
            "id": "1549805931243999234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: ve\u00edculo sem credencial de acesso cai e fica submerso em lagoa do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nhttps://t.co/Mi31BwgqjU\n\nFoto: Reprodu\u00e7\u00e3o / Redes Sociais https://t.co/AjsAzLdcb0"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-07-20T17:04:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549802511116210176"
            ],
            "id": "1549802511116210176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u assina novo contrato de concess\u00e3o  #RICMais  https://t.co/WrunXlsk78 https://t.co/R8r2ezCrtU"
        },
        {
            "author_id": "598958602",
            "created_at": "2022-07-20T16:37:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549795604745822209"
            ],
            "id": "1549795604745822209",
            "in_reply_to_user_id": "598958602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas  Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Permanente, foram 21 \u00e1reas protegidas afetadas, com destaque para a Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, e a Floresta Nacional de Roraima. \u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1094281756759523329",
            "created_at": "2022-07-20T16:35:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549795188775714819"
            ],
            "id": "1549795188775714819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto de Socoa, monumento natural cercano a Santo\u00a0Domingo https://t.co/rKcxeJIzIz"
        },
        {
            "author_id": "37854867",
            "created_at": "2022-07-20T16:23:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549792128376733698"
            ],
            "id": "1549792128376733698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, direto do Parque Nacional Marinho Ilhas dos Currais! https://t.co/vydlQU1aTA"
        },
        {
            "author_id": "1535715741500166144",
            "created_at": "2022-07-20T16:19:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549791080131993602"
            ],
            "id": "1549791080131993602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro, Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Christ the Redeemer created in 1931, Parque Nacional de Tijuca https://t.co/3IZohpOEWE"
        },
        {
            "author_id": "386495382",
            "created_at": "2022-07-20T16:02:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549786950462234629"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "799722",
                        "start": 41,
                        "username": "joyce"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "104657867",
                        "start": 60,
                        "username": "BrenoAug"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549786950462234629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns @nathan_andrade_25  , @ibmerj , @joyce.correa__  e @brenoaug pela bel\u00edssima apresenta\u00e7\u00e3o. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/6sIVSF6Tix"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2022-07-20T16:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549786211501441026"
            ],
            "id": "1549786211501441026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de pesquisadores decidiu quantificar o impacto da poss\u00edvel reabertura da Estrada do Colono, fechada desde 2001, sobre o n\u00famero de crimes ambientais dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nhttps://t.co/5ywSzZgnMS"
        },
        {
            "author_id": "67302940",
            "created_at": "2022-07-20T15:59:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549786060393250817"
            ],
            "id": "1549786060393250817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou pedalar 420 quil\u00f4metros em trilhas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, com um cen\u00e1rio paradis\u00edaco do Cerrado e conversas sobre o papel da unidade de conserva\u00e7\u00e3o para a economia e o desenvolvimento sustent\u00e1vel da regi\u00e3o?\n\nEsse \u00e9 TransCerrado 2022! https://t.co/sO5kj1B3SV"
        },
        {
            "author_id": "43928439",
            "created_at": "2022-07-20T15:49:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549783545731743744"
            ],
            "id": "1549783545731743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recomenda fechamento de estrada irregular dentro da Floresta Nacional de Passo Fundo, no RS https://t.co/HOC6YaZTPt"
        },
        {
            "author_id": "362464136",
            "created_at": "2022-07-20T15:45:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549782503413714949"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2500019467",
                        "start": 0,
                        "username": "SofredorFeliz"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1499839202158075904",
                        "start": 15,
                        "username": "BozoGenocidaFDP"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "118522623",
                        "start": 32,
                        "username": "Socialithe"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 44,
                        "username": "Metropoles"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "181962968",
                        "start": 56,
                        "username": "portal_bhaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549782503413714949",
            "in_reply_to_user_id": "2500019467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SofredorFeliz @BozoGenocidaFDP @Socialithe @Metropoles @portal_bhaz Pra isso serve um santu\u00e1rio, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, um centro de reabilita\u00e7\u00e3o animal, muita coisa, n\u00e3o um lugar que o animal passe o dia em uma jaula com humanos passando na frente o dia todo"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-20T15:40:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549781291792363520"
            ],
            "id": "1549781291792363520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 24 de junho de 2022 o desmatamento de 0,05 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 0,74 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "961022932297355264",
            "created_at": "2022-07-20T15:02:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549771779333582848"
            ],
            "id": "1549771779333582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 pq faltei na rede hj eles foram pro parque municipal,o raiva viu"
        },
        {
            "author_id": "844798186937987077",
            "created_at": "2022-07-20T14:23:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549761914145759236"
            ],
            "id": "1549761914145759236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui na Biblioteca Parque Estadual, tem muito livro e bibliografias. Para mim, a mais inusitada \u00e9 da Brangelina, de 2012! N\u00e3o preciso dizer mais nada... https://t.co/AEfyagpxk8"
        },
        {
            "author_id": "826418174316904448",
            "created_at": "2022-07-20T14:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549757017249570816"
            ],
            "id": "1549757017249570816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Solarian assinou conv\u00eanio com a Prefeitura de Rio das Flores para a recomposi\u00e7\u00e3o da Floresta Municipal da cidade. Abaixo o plantio da primeira muda e a assinatura com o Secret\u00e1rio de Meio Ambiente.\n\n#energiasolar #energialimpa #geracaodistribuida #sustentabilidade https://t.co/zmvvIkZG5e"
        },
        {
            "author_id": "24241923",
            "created_at": "2022-07-20T14:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549757016184422402"
            ],
            "id": "1549757016184422402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Ilha do Boror\u00e9, bairro da grande S\u00e3o Paulo que d\u00e1 aula sobre preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nNo extremo sul da capital paulista, a Ilha \u00e9 cercada por represa e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Os l\u00edderes locais promovem a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o com apoio da USP https://t.co/celBiWuI6y"
        },
        {
            "author_id": "18241965",
            "created_at": "2022-07-20T13:46:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549752651168071685"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1549752651168071685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pl\u00eaiades, o grupo de estrelas mais famoso sobre o Parque Nacional de Yosemite, Half Dome.\n\nCr\u00e9dito de imagem e direitos autorais:\nDheera Venkatraman https://t.co/l29maHsWcL"
        },
        {
            "author_id": "932976883",
            "created_at": "2022-07-20T13:41:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549751439915991043"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1549751439915991043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cantamos muito \u201cmeu Deus, meu senhor, me ajuda, por favor\u201d pra subir a trilha, mas fomos muito bem recompensados com cada vista maravilhosa em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/n54DDr47L6"
        },
        {
            "author_id": "49239430",
            "created_at": "2022-07-20T13:38:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549750679706689538"
            ],
            "id": "1549750679706689538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aparentemente, a Pandora do mundo real est\u00e1 localizada na China. Mais especificamente no Parque Nacional Zhangjiajie, prov\u00edncia de Hunan. \n\nhttps://t.co/c4XnSxzXYs"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2022-07-20T13:07:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549742671115206656"
            ],
            "id": "1549742671115206656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cro\u00e1cia e a China lan\u00e7aram sua terceira patrulha policial conjunta para melhor atender os turistas. Oito policiais chineses realizar\u00e3o uma patrulha conjunta de um m\u00eas em Zagreb, Zadar, Parque Nacional dos Lagos de Plitvice e Dubrovnik. https://t.co/3oIosHYT36"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-07-20T13:05:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549742289291038723"
            ],
            "id": "1549742289291038723",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fA C\u00e2mara dos Deputados abriu uma enquete para votar o PL que visa a recategoriza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed para Floresta Nacional. Vamos votar em \"discordo totalmente\" \ud83d\udc47https://t.co/KUhib7sOyi"
        },
        {
            "author_id": "1110337534754803712",
            "created_at": "2022-07-20T13:05:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549742270152335361"
            ],
            "id": "1549742270152335361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado a favor do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed - PNSI https://t.co/BMSJxq6m13"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2022-07-20T13:05:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549742228674945024"
            ],
            "id": "1549742228674945024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed sob ataque/Paulinho Fagundes, a m\u00fasica nativista ga\u00facha e internacionalista https://t.co/zrGyqL1D5E"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2022-07-20T13:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549740919926038528"
            ],
            "id": "1549740919926038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Agora \ud83c\udf31Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed sob ataque/Paulinho Fagundes, a m\u00fasica nativista ga\u00facha e internacionalista https://t.co/RKTVJEZBAm"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2022-07-20T12:52:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549739017843146753"
            ],
            "id": "1549739017843146753",
            "in_reply_to_user_id": "39497313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mas a selvageria dos veranistas que invadem as praias do Atalaia, Farol Velho e Ma\u00e7arico est\u00e1 destruindo  esse santu\u00e1rio ecol\u00f3gico, localizado na ilha do Marco, em plena Reserva Extrativista de Maracan\u00e3 (PA), ao lado da ilha de Maiandeua, outra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/mfGHS2lZQM"
        },
        {
            "author_id": "1316815080307281921",
            "created_at": "2022-07-20T12:27:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549732799661367304"
            ],
            "id": "1549732799661367304",
            "in_reply_to_user_id": "1316815080307281921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1344,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "lagoas dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Imagens adquiridas com exclusividade pelo Imaranh\u00e3o mostram que algumas pessoas est\u00e3o adentrando o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e fazendo at\u00e9 churrasco na beira das lagoas, al\u00e9m de barracas tipo trailers e muitos carros sem a devida +"
        },
        {
            "author_id": "2849779780",
            "created_at": "2022-07-20T12:10:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549728488890011649"
            ],
            "id": "1549728488890011649",
            "in_reply_to_user_id": "2849779780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Centro, BH https://t.co/V5FeKYXBFl"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-20T11:39:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549720565409128449"
            ],
            "id": "1549720565409128449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,18 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas no dia 6 de julho de 2022 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "217040760",
            "created_at": "2022-07-20T11:14:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549714250075095040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549714250075095040",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O cara mora em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, compra jato com dinheiro p\u00fablico a 4% ao ano, apoiou todos os ex governadores que foram presos,  apoia um bandido vagabundo e quer posar de s\u00e1bio sobre o Brasil. \u00c9 de lascar esses nossos \"artistas \"."
        },
        {
            "author_id": "367186432",
            "created_at": "2022-07-20T11:12:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549713888194732036"
            ],
            "id": "1549713888194732036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Kaluan\u00e3, uma das on\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/OkfFxiPUK1"
        },
        {
            "author_id": "1715768322",
            "created_at": "2022-07-20T11:04:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549711932810268672"
            ],
            "id": "1549711932810268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem acredito que fui convidada pra escavar no parque nacional serra das confus\u00f5es \ud83e\udd79 oportunidade de escavar e conhecer esse lugar maravilhoso."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-07-20T10:19:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549700631480393728"
            ],
            "id": "1549700631480393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Beija-flor\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ahWG8QRpgs"
        },
        {
            "author_id": "241104526",
            "created_at": "2022-07-20T09:30:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549688207427649536"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1549688207427649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/iCyuvjSIAS"
        },
        {
            "author_id": "1519974418176524289",
            "created_at": "2022-07-20T09:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549687697672896514"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1549687697672896514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/N1j20516F5"
        },
        {
            "author_id": "35190078",
            "created_at": "2022-07-20T08:45:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549676899470675968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "197491849",
                        "start": 101,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549676899470675968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de madeira ser\u00e1 demolida em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Florian\u00f3polis https://t.co/eRrjx8nucC via @ND_mais_"
        },
        {
            "author_id": "332075774",
            "created_at": "2022-07-20T05:42:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549630906712920066"
            ],
            "id": "1549630906712920066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto de Socoa, monumento natural cercano a Santo\u00a0Domingo https://t.co/iULjy5KaKq"
        },
        {
            "author_id": "18816301",
            "created_at": "2022-07-20T05:42:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549630901952417792"
            ],
            "id": "1549630901952417792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto de Socoa, monumento natural cercano a Santo\u00a0Domingo https://t.co/iQ1VnnsRxz"
        },
        {
            "author_id": "65930088",
            "created_at": "2022-07-20T05:05:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549621420392472577"
            ],
            "id": "1549621420392472577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto de Socoa, monumento natural cercano a Santo Domingo https://t.co/56Ht5TmijS"
        },
        {
            "author_id": "3187830177",
            "created_at": "2022-07-20T03:28:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549597033908129792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3348183443",
                        "start": 0,
                        "username": "brendasafra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549597033908129792",
            "in_reply_to_user_id": "3348183443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brendasafra Aqui no parque municipal de bh todos os gatos faltam uma peda\u00e7o da orelha, mas acho justificado pq \u00e9 para controle de castra\u00e7\u00e3o (eu acho)"
        },
        {
            "author_id": "33325255",
            "created_at": "2022-07-20T03:06:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549591643245903872"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.37849851,
                        -23.82539808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1549591643245903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/xreUGEdC5b"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [twitkocheng].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "twitkocheng",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "twitkocheng"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [enoveIei].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "enoveIei",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "enoveIei"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EsterBAbrahao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EsterBAbrahao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EsterBAbrahao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SofredorFeliz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SofredorFeliz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SofredorFeliz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BozoGenocidaFDP].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BozoGenocidaFDP",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BozoGenocidaFDP"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ca\u00e7apava do Sul, Brasil",
                "id": "9c60b13f7f3d354b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cunha, Brasil",
                "id": "dc214768fcd0edab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedra da Macela",
                "id": "07d9cc3a38086000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alvar\u00e3es, Brasil",
                "id": "b663dc7e61c71fd6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u",
                "id": "07d9f39410082000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1211642939287326720",
                "name": "Coisarine est\u00e1 depois das tempestades",
                "username": "coisarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956957456332214273",
                "name": "Jornal O Notici\u00e1rio",
                "username": "onoticiariouba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195882948958052352",
                "name": "Sasaki",
                "username": "Celtadocouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027355715",
                "name": "eremita endiabrado",
                "username": "diabofuturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258802655",
                "name": "minervinha",
                "username": "maricarvalhos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243151219",
                "name": "Nathacha Regazzini",
                "username": "nathachareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17697822",
                "name": "Ernesto Paglia",
                "username": "ernestopaglia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "738460910407307264",
                "name": "Destinos Chic",
                "username": "Destinos_chic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482794653699252228",
                "name": "",
                "username": "tudopragozar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498052754727649281",
                "name": "RadarSul.Net",
                "username": "RadarSulNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161005016",
                "name": "girl from communism",
                "username": "luhlisdobairro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291443262",
                "name": "Nas mem\u00f3rias j\u00e1 enlouquecidas",
                "username": "ktiam_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308143679",
                "name": "Airbnb Brasil",
                "username": "airbnb_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "724480270146113536",
                "name": "Ivan M Bulh\u00f5es",
                "username": "BlogCarcara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1512125611057295367",
                "name": "Reda\u00e7\u00e3o Turismo Em Foco",
                "username": "em_redacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556230341",
                "name": "Luciana Silva",
                "username": "PONCIANOBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804755252314599424",
                "name": "Edgley Trajano",
                "username": "edgley_trajano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67302940",
                "name": "Maya do IPAM",
                "username": "IPAM_Amazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1480952888323100682",
                "name": "Boletim DF",
                "username": "BoletimDf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240802069600251904",
                "name": "Alexandre",
                "username": "Alexand44824105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26730571",
                "name": "Laercio Namikawa",
                "username": "laercionamikawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49974679",
                "name": "Indi Persson",
                "username": "inpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1885943286",
                "name": "cava",
                "username": "cavalefleur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842177005",
                "name": "Cl\u00e1udio Ulhoa",
                "username": "DFSOBERANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913608354156761088",
                "name": "alan",
                "username": "alanchagas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382724637302358020",
                "name": "\u2022nana",
                "username": "mbarboza__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27856959",
                "name": "RFI Brasil",
                "username": "RFI_Br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1396742869642321921",
                "name": "Ricardo Cabral",
                "username": "Ricardo02271887",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516341793402597380",
                "name": "Azul",
                "username": "PublicoAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8189252",
                "name": "epocanegocios",
                "username": "epocanegocios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87460291",
                "name": "PORDATA",
                "username": "PORDATA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351243077",
                "name": "K - Tomate triste.",
                "username": "AskaKg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348464105",
                "name": "Alex Sousa",
                "username": "Alexsousa09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498910233896366083",
                "name": "Leonardo Luis dos Santos",
                "username": "LeonardoLuisdo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312951054",
                "name": "Francisco Leonel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Franciscolenoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "Itatiaia",
                "username": "itatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1274459626021490691",
                "name": "e. maria",
                "username": "mncdbx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757910384170991616",
                "name": "LUTO",
                "username": "LuizArtur1059",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242565706245443584",
                "name": "Encarregado de Neg\u00f3cios dos EUA Douglas Koneff",
                "username": "USAmbBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165137401",
                "name": "J.Lee Aguiar \ud83c\udff4\u26a1",
                "username": "jlee_aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56760586",
                "name": "machado silva",
                "username": "cutiaeustaquio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709883068501381120",
                "name": "Erni Santos Rocha",
                "username": "ErniRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3434035384",
                "name": "Marcelo Mah\u00e9",
                "username": "MarceloMahe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279508252",
                "name": "\ud83c\udf3bKeres\ud83c\udf10leite",
                "username": "vanessa21lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073234986919256064",
                "name": "Vestida de Bal\u00e3o",
                "username": "Ordnaill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220815848",
                "name": "J Luiz Lenchinski",
                "username": "lenchinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783983588840792064",
                "name": "LilianGamba",
                "username": "GambaLilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "CNN Portugal",
                "username": "cnnportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87864000",
                "name": "Renato sem medo de ser feliz",
                "username": "RenatoGuarilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534664156988719104",
                "name": "Elias",
                "username": "CAPPATATT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42157075",
                "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa",
                "username": "flaviofachel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2226370630",
                "name": "SalvadorS\u00e1",
                "username": "sarvadooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75697948",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribunasantos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113377137904451585",
                "name": "eubena",
                "username": "Kawanybeatriz7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38712492",
                "name": "Giovanni Borsato Cavagnari",
                "username": "giocavagnari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325951840559767558",
                "name": "Navar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
                "username": "LukasNavar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati @EX",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Blog do Didi Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829501967",
                "name": "Joilson Cordeiro Bas",
                "username": "BasJoilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3082003566",
                "name": "Sofia Fonseca",
                "username": "sofia_fonsecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387185823557242888",
                "name": "",
                "username": "patybiaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "hey_shigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "756116793664692224",
                "name": "SAPO 24",
                "username": "24sapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436640764",
                "name": "Bike aos peda\u00e7os",
                "username": "Bikeaospedacos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027711857912627200",
                "name": "SELIGALUCENA",
                "username": "seligalucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2552619498",
                "name": "tadeuvinicius",
                "username": "SeataNights",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3859068195",
                "name": "O Pesadelo dos Pol\u00edticos",
                "username": "OPesadeloDP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386508851726462985",
                "name": "Beca \u203a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "beca_couffaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819418603183341568",
                "name": "lanis",
                "username": "manjirogff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259372253",
                "name": "Record News",
                "username": "recordnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75913562",
                "name": "carmen\ud83d\udc20chagas\ud83c\udf3f",
                "username": "messblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119024617",
                "name": "JornalCorreiodeMinas",
                "username": "correiodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324365164297228289",
                "name": "MundoAtual",
                "username": "mundoatualpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1501089392068374529",
                "name": "Zappa.XX",
                "username": "Zappax_X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1377725606268436482",
                "name": "MichaelRemains",
                "username": "MichaelRemains",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62346201",
                "name": "Andr\u00e9 Santiago \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcf1",
                "username": "andrealobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251664293281570826",
                "name": "O A da M\u00eddia \ud83d\udea9\ud83d\udcda\ud83c\udfac",
                "username": "oadamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43577947",
                "name": "Iria Barradas",
                "username": "iriabarradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42214962",
                "name": "Lourival Sant'Anna",
                "username": "lsantanna",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1508925502668558338",
                "name": "Earth News Terra",
                "username": "earthnewsterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1456641668904534017",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias Madeira",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507481130005581825",
                "name": "F\u00e1tima Lessa",
                "username": "FtimaLessa4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58249749",
                "name": "Tatiana Guido",
                "username": "TatiGuido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291160277157908481",
                "name": "vic \u02d6 \ud83c\udf80 \ud80c\udd39\ud80c\ude12",
                "username": "naosouavic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928649182235283456",
                "name": "Di\u00e1rio Carioca",
                "username": "ODiarioCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173426626681614336",
                "name": "Binho Ballack",
                "username": "BallackBinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41917295",
                "name": "Alex de Moraes",
                "username": "RibeiraoPirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "774469015",
                "name": "ColMick Bike",
                "username": "colmickbike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19729600",
                "name": "Prote\u00e7\u00e3o Animal Mundial",
                "username": "ProtecaoAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199902272",
                "name": "\ud83d\ude3b\ud83c\udf3b\ud83d\udea9Gra\u00e7a \ud83c\udfbe\ud83c\udfc0\ud83c\udfd0\ud83c\udfcc\ufe0f\ud83c\udfc4",
                "username": "graciiiinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735150845524860928",
                "name": "Balaio da R\u00f4",
                "username": "ro_clio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33642328",
                "name": "Gustavo Fruet",
                "username": "gustavofruet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749058329943609345",
                "name": "Aline Raquel",
                "username": "Pretaloouka2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285029518684631040",
                "name": "Gata de Schr\u00f6dinger",
                "username": "arielmoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233898853",
                "name": "\u03b1\u2113\u0454x",
                "username": "alexlimareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53243190",
                "name": "Assembleia de Deus",
                "username": "adbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414342437494009856",
                "name": "Maria|\ud83d\udcd6 Eu Beijei Shara Wheeler",
                "username": "paivaa0_0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283191882894450689",
                "name": "\ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude22\u1d57\u02b3\u2071\u1dbb||",
                "username": "bwrnttodie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245760918",
                "name": "Prefeitura Mariana",
                "username": "PrefMariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117133479509098499",
                "name": "Stephany Custodi",
                "username": "stephanycustodi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41280862",
                "name": "Bruno Casemiro",
                "username": "bruno_casemiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63628424",
                "name": "Jornal Brasil em Folhas",
                "username": "brasilemfolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3182722109",
                "name": "Conte\u00fado Press",
                "username": "conteudopress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144535308320542720",
                "name": "Jacareca",
                "username": "inandobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135640642",
                "name": "Paulo Lei",
                "username": "PauloAlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507306438972039183",
                "name": "Clayton Lima",
                "username": "Clayton22513615",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426783675",
                "name": "Antonio DeLuca",
                "username": "lucadeluca24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25506958",
                "name": "jade tarologa",
                "username": "haydefelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1917731",
                "name": "The Hill",
                "username": "thehill",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2516164608",
                "name": "TheHillOpinion",
                "username": "TheHillOpinion",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247223374717296647",
                "name": "Insider Paper",
                "username": "TheInsiderPaper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15417448",
                "name": "NINGU\u00c9M VEM SALVAR O TEU RABO - Alhabib Fransisku",
                "username": "revistacalibre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199752",
                "name": "Thiago Batista",
                "username": "soferasdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251625471659425792",
                "name": "Xeul\u00ea",
                "username": "XeuleBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111401007546814464",
                "name": "\ud83c\udf31",
                "username": "WH_R0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35568011",
                "name": "Brenda Brito",
                "username": "brenda_brito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67890678",
                "name": "Susana Sousa Ribeiro (Taylor's Version)",
                "username": "_acachopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996788089409458176",
                "name": "S\u00e9rgio Braga",
                "username": "SrgioBraga9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107604472",
                "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc59",
                "username": "CarolineCCacela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279252107",
                "name": "claudio f. morales",
                "username": "claudiofsts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247435121315233793",
                "name": "Fateme\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "F_gholamzade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567040383",
                "name": "danijammal",
                "username": "danijammal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76715426",
                "name": "Metr\u00f3pole Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961552571847626756",
                "name": "Hugo Borges",
                "username": "HugoBor73884636",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241104526",
                "name": "Paulo H Silva \ud83d\udea9\ud83d\udc0a",
                "username": "PauloHS69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776741318672474113",
                "name": "Wellington Calasans",
                "username": "wcalasanssuecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60402116",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Albert - Blog Velho General\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VelhoGeneral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042540972385726464",
                "name": "ju",
                "username": "jupitersdaisy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017949075780628483",
                "name": "ANUNCIE AQUI",
                "username": "lucasvcmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122498853",
                "name": "CHAMLATY Miguel -AMCPMX -CNCPMX",
                "username": "chamlaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551040691484106757",
                "name": "Ariel Issacar",
                "username": "ArielIssacar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146457140909027328",
                "name": "Louren\u00e7o Berger",
                "username": "BergerLourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226145923",
                "name": "Wescley \u00c2nderson",
                "username": "wescleyanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535550655",
                "name": "Claudia Barros",
                "username": "cjsbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250415659760017408",
                "name": "Jornalista Rosa Cunha",
                "username": "Conservadora191",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944613334585888768",
                "name": "Jo\u00e3o Victor",
                "username": "Jvictoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381346246900785157",
                "name": "Raiane",
                "username": "outramais_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012370298526687234",
                "name": "Luis Carlos de Araujo",
                "username": "LuisCarlosdeAr5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199910110",
                "name": "Nicolas Kasprzak \ud83d\udc89 #2anos1m\u00easdevacinado",
                "username": "nicolaskasprzak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216943505",
                "name": "Igor Pedroza",
                "username": "pdrza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011351347130716160",
                "name": "COALHADA",
                "username": "IlhaTrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452328325444214806",
                "name": "\ud835\udc05\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc03\ud835\udc1e\ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc1a",
                "username": "falandodedefesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412595846",
                "name": "DANIEL SANTOS",
                "username": "danielmidnight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57793911",
                "name": "yuri",
                "username": "yuri_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60164772",
                "name": "\uff23\uff48\uff45\uff52\uff4e\uff49\uff4e\uff48\uff4f \uff22\uff49\uff4c\uff4c \ud83d\udc72\u2622\ufe0f",
                "username": "fvernon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185367118",
                "name": "Caira Lorena Siqueira",
                "username": "CairaLorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125780826300518401",
                "name": "clara",
                "username": "eiiclaralopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028015731",
                "name": "Ivan Kleber",
                "username": "lordivan22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134941916",
                "name": "Vinicius Rosa",
                "username": "vinic91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003369487003942912",
                "name": "fashion house of mayonnaise",
                "username": "L0velysomething",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349368607197822981",
                "name": "Elcio \ud83e\udeb6",
                "username": "meucaminhobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100347774",
                "name": "Izanildo Sabino - Juntos pelo Brasil #Lula13\ud83d\udea9",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120851918",
                "name": "Arnaldinho Borgo",
                "username": "arnaldinhoborgo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "850118418",
                "name": "Jota-RJ",
                "username": "janulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280058185",
                "name": "Brunno",
                "username": "hebertt_brunno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58908174",
                "name": "R\u00ea nasce a esperan\u00e7a",
                "username": "renaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299527016",
                "name": "Alexandre Marques",
                "username": "alexbarriga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75096052",
                "name": "L\u00edvia22",
                "username": "Livia43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007384642",
                "name": "Suso D\u00edaz",
                "username": "Suso_Diaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50378161",
                "name": "R\u00e1dio Vale do Minho",
                "username": "radiovdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548489877297057792",
                "name": "CCavernaRubroNegro",
                "username": "CCRubroNegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548296972",
                "name": "Cl\u00e1udio Odilon",
                "username": "claudioodilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731891582",
                "name": "Thiago Condack",
                "username": "Thiagocondack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134930141",
                "name": "VICTOR HUGO \u27b0\u2122 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 venceu!",
                "username": "vhvr82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299905683828154368",
                "name": "Nahtan",
                "username": "Nathanalmeida07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543245359572475907",
                "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9",
                "username": "JosAndr10938705",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130555355149275143",
                "name": "Curso Quia Lex",
                "username": "cursoquialex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224768716870692871",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "leouticiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53991587",
                "name": "/SavinDaPipi",
                "username": "saviocesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450239238",
                "name": "JulianoKS",
                "username": "JulianoKnazh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55692853",
                "name": "waguinho mpbdoll",
                "username": "wagrods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729735831439675392",
                "name": "Luiza Brina #EXAUSTA",
                "username": "luiza_brina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166548714598621187",
                "name": "SaskiA",
                "username": "salnasalada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161284412",
                "name": "Constantina",
                "username": "constantina_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803063686516670464",
                "name": "Maria Beraldo",
                "username": "maria_beraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353868030481195013",
                "name": "(we don't talk about) bruno",
                "username": "bamiroma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62837508",
                "name": "W.A.S.",
                "username": "SantosWecsley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896551068204748801",
                "name": "ana",
                "username": "Soares_gangsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100623152",
                "name": "Marcelo",
                "username": "omarcelolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122090998",
                "name": "Avogato BR",
                "username": "klebernozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354528760545079296",
                "name": "Um S\u00f3 Planeta",
                "username": "umsoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037418517681917953",
                "name": "Vicki",
                "username": "84087921victor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51833642",
                "name": "FerdiBuono",
                "username": "FerdiBuono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387502236180393989",
                "name": "uruatapera",
                "username": "uruatapera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15526235",
                "name": "Cunhant\u00e3 fixe",
                "username": "gabiflorenzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81982538",
                "name": "Jairo Pavao \ud83e\udd9a\u2615\ud83d\udcda \uf8ff",
                "username": "JairoPavao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74792468",
                "name": "Cl\u00e1udio Castro",
                "username": "claudiocastroRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15726088",
                "name": "\ud835\udc18\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc22 \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26a1",
                "username": "yurivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1077250807379173376",
                "name": "GIRO LATINO",
                "username": "girolatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180474084",
                "name": "Andr\u00e9 Filipe",
                "username": "andfilpai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849628459",
                "name": "Costa Guimar\u00e3es",
                "username": "Wimaranes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511301828071333895",
                "name": "sam picuda",
                "username": "folkthegoat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411462807867035656",
                "name": "Imagens para vc enviar e dizer n\u00f3s",
                "username": "poderiarsernos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357659544978132993",
                "name": "Plu7",
                "username": "Plu7Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3000560584",
                "name": "Peter Forister \u2744\ufe0f\ud83d\udca8\u2744\ufe0f",
                "username": "forecaster25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244656517409890306",
                "name": "Cecilia Senhorinha",
                "username": "marrriacecilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554022348",
                "name": "itamaracaemfoco",
                "username": "itamaracaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020730112063549446",
                "name": "Portal Informa Para\u00edba",
                "username": "InformaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54433687",
                "name": "Mundo Vertical",
                "username": "mundovertical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242981632199602182",
                "name": "Elielton Ribeiro",
                "username": "elielton_twt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006732751117144064",
                "name": "Tali",
                "username": "taemocionada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270909829285117954",
                "name": "Cynthia | @natureguidedguide no IG",
                "username": "nggcynthia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45386443",
                "name": "Dalva   Santana",
                "username": "Dalvafsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394090343616897024",
                "name": "\u062c\u0645\u064a\u0644",
                "username": "M0T0R0L4G8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477369696349564936",
                "name": "JORNAL RESENDE AO VIVO",
                "username": "jornalresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245409323859283968",
                "name": "\u2764Democracia\ud83d\ude18\ud83d\udd25\ud83e\udd17",
                "username": "ElioG_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753087496368615424",
                "name": "Rascher",
                "username": "RodrigoRascher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518773940075773953",
                "name": "Valeria Vasconcellos",
                "username": "Valeria12684191",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024436931",
                "name": "Portal de Prefeitura",
                "username": "p_prefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217638523232235521",
                "name": "jur\u00eddico annalise keating",
                "username": "borntolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2537539920",
                "name": "Parahybano",
                "username": "Parahybano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49742239",
                "name": "Pedro  Oliveira",
                "username": "pedroholiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42946470",
                "name": "MPPE Not\u00edcias",
                "username": "mppe_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189742839229566976",
                "name": "salta-pocinhas",
                "username": "theodora_julia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316815080307281921",
                "name": "Capital dos Len\u00e7\u00f3is",
                "username": "capitallencois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095683529743233024",
                "name": "@Pathocratie \ud83d\udc2d",
                "username": "pathocratie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561171009",
                "name": "Hans van Tellingen",
                "username": "hansvantelling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960890356417155072",
                "name": "Melhor Da Tarde",
                "username": "melhortardeband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "932976883",
                "name": "daiaiaiai",
                "username": "daianerufato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1220387410904862721",
                "name": "Daniel Grigoleto",
                "username": "GrigoletoDaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2354033444",
                "name": "suh\u2077",
                "username": "aelindipity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262524431278247936",
                "name": "viih | OBX3 is coming",
                "username": "mavensgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829787675695656960",
                "name": "Cristi\ud83c\udde6no Souz\ud83c\udde6",
                "username": "AzouS_Cristiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46838187",
                "name": "Stefano Marchesini",
                "username": "stefano_poke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43363137",
                "name": "William Jefferson",
                "username": "WillBlackmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399712471808679936",
                "name": "Ascema Nacional",
                "username": "AscemaNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468960098953228306",
                "name": "G7 - Portal de Not\u00edcias do Mundo para o Brasil",
                "username": "G7internacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63511499",
                "name": "Barbara Souza",
                "username": "barbarajsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123277391261052928",
                "name": "lulu",
                "username": "lowwisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860342183395819521",
                "name": "Helcio (20 -18)",
                "username": "ohelciomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107043247749246976",
                "name": "Carolina",
                "username": "caroolinalee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51450021",
                "name": "montesclaros.com",
                "username": "montesclaroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247911890489090048",
                "name": "Fernando",
                "username": "punkbiology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584190900",
                "name": "IGN Portugal",
                "username": "IGNPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "Rede 98",
                "username": "Rede98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033067365251133440",
                "name": "D\u00e9borah Lima",
                "username": "deborahlimabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541857103391985667",
                "name": "Ag\u00eancia Par\u00e1",
                "username": "govpara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633764691",
                "name": "jo\u00e3o Valente",
                "username": "jvalente60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374642949",
                "name": "084",
                "username": "ve84rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891282165",
                "name": "Jimmy Jim \ud83d\udd34\u26aa\u26ab",
                "username": "jimmynovellino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883642237",
                "name": "Wagner Ignacio #BateraRJ",
                "username": "Wagner_Ignacio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104534461",
                "name": "nando",
                "username": "nandoscp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525219301439025154",
                "name": "Jos\u00e9 Monteiro Pereira",
                "username": "MonteiroPer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1448553967009640450",
                "name": "poctepalbufeira",
                "username": "poctepalbufeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005028594136092673",
                "name": "Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica y Reto Demogr\u00e1fico",
                "username": "mitecogob",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1249605079",
                "name": "Danilo B Quadros",
                "username": "dbquadros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472925176539066370",
                "name": "Sergio Gama \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "asergiobgama70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2785636163",
                "name": "Jansen Viana",
                "username": "VianaJansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44223789",
                "name": "julia",
                "username": "jspeakschinese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373661791302135811",
                "name": "raparigueiro da ro\u00e7a",
                "username": "cnsacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404608360360689666",
                "name": "Gabriel Santana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51",
                "username": "_gabri_3l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277091732245622786",
                "name": "Ari \u2600\ufe0f",
                "username": "ibr4h1movic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259727232",
                "name": "Circuito Mundo",
                "username": "circuitomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762024490830274561",
                "name": "Maguidofly",
                "username": "Maguidoflyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438513972",
                "name": "Esp. Ambientais SP",
                "username": "EspAmbientaisSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1549511409553182723",
                "name": "SOS Parque Estadual Cunhambebe e Vale do Sahy",
                "username": "SOSPqCunhambebe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311006225186914311",
                "name": "Pr\u00edncipe Encantado \ud83d\udc51\u2618\ufe0f\ud83d\udc38",
                "username": "BrunoPrincip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46985434",
                "name": "Igor Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Igortep",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "607455746",
                "name": "carou",
                "username": "nunescah4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516556395449098244",
                "name": "filho do vento",
                "username": "faguininho1997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130597239",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Bigua\u00e7u",
                "username": "cmbigua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338988277358080000",
                "name": "maismaranhao",
                "username": "maismaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86983246",
                "name": "Jane Reis",
                "username": "JaneReis_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900788840121716736",
                "name": "Maring\u00e1 Post",
                "username": "Maringa_Post",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231679757",
                "name": "Gene Rep\u00f3rter",
                "username": "genereporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499473838102429702",
                "name": "Maria Lucia De Jesus",
                "username": "MariaLu53823621",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133518657286475781",
                "name": "amerek_ufmg",
                "username": "amerek_ufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75779543",
                "name": "Luiz Gustavo Oliveira \ud83c\udf99\ud83c\udf0e",
                "username": "LuizGustavoG9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62379087",
                "name": "Reda\u00e7\u00e3o Bons Fluidos",
                "username": "Bonsfluidos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60183889",
                "name": "Felipe Costa",
                "username": "FelipeCosta28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55569724",
                "name": "globoplay \ud83d\udc90",
                "username": "globoplay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38427754",
                "name": "gshow",
                "username": "gshow",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "970375332317548544",
                "name": "C\u00f4nsul da URSAL na Alemanha ocidental",
                "username": "LeonardoBelens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779680105480196096",
                "name": "VagaMundos",
                "username": "VagaMundos_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540016178122350592",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "789860777347940354",
                "name": "Maikon Ramos",
                "username": "MaikonRamos13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734938399241580544",
                "name": "Bichinhos fofinhos pra quem ta cansado de pol\u00edtica",
                "username": "BichinhosFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102569692",
                "name": "Conversadoria",
                "username": "Conversadoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481538702891491331",
                "name": "Elias",
                "username": "Elias48723713",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505670103723130883",
                "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b Mulher Patriota \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Tali_Mito22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119727019",
                "name": "Revide",
                "username": "revistarevide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007973626442866688",
                "name": "Rozzana Lula da Silva",
                "username": "mmerozz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116304889037099013",
                "name": "gio\u30c3",
                "username": "gii_luiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243976307953864704",
                "name": "Michael",
                "username": "eusouomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46262187",
                "name": "Gilberto Campos",
                "username": "gilbertocampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413939079155179525",
                "name": "Josimar",
                "username": "Josimar49432538",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051851714184302592",
                "name": "Sandra Rosa\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f- DEUS ACIMA DE TUDO!",
                "username": "SandraR11512169",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388351795232116737",
                "name": "karlen",
                "username": "vcuthope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479438102322204672",
                "name": "Isabella",
                "username": "I_meruzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351729515",
                "name": "Vic \ud83c\udf2a",
                "username": "oisouavicc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183930393",
                "name": "Lauro C. Neto",
                "username": "laurocneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51735588",
                "name": "Lu\u00eds Fernando T\u00f3foli",
                "username": "lftofoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11348282",
                "name": "NASA",
                "username": "NASA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1276861526847217666",
                "name": "#ColetivoSalaPT.",
                "username": "ColetivoSalaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081497572538306560",
                "name": "Leonardo Attuch",
                "username": "AttuchLeonardo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248384246059859968",
                "name": "CL\u00c1UDIA FERREIRA ATIVISTA IND\u00cdGENA E POLITICA",
                "username": "ClaudiaBahia_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215434171461578757",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro de Oliveira Merc\u00eas",
                "username": "JoaoEnsina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28374930",
                "name": "JJ",
                "username": "jjcarlossouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221858299844362240",
                "name": "Dan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd30 #VivaOSUS \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34",
                "username": "dan_nc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100615509",
                "name": "@SOS_RIO",
                "username": "SOS_RIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1203126888933265413",
                "name": "sEsmoZ",
                "username": "Rui_DuartePal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138832608828239873",
                "name": "Jorge Gomes",
                "username": "JGomes_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014002934",
                "name": "Washington Yuri",
                "username": "wyyuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018180867800346624",
                "name": "ju\u00e3o",
                "username": "avidadojoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73777438",
                "name": "rubensmidt riani",
                "username": "rubensmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105862837",
                "name": "Infoactualidad RD",
                "username": "infoactualidadr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039977066119274496",
                "name": "lua",
                "username": "luaraabr16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386677942",
                "name": "Camila Almeida",
                "username": "mili_lika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322231516",
                "name": "rafael \ud83d\udde1",
                "username": "rocinant_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511170787",
                "name": "O Universo da TV",
                "username": "ouniversodatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104855461",
                "name": "tete \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "tataprincesss2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400317037675753472",
                "name": "Ross com cal\u00e7a de couro",
                "username": "rodolfoguarnier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568694320",
                "name": "MALAGUETA NOTICIAS",
                "username": "MALAGUETANOTICI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66153685",
                "name": "Reis Lima Quarteu",
                "username": "reisquarteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003110229",
                "name": "beloveeed?????",
                "username": "sabrina_zyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50006889",
                "name": "Felipe",
                "username": "felipe_1910",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141490324176613376",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Pitombo",
                "username": "jppitombo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "797147354436669441",
                "name": "Not\u00edciasHojeRJ",
                "username": "NoticiasHojeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2224132524",
                "name": "luiz claudio",
                "username": "luiz_klaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "portaldesacato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981609332428230656",
                "name": "maria | veautiful days! \ud83d\udc9c",
                "username": "withlovevcut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532446778641072134",
                "name": "Lucas Amorim",
                "username": "LucasAm94097249",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52738258",
                "name": "Dudu -Oficial",
                "username": "DuduGraffite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40961903",
                "name": "Leandro Nassif",
                "username": "LeandroNassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090677781690793985",
                "name": "Portal Noca",
                "username": "NocaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539593449413951490",
                "name": "Psiquiatra de Ratanab\u00e1",
                "username": "PsiquiRatanaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43928439",
                "name": "MPF Rio Grande do Sul",
                "username": "MPF_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057304336257245185",
                "name": "Anne Minas",
                "username": "AnneMinas2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1363089833015582726",
                "name": "Trilogia Ver\u00e3o Brasil",
                "username": "TrilogiaVeraoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601222307",
                "name": "arquitetapage.com.br \u270f\ufe0f",
                "username": "arquitetapage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "g1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2911165031",
                "name": "Col\u00e9gio dos Jesu\u00edtas",
                "username": "JesuitasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438340716493746180",
                "name": "juridico anthonny",
                "username": "keycapeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263079998879141894",
                "name": "Pantaneira\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "Pantaneira4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3073401095",
                "name": "PV",
                "username": "Bassa747",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263911320971345920",
                "name": "\u039c\u03c5\u0280\u03c4\u03b1",
                "username": "MurtaMurta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60341836",
                "name": "Wesley Vaz",
                "username": "WesleyVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014493823995666433",
                "name": "Barbudinho do SUS",
                "username": "ArthurMcvicious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065768528442245121",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "lllhais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081559460647260160",
                "name": "Todo dia um VAI TOMAR NO C\u00da",
                "username": "euodeiocoentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1357005870807326722",
                "name": "TW: gore supremo",
                "username": "w3bHat_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46210027",
                "name": "cid cancer",
                "username": "cidcancer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847474641849405441",
                "name": "Maria Madalena \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Genunca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361423082423017474",
                "name": "Aroldo Mur\u00e1 G. Haygert",
                "username": "aroldomura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18888488",
                "name": "Imirante.com",
                "username": "imirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598958602",
                "name": "Instituto Igarap\u00e9",
                "username": "igarape_org",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1094281756759523329",
                "name": "GastroTurismoRD",
                "username": "gastro_rd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37854867",
                "name": "Bruno F\u00e1varo",
                "username": "favarobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535715741500166144",
                "name": "Rhonda E. Ali",
                "username": "supremesunsets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386495382",
                "name": "Marcos Andrade",
                "username": "MarcosAndradeSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799722",
                "name": "joyce kim",
                "username": "joyce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104657867",
                "name": "Breno Augusto",
                "username": "BrenoAug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362464136",
                "name": "para-raio de maluco (oficial)",
                "username": "henrique_trovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118522623",
                "name": "\u269c Socialithe\u2122 \u269c \uea00",
                "username": "Socialithe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181962968",
                "name": "BHAZ",
                "username": "portal_bhaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961022932297355264",
                "name": "Ra\u00edssa Gomes\u2728",
                "username": "RaiGomes25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844798186937987077",
                "name": "_S\u00e1vioAfonso\ud83c\udf63\ud83d\udd25\ud83c\udf4b \ud83c\udfd5\ufe0f\ud83d\uddfa\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83d\udc2c\ud83e\uddf5\u2638\ufe0f\ud83c\udf38",
                "username": "SavioADVAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826418174316904448",
                "name": "SolarianEnergy",
                "username": "SolarianEnergy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18241965",
                "name": "O Bem Da Lua\u2741",
                "username": "obemdalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49239430",
                "name": "Fernanda Renn\u00f3",
                "username": "Fernanda_Renno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1110337534754803712",
                "name": "Gustavo V Irgang",
                "username": "IrgangV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849779780",
                "name": "Lucas Franco",
                "username": "LucasFranco_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217040760",
                "name": "T\u00e9o #ForaLula",
                "username": "toliveirafilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367186432",
                "name": "SANTANA Jornalista / Soci\u00f3logo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pmbnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1715768322",
                "name": "\u00f4 bicha \u2026",
                "username": "benignusmv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519974418176524289",
                "name": "Sandra",
                "username": "estemundoemeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35190078",
                "name": "jairdadinamarca",
                "username": "jairdadinamarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332075774",
                "name": "Josu\u00e9 Canals",
                "username": "josuecanals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18816301",
                "name": "LaBilirrubina.com",
                "username": "LaBilirrubinaRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65930088",
                "name": "Almomento.net",
                "username": "Almomentonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3187830177",
                "name": "a Lanny, a rom\u00e2ntica \ud83d\udcd6 A Hip\u00f3tese do Amor",
                "username": "alonnyandsad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348183443",
                "name": "brenda",
                "username": "brendasafra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33325255",
                "name": "Andr\u00e9 dos Santos",
                "username": "anddre1704",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1551628201683738628",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpz2o4vl6hbn4t5fxehcb2hh3szm2l",
        "oldest_id": "1549591643245903872",
        "result_count": 490
    }
}