{
    "data": [
        {
            "author_id": "44795045",
            "created_at": "2022-07-20T02:51:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549587783420870656"
            ],
            "id": "1549587783420870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 352,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "O Ritual (2017) foi um dos melhores filmes de terror daquele ano. No filme, acompanhamos um grupo de amigos  que faz uma peregrina\u00e7\u00e3o pela famosa \u201cTrilha do Rei\u201d (Kungsleden), no Parque Nacional de Sarek.+\n\n#horror #lovecraft #horrormovie #quadrinhos https://t.co/iaWI1i37Ng"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-07-20T01:41:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549570033474486274"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1549570033474486274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de tarde na serra do Mar.\n\n@touranenado em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/dd5rNl9yS5"
        },
        {
            "author_id": "1193143616144904195",
            "created_at": "2022-07-20T01:38:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549569337043845121"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4c17fd7b00fa6acd"
            },
            "id": "1549569337043845121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ve\u00edculo caiu dentro de Lagoa no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Segundo informa\u00e7\u00f5es, o carro era particular e o motorista desconhecia a trilha. https://t.co/2HyF3lZQmZ"
        },
        {
            "author_id": "983090381674950656",
            "created_at": "2022-07-20T01:37:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549569245746429952"
            ],
            "id": "1549569245746429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1110,
                "quote_count": 125,
                "reply_count": 48,
                "retweet_count": 49
            },
            "text": "Ve\u00edculo caiu dentro de Lagoa no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Segundo informa\u00e7\u00f5es, o carro era particular e o motorista desconhecia a trilha. https://t.co/LRSnpZ3wjG"
        },
        {
            "author_id": "300508925",
            "created_at": "2022-07-20T01:27:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549566745098305538"
            ],
            "id": "1549566745098305538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito dif\u00edcil salinas tornar uma \u00e1rea protegida por lei. Mas \u00e9 muito triste ver a imundice que fica a praia. Um verdadeiro lix\u00e3o. Gosto de estar, n\u00e3o vou ser hipocrita em dizer que n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2022-07-20T01:21:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549565022438817792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 149,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549565022438817792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u facilitar\u00e1 ainda mais acesso a ca\u00e7adores e outros criminosos https://t.co/lOFjjJpCUA via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "73652284",
            "created_at": "2022-07-20T00:57:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549559198698045440"
            ],
            "id": "1549559198698045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbia Cataratas assina contrato de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u!  https://t.co/ms4bXMh7eK #MichelTelles #cataratas"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2022-07-20T00:31:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549552433407434753"
            ],
            "id": "1549552433407434753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de madeira ser\u00e1 demolida em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/yS6lekobSH"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2022-07-20T00:31:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549552432463708160"
            ],
            "id": "1549552432463708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de madeira ser\u00e1 demolida em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/FyB7NspoQ1"
        },
        {
            "author_id": "32883571",
            "created_at": "2022-07-19T23:45:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549540901130846209"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549540901130846209",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck falou aquele que com uma ajudinha do Cabral fez uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #rimou"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2022-07-19T23:44:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549540772663496704"
            ],
            "id": "1549540772663496704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Papagaio - Aiuruoca https://t.co/gy4y9eiVNt"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2022-07-19T22:55:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549528397440761857"
            ],
            "id": "1549528397440761857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "G\u00eameos raros de girafa nascem no parque nacional de Nair\u00f3bi, no Qu\u00eania https://t.co/YXsDF6AnF8 #jornaloglobo"
        },
        {
            "author_id": "49742239",
            "created_at": "2022-07-19T22:37:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549523755424067584"
            ],
            "id": "1549523755424067584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/HkfT7P07Pd"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-07-19T22:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549522265804574721"
            ],
            "id": "1549522265804574721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Sete Cidades\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/gDOldoglPm\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/EPkl0ZPP1c"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-07-19T22:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549522264982491141"
            ],
            "id": "1549522264982491141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/8IjzHMaD8f\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/4Bn5auRLjx"
        },
        {
            "author_id": "826969727067099140",
            "created_at": "2022-07-19T21:56:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549513448203210754"
            ],
            "id": "1549513448203210754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O protesto na frente do projeto foi feito por familiares e amigos do garimpeiro Jesiael  Lucena, morto durante uma a\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar, na semana passada, dentro de uma \u00e1rea da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, no sudeste paraense. Leia mais em...\nhttps://t.co/1Hx0tsY9fS"
        },
        {
            "author_id": "1546192305459273741",
            "created_at": "2022-07-19T21:42:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549510007191896073"
            ],
            "id": "1549510007191896073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Ombrofila Mista. Com Dicksonia selloviana, Podocarpus lambertii e Araucaria angustifolia. Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o, Serra da Mantiqueira, SP. https://t.co/byAuDAnb4X"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2022-07-19T21:42:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549509971381026816"
            ],
            "id": "1549509971381026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbia Cataratas assina contrato de concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/yblBa5QeIx"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-19T21:37:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549508819465580544"
            ],
            "id": "1549508819465580544",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 2,17 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-19T21:37:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549508818530275328"
            ],
            "id": "1549508818530275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 21 de junho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,07 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "773695002883096576",
            "created_at": "2022-07-19T21:36:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549508546030718986"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1361453133604487171",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroLuixt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549508546030718986",
            "in_reply_to_user_id": "1361453133604487171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroLuixt parque nacional do ibirapuera sess\u00e3o restrita, onde deixam guardados os monstros"
        },
        {
            "author_id": "1228288845835317248",
            "created_at": "2022-07-19T21:32:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549507383965229056"
            ],
            "id": "1549507383965229056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrolina disponibiliza vacinas contra a COVID-19 no Parque Municipal Josepha Coelho | https://t.co/DQ7GeJKnQi https://t.co/79lqtelQPP"
        },
        {
            "author_id": "130000213",
            "created_at": "2022-07-19T21:22:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549505053895135232"
            ],
            "id": "1549505053895135232",
            "in_reply_to_user_id": "130000213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blauer Berg significa Morro Azul, que faz alus\u00e3o tamb\u00e9m \u00e0 localiza\u00e7\u00e3o da cervejaria, que fica pr\u00f3xima do Parque Natural Municipal Freymund Germer, que fica no Morro Azul.\n\nOutra parada obrigat\u00f3ria pra quem visita Timb\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2022-07-19T21:18:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549504014693416965"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "11755882",
                        "start": 0,
                        "username": "diogo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1549504014693416965",
            "in_reply_to_user_id": "11755882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogo.lara.viajante em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/6T4Sjjs1fM"
        },
        {
            "author_id": "46490764",
            "created_at": "2022-07-19T21:02:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549499841063051264"
            ],
            "id": "1549499841063051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do governo extingue a Floresta Nacional de Crist\u00f3polis, na\u00a0Bahia https://t.co/1iIQ9EXtZb"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2022-07-19T21:01:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549499639900110854"
            ],
            "id": "1549499639900110854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem de Pombal gravemente ferido ap\u00f3s queda no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ubaVyEkRs3 #Acidentes #Montalegre #SeteLagoas"
        },
        {
            "author_id": "4221468939",
            "created_at": "2022-07-19T21:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549499392067047424"
            ],
            "id": "1549499392067047424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claramente uma refer\u00eancia ao time que foi fundado no coreto do parque municipal. Na Austr\u00e1lia Paulinho j\u00e1 \u00e9 do Galo https://t.co/9gGPZzEwhQ"
        },
        {
            "author_id": "818048329",
            "created_at": "2022-07-19T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549484218752720897"
            ],
            "id": "1549484218752720897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A qualifica\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel como esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica limita o direito de propriedade, o que afasta a incid\u00eancia do IPTU.\n\nSTJ, REsp 1.695.340 (Inf. 657)"
        },
        {
            "author_id": "1139485339",
            "created_at": "2022-07-19T19:56:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549483365556015105"
            ],
            "id": "1549483365556015105",
            "in_reply_to_user_id": "1139485339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gabs chamou pra ir no Parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "4166809281",
            "created_at": "2022-07-19T19:54:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549482815292522496"
            ],
            "id": "1549482815292522496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Monumento Natural da Caldeira Velha https://t.co/rBMlxypEtw"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2022-07-19T19:39:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549479176419385344"
            ],
            "id": "1549479176419385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal segue sendo um excelente passeio pra crian\u00e7as de f\u00e9rias. Testado e aprovado pela afilhada (10 anos)"
        },
        {
            "author_id": "855669548",
            "created_at": "2022-07-19T19:39:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549479105111941121"
            ],
            "id": "1549479105111941121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAMAB ACOMPANHA VISITA T\u00c9CNICA AO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DO MACACO PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DO PLANO DE\u00a0MANEJO https://t.co/SZMjaxknDD"
        },
        {
            "author_id": "953802152631324675",
            "created_at": "2022-07-19T19:34:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549477727375224832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "135761946",
                        "start": 3,
                        "username": "HerdersonFile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549477727375224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by @herdersonfile  Reabertura de estrada no Parque do Igua\u00e7u deve aumentar crimes ambientais - 19/07/2022 - UOL: Ambos os projetos de lei prop\u00f5em a reabertura da Estrada do Colono, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u de norte a sul, para a cria\u00e7\u00e3o de\u2026 https://t.co/H3hFuS8rlq"
        },
        {
            "author_id": "726076381910687744",
            "created_at": "2022-07-19T19:24:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549475391903072258"
            ],
            "id": "1549475391903072258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei reduz \u00e1rea de reserva extrativista no Acre; unidade teve maior n\u00famero de alertas de desmatamento em 2021 https://t.co/lKZJbQfZnP"
        },
        {
            "author_id": "740678958488899584",
            "created_at": "2022-07-19T19:04:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549470320788135938"
            ],
            "id": "1549470320788135938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*ENGLISH CAPTION BELOW\n\u00c9 sempre um prazer ver o Uru (Odontophorus capueira) na natureza. E \u00e9 f\u00e1cil v\u00ea-los no Parque Estadual Intervales.\n\nIt is always a pleasure to see the Spot-winged Wood-Quail (Odontophorus capueira) in the wild. It's easy to see them at Intervales State Park. https://t.co/Sd2cCgYNVT"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2022-07-19T19:01:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549469575405764611"
            ],
            "id": "1549469575405764611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMC visita Reserva Extrativista de Rond\u00f4nia em busca de implantar novo modelo sustent\u00e1vel no\u00a0Acre https://t.co/V4jsY7OO96"
        },
        {
            "author_id": "51496681",
            "created_at": "2022-07-19T18:26:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549460678058164224"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61168861,
                        -18.22360387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1549460678058164224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 com saudade dessa que foi uma das viagens mais incr\u00edveis da minha vida. Obrigado #minasgerais , obrigado  @virginia_machado_de_andrade . \n\n#biribiri #natureza #diamantina em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/9yvjtswIeT"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2022-07-19T18:24:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549460119079075840"
            ],
            "id": "1549460119079075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste m\u00eas, a Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras (Rebio Araras) completa 45 anos de exist\u00eancia. Em comemora\u00e7\u00e3o, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo Inea preparou uma s\u00e9rie de atividades.\n\nhttps://t.co/LhW4dtptQP"
        },
        {
            "author_id": "949315899466698752",
            "created_at": "2022-07-19T18:11:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549456883458707456"
            ],
            "id": "1549456883458707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza!!! Mato, Serra e Terra\u2026 em Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/LaAKtO700P"
        },
        {
            "author_id": "1266821944755830784",
            "created_at": "2022-07-19T18:08:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549456077049286657"
            ],
            "id": "1549456077049286657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pescadoras lutam por #Resex #reservaextrativista em \u00e1rea amea\u00e7ada no litoral sul de #Pernambuco\nhttps://t.co/wod8IOJG40"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2022-07-19T17:54:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549452519021109253"
            ],
            "id": "1549452519021109253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A \u00e1rea de reserva que teve o maior n\u00famero de alertas de  desmatamento, deveria receber maior cuidado e aten\u00e7\u00e3o por parte do poder p\u00fablico, mas o que acontece \u00e9 justamente o contr\u00e1rio. Este governo representa o inverso do interesse p\u00fablico. \n\nhttps://t.co/6ui4uvsGKw"
        },
        {
            "author_id": "65378456",
            "created_at": "2022-07-19T17:34:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549447634733113344"
            ],
            "id": "1549447634733113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Florian\u00f3polis: Casa em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Morro da Cruz dever\u00e1 ser demolida.\nConfira: https://t.co/rzSQa9CKeG"
        },
        {
            "author_id": "130597239",
            "created_at": "2022-07-19T17:32:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549447221929803776"
            ],
            "id": "1549447221929803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa quarta-feira, dia 20 de julho, vereadores mirins de Bigua\u00e7u far\u00e3o um passeio pela trilha da Cachoeira da Buraca, localizada no Parque Natural Municipal Serra de S\u00e3o Miguel, na localidade de Guaporanga.  https://t.co/RBiEjUFdz1 https://t.co/G1AljOcaXs"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-07-19T17:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549446720462913538"
            ],
            "id": "1549446720462913538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia\nPlitvice Lakes, na Cro\u00e1cia, parece nos provar que o para\u00edso existe. Com uma beleza \u00fanica, esse parque abriga 16 lagos que est\u00e3o conectados por cascatas e piscinas naturais. https://t.co/IkfTlU3bBr"
        },
        {
            "author_id": "98863267",
            "created_at": "2022-07-19T17:00:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549439083050668034"
            ],
            "id": "1549439083050668034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2380,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 42,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "kkkk recebi e-mail me convidando pra fazer a trilha de um parque estadual\ud83d\ude05 gente, eu gosto agora somente de VER V\u00cdDEOS e SABER DAS HIST\u00d3RIAS sobre trilhas e montanhas kkkkk n\u00e3o vou fazer nem que me paguem kkkkk continuo querendo dist\u00e2ncia, s\u00f3 n\u00e3o tenho mais \u00f3dio intenso \ud83d\ude06"
        },
        {
            "author_id": "44677414",
            "created_at": "2022-07-19T17:00:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549439020710739970"
            ],
            "id": "1549439020710739970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL de CAMPOS do JORD\u00c3O - 1 dia\nConhe\u00e7a o primeiro Parque Estadual de S\u00e3o Paulo, fundado em 1.941, que abriga cen\u00e1rios incr\u00edveis e uma rica biodiversidade.\n\ud83d\udc49 Conhe\u00e7a o roteiro: https://t.co/sIxGzOyv0K https://t.co/1hzGkoIHy4"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-07-19T17:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549439008660496390"
            ],
            "id": "1549439008660496390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfiladeiro Vintgar, Parque Nacional de Triglav, Eslov\u00eania.\nApesar de pouco famosa para n\u00f3s, brasileiros, a Eslov\u00eania, pequeno pa\u00eds dos B\u00e1lc\u00e3s, tem se tornado um destino tur\u00edstico muito popular na Europa, gra\u00e7as \u00e0 sua natureza exuberante. https://t.co/4XrIa7HR58"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2022-07-19T16:42:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549434627047186432"
            ],
            "id": "1549434627047186432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:  Parque Estadual da Pedra da Boca, chama aten\u00e7\u00e3o pelas belas paisagens https://t.co/DUGSdLzAEg"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-07-19T16:28:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549430946818039808"
            ],
            "id": "1549430946818039808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1 tem planos para o pr\u00f3ximo domingo? Que tal reunir a fam\u00edlia e conhecer um pouco da hist\u00f3ria, fauna e flora da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima de voc\u00eas? #UmDiaNoParque https://t.co/xKaWgrqnfH"
        },
        {
            "author_id": "1086758005482369029",
            "created_at": "2022-07-19T16:00:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549424057959043076"
            ],
            "id": "1549424057959043076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria do dia\nOntem peguei a 7103 subindo a Dr. Carlos bem esperando ela dar a volta no retorno do parque municipal blz pisquei tava num povoado fora de moc https://t.co/WHzwx4yLcn"
        },
        {
            "author_id": "996928384201609217",
            "created_at": "2022-07-19T16:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549424004724842498"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549424004724842498",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize D\u00e9ia, vem conhecer o parque nacional do Itatiaia agora que vc finalmente ama trilhas"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2022-07-19T15:55:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549422769569406981"
            ],
            "id": "1549422769569406981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u facilitar\u00e1 ainda mais acesso a ca\u00e7adores e outros criminosos https://t.co/bge6p4CZbu"
        },
        {
            "author_id": "932976883",
            "created_at": "2022-07-19T15:43:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549419761607606273"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1549419761607606273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "come\u00e7ando as postagens do fim de semana em ibitipoca \ud83d\ude4c\ud83c\udffc em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/RqHVegMhui"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-19T15:36:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549417892881477632"
            ],
            "id": "1549417892881477632",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO AMANA soma 0,17 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-19T15:36:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549417891908292610"
            ],
            "id": "1549417891908292610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1 de julho de 2022, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 que somaram 0,07 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2022-07-19T15:12:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549411978195701761"
            ],
            "id": "1549411978195701761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "REPORTAGENS | Uma nova pesquisa indica poss\u00edvel aumento das atividades de ca\u00e7a caso a estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) for reaberta. Na reportagem de hoje, a Suzana Camargo destaca essa realidade preocupante.\n\nhttps://t.co/cHjsQUafLr"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2022-07-19T14:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549407463874641922"
            ],
            "id": "1549407463874641922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas queimou \u00e1rea de 1.400 hectares https://t.co/rWCElzgDmq #EmDestaque #Inc\u00eandios #PNPG"
        },
        {
            "author_id": "1430027622319366147",
            "created_at": "2022-07-19T14:34:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549402257841704960"
            ],
            "id": "1549402257841704960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os programas de Biodiversidade, da Funda\u00e7\u00e3o Renova, que desenvolvem a\u00e7\u00f5es de repara\u00e7\u00e3o e compensa\u00e7\u00e3o em ambientes terrestres e aqu\u00e1ticos, e em algumas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs), como no Parque Estadual do Rio Doce. https://t.co/X2J6QKuT4z https://t.co/P2P1SJJpeO"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2022-07-19T14:29:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549401022157783043"
            ],
            "id": "1549401022157783043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do governo extingue a Floresta Nacional de Crist\u00f3polis, na Bahia  https://t.co/qXcwj4JqSO"
        },
        {
            "author_id": "1173426626681614336",
            "created_at": "2022-07-19T14:26:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549400265379516416"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91254,
                        -25.25524
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3fd135e3a111667"
            },
            "id": "1549400265379516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cada trilha tem um mundo novo pra voc\u00ea descobrir...\ud83c\udf0d\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Pico Paran\u00e1 https://t.co/ZfwaF7iPmq"
        },
        {
            "author_id": "1481288865759567880",
            "created_at": "2022-07-19T14:21:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549398995423870976"
            ],
            "id": "1549398995423870976",
            "in_reply_to_user_id": "1085152450653368322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@willyanr_ Indo pra Minas recomendo o Parque Nacional do Ibitipoca na vila aconchegante de Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca, pr\u00f3ximo da cidade de Lima Duarte \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a"
        },
        {
            "author_id": "143173757",
            "created_at": "2022-07-19T14:11:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549396541097533441"
            ],
            "id": "1549396541097533441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Nacionales | Salto de Socoa, monumento natural a solo 50 minutos de Santo Domingo\nhttps://t.co/p3NN66NeuI #SaltodeSocoa #MonumentoNatural #Peri\u00f3dicoElD\u00eda https://t.co/4Zqrz5qV3F"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-07-19T14:06:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549395375932559360"
            ],
            "id": "1549395375932559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de #estrada no Parque do Igua\u00e7u facilitar\u00e1 ainda mais acesso a #ca\u00e7adores. Dois  projetos de lei prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de estrada parque: com ela, ao menos 10 mil ha de Mata Atl\u00e2ntica devem se tornar suscet\u00edveis \u00e0 ca\u00e7a, pesca e extra\u00e7\u00e3o de palmito: https://t.co/q5TT3JBbvp https://t.co/fyFDRP96YT"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-07-19T13:48:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549390629779685377"
            ],
            "id": "1549390629779685377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do governo extingue a Floresta Nacional de Crist\u00f3polis, na Bahia https://t.co/WNmNh04gLi"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-07-19T13:31:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549386378919788544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2784000322",
                        "start": 0,
                        "username": "ramosdegabi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549386378919788544",
            "in_reply_to_user_id": "2784000322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ramosdegabi Se preocupa n\u00e3o! \u00c9 um projeto fixo do Parque Municipal \ud83d\ude4c\ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "374661002",
            "created_at": "2022-07-19T13:14:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549382175761612801"
            ],
            "id": "1549382175761612801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos \u00faltimos suspiros da trag\u00e9dia bozo no Brasil, insiste em entregar a ban\u00e7o canadense explora\u00e7\u00e3o de pot\u00e1ssio que causa genoc\u00eddio ind\u00edgena e devasta \u00e1rea protegida\nIbama refuta conduzir licenciamento de explora\u00e7\u00e3o de pot\u00e1ssio na Amaz\u00f4nia https://t.co/wY5rDmWj98"
        },
        {
            "author_id": "360019967",
            "created_at": "2022-07-19T12:36:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549372515469893632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "80712669",
                        "start": 11,
                        "username": "depdarcidematos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549372515469893632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de @depdarcidematos (SC) transforma o Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Santa Catarina, em floresta nacional, mantidos os quase 57 mil hectares em \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica de munic\u00edpios localizados no Vale do Itaja\u00ed. https://t.co/8Ve93Mdmaa"
        },
        {
            "author_id": "949699702370467840",
            "created_at": "2022-07-19T12:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549363434378215424"
            ],
            "id": "1549363434378215424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascadia Solo - \"Detonado\" dos Cen\u00e1rios\n\nCascadia \u00e9 um jogo de coloca\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as onde estamos montando uma reserva ou parque nacional com a fauna e os habitats t\u00edpicos da regi\u00e3o de Cascadia\n\nConfira em: https://t.co/zunMmUyZHK\n\n#ludopedia #ludoanalise https://t.co/ML6zP1ruua"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-19T11:35:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549357168062672897"
            ],
            "id": "1549357168062672897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 23 de junho de 2022, o desmatamento de 0,07 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "67645610",
            "created_at": "2022-07-19T11:25:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549354627388379138"
            ],
            "id": "1549354627388379138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grupo de pesquisadores decidiu quantificar o impacto da poss\u00edvel reabertura da Estrada do Colono, fechada desde 2001, sobre o n\u00famero de crimes ambientais dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/efvBbeKFlb"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-07-19T11:20:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549353559883280385"
            ],
            "id": "1549353559883280385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o-de-pau\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/xIBPZ5KFyd"
        },
        {
            "author_id": "1545742091023679488",
            "created_at": "2022-07-19T11:16:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549352524494299138"
            ],
            "id": "1549352524494299138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que transforma Parque da Serra do Itaja\u00ed em floresta nacional come\u00e7a a tramitar\n\nCurta, compartilhe e siga-nos\n\n#joinville #amojoinville #santacatarina\n\nhttps://t.co/Ie3HUYJUNh"
        },
        {
            "author_id": "1264160874413150210",
            "created_at": "2022-07-19T11:06:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549349943932076032"
            ],
            "id": "1549349943932076032",
            "in_reply_to_user_id": "1264160874413150210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O aglomerado de estrelas das Pl\u00eaiades \u00e9 retratado sobre Half Dome, uma famosa estrutura rochosa no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, EUA. [+]"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2022-07-19T11:01:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549348588039421952"
            ],
            "id": "1549348588039421952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Projeto em tramita\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara faz explodir ocupa\u00e7\u00f5es ilegais na maior \u00e1rea protegida do Acre, que j\u00e1 sofre com desmonte do ICMBio!\n\nO PL 6024 pretende reduzir a Resex Chico Mendes e liberar atividades proibidas, como agricultura e pecu\u00e1ria. \ud83d\udc47\ud83c\udfff\nhttps://t.co/dMcOEflZjF"
        },
        {
            "author_id": "1519974418176524289",
            "created_at": "2022-07-19T10:55:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549347223422451713"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1549347223422451713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/BvczK0QDit"
        },
        {
            "author_id": "937110117702651904",
            "created_at": "2022-07-19T10:43:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549344104471056385"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1369335594346774543",
                        "start": 0,
                        "username": "iamviniciusz"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "967155512939892736",
                        "start": 14,
                        "username": "alcrsk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549344104471056385",
            "in_reply_to_user_id": "1369335594346774543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iamviniciusz @alcrsk tem uma lanchonete no afonso pena (em frente ao parque municipal) que tbm n\u00e3o aceita pix, eu sempre comprava l\u00e1 no cart\u00e3o, por\u00e9m dessa vez eu s\u00f3 tinha pix como op\u00e7\u00e3o\n\neles n\u00e3o aceitamkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1539946363978452997",
            "created_at": "2022-07-19T10:32:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549341371609276417"
            ],
            "id": "1549341371609276417",
            "in_reply_to_user_id": "1539946363978452997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma famosa estrutura rochosa no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, EUA. A imagem em destaque \u00e9 uma composi\u00e7\u00e3o de 28 exposi\u00e7\u00f5es em primeiro plano e 174 imagens do fundo estelar, todas tiradas do mesmo local e pela mesma c\u00e2mera na mesma noite de outubro de"
        },
        {
            "author_id": "839429839513870336",
            "created_at": "2022-07-19T09:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549318278241259520"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1549318278241259520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias do Parque Nacional da Gorongosa - Junho/Julho https://t.co/Pm2GUdQdsK"
        },
        {
            "author_id": "1489832878984863745",
            "created_at": "2022-07-19T02:53:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549225987946123264"
            ],
            "id": "1549225987946123264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMC visita Reserva Extrativista de Rond\u00f4nia em busca de implantar novo modelo sustent\u00e1vel no\u00a0Acre https://t.co/1DiqYlPW28"
        },
        {
            "author_id": "24886628",
            "created_at": "2022-07-19T02:08:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549214551094296577"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "64523460",
                        "start": 0,
                        "username": "reportersalles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549214551094296577",
            "in_reply_to_user_id": "64523460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reportersalles Tem como reserva biol\u00f3gica um morcego encontrado apenas naquela regi\u00e3o, inclusive sua transmiss\u00e3o \u00e9 semelhante ao da monkeypox. Acredito que dificilmente chegar\u00e1 ao Brasil. Vale ressaltar que, desde seu primeiro cont\u00e1gio em humanos (1963) nunca desenvolveram uma vacina."
        },
        {
            "author_id": "1089617251257454594",
            "created_at": "2022-07-19T01:57:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549211899178487809"
            ],
            "id": "1549211899178487809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bem lindinho o parque municipal daqui\ud83d\udc96 https://t.co/2hn0P6qcnh"
        },
        {
            "author_id": "1549204363624779776",
            "created_at": "2022-07-19T01:33:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549205854641168385"
            ],
            "id": "1549205854641168385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fATEN\u00c7\u00c3O ATEN\u00c7\u00c3O\u26a0\ufe0fFlamengo\ndeve perder Gabigol (Gabriel Barbosa) contra o\nCorinthians. Devido a uma les\u00e3o muscular na posterior\nesquerda, que ocorreu quando Gabigol estava caminhando\nno Parque Natural Municipal da Catacumba localizado no\nRio de Janeiro. Fonte Globo esporte. https://t.co/HSRKve8DbD"
        },
        {
            "author_id": "2451322222",
            "created_at": "2022-07-18T23:28:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549174205610328064"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1549174205610328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorria pra vida, ela sorri de volta. em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/FTzHjQvQRZ"
        },
        {
            "author_id": "1457519155104649217",
            "created_at": "2022-07-18T22:44:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549163120542744577"
            ],
            "id": "1549163120542744577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Espanha, um inc\u00eandio descontrolou-se na zona do Parque Nacional de Monfrag, a norte de C\u00e1ceres.\n\nGrupo de debates da Wiki\nRastreadores da Serpente\nhttps://t.co/Q1fOr6wPbb https://t.co/AE6XWyEi5B"
        },
        {
            "author_id": "1057935291338637315",
            "created_at": "2022-07-18T22:40:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549162219056746496"
            ],
            "id": "1549162219056746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passei pelo parque nacional de jericoacoara logo depois do por do sol e foi um daqueles momentos q eu sei que nunca vou esquecer de tao bonito dei uma choradinha kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "597444010",
            "created_at": "2022-07-18T22:18:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549156589030047746"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1300281127",
                        "start": 0,
                        "username": "LuisCardosoVaz"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "27413251",
                        "start": 16,
                        "username": "SexoGratweeto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549156589030047746",
            "in_reply_to_user_id": "1300281127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuisCardosoVaz @SexoGratweeto Ent\u00e3o vamos ver a coisa por outras perspectivas:\n-a quem pertence o pinhal de Leiria? E o parque nacional da Arr\u00e1bida?\n-quantos ha arderam nas matas pertencentes a portucel ou a Soporcel?\n-quais s\u00e3o as pol\u00edticas de preven\u00e7\u00e3o e combate noutros pa\u00edses?"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-07-18T22:07:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549154022275403780"
            ],
            "id": "1549154022275403780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Pampa? Esse bioma ocupa a maior parte do Rio Grande do Sul. S\u00e3o mais de 3 mil esp\u00e9cies vegetais, al\u00e9m de uma fauna riqu\u00edssima. Aproveite a programa\u00e7\u00e3o do #UmDiaNoParque e conhe\u00e7a uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no pr\u00f3ximo domingo: https://t.co/ouBYQL7SZt https://t.co/KFyPLcpNpY"
        },
        {
            "author_id": "473519168",
            "created_at": "2022-07-18T21:47:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549148757446389760"
            ],
            "id": "1549148757446389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "F\u00e9lix D\u00edaz est\u00e1 acampado em #BuenosAires h\u00e1 +de 1 ano, exigindo a devolu\u00e7\u00e3o das terras roubadas do povo Qom e entregues ao Parque Nacional Pilcomayo. Amea\u00e7as s\u00e3o constantes e, h\u00e1 algumas semanas, sua neta foi amea\u00e7ada com uma arma - mas sua luta n\u00e3o para.\n\nhttps://t.co/tCPZcTEBP3 https://t.co/0B84eqTkw7"
        },
        {
            "author_id": "1468381387330048000",
            "created_at": "2022-07-18T21:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549146996530974720"
            ],
            "id": "1549146996530974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito de Manaus, David Almeida, fiscalizou, nesta segunda-feira, (18/07), o in\u00edcio da obra de revitaliza\u00e7\u00e3o do parque municipal Lagoa do Japiim, localizado no conjunto 31 de Mar\u00e7o, zona sul da capital amazonense.  #DavidAlmeida #LagoadoJapiim\n\nhttps://t.co/B84zVpHd6B https://t.co/LSgojUYRUh"
        },
        {
            "author_id": "807211041176293376",
            "created_at": "2022-07-18T20:49:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549134286552457219"
            ],
            "id": "1549134286552457219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente pera\u00ed s\u00f3 pode entrar no teatro francisco nunes/parque municipal com comprovante de vacina\u00e7\u00e3o contra febre amarela? fu\u00e9n"
        },
        {
            "author_id": "1008455541474111495",
            "created_at": "2022-07-18T20:20:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549126901381431298"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1458963464282681344",
                        "start": 0,
                        "username": "lids_com_isso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549126901381431298",
            "in_reply_to_user_id": "1458963464282681344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lids_com_isso Seu Pedro, cinema, hype, parque municipal, noite de vinhos"
        },
        {
            "author_id": "1425117390799577089",
            "created_at": "2022-07-18T20:19:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549126740701839368"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "781067873737404416",
                        "start": 0,
                        "username": "i_melosampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549126740701839368",
            "in_reply_to_user_id": "781067873737404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i_melosampaio Certamente o estado tinha recursos para limpar toda a floresta nacional todos os anos"
        },
        {
            "author_id": "374779920",
            "created_at": "2022-07-18T20:15:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549125782517202945"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3342301342",
                        "start": 0,
                        "username": "LuizaMazala"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549125782517202945",
            "in_reply_to_user_id": "3342301342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuizaMazala parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1060568870",
            "created_at": "2022-07-18T20:13:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549125225689882624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875163968297414656",
                        "start": 0,
                        "username": "muitohumildee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549125225689882624",
            "in_reply_to_user_id": "875163968297414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muitohumildee Cola aqui no parque municipal mito, galera da UFMG"
        },
        {
            "author_id": "1522226779787866112",
            "created_at": "2022-07-18T19:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549115541348130817"
            ],
            "id": "1549115541348130817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "N\u00e3o me surpreende em nada a Chapada do Araripe ter aparecido nesse relat\u00f3rio. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a 14\u00b0 da categoria no ranking do desmatamento nacional. https://t.co/DfEA9WptUI"
        },
        {
            "author_id": "1244684815015849989",
            "created_at": "2022-07-18T19:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549114326115667968"
            ],
            "id": "1549114326115667968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Naturatins lan\u00e7ou o Programa de Monitoramento e Conserva\u00e7\u00e3o da Ariranha (Pr\u00f3-Ariranha) para desenvolver a\u00e7\u00f5es institucionais de longo prazo para contribuir com a conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie. Saiba mais em:\nhttps://t.co/vMicCwDYj0"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2022-07-18T19:10:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549109487457521667"
            ],
            "id": "1549109487457521667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMC visita Reserva Extrativista de Rond\u00f4nia em busca de implantar novo modelo sustent\u00e1vel no\u00a0Acre https://t.co/iCBv3tLCad"
        },
        {
            "author_id": "1385384442622009345",
            "created_at": "2022-07-18T18:47:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549103480639557633"
            ],
            "id": "1549103480639557633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMC visita Reserva Extrativista de Rond\u00f4nia em busca de implantar novo modelo sustent\u00e1vel no\u00a0Acre https://t.co/9LbMH33t1p"
        },
        {
            "author_id": "2303578082",
            "created_at": "2022-07-18T18:37:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549101076586061825"
            ],
            "id": "1549101076586061825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tiktok me dando sdds do parque municipal. foi t\u00e3o legal quando eu fui"
        },
        {
            "author_id": "933324297363435520",
            "created_at": "2022-07-18T18:12:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549094817598169088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549094817598169088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Alfred\u00e3o quer fazer Parque Municipal e construir est\u00e1dio para o... https://t.co/aONtSgWEJB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2022-07-18T18:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549091637728616451"
            ],
            "id": "1549091637728616451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Renovando nosso compromisso com o meio ambiente.\n \nhttps://t.co/E05QjrBT6B"
        },
        {
            "author_id": "1482825816778100739",
            "created_at": "2022-07-18T17:36:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549085727652208641"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1250415659760017408",
                        "start": 0,
                        "username": "Conservadora191"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549085727652208641",
            "in_reply_to_user_id": "1250415659760017408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Conservadora191 Obrigado STF, n\u00e3o pode destruir parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2022-07-18T17:27:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549083368754667520"
            ],
            "id": "1549083368754667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP instaura procedimento para apurar poss\u00edvel crime ambiental em \u00e1rea de reserva extrativista em Juruti | Portal OESTADONET https://t.co/SXH5TWLvfL"
        },
        {
            "author_id": "1129445312400113666",
            "created_at": "2022-07-18T17:11:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549079333976870913"
            ],
            "id": "1549079333976870913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda vou ter um date no parque municipal FODASE"
        },
        {
            "author_id": "376465651",
            "created_at": "2022-07-18T16:29:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549068772438319105"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32130076,
                        -22.82400343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1549068772438319105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo um flamenguista \u2764\ud83d\udda4 \n\n1 ano e 3 meses \ud83d\udc76\ud83c\udffb em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/GWUoKDouWD"
        },
        {
            "author_id": "42450198",
            "created_at": "2022-07-18T16:14:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549064958201286659"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "40030300",
                        "start": 0,
                        "username": "naaaaaay"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "8365762",
                        "start": 10,
                        "username": "marizinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549064958201286659",
            "in_reply_to_user_id": "40030300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naaaaaay @marizinha irm\u00e3 esta placa de cristal... teve uma rave \"mistica\" dias atr\u00e1s... volume de som assustador na zona de amortecimento do Parque Nacional... no instagram a gte espinafrou o \"jovem mistico\" q n\u00e3o d\u00e1 um minuto de sossego pra gente aqui na Chapada, acho q perdi uma cliente por isso"
        },
        {
            "author_id": "132958894",
            "created_at": "2022-07-18T15:37:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549055794481618945"
            ],
            "id": "1549055794481618945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza natural das ilhas C\u00edes \u2013 os seus penhascos, praias e \u00e1guas cristalinas, trekking a uma das ilhas mais deslumbrantes do Parque Nacional das Ilhas Atl\u00e2nticas.\nMais info: https://t.co/r3O6ZnoPsm https://t.co/USnVi85P9X"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-18T15:32:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549054495795007488"
            ],
            "id": "1549054495795007488",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-18T15:32:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549054495320989697"
            ],
            "id": "1549054495320989697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 6 de julho de 2022, o desmatamento de 0,09 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2166899123",
            "created_at": "2022-07-18T15:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549054018877624320"
            ],
            "id": "1549054018877624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13 DE AGOSTO TEM MARTINHO DA VILA NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "824682283793674240",
            "created_at": "2022-07-18T15:14:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549050031864369152"
            ],
            "id": "1549050031864369152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enchanting.\n\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n#Brazil #Maranh\u00e3o #ProtectedAreas #NationalParks \n#conservation #landscapes #landforms #freshwater #geomorphology #sanddunes #photography \nhttps://t.co/hty8WA9z9j https://t.co/DPVQ6PqJ5Y"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2022-07-18T15:09:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549048803348860930"
            ],
            "id": "1549048803348860930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "250 elefantes transferidos do parque superlotado para o maior parque nacional Kasungu no Malawi.\n#elefante https://t.co/Vm05jLYiot"
        },
        {
            "author_id": "1246807781707067394",
            "created_at": "2022-07-18T15:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549046404282167297"
            ],
            "id": "1549046404282167297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce comemora 78\u00ba anivers\u00e1rio https://t.co/XCUqwFUGKO"
        },
        {
            "author_id": "367186432",
            "created_at": "2022-07-18T14:46:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549042966433595394"
            ],
            "id": "1549042966433595394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kaluan\u00e3, uma das on\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/OkfFxiPUK1"
        },
        {
            "author_id": "149722384",
            "created_at": "2022-07-18T14:38:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549040802676219904"
            ],
            "id": "1549040802676219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (16), 20 magistrados, parentes e amigos percorreram a trilha das Cachoeiras de Vargem Grande, no Parque Estadual da Pedra Branca (Zona Oeste do Rio de Janeiro), durante o segundo Trekking da AMAERJ em 2022. https://t.co/h1Wxe6MeAe"
        },
        {
            "author_id": "818987851266326528",
            "created_at": "2022-07-18T13:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549025366064390145"
            ],
            "id": "1549025366064390145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giulia l\u00e1 em Lisboa falando que l\u00e1 \u00e9 igual o parque municipal kkkkkkk s\u00f3 tem mato e \u00e1gua"
        },
        {
            "author_id": "1495347722408415232",
            "created_at": "2022-07-18T13:27:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549023082056192004"
            ],
            "id": "1549023082056192004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morar no parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 compartilhar territ\u00f3rio com esse aqui https://t.co/ekTKh4swqe"
        },
        {
            "author_id": "837675450",
            "created_at": "2022-07-18T13:14:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549019762449154049"
            ],
            "id": "1549019762449154049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a fam\u00edlia\n\nPlante fam\u00edlia e colha vida.\n\nSeja feliz! https://t.co/OzrZigdXdm"
        },
        {
            "author_id": "501800584",
            "created_at": "2022-07-18T12:59:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549016025248792577"
            ],
            "id": "1549016025248792577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Paran\u00e1 | As belezas do Parque Nacional\u00a0Guaricana https://t.co/9bBwZfO0uy https://t.co/HzcFuxP5Ia"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2022-07-18T12:58:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549015870831206400"
            ],
            "id": "1549015870831206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a tramitar projeto que transforma Parque da Serra do Itaja\u00ed em floresta nacional: https://t.co/tFNvGYkZ6o (via coluna do Raul Sartori) https://t.co/ZCOuvGbyvt"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2022-07-18T12:49:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549013486382026753"
            ],
            "id": "1549013486382026753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comunidade Tr\u00eas Unidos, localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Negro, foi o local escolhido para sediar a 1\u00aa Oficina de Planejamento Estrat\u00e9gico da Agenda Ind\u00edgena da Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel (FAS). https://t.co/4jYAwi2FOr"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2022-07-18T12:27:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549007919726972929"
            ],
            "id": "1549007919726972929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 107,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Na retomada de terra ancestral no RJ, ind\u00edgenas resistem \u00e0 viol\u00eancia institucional. A cada dia chegam mais ind\u00edgenas para fortalecer ocupa\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Cunhambebe. Leia mais: https://t.co/RJmBGSfuor https://t.co/5IOGbojNVD"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-07-18T12:22:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549006710605496324"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "59009527",
                        "start": 0,
                        "username": "Sangue_Latino"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 15,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1549006710605496324",
            "in_reply_to_user_id": "59009527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Sangue_Latino @andrearoeirap Temos 18% de vegeta\u00e7\u00e3o nativa na regi\u00e3o dos lagos, preservada pelo parque estadual da Costa do Sol, que criei  para preservar encostas+lagoas+Biodiversidade+empregos verdes\nA \u00e1gua vem do lago de Juturnaiba- Silva Jardim, \u00e1rea que tamb\u00e9m preservamos, e que ganha $ com o ICMS Verde"
        },
        {
            "author_id": "1480775903948988416",
            "created_at": "2022-07-18T12:19:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549005875859394561"
            ],
            "id": "1549005875859394561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de andar pela Lauro Linhares, comprar um subway no 24h, uvas, queijo, suco integral, o chocotone de lei e ir ficar sentada no parque municipal comendo e observando os bichinhos.\nSC tem me feito falta, eu deveria ter insistido mais um pouco com aquele lugar."
        },
        {
            "author_id": "1545742091023679488",
            "created_at": "2022-07-18T12:04:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1549002123328819201"
            ],
            "id": "1549002123328819201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a tramitar projeto que transforma Parque da Serra do Itaja\u00ed em floresta nacional\n\nCurta, compartilhe e siga-nos\n\n#joinville #amojoinville #santacatarina\n\nhttps://t.co/6UUHNQg8zp"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-18T11:41:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548996293489336320"
            ],
            "id": "1548996293489336320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,10 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo, no dia 7 de julho de 2022 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 0,17 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-07-18T11:18:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548990698011168770"
            ],
            "id": "1548990698011168770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia e uma segunda-feira com muita motiva\u00e7\u00e3o.\n\nC\u00e2nions e Cachoeira das Cariocas (Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros).  Cavalcante - Goi\u00e1s.\n\nFoto: Melhores Destinos.\n\n#BomDia #Natureza #ChapadadosViadeiros https://t.co/HI1vlCluoT"
        },
        {
            "author_id": "1181961851803983874",
            "created_at": "2022-07-18T11:18:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548990529735630850"
            ],
            "id": "1548990529735630850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque mais bonito de SP. Parque Municipal Nascentes do Ribeir\u00e3o Col\u00f4nia em Parelheiros. #bdsp https://t.co/ygh1DJGaUC"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2022-07-18T10:38:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548980438349250560"
            ],
            "id": "1548980438349250560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de conserva\u00e7\u00e3o das ariranhas \u00e9 lan\u00e7ado no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/opg23RdbBM"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-07-18T10:17:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548975316202360833"
            ],
            "id": "1548975316202360833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abelhas nativas na flor da maca\u00faba\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/eyI8RpFaqe"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-07-18T10:07:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548972690601558016"
            ],
            "id": "1548972690601558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : PARQUE NACIONAL DA ILHA DE SAINT JOHN DAS ILHAS VIRGENS AMERICANAS\nhttps://t.co/wVOFIn6q0W https://t.co/TrnHB3esN0"
        },
        {
            "author_id": "1507111981752504329",
            "created_at": "2022-07-18T01:32:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548843194347053056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1504518471614410768",
                        "start": 0,
                        "username": "YanNaNet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1548843194347053056",
            "in_reply_to_user_id": "1504518471614410768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YanNaNet N\u00e3o... Mas t\u00e1 de noite s\u00f3 sair da \u00e1rea protegida pelo sistema de seguran\u00e7a que tem zumbi de sobra. Lean j\u00e1 n\u00e3o tem por aqui."
        },
        {
            "author_id": "1564139281",
            "created_at": "2022-07-18T01:26:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548841522581438464"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3753,
                        -22.95226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1548841522581438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 a agradecer \ud83c\udf31 em Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/njoGMbEsfV"
        },
        {
            "author_id": "280058185",
            "created_at": "2022-07-18T01:16:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548839092795936768"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1548839092795936768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/rm7E0m8I0F"
        },
        {
            "author_id": "1531678849",
            "created_at": "2022-07-18T01:16:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548838983882489858"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1004389774352842754",
                        "start": 0,
                        "username": "marianaspinelIi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1548838983882489858",
            "in_reply_to_user_id": "1004389774352842754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marianaspinelIi Que bacana, eu tbm caminhei pelo lago do parque municipal de BH hj."
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2022-07-18T00:04:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548820997800878080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3767827937",
                        "start": 0,
                        "username": "Caio_CLAN"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1417313216867221508",
                        "start": 11,
                        "username": "ward_paula_s"
                    }
                ]
            },
            "id": "1548820997800878080",
            "in_reply_to_user_id": "3767827937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Caio_CLAN @ward_paula_s em projetos atuais os corredores para passagem de fauna s\u00e3o exigidos no projeto mas a fiscaliza\u00e7\u00e3o de EIA-RIMA \u00e9 feita de acordo com o valor do projeto, quando ele vale muito ningu\u00e9m fiscaliza nada e sai at\u00e9 shopping center dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "299153474",
            "created_at": "2022-07-18T00:04:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548820947339280389"
            ],
            "id": "1548820947339280389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na noite desta sexta-feira 15, a equipe do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u - Pelag, recebeu um chamado incomum, por volta das 22h. Um gato maracaj\u00e1  (leopardus wiedii) foi atropelado pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o da Enel, na RJ-216, chegada da praia campista.\nhttps://t.co/CH24yilGV3"
        },
        {
            "author_id": "2875037005",
            "created_at": "2022-07-17T23:45:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548816105409593344"
            ],
            "id": "1548816105409593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolez\u00e3o de hoje foi no morro do moreno, no parque estadual paulo c\u00e9sar vinha, e finalizamos com a vista incr\u00edvel do p\u00f4r do sol em buenos aires, na pedra do elefante \ud83e\udd29\ud83d\ude4c\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "1105586157646200837",
            "created_at": "2022-07-17T22:38:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548799373173309447"
            ],
            "id": "1548799373173309447",
            "in_reply_to_user_id": "1105586157646200837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1s esse gatinho mora no parque municipal de BH e est\u00e1 para ado\u00e7\u00e3o u.u"
        },
        {
            "author_id": "149666947",
            "created_at": "2022-07-17T22:20:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548794890578010115"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18263726,
                        -22.6013025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1548794890578010115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a Natureza \ud83c\udf3f em Parque Estadual Morro Do Diabo https://t.co/6bmdtVtmFP"
        },
        {
            "author_id": "52866144",
            "created_at": "2022-07-17T22:10:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548792349832232960"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5266089,
                        -22.6426677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1548792349832232960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O natural tamb\u00e9m \u00e9 uma pose.\n\nOscar Wilde em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/sjw1uxLa7b"
        },
        {
            "author_id": "1271676978408685569",
            "created_at": "2022-07-17T21:53:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548787897154916352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1268423821184446464",
                        "start": 0,
                        "username": "joaoyurizz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1548787897154916352",
            "in_reply_to_user_id": "1268423821184446464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoyurizz mano quem prefere parque municipal??????????"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-17T21:39:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548784507142033408"
            ],
            "id": "1548784507142033408",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 soma 0,13 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-17T21:39:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548784506194210816"
            ],
            "id": "1548784506194210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 6 de julho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 / Rond\u00f4nia que somaram 0,11 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "54433687",
            "created_at": "2022-07-17T21:35:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548783433932886016"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.675847,
                        -6.456893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1548783433932886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Sacra \u2705\ufe0f\nDemais!!! \ud83d\ude4f\n#escalada #escaladaemrocha #escaladatradicional #paraiba #pb #araruna #brasil em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/vBwVAWi00E"
        },
        {
            "author_id": "207636664",
            "created_at": "2022-07-17T21:33:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548782979060830208"
            ],
            "id": "1548782979060830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando pelo Rio Grande do Sul \u2665 em Parque Municipal da Asa Delta https://t.co/DpF34miU0G"
        },
        {
            "author_id": "1414084787019603969",
            "created_at": "2022-07-17T21:05:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548775984186408968"
            ],
            "id": "1548775984186408968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/KOcBEG4Omn"
        },
        {
            "author_id": "844625262205714434",
            "created_at": "2022-07-17T20:47:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548771519635005442"
            ],
            "id": "1548771519635005442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arinda Sobral, 1\u00aa arquiteta formada do Brasil. Sua obra que resiste no Rio. Trajet\u00f3ria da carioca formada em 1914 foi resgatada por pesquisadora ap\u00f3s anos de apagamento. Capela centen\u00e1ria que projetou est\u00e1 no Parque Nacional da Tijuca.\nhttps://t.co/Yto5F949IQ"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-07-17T20:44:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548770758675005442"
            ],
            "id": "1548770758675005442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guanaco, parente das lhamas e dos camelos, \u00e9 mam\u00edfero comum no Parque Nacional Patag\u00f4nia: https://t.co/hIfyVTBM9E  #GloboRep\u00f3rter https://t.co/l3Z7H7pBWs"
        },
        {
            "author_id": "1243976307953864704",
            "created_at": "2022-07-17T20:43:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548770306235551745"
            ],
            "id": "1548770306235551745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o sempre \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2728\u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal S\u00e3o Francisco de Assis https://t.co/7TWIp3Uyuo"
        },
        {
            "author_id": "3493850175",
            "created_at": "2022-07-17T20:27:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548766303783116801"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "708427295",
                        "start": 0,
                        "username": "hamilton_raposo"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "130228480",
                        "start": 17,
                        "username": "arllencordeiro_"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "85859074",
                        "start": 34,
                        "username": "wevertonrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1548766303783116801",
            "in_reply_to_user_id": "708427295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hamilton_raposo @arllencordeiro_ @wevertonrocha A gente t\u00e1 \u00e9 lascado. Dino/Brand\u00e3o t\u00e3o derrubando at\u00e9 \u00e1rea protegida. Weverton \u00e9 weverton. Maranh\u00e3ozinho t\u00e1 metido at\u00e9 o talo com emenda do or\u00e7amento secreto e fraude de prefeitura no interior"
        },
        {
            "author_id": "210552585",
            "created_at": "2022-07-17T20:20:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548764586740006912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1275103784042221568",
                        "start": 0,
                        "username": "pvs_jorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1548764586740006912",
            "in_reply_to_user_id": "1275103784042221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pvs_jorge Ol\u00e1 querido! De vez em quando acontece, n\u00e3o \u00e9 conex\u00e3o\u2026 Jorge \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica, \u00e9 bom ter um contato mesmo que r\u00e1pido com a natureza \ud83e\udd70\ud83d\ude18 https://t.co/gZV37U0ELK"
        },
        {
            "author_id": "1517632064677363713",
            "created_at": "2022-07-17T20:02:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548760128937238531"
            ],
            "id": "1548760128937238531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arinda Sobral, 1\u00aa arquiteta formada do Brasil, e qual \u00e9 sua obra que resiste no Rio de Janeiro ? \nFormada em 1914, foi resgatada por pesquisadora ap\u00f3s anos de apagamento; capela centen\u00e1ria que projetou est\u00e1 no Parque Nacional da Tijuca\n\nhttps://t.co/oiR3540Bvk"
        },
        {
            "author_id": "1341495653315342344",
            "created_at": "2022-07-17T19:44:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548755447599042560"
            ],
            "id": "1548755447599042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho muito fofo ir fazer piquenique no parque municipal de casal"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-07-17T19:17:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548748810620387331"
            ],
            "id": "1548748810620387331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra da Peneda - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/unNaNZQP1w"
        },
        {
            "author_id": "70844787",
            "created_at": "2022-07-17T19:06:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548746045370339328"
            ],
            "id": "1548746045370339328",
            "in_reply_to_user_id": "70844787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "simplesmente superlota\u00e7\u00e3o do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "985269323689349121",
            "created_at": "2022-07-17T18:24:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548735435714723840"
            ],
            "id": "1548735435714723840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo bem linda pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "175393835",
            "created_at": "2022-07-17T18:15:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548733150049738753"
            ],
            "id": "1548733150049738753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta transforma parque em Santa Catarina em floresta\u00a0nacional https://t.co/x7XphQxRob"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2022-07-17T18:15:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548733143913463809"
            ],
            "id": "1548733143913463809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta transforma parque em Santa Catarina em floresta\u00a0nacional https://t.co/GIW2qcLPK4"
        },
        {
            "author_id": "109443644",
            "created_at": "2022-07-17T18:10:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548731960062873602"
            ],
            "id": "1548731960062873602",
            "in_reply_to_user_id": "109443644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Antes de terminar a forma\u00e7\u00e3o, Arinda projetou a \u00fanica obra por enquanto identificada como de sua autoria: a da Capela de S\u00e3o Silvestre, na estrada para o Corcovado, no Parque Nacional da Tijuca, e tombada pelo Iphan. (Foto Pedro Kirilos/Estad\u00e3o) https://t.co/hOWnAloeYa"
        },
        {
            "author_id": "1336029610123943937",
            "created_at": "2022-07-17T18:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548729378753986562"
            ],
            "id": "1548729378753986562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 553,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Parque nacional \ud83c\udfde hora de almorzar Instagram : https://t.co/KCzItbWvdE \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\u2705\ud83d\ude08 https://t.co/ZdajPGydMd",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "ID"
                ]
            }
        },
        {
            "author_id": "776387594",
            "created_at": "2022-07-17T18:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548729251775528960"
            ],
            "id": "1548729251775528960",
            "in_reply_to_user_id": "776387594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho da praia do prata temos a unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Prata. Uma das que + t\u00eam diversidade de animais (+ de 250 esp\u00e9cies). Estamos com o projeto do Jardim Bot\u00e2nico parado h\u00e1 2 anos! Seria + um lugar de potencial tur\u00edstico pra cidade, principalmente por ser rota das praias https://t.co/K7Nyth0LWi"
        },
        {
            "author_id": "58249749",
            "created_at": "2022-07-17T17:10:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548716808106119171"
            ],
            "id": "1548716808106119171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses eventos no parque Municipal deixam o tr\u00e2nsito ainda pior em Itaipava. \ud83d\ude16"
        },
        {
            "author_id": "851627677857591297",
            "created_at": "2022-07-17T17:07:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548716131250233345"
            ],
            "id": "1548716131250233345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criando boa mem\u00f3rias .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\u00b7\n\u00b7\n\u00b7\n#aikido #martialarts #judoka #karate #mma #aikidoka #martialartslife #judo #karatedo #ufc em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/PjatVXiXEG"
        },
        {
            "author_id": "307045523",
            "created_at": "2022-07-17T16:40:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548709149965516802"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1548709149965516802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de pedal \u270c\ud83c\udffb em Parque Estadual do Utinga https://t.co/qO6Ap3jrF0"
        },
        {
            "author_id": "17816223",
            "created_at": "2022-07-17T16:27:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548705853066330117"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "196844480",
                        "start": 0,
                        "username": "helenabotelhoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1548705853066330117",
            "in_reply_to_user_id": "196844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helenabotelhoo N\u00e3o \u00e9 a Cantareira, \u00e9 o Parque estadual do Jaragu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "72464551",
            "created_at": "2022-07-17T15:51:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548697020377927680"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.14715,
                        -16.49871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c4320f726d222937"
            },
            "id": "1548697020377927680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f em Parque Nacional Condoriri https://t.co/IbhbcaxfGE"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-17T15:38:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548693583229661185"
            ],
            "id": "1548693583229661185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,18 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Par\u00e1 no dia 6 de julho de 2022 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1442600579528740870",
            "created_at": "2022-07-17T15:16:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548688032274026499"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "98681965",
                        "start": 0,
                        "username": "diogosouscastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1548688032274026499",
            "in_reply_to_user_id": "98681965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogosouscastro https://t.co/QI0YAjfwwl\nTEMOS OS HOT\u00c9IS AMORZITO MAS N\u00c3O  TEMOS AQUI \u00c1FRICA AO P\u00c9 PARA IRMOS FAZER OS NOSSOS SAFARIS NEM TEMOS O PARQUE NACIONAL DO ETOSHA DA VIDA SELVAGEM, NEM AQUELES ANIMAIS SELVAGENS,NEM AQUELE CLIMA NEM AQUELA GENTE, TB HAVEMOS DE L\u00c1  IR AMOR"
        },
        {
            "author_id": "460675704",
            "created_at": "2022-07-17T14:48:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548681010023628800"
            ],
            "id": "1548681010023628800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez no parque municipal sozinha"
        },
        {
            "author_id": "316804648",
            "created_at": "2022-07-17T13:53:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548667295395852288"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04308212,
                        -26.48534939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1548667295395852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2763\u00c9 o que tem pra hoje \u2763 em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/hNQkfad5ae"
        },
        {
            "author_id": "1245476741981917185",
            "created_at": "2022-07-17T13:49:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548666296707022850"
            ],
            "id": "1548666296707022850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj tem rock no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "844798186937987077",
            "created_at": "2022-07-17T13:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548662613743116292"
            ],
            "id": "1548662613743116292",
            "in_reply_to_user_id": "844798186937987077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se teve algu\u00e9m que li muito nesse tempo sem celular foi Mafalda e Quino na Biblioteca Parque Estadual! https://t.co/FIEPvfQjzk"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2022-07-17T13:06:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548655490229477378"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "68428245",
                        "start": 264,
                        "username": "alemacieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1548655490229477378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "3 em 1!\n\nNo Parque Natural Municipal da Catacumba,a divers\u00e3o \u00e9 triplicada com os mirantes do Urubu e do Sacop\u00e3. As trilhas s\u00e3o leves e r\u00e1pidas, garantindo o entretenimento pra toda a fam\u00edlia.\n\n\ud83d\udccd Av. Epit\u00e1cio Pessoa,3000 - Lagoa\n\ud83d\udd57 Ter a dom, 8h \u00e0s 17h\n\ud83c\udf9f\ufe0f Gr\u00e1tis\n\n\ud83d\udcf7 @alemacieira https://t.co/M0vHkEfkEN"
        },
        {
            "author_id": "66226697",
            "created_at": "2022-07-17T13:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548654089516580865"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1548654089516580865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/TJowe8TPPc"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2022-07-17T12:53:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548651989197889543"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1548651989197889543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre a minha ida ao parque do utinga #parquedoutinga\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf33 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/XjKy6zxwiH"
        },
        {
            "author_id": "2361992117",
            "created_at": "2022-07-17T12:37:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548648111375007747"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1548648111375007747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas aqueles que se arriscam ir longe demais podem descobrir o qu\u00e3o longe eles podem ir(T.S. Eliot) #gym #par\u00e1 #belem em Parque Estadual do Utinga https://t.co/ZUBnSnNBfV"
        },
        {
            "author_id": "389058636",
            "created_at": "2022-07-17T12:25:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548645007707348993"
            ],
            "id": "1548645007707348993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pantanal (Corumb\u00e1/MS):pjt do Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 km ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno de forma ininterrupta. GV DO BR https://t.co/Sqjz6F1IOP"
        },
        {
            "author_id": "75773169",
            "created_at": "2022-07-17T12:10:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548641364392480768"
            ],
            "id": "1548641364392480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 #biologia #biology #ecologia #ecology https://t.co/jjaDt5IH4y https://t.co/XgOm47LSvq"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-07-17T11:53:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548636927791955968"
            ],
            "id": "1548636927791955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lagarto tropidurus\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/jMvoCnOvMX"
        },
        {
            "author_id": "607396789",
            "created_at": "2022-07-17T11:52:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548636675693285376"
            ],
            "id": "1548636675693285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\n\"capela centen\u00e1ria que projetou est\u00e1 no Parque Nacional da Tijuca.\"\n    \nPriscila Mengue, O Estado de S. Paulo"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-17T11:37:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548632860835266560"
            ],
            "id": "1548632860835266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 1,45 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 no dia 7 de julho de 2022 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2022-07-17T05:13:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548536458536882176"
            ],
            "id": "1548536458536882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/L0abUuDt8E"
        },
        {
            "author_id": "975731264874573826",
            "created_at": "2022-07-17T04:56:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548532113649156096"
            ],
            "id": "1548532113649156096",
            "in_reply_to_user_id": "975731264874573826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pemberton, um rico madeireiro, e sua esposa, Serena, s\u00e3o um casal ambicioso, determinado a derrubar todas as \u00e1rvores das montanhas da Carolina do Norte para aumentar sua fortuna durante a Grande Depress\u00e3o. Mas um projeto de parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1910049926",
            "created_at": "2022-07-17T03:52:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548515988282527744"
            ],
            "id": "1548515988282527744",
            "in_reply_to_user_id": "1910049926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "al\u00e9m de\u00a0Senador Camar\u00e1,\u00a0Bangu,\u00a0Realengo\u00a0e\u00a0Campo Grande\u00a0(separados pelo\u00a0Parque Estadual da Pedra Branca) e ainda\u00a0\u00c1gua Santa,\u00a0Engenho de Dentro,\u00a0Lins de Vasconcelos,\u00a0Graja\u00fa\u00a0e\u00a0Alto da Boa Vista."
        },
        {
            "author_id": "55104671",
            "created_at": "2022-07-17T03:18:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548507287790071810"
            ],
            "id": "1548507287790071810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da Reportagem https://t.co/U0DhxW2AQD"
        },
        {
            "author_id": "1415753801978585091",
            "created_at": "2022-07-17T01:24:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548478736667881473"
            ],
            "id": "1548478736667881473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do Rio fecha renova\u00e7\u00e3o da ado\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos morros da Babil\u00f4nia, S\u00e3o Jo\u00e3o, Leme, Urubu, no Parque Municipal Paisagem\u00a0Carioca https://t.co/73b50HwO0y"
        },
        {
            "author_id": "854410193987391489",
            "created_at": "2022-07-17T01:10:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548475072980983808"
            ],
            "id": "1548475072980983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o acabando com o fogo destruiu 85% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, que possui 108."
        },
        {
            "author_id": "1320724051518775298",
            "created_at": "2022-07-17T00:22:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548463067872129030"
            ],
            "id": "1548463067872129030",
            "in_reply_to_user_id": "1320724051518775298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fato 9: Eu j\u00e1 fui preso no SRI LANKA em 1998 por tr\u00e1fico de marfim, contrabando e por matar os 3 \u00faltimos elefantes-do-ceil\u00e3o f\u00eamea do parque nacional de Wilpattu. Fiquei preso por 7 dias at\u00e9 me soltarem pq a pris\u00e3o tava superlotada. Olha, os primeiros 2 eu concordo, mas quanto a"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2022-07-16T23:52:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548455469596823552"
            ],
            "id": "1548455469596823552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio come\u00e7ou na ter\u00e7a-feira em Lindoso, em pleno Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas. https://t.co/ZEllLDiFbD"
        },
        {
            "author_id": "75773169",
            "created_at": "2022-07-16T23:41:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548452699250704385"
            ],
            "id": "1548452699250704385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 #biologia #biology #ecologia #ecology https://t.co/jjaDt5IH4y"
        },
        {
            "author_id": "67980237",
            "created_at": "2022-07-16T23:29:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548449838613684229"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1548449838613684229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/JtDFER2vfQ"
        },
        {
            "author_id": "1171894501587247104",
            "created_at": "2022-07-16T23:04:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548443366987247616"
            ],
            "id": "1548443366987247616",
            "in_reply_to_user_id": "1171894501587247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1441,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Na tentativa de assassinato, Payton foi esfaqueada nos bra\u00e7os, pernas, peito e abd\u00f4men. Horas depois, enquanto a v\u00edtima estava no hospital, Morgan e Anissa foram presas ao caminhar em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Floresta Nacional Nicolet, onde acreditavam que morava o Slender Man. https://t.co/ch86zapiON"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2022-07-16T21:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548426809846337536"
            ],
            "id": "1548426809846337536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Merecidamente uma das paisagens dignas de estar entre os lugares incr\u00edveis que voc\u00ea deve conhecer antes de morrer, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 famoso por suas dunas de areias brancas \ud83c\udfd6\ufe0f https://t.co/L6Wfgr8UKN"
        },
        {
            "author_id": "120556049",
            "created_at": "2022-07-16T21:37:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548421499190534145"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1548421499190534145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquelage #cursodearte #jardimbot\u00e2nico / divulgando @pintorescomabocaeospes @artbymouthandfootpainters  no curso livre de arte no #parquelage em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/S5FJqFlt0X"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-16T21:35:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548421128200130560"
            ],
            "id": "1548421128200130560",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a \u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE ECOL\u00d3GICO SERINGAL NOVA ESPERAN\u00c7A foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-16T21:35:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548421127709421570"
            ],
            "id": "1548421127709421570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 6 de julho de 2022, o desmatamento de 0,23 km\u00b2 na \u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE ECOL\u00d3GICO SERINGAL NOVA ESPERAN\u00c7A / Acre. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1254650989145096193",
            "created_at": "2022-07-16T21:34:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548420949401227273"
            ],
            "id": "1548420949401227273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vontade de passar o dia no parque municipal fazendo altos nadas, s\u00f3 relaxando e pensando na vida"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-07-16T21:34:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548420876558708737"
            ],
            "id": "1548420876558708737",
            "in_reply_to_user_id": "1319636844821217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de manuten\u00e7\u00e3o e limpeza tamb\u00e9m trabalham diariamente no local. Acesse https://t.co/bncyda4es5 e saiba mais!"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2022-07-16T21:09:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548414506556014592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "232815668",
                        "start": 116,
                        "username": "diario_do_aco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1548414506556014592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado marcou a comemora\u00e7\u00e3o de 78 anos do Parque Estadual do Rio Doce  https://t.co/KsGcQrZVnX via @diario_do_aco"
        },
        {
            "author_id": "2155643814",
            "created_at": "2022-07-16T20:43:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548408032635236362"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1548408032635236362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\u270c\ud83c\udffd\ud83e\udd74 em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/PGaV3YFaSf"
        },
        {
            "author_id": "774469015",
            "created_at": "2022-07-16T20:35:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548406015934099457"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1548406015934099457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Breathtaking \ud83d\ude32\n\ud83d\udccdMIRANTE 1 PICO DO JARAGU\u00c1 - JARAGU\u00c1 S\u00c3O PAULO BRASIL\n\n#maisumnomundo #saopaulo #brasil #natureza #nature #beautiful #lindo #mountains #pico em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/2Fzj3DechQ"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2022-07-16T20:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548397138756784128"
            ],
            "id": "1548397138756784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43Teve visita no Parque Natural Municipal do Mico-le\u00e3o-dourado!\n\n\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0fO grupo Pedal Entre Amigos, de Tamoios, e o 37\u00ba Grupo de Escoteiros Fern\u00e3o Dias Paes Leme, de Duque de Caxias, aproveitaram o s\u00e1bado para conhecer o espa\u00e7o e seus atrativos. https://t.co/gPT7WoMuWi"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-07-16T19:44:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548393225806757888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "67694385",
                        "start": 42,
                        "username": "88gebd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1548393225806757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo\n\n#matadobatalhao \n#88gebd \n\n@88gebd em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/AgaA6FQwaq"
        },
        {
            "author_id": "3397817650",
            "created_at": "2022-07-16T19:32:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548390073653022726"
            ],
            "id": "1548390073653022726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai vey perdi loud paiN hj mas FODASSE realizei um sonho hoje, finalmente fui a parte alta do parque Nacional do Itatiaia. \n\nSIM O ARROMBADO QUE TEM MEDO DE ALTURA SUBIU UMA MONTANHA ISSO MESMO SENHORES eu to muito feliz\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/n1hoZq5bTM"
        },
        {
            "author_id": "1390782148366508032",
            "created_at": "2022-07-16T19:23:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548387819462094849"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.22413171,
                        -23.53035285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "1548387819462094849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tardou e n\u00e3o falhou pedal coxinha pump no parque e mogi Dutra #biterapia #elosbikers em Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/munu5f9McI"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-07-16T19:09:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548384326852612096"
            ],
            "id": "1548384326852612096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/35rKA4FtkM"
        },
        {
            "author_id": "2361992117",
            "created_at": "2022-07-16T18:33:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548375255005011969"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1548375255005011969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea estiver preso ao que tem, o que voc\u00ea tem se tornar\u00e1 seu ponto fraco. \ud83c\udf43 #natureza #utinga #para #gym em Parque Estadual do Utinga https://t.co/c69UeSt0ek"
        },
        {
            "author_id": "966199489",
            "created_at": "2022-07-16T18:22:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548372418141380611"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1548372418141380611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/CaJcrttLmS"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-07-16T17:51:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548364637724295170"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.01333618,
                        -20.62250226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "030e335297dd22ae"
            },
            "id": "1548364637724295170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque estadual Forno Grande https://t.co/Eeb0Z6agWU"
        },
        {
            "author_id": "1501250638092640257",
            "created_at": "2022-07-16T17:50:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548364384530927618"
            ],
            "id": "1548364384530927618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSTULADOS DO COTAM\ud83e\udee1\n\nTodo parque, reseva, unidade de conserva\u00e7\u00e3o de grande dimens\u00e3o tem que ter uma torre de telecomunica\u00e7\u00f5es e um heliponto.\n\n\ud83e\ude96\ud83d\uddfc\ud83d\ude81"
        },
        {
            "author_id": "143235784",
            "created_at": "2022-07-16T17:31:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548359779029905408"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "173918879",
                        "start": 117,
                        "username": "lost"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47870487,
                        -23.58349082
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1548359779029905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando por a\u00ed .. Parque do Carmo tem umas trilhas top de bike para quem gosta de adrenalina ... Cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 top \ud83d\ude03 @lost.bikers em Parque Natural Municipal Fazenda Do Carmo https://t.co/gjdqlDtSE0"
        },
        {
            "author_id": "1347217781578723329",
            "created_at": "2022-07-16T17:06:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548353462139699205"
            ],
            "id": "1548353462139699205",
            "in_reply_to_user_id": "1347217781578723329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00b0 \u00c1rea protegida e isolada, vamos come\u00e7ar \u00b0 https://t.co/pN7YXQCUre"
        },
        {
            "author_id": "328109055",
            "created_at": "2022-07-16T15:54:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548335158809415683"
            ],
            "id": "1548335158809415683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu \ud83d\udc4e gosto de falar muito burrinho do parque Municipal.\nQuando era novo,bem novo, minha m\u00e3e tirou \u261d\ufe0f foto \ud83d\udcf7 de mim com esse burrinho.\nAt\u00e9 hoje ela chama as pessoas pra \ud83d\udc40 a foto \ud83d\udcf7 do meu filho no parque Municipal Quando era novo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-16T15:34:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548330204115783680"
            ],
            "id": "1548330204115783680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 7 de julho de 2022, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,75 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-07-16T15:14:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548325269760401410"
            ],
            "id": "1548325269760401410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 351,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 98
            },
            "text": "Grave! Criamos Parque Estadual da Costa do Sol. Mil\u00edcias antiambientais, com cumplicidade de prefeituras, invadem bordas do parque na m\u00e3o grande! Temos que resistir. Queremos preservar empregos verdes com saneamento, recupera\u00e7\u00e3o lagunar e ecoturismo. https://t.co/vzGLF6PLsP"
        },
        {
            "author_id": "81982538",
            "created_at": "2022-07-16T14:25:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548312892646117376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 12,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1548312892646117376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 98,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "\ud83d\udea8 URGENTE!\n\n@PMERJ, os moradores do Sahy, em Mangaratiba, precisam de ajuda.\nCrimes ambientais \u00e0 luz do dia, amea\u00e7as, obstru\u00e7\u00e3o de via p\u00fablica.\n\nParque Estadual Cunhambebe pede socorro.\n#SOSSahy https://t.co/2tIrOd5BEC"
        },
        {
            "author_id": "2801147133",
            "created_at": "2022-07-16T14:16:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548310617425006595"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "125745768",
                        "start": 0,
                        "username": "e_tribuna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1548310617425006595",
            "in_reply_to_user_id": "125745768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@e_tribuna Evento particular num parque municipal?! \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2022-07-16T13:57:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548305866486534146"
            ],
            "id": "1548305866486534146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque vai funcionar para o p\u00fablico em geral das 7h \u00e0s 14h.\u00a0\n\nhttps://t.co/S8DUHYdL0w"
        },
        {
            "author_id": "1105591486266175493",
            "created_at": "2022-07-16T13:06:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548293099473891329"
            ],
            "id": "1548293099473891329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas \u00e9 o \u00fanico Parque Nacional em Portugal. Ano ap\u00f3s ano \u00e9 v\u00ea-lo  destruido por inc\u00eandios. O comum cidad\u00e3o  conhece quem dirige esta reserva \u00fanica? Deveria haver, dada a  especificidade, uma equipa de bombeiros especializada e com drones dissuasores de m\u00e3o criminosa."
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2022-07-16T13:04:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548292396550475776"
            ],
            "id": "1548292396550475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Equipes da #8UPAm durante patrulhamento no Parque Estadual da Pedra Branca, em Realengo. https://t.co/dR3Twak1mf"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2022-07-16T12:54:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548290052127502344"
            ],
            "id": "1548290052127502344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 celebra 25 anos, neste final de semana - https://t.co/9agzseYXQ7 https://t.co/XBYpq8ds88"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2022-07-16T12:52:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548289472231444481"
            ],
            "id": "1548289472231444481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 celebra 25 anos - https://t.co/9agzseYXQ7 https://t.co/26G1JlJWE4"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2022-07-16T12:52:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548289397556006916"
            ],
            "id": "1548289397556006916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 celebra 25 anos - https://t.co/9agzseYXQ7 https://t.co/8wlOdkG5h6"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2022-07-16T12:46:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548287918606716928"
            ],
            "id": "1548287918606716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 celebra 25 anos - https://t.co/9agzseYXQ7 https://t.co/pQIStf3G43"
        },
        {
            "author_id": "1350988127683420163",
            "created_at": "2022-07-16T12:38:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548285821274439680"
            ],
            "id": "1548285821274439680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje tem feira de ado\u00e7\u00e3o de c\u00e3es e gatos das 10h \u00e0s 15h, no Parque Municipal, em Itaipava. Todos os animais para ado\u00e7\u00e3o s\u00e3o vacinados, vermifugados e castrados. Para adotar, basta ter 18 anos ou mais e apresentar documento de identidade, CPF e comprovante de resid\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-16T11:33:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548269486544809985"
            ],
            "id": "1548269486544809985",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-16T11:33:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548269486054076417"
            ],
            "id": "1548269486054076417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 5 de julho de 2022, o desmatamento de 0,85 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1390241545018818562",
            "created_at": "2022-07-16T11:24:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548267222975410178"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1001773553967157248",
                        "start": 0,
                        "username": "OsboDigital"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1119309054",
                        "start": 13,
                        "username": "Plan_INFOCA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1548267222975410178",
            "in_reply_to_user_id": "1001773553967157248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OsboDigital @Plan_INFOCA Parque nacional de Monfrague https://t.co/dZmJtscrdg"
        },
        {
            "author_id": "21476329",
            "created_at": "2022-07-16T10:19:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548250965559500800"
            ],
            "id": "1548250965559500800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arde em pleno Parque Nacional Peneda - Ger\u00eas. Como se explica?"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-07-16T10:15:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548250032721145858"
            ],
            "id": "1548250032721145858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cigarra\n\n#bomdespacho \n#matadobatalhao \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/HYWrjWyObv"
        },
        {
            "author_id": "61363177",
            "created_at": "2022-07-16T08:48:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548228107877789703"
            ],
            "id": "1548228107877789703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional de monfrag\u00fce, Espanha\nQueimando. https://t.co/OsFNAxQEM5"
        },
        {
            "author_id": "1335203970411884546",
            "created_at": "2022-07-16T07:44:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548211958859501571"
            ],
            "id": "1548211958859501571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A culpa \u00e9 das altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, n\u00e3o dos sucessivos governos que nada fizeram para proteger a floresta nacional ao longo do anos e que como \u00e9 \u00f3bvio o clima teria de mudar dada a quantidade de floresta que desapareceu nos \u00faltimos 30 anos. https://t.co/hUvZaOKQju"
        },
        {
            "author_id": "1483635703841972227",
            "created_at": "2022-07-16T02:23:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548131168079323137"
            ],
            "id": "1548131168079323137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa eu queria mt ter dinheiro suficiente pra comprar uma \u00e1rea degradada e fazer um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "876955408002318336",
            "created_at": "2022-07-16T01:53:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548123745616662530"
            ],
            "id": "1548123745616662530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TIB-The Intercept Brasil\nSexta-feira, 15 de julho de 2022\nMaior opera\u00e7\u00e3o da PF contra garimpo come\u00e7ou aqui\nOl\u00e1,\nEm setembro de 2021, publicamos a reportagem \"Gana por ouro \u2014 Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia\", do rep\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1448940879696236552",
            "created_at": "2022-07-16T01:31:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548118169113415683"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1548118169113415683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/22\nCity Tour pela Cidade Maravilhosa. \nMais um transfer realizado com sucesso em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/SYLwbijs2j"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-07-16T01:18:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548114742257995777"
            ],
            "id": "1548114742257995777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Gobustan, Azerbaij\u00e3o. https://t.co/qaOJbb2OLr"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2022-07-16T01:02:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548110771564920834"
            ],
            "id": "1548110771564920834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00eas querem um efeito Mandela acreano? o Parque Nacional da Serra do Divisor nunca se chamou Parque Nacional DA Serra do Divisor, na verdade se chama Parque Nacional Serra do Divisor, o conectivo NUNCA SEQUER existiu."
        },
        {
            "author_id": "758011324760788992",
            "created_at": "2022-07-16T00:58:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548109703359516673"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "759454250258890753",
                        "start": 0,
                        "username": "lucioarsos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1548109703359516673",
            "in_reply_to_user_id": "759454250258890753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucioarsos parque municipal domingo bora"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2022-07-15T22:58:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548079595835969537"
            ],
            "id": "1548079595835969537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperamos vc o ano todo por que o ano todo \u00e9dia de0 Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/fZR8kb56k2"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-07-15T22:53:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548078274990837761"
            ],
            "id": "1548078274990837761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cobra verde resgatada na areia da Praia de Icara\u00ed, em Niter\u00f3i, na Regi\u00e3o Metropolitana do Rio, foi reintegrada \u00e0 natureza no Parque Natural Municipal, nesta sexta-feira (15)."
        },
        {
            "author_id": "772273743599169536",
            "created_at": "2022-07-15T22:50:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548077576962199554"
            ],
            "id": "1548077576962199554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de conserva\u00e7\u00e3o das ariranhas \u00e9 lan\u00e7ado no Parque Estadual do\u00a0Cant\u00e3o https://t.co/B7jnXkcMsw"
        },
        {
            "author_id": "1536830501926981632",
            "created_at": "2022-07-15T22:37:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548074302750150661"
            ],
            "id": "1548074302750150661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19h45 - Avenida Afonso Pena, sentido Rodovi\u00e1ria, no centro da capital.\n \nTr\u00e2nsito congestionado desde o Parque Municipal at\u00e9 o encontro com a rua Curitiba.\n \n#CentraldeTr\u00e2nsitoItatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1315354193658613760",
            "created_at": "2022-07-15T22:28:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548071997422202893"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1548071997422202893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vlog aleat\u00f3rio no PARQUE NACIONAL DA COREIA DO SUL https://t.co/vilEK8zhX1 via @YouTube #coreiadosul #GetWellSoonYoongi"
        },
        {
            "author_id": "134939571",
            "created_at": "2022-07-15T22:20:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548069976497500160"
            ],
            "id": "1548069976497500160",
            "in_reply_to_user_id": "134939571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Roteiriza\u00e7\u00e3o de Trilhas de Mountain Bike no entorno de Ouro Preto \u2013 MG: Conhecimentos Geol\u00f3gicos em Prol da Seguran\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o\nDia 16 de julho, a partir das 08h, no Parque Estadual do Itacolomi (BR-356, Km 98, Bauxita)"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-15T21:31:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548057746775257091"
            ],
            "id": "1548057746775257091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 1,45 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 no dia 7 de julho de 2022 - a principal causa do alerta foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1231709827413499907",
            "created_at": "2022-07-15T21:22:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548055349826949121"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1019041365525704704",
                        "start": 0,
                        "username": "slaveg0d"
                    }
                ]
            },
            "id": "1548055349826949121",
            "in_reply_to_user_id": "1019041365525704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@slaveg0d kkkkkkk eu me odeio por pensar na rua antes de pensar no literal monumento natural n\u00e3o era pra eu saber essas coisa brother pelo amor de deus"
        },
        {
            "author_id": "1087657765538017280",
            "created_at": "2022-07-15T21:11:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548052754588790784"
            ],
            "id": "1548052754588790784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6Espanha: um novo inc\u00eandio descontrolado amea\u00e7a o excepcional parque nacional de Monfrague, a norte de C\u00e1ceres (o parque \u00e9 conhecido pela sua riqueza em fauna e flora) https://t.co/DnEUlILcOm"
        },
        {
            "author_id": "1340309220877582341",
            "created_at": "2022-07-15T20:51:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548047657733537792"
            ],
            "id": "1548047657733537792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta transforma parque em Santa Catarina em floresta nacional https://t.co/bnYWSYo2uv"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2022-07-15T20:38:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548044477792522240"
            ],
            "id": "1548044477792522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas arde h\u00e1 4 dias e cen\u00e1rio \u00e9 \u201caterrador\u201d https://t.co/M834VVA9Bw"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-07-15T20:36:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548043848097488898"
            ],
            "id": "1548043848097488898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A col\u00f4nia de f\u00e9rias ''Cultura \u00e9 a nossa praia'', que vai acontecer na Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio, est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas. As atividades v\u00e3o acontecer entre os dias 25 e 29."
        },
        {
            "author_id": "1216390489605332993",
            "created_at": "2022-07-15T20:30:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548042367634010114"
            ],
            "id": "1548042367634010114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cada o Leonardo, a greta? A Calif\u00f3rnia est\u00e1 perdendo o parque nacional! \u00c1rvores milenares! https://t.co/GpCyFGd4Q4"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2022-07-15T20:30:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548042339624448004"
            ],
            "id": "1548042339624448004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta transforma parque em Santa Catarina em floresta nacional  https://t.co/SIxukZxPJm"
        },
        {
            "author_id": "789542142",
            "created_at": "2022-07-15T20:09:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548037166655188994"
            ],
            "id": "1548037166655188994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Peneda Ger\u00eas n\u00e3o est\u00e1 limpo, dizem testemunhos no local. Agora fiquei chocado, n\u00e3o estava \u00e0 espera desta."
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2022-07-15T19:56:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548033869613412355"
            ],
            "id": "1548033869613412355",
            "in_reply_to_user_id": "140810916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) a mudan\u00e7a da caracteriza\u00e7\u00e3o da zona rural para zona urbana; a cria\u00e7\u00e3o de uma zona industrial com poss\u00edvel impacto numa terra ind\u00edgena Guarani; e a n\u00e3o contempla\u00e7\u00e3o de medidas protetivas ao Parque Estadual de Itapeva. +"
        },
        {
            "author_id": "2951260343",
            "created_at": "2022-07-15T19:56:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548033697433018371"
            ],
            "id": "1548033697433018371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#C\u00e2maradosDeputados Proposta transforma parque em Santa Catarina em floresta nacional https://t.co/RVmLxAUF79"
        },
        {
            "author_id": "35588436",
            "created_at": "2022-07-15T19:53:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548032928399048704"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54401398,
                        -23.45730858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1548032928399048704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jos\u00e9 Hettefleis https://t.co/7vBSYzBVZe"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-07-15T19:40:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548029645911519232"
            ],
            "id": "1548029645911519232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta transforma parque em Santa Catarina em floresta nacional https://t.co/BLTn2GE08n"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-07-15T18:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548016105490288642"
            ],
            "id": "1548016105490288642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83e\uddf5 Uma a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse, executada nesta 2\u00aa (11/07) pela PMERJ com apoio da prefeitura de Mangaratiba, desmobilizou acampamento de ind\u00edgenas instalado em \u00e1rea vizinha \u00e0 sede do Parque Estadual Cunhambebe. \u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "61493087",
            "created_at": "2022-07-15T18:04:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548005594975445000"
            ],
            "id": "1548005594975445000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no dia que a globo veio pra serra que \u00e9,lembrando,um parque nacional e patrim\u00f4nio da humanidade,e mostrou cenas contendo:\n\n- solo rachado\n- um calango correndo https://t.co/07y6Xq8R00"
        },
        {
            "author_id": "3433653129",
            "created_at": "2022-07-15T17:44:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1548000582085922818"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.98876387,
                        38.65276873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2da0d7448e905768"
            },
            "id": "1548000582085922818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Municipal da Moita https://t.co/AL793lUdvw"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2022-07-15T17:08:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547991554517639171"
            ],
            "id": "1547991554517639171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mundo - Inc\u00eandio consome Parque Nacional de Monfrague em\u00a0Espanha https://t.co/daSYtiMFXc"
        },
        {
            "author_id": "1542606969344872449",
            "created_at": "2022-07-15T17:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547990377021353991"
            ],
            "id": "1547990377021353991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A concession\u00e1ria dos servi\u00e7os de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica de Feira de Santana (BA), a Conecta Feira de Santana S.A., poder\u00e1 captar at\u00e9 R$ 58,3 milh\u00f5es, por meio de deb\u00eantures incentivadas, para melhorias no parque municipal de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica. https://t.co/CPFQpFe2VV"
        },
        {
            "author_id": "844798186937987077",
            "created_at": "2022-07-15T16:58:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547988872327335936"
            ],
            "id": "1547988872327335936",
            "in_reply_to_user_id": "844798186937987077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 n\u00e3o estou sem internet vindo na Biblioteca Parque Estadual (que, \u00e0s vezes, n\u00e3o tem estabilidade) e a um vizinho..."
        },
        {
            "author_id": "1328670541075640321",
            "created_at": "2022-07-15T16:43:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547985096224829442"
            ],
            "id": "1547985096224829442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste fim de semana tem #FestaJulina no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. \ud83e\udd73 A Secretaria de Meio Ambiente vai arrecadar agasalhos em prol da Campanha  do Agasalho e promover uma grande festa! \n\nDivirta-se com sua fam\u00edlia e pratique a solidariedade.\ud83d\udc6a https://t.co/hA9TT6Yi1x"
        },
        {
            "author_id": "464071706",
            "created_at": "2022-07-15T16:41:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547984796457938953"
            ],
            "id": "1547984796457938953",
            "in_reply_to_user_id": "464071706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "este representa hoje o principal objetivo desse grupo, que busca ampliar suas terras de modo a incorporar a Serra Negra, \u00e1rea convertida em Reserva Biol\u00f3gica na d\u00e9cada de 70.\nSua popula\u00e7\u00e3o \u00e9 de 3105.\nFonte: Siasi/Seisai - Povos Indigenas do Brasil  #povosoriginarios #kambiw\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1542606969344872449",
            "created_at": "2022-07-15T16:04:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547975279540244480"
            ],
            "id": "1547975279540244480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A concession\u00e1ria dos servi\u00e7os de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica de Aracaju (SE) poder\u00e1 captar at\u00e9 R$ 50 milh\u00f5es, por meio de deb\u00eantures incentivadas, para expans\u00e3o e moderniza\u00e7\u00e3o do parque municipal de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica. \n\n\u2935\ufe0f Saiba os detalhes: https://t.co/66CM6d6AZ6"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2022-07-15T15:50:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547971826747260930"
            ],
            "id": "1547971826747260930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cemit\u00e9rio Municipal Carlinda Berlim, localizado no bairro Fonte Santa, em Teres\u00f3polis, passou por uma fiscaliza\u00e7\u00e3o na \u00faltima quarta-feira,13.\n\nPoliciais militares da Unidade de Policiamento Ambiental do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos estiveram no local.\nhttps://t.co/bCg30gNdHl"
        },
        {
            "author_id": "22400805",
            "created_at": "2022-07-15T15:44:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547970469487226892"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1351188841558913025",
                        "start": 0,
                        "username": "juliette"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547970469487226892",
            "in_reply_to_user_id": "1351188841558913025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliette Te convido pra vir aqui no Parque Nacional Serra da Capivara aqui no Piau\u00ed\u2026 se vier a\u00ed \u00e9 jogo pra mim\u2026\nVoc\u00ea n\u00e3o \u00e9 a brabona aventureira\u2026 kkkkk \n\n\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-15T15:40:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547969339780784128"
            ],
            "id": "1547969339780784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 7 de julho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 1,45 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1. O desmatamento tem como principal causa minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "4794744174",
            "created_at": "2022-07-15T15:39:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547969050050850821"
            ],
            "id": "1547969050050850821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo (17), devido a realiza\u00e7\u00e3o do evento Festival de Inverno de Itaipavao. Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes, em Itaipava, funcionar\u00e1 das 7h \u00e0s 14h."
        },
        {
            "author_id": "70107999",
            "created_at": "2022-07-15T15:38:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547968955804897281"
            ],
            "id": "1547968955804897281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem dando continuidade ao projeto Conhecendo o Relevo, Parque Nacional de Itatiaia. Escola Estadual Professor Souza Nilo, 60 alunos, 7 professores. https://t.co/Y6c3j6Zdub https://t.co/oztxplGqDw"
        },
        {
            "author_id": "1416782834791063552",
            "created_at": "2022-07-15T15:35:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547967999180648448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1297509292539629569",
                        "start": 0,
                        "username": "14_brigada"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "839299289792774144",
                        "start": 12,
                        "username": "Mippcivzla"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "502000393",
                        "start": 24,
                        "username": "PrensaFANB"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1250146160033050627",
                        "start": 36,
                        "username": "REDI_OCC"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1416782834791063552",
                        "start": 75,
                        "username": "142Iribarren"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1297509292539629569",
                        "start": 89,
                        "username": "14_brigada"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1475874561174429702",
                        "start": 101,
                        "username": "ZODI_13LARA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547967999180648448",
            "in_reply_to_user_id": "1297509292539629569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@14_brigada @Mippcivzla @PrensaFANB @REDI_OCC Excelente monumento natural.\n@142Iribarren\n@14_brigada\n@ZODI_13LARA"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-07-15T15:28:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547966297375330304"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1547966297375330304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/KE8neKGnp9"
        },
        {
            "author_id": "1409703614432657409",
            "created_at": "2022-07-15T15:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547964526020005892"
            ],
            "id": "1547964526020005892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois quem perde \u00e9 a Juliette que n\u00e3o vai ter a chance de andar nos burrinhos do parque municipal de BH https://t.co/O6MYelDnb8"
        },
        {
            "author_id": "1544159915299815425",
            "created_at": "2022-07-15T15:20:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547964305760432130"
            ],
            "id": "1547964305760432130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou viajando para o parque nacional do Xingu preciso de um apoio se algu\u00e9m puder me patrocinar eu agrade\u00e7o e se isso conseguir uns pneu para minha bicicleta https://t.co/6xjaTgv0fq"
        },
        {
            "author_id": "966477230724603904",
            "created_at": "2022-07-15T15:16:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547963293754462208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1298944911421640704",
                        "start": 0,
                        "username": "GiordanaLube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547963293754462208",
            "in_reply_to_user_id": "1298944911421640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiordanaLube Eu ouvi o ensaio que lindo, com 67 km rodados nunca ouvi uma orquestra sinf\u00f4nica, em belo horizonte \u00e0s vezes tem apresenta\u00e7\u00e3o no parque municipal e quando fico sabendo j\u00e1 aconteceu. \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "149722384",
            "created_at": "2022-07-15T14:53:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547957536430534656"
            ],
            "id": "1547957536430534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (16), magistrados e parentes far\u00e3o uma trilha para as Cachoeiras de Vargem Grande, no Parque Estadual da Pedra Branca (Zona Oeste do Rio). O ponto de encontro do segundo Trekking dos Magistrados de 2022 ser\u00e1 na Sede Campestre da AMAERJ, \u00e0s 8h.\nhttps://t.co/Jra6FbaHEI"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2022-07-15T14:50:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547956796983103488"
            ],
            "id": "1547956796983103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muniz Freire discute a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Fazenda Santa\u00a0Maria https://t.co/mEf36grDMb"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2022-07-15T14:46:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547955868678774791"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "12689622",
                        "start": 256,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547955868678774791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa5Nossa #DicaCultural te leva \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras, localizada entre os munic\u00edpios de Porto Estrela e C\u00e1ceres, no Mato Grosso. Assista ao epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil: https://t.co/QIAUzFIGre, produzida em parceria entre a Casa, a @TVBrasil e o ICMBio. https://t.co/U64Ca8nuU1"
        },
        {
            "author_id": "1524436703804600322",
            "created_at": "2022-07-15T14:46:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547955668568510464"
            ],
            "id": "1547955668568510464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/VkzAguwcYs"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2022-07-15T14:30:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547951835608076289"
            ],
            "id": "1547951835608076289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal, que n\u00e3o era venenoso, foi reintegrado \u00e0 natureza no Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/vDVKKxYmcs"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-07-15T14:20:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547949324385992704"
            ],
            "id": "1547949324385992704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Animal, que n\u00e3o era venenoso, foi reintegrado \u00e0 natureza no Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i\n\n#ODia \nhttps://t.co/Zuvwfw5eFH"
        },
        {
            "author_id": "1377103564800057349",
            "created_at": "2022-07-15T14:12:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547947131217932288"
            ],
            "id": "1547947131217932288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Governo do estado abriu as inscri\u00e7\u00f5es para a col\u00f4nia de f\u00e9rias \"Cultura \u00e9 a nossa praia\", na Biblioteca Parque Estadual, no Centro, entre os dias 25 e 29 deste m\u00eas.\n\nO processo de inscri\u00e7\u00e3o, que come\u00e7a nesta sexta-feira, acontece atrav\u00e9s do\u00a0site do projeto. https://t.co/abwXMwY2vr"
        },
        {
            "author_id": "1321908788388089868",
            "created_at": "2022-07-15T14:08:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547946169296252928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1515775883910463491",
                        "start": 0,
                        "username": "ksalliberalBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547946169296252928",
            "in_reply_to_user_id": "1515775883910463491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ksalliberalBH me chamar e agente transar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "213749329",
            "created_at": "2022-07-15T13:52:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547942252818771976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "94601195",
                        "start": 125,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547942252818771976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/vUkPGWUbIp por @hyurypotter"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2022-07-15T13:31:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547936886852706305"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1547936886852706305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora torrar uns feij\u00f5es?\n#baru #dipteryxalata #castanha #frutosdocerrado #plantasdocerrado #cerrado #fogo #PEAMP #PEJoL #parquesdegoi\u00e1s em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/lb8Ef7ycrI"
        },
        {
            "author_id": "1189165413256568834",
            "created_at": "2022-07-15T13:12:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547932012429750279"
            ],
            "id": "1547932012429750279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito solicitou ao \u00f3rg\u00e3o tamb\u00e9m a recupera\u00e7\u00e3o e duplica\u00e7\u00e3o da Rodovia do Penedo e a conclus\u00e3o da Rodovia do Contorno de Itaoca (trecho 01), al\u00e9m da obra de cal\u00e7amento na subida de acesso ao monumento natural Frade e a Freira. https://t.co/uKDw2IZv35"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-07-15T13:10:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547931508773556230"
            ],
            "id": "1547931508773556230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e3o 100 vagas por dia, totalizando 500 crian\u00e7as atendidas\n\n#ODia \nhttps://t.co/zCCly2m5Yd"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2022-07-15T13:07:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547930894647697414"
            ],
            "id": "1547930894647697414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de on\u00e7a-parda \u00e9 resgatado pelos bombeiros ap\u00f3s cair em po\u00e7o no Cariri. Animal foi solto no na Floresta Nacional do Araripe, em Barbalha.\n\nLeia mat\u00e9ria completa: \u21e9\nhttps://t.co/UMWBBQSQRA"
        },
        {
            "author_id": "3243468203",
            "created_at": "2022-07-15T13:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547928977154535424"
            ],
            "id": "1547928977154535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo isola aldeias e obriga a retirada de habitantes no Parque Nacional da regi\u00e3o de Kiev"
        },
        {
            "author_id": "2411567002",
            "created_at": "2022-07-15T12:57:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547928318397128711"
            ],
            "id": "1547928318397128711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal de Belo Horizonte https://t.co/ZsGlA5szFK"
        },
        {
            "author_id": "1080545052798210048",
            "created_at": "2022-07-15T12:57:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547928215762505729"
            ],
            "id": "1547928215762505729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o ter\u00e1 jogos interativos, caminhada nas trilhas, palestras e v\u00eddeos sobre o parque\nhttps://t.co/tTGkmu9XLB"
        },
        {
            "author_id": "1479989575493767171",
            "created_at": "2022-07-15T12:48:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547926044576927746"
            ],
            "id": "1547926044576927746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo isola aldeias e obriga a retirada de habitantes no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/De2MZFvMfn"
        },
        {
            "author_id": "605933238",
            "created_at": "2022-07-15T12:32:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547922158264782854"
            ],
            "id": "1547922158264782854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo isola aldeias e obriga a retirada de habitantes no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/N879OwIRPi"
        },
        {
            "author_id": "4260221596",
            "created_at": "2022-07-15T12:29:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547921271173758977"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "39971556",
                        "start": 14,
                        "username": "carmoafonso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547921271173758977",
            "in_reply_to_user_id": "4260221596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carmo Afonso (@carmoafonso): Um em plena cidade e a provocar a incomodidade de milhares de pessoas, outro junto a uma \u00e1rea protegida, numa \u00e1rea h\u00famida importante para o pa\u00eds e constituindo um atentado \u00e0 biodiversidade.  https://t.co/kacRFMMZLD"
        },
        {
            "author_id": "1409560184805072900",
            "created_at": "2022-07-15T12:28:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547921114520625152"
            ],
            "id": "1547921114520625152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANTANAL (Corumb\u00e1/MS):  projeto do Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist. do M.A. que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o ir\u00e3o monitorar em um raio de 300Km ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno de forma ininterrupta.\n\nGoverno do Brasil https://t.co/QUWAhEvpP9"
        },
        {
            "author_id": "1428014639347032064",
            "created_at": "2022-07-15T12:27:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547920687267848193"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "511577335",
                        "start": 0,
                        "username": "vaidesmaiar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547920687267848193",
            "in_reply_to_user_id": "511577335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vaidesmaiar Vou para um parque estadual transar com desconhecidos para preencher meu vazio existencial causado pela ausencia de uma figura paterna\ud83c\udf1a"
        },
        {
            "author_id": "1482163480480432130",
            "created_at": "2022-07-15T12:25:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547920328470306816"
            ],
            "id": "1547920328470306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Treinadores no Dia da Comunidade de Julho \n\nVamos nos reunir nesse domingo, 17 de julho,  no Parque Municipal do Idoso para o #pokemongocommunityday do Starly! https://t.co/WW0DMWQeW0"
        },
        {
            "author_id": "410719359",
            "created_at": "2022-07-15T12:24:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547919956049768450"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "828300540",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcoPassadouro"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "14143790",
                        "start": 17,
                        "username": "RicardoRamos"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "25102282",
                        "start": 31,
                        "username": "BragaBorges"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "29072393",
                        "start": 44,
                        "username": "mariaescaja"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547919956049768450",
            "in_reply_to_user_id": "828300540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcoPassadouro @RicardoRamos @BragaBorges @mariaescaja Pois temos, mas o estatuto de Reserva Natural ou de Parque Natural (ou de Parque Nacional, j\u00e1 agora) n\u00e3o implica de todo a posse de terrenos pelo estado (que \u00e9 residual na generalidade dessas \u00e1reas)."
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-07-15T11:52:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547911920002273284"
            ],
            "id": "1547911920002273284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : PARQUE NACIONAL DAS ILHAS VIRGENS AMERICANAS\nhttps://t.co/gqH4ymCQ3r https://t.co/vIrQ8I3JTu"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-15T11:39:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547908608964235265"
            ],
            "id": "1547908608964235265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 7 de julho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 2,25 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "595473522",
            "created_at": "2022-07-15T11:38:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547908452294352900"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "132297131",
                        "start": 241,
                        "username": "matthewshirts"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547908452294352900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Globo Rep\u00f3rter de hoje vai ser sobre os Parques Nacionais da Patag\u00f4nia Chilena e a hist\u00f3ria de Douglas e Kristine Tompkins \nEles tamb\u00e9m ajudaram na cria\u00e7\u00e3o do \"Pantanal Argentino\" o Parque Nacional del Iber\u00e1\nPena que Douglas j\u00e1 n\u00e3o esteja\n@matthewshirts \nhttps://t.co/Mr2QzekW8V"
        },
        {
            "author_id": "194379905",
            "created_at": "2022-07-15T11:21:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547904186490032129"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "42593930",
                        "start": 50,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547904186490032129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma excelente mat\u00e9ria do RJ TV, dessa vez do @andretrig mostrando v\u00e1rias \u00e1reas invadidas e loteadas dentro de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental,em Duque de Caxias, a terra de Washington Reis, vice de Castro. Curioso que Reis foi condenado por crime ambiental em 16, confirmada em 21 https://t.co/IMiGJN4OaF"
        },
        {
            "author_id": "216943505",
            "created_at": "2022-07-15T11:03:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547899740754391042"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1547899740754391042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7a Excurs\u00e3o Patrimonial ao Parque Nacional Serra da Capivara\n\n21 a 25 de julho de 2022.\n\nVAGAS ESGOTADAS! https://t.co/om5THLlX3T"
        },
        {
            "author_id": "938002195060023297",
            "created_at": "2022-07-15T10:38:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547893334252785665"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1446732619",
                        "start": 0,
                        "username": "RuiPaiva5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547893334252785665",
            "in_reply_to_user_id": "1446732619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RuiPaiva5 Ainda n\u00e3o lhe vi um tweet que fosse sobre as responsabilidades dos propriet\u00e1rios. Donos de 85% da floresta nacional\u2026."
        },
        {
            "author_id": "1369509125588213760",
            "created_at": "2022-07-15T10:15:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547887600899264516"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1097073004658470913",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroRonchi2"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "214911099",
                        "start": 14,
                        "username": "PattyBRNL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547887600899264516",
            "in_reply_to_user_id": "1097073004658470913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@PedroRonchi2 @PattyBRNL Esse escroque tb \u00f1 pagou a multa que lhe foi aplicada por pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! O +revoltante, foi o fato de, ap\u00f3s assumir a presid\u00eancia, o servidor que cumpriu seu dever de fiscaliza\u00e7\u00e3o, ser \"premiado\" com exonera\u00e7\u00e3o. Detalhes no link\ud83e\udd2c\ud83e\udd22\ud83d\udc47\nhttps://t.co/U4VraudtG2"
        },
        {
            "author_id": "889508568533217280",
            "created_at": "2022-07-15T10:08:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547885728054386688"
            ],
            "id": "1547885728054386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando nas poucas zonas bonitas e com coberto vegetal normal (sem eucaliptos), como em Ponte da Barca no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, h\u00e1 um enorme fogo causado por por incendi\u00e1rio criminoso ainda n\u00e3o capturado, \u00e9 f\u00e1cil adivinhar o futuro do nosso pa\u00eds..."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-07-15T09:58:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547883404548403202"
            ],
            "id": "1547883404548403202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-verde-barrado\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ICasbUy7Za"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2022-07-15T09:48:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547880718574837760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 0,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1547880718574837760",
            "in_reply_to_user_id": "809124436880322561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CNNBrasil As atra\u00e7\u00f5es ser\u00e3o.\n- Fogo em mata virgem para plantio de soja \n- Invas\u00e3o e garimpo em \u00e1rea protegida\n- jogo tipo counter strike aonde vc ca\u00e7a ambientalistas, funcion\u00e1rios do Ibama/Funai, tribos inteiras.\nPor a\u00ed vai"
        },
        {
            "author_id": "4160274844",
            "created_at": "2022-07-15T07:02:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547839098227871744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "39971556",
                        "start": 215,
                        "username": "carmoafonso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547839098227871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Tale of Two Airports\n\"Um em plena cidade e a provocar a incomodidade de milhares de pessoas, outro junto a uma \u00e1rea protegida, numa \u00e1rea h\u00famida importante para o pa\u00eds e constituindo um atentado \u00e0 biodiversidade.\"\n@carmoafonso \nhttps://t.co/K3c5zG5ope"
        },
        {
            "author_id": "193166286",
            "created_at": "2022-07-15T06:53:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547836613656399873"
            ],
            "id": "1547836613656399873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sececrj abre inscri\u00e7\u00f5es para col\u00f4nia de f\u00e9rias na Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio https://t.co/l2NrWuBTK8"
        },
        {
            "author_id": "1069555861008367618",
            "created_at": "2022-07-15T03:16:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547782030577938432"
            ],
            "id": "1547782030577938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ser a Branquisse\u2122\ufe0f da minha pessoa mas sempre que eu vejo \u201cmilhares de pessoas desapareceram nesse parque nacional nos \u00faltimos 10 anos\u201d eu penso \u201cHM JA SEI ONDE IREI \u2728VACACIONES\u2728\u201d"
        },
        {
            "author_id": "2227376491",
            "created_at": "2022-07-15T02:45:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547774365143445504"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "63267762",
                        "start": 0,
                        "username": "marcopfreitas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547774365143445504",
            "in_reply_to_user_id": "63267762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcopfreitas O estado s\u00f3 \u00e9 dono de 2% da floresta nacional mas reforma.\n\nUma pedra de An\u00e7\u00e3 tem mais no\u00e7\u00e3o e ainda d\u00e1 para fazer esculturas."
        },
        {
            "author_id": "85179013",
            "created_at": "2022-07-15T02:20:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547768008814186496"
            ],
            "id": "1547768008814186496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas em uma ponte de madeira sobre o rio So\u010da, Parque Nacional de Triglav, Eslov\u00eania\n\u00a9 Amazing Aerial Agency/Offset by Shutterstoc https://t.co/bx4QuIW6pb"
        },
        {
            "author_id": "81982538",
            "created_at": "2022-07-15T01:25:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547754252847656960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "65724274",
                        "start": 0,
                        "username": "sbtrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547754252847656960",
            "in_reply_to_user_id": "65724274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sbtrio A FUNAI emitiu nota informando que N\u00c3O s\u00e3o \u00edndios. Estes invasores est\u00e3o cometendo crimes ambientais no Parque Estadual e amea\u00e7ando moradores da regi\u00e3o com armas.\nQuem fez a reportagem \u00e9 incompetentemente ou canalha?"
        },
        {
            "author_id": "81982538",
            "created_at": "2022-07-15T01:22:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547753367312613381"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "65724274",
                        "start": 25,
                        "username": "sbtrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547753367312613381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/J0F5CiTGEh\n\n@sbtrio, que reportagem canalha! \n\nEsses invasores N\u00c3O s\u00e3o \u00edndios, conforme nota da FUNAI. Eles invadiram \u00e1rea do Parque Estadual h\u00e1 um m\u00eas e est\u00e3o cometendo crimes ambientais derrubando \u00e1rvores. Armados com porretes com pregos na ponta, amea\u00e7am moradores"
        },
        {
            "author_id": "1472617227371352064",
            "created_at": "2022-07-15T01:18:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547752342417592320"
            ],
            "id": "1547752342417592320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/YOcUsm2Mf3"
        },
        {
            "author_id": "181994745",
            "created_at": "2022-07-15T00:49:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547745153980309512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "900348469",
                        "start": 106,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547745153980309512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perman\u00eancia dos funcion\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/0opv4xn2bC via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1036639060264202240",
            "created_at": "2022-07-15T00:47:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547744551481139201"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1367876670414274567",
                        "start": 0,
                        "username": "cvzpatagoniabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547744551481139201",
            "in_reply_to_user_id": "1367876670414274567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cvzpatagoniabr Vou levar pra Tr\u00eas Picos, no Parque Estadual que fica em Friburgo, lindo de mais \u2698\ufe0f\u270c\ufe0f\u2763\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "49449222",
            "created_at": "2022-07-15T00:37:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547742220123418624"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.454678,
                        -24.659955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "faabf3b7c2622ea9"
            },
            "id": "1547742220123418624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Overpost #cavernadodiabo em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/zc8nUbTdJw"
        },
        {
            "author_id": "49449222",
            "created_at": "2022-07-15T00:35:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547741535638151169"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.454678,
                        -24.659955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "faabf3b7c2622ea9"
            },
            "id": "1547741535638151169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Overposto #cavernadodiabo em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/AzC5eVxkyE"
        },
        {
            "author_id": "845663463779291136",
            "created_at": "2022-07-15T00:32:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547740900704391168"
            ],
            "id": "1547740900704391168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do parque\npara guardar na mente em Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/1HPKMwNDCb"
        },
        {
            "author_id": "49449222",
            "created_at": "2022-07-15T00:26:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547739461185720320"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.454678,
                        -24.659955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "faabf3b7c2622ea9"
            },
            "id": "1547739461185720320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Overposto #cavernadodiabo em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/TLbOl9dUwc"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2022-07-15T00:17:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547737012253253632"
            ],
            "id": "1547737012253253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 789,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 29,
                "retweet_count": 101
            },
            "text": "Fiquei chocado ao sobrevoar hoje Duque de Caxias/B e avistar uma grande quantidade de \u00e1reas invadidas,loteadas ou transformadas em lix\u00f5es dentro de uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental).A responsabilidade \u00e9 da Prefeitura local, que ignorou alertas.https://t.co/hZEio4bYnl"
        },
        {
            "author_id": "186185918",
            "created_at": "2022-07-15T00:15:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547736517103083524"
            ],
            "id": "1547736517103083524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "na Tail\u00e2ndia, funcion\u00e1rios do parque nacional  salvaram uma m\u00e3e elefante depois de realizarem RCP. a elefanta desmaiou de estresse depois que seu filhote caiu e ficou preso em um buraco. ambos foram resgatados e voltaram em seguran\u00e7a para a natureza \ud83e\udd70\u2764\ufe0f https://t.co/PeGukxEBn3"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-07-15T00:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547733066231058434"
            ],
            "id": "1547733066231058434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#On\u00e7apintada foi flagrada por turistas durante tocaia a #jacar\u00e9 \u2018dorminhoco\u2019 na margem de rio no #Pantanal do MT \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e Ela passeava numa das margens do Parque Estadual \u2018Encontro das \u00c1guas\u2019, em Porto Jofre, quando avistou o 'banquete' \ud83d\udc0a https://t.co/bsfhWz1yam Assista ao v\u00eddeo https://t.co/hrZkMIJ4fW"
        },
        {
            "author_id": "137769551",
            "created_at": "2022-07-14T23:56:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547731845948747778"
            ],
            "id": "1547731845948747778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00fanico parque nacional que temos est\u00e1 a arder e temos apenas 130 bombeiros no local. Que pa\u00eds vergonhoso. #penedager\u00eas #Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "45911335",
            "created_at": "2022-07-14T23:35:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547726614699450368"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1547726614699450368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \ud83e\udde1 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/tyufzJYGDm"
        },
        {
            "author_id": "103704608",
            "created_at": "2022-07-14T23:34:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547726259391565825"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "168155564",
                        "start": 32,
                        "username": "serafinipsol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547726259391565825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 134,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Junto com o mandato estadual do @serafinipsol, estivemos na Retomada Ind\u00edgena no Parque Estadual Cunhambebe, em Mangaratiba, RJ, para somar for\u00e7as a lutadores de dezenas de povos ind\u00edgenas que est\u00e3o resistindo a uma reintegra\u00e7\u00e3o de posse com ind\u00edcios de irregularidades e abusos. https://t.co/r1lY3kGlXQ"
        },
        {
            "author_id": "1434582226755362817",
            "created_at": "2022-07-14T23:28:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547724679305052160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "971564034507132928",
                        "start": 0,
                        "username": "pfvrlivi_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547724679305052160",
            "in_reply_to_user_id": "971564034507132928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pfvrlivi_ Eu no tempo que fazia caminha at\u00e9 o soberbo, na volta parava no bar escondidinho em frente ao parque nacional e voltava pra casa carregado rs"
        },
        {
            "author_id": "1381699218134425600",
            "created_at": "2022-07-14T23:19:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547722367345967106"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "80831222cf5dd7ba"
            },
            "id": "1547722367345967106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se algu\u00e9m conhece um menino loiro com barriga tanquinho que trabalha como salva-vidas no parque estadual Lake Indian Well em Shelton por favor me avisa\ud83e\udd7a\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "2928124631",
            "created_at": "2022-07-14T23:09:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547719912876961793"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1547719912876961793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/52MXrJ456o"
        },
        {
            "author_id": "1106690439938260996",
            "created_at": "2022-07-14T22:30:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547710189884678150"
            ],
            "id": "1547710189884678150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arder o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \u00e9 arder centenas de anos de vegeta\u00e7\u00e3o \u00fanica e portuguesa no mundo.\n\nN\u00e3o vai durar 10,50 ou 500 anos a recuperar. simplesmente n\u00e3o vai recuperar. acabou. \n\nNada mais do que revolta.\n\n\"Estamos preparados para os inc\u00eandios\". nojo."
        },
        {
            "author_id": "994268335486504963",
            "created_at": "2022-07-14T21:49:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547699719060615169"
            ],
            "id": "1547699719060615169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Comiss\u00e3odeDireitosHumanos Hoje aprovamos parecer de 2 importantes Projetos de Lei.  \n1\u00ba: Altera a Lei de Pol\u00edticas florestais e de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Biodiversidade. Devemos garantir a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel dos territ\u00f3rios de comunidades tradicionais e quilombolas! \ud83e\uddf5\ud83e\udea1"
        },
        {
            "author_id": "1528851666954600455",
            "created_at": "2022-07-14T21:39:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547697318962417664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "29072393",
                        "start": 0,
                        "username": "mariaescaja"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547697318962417664",
            "in_reply_to_user_id": "29072393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariaescaja Nacionalizar x n\u00e3o \u00e9 ant\u00eddoto. E n\u00e3o existem evid\u00eancias de que floresta nacional portuguesa \u00e9 menos prop\u00edcia a fogos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-14T21:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547696871564386307"
            ],
            "id": "1547696871564386307",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 2,17 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-14T21:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547696871002345472"
            ],
            "id": "1547696871002345472",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-14T21:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547696870486487047"
            ],
            "id": "1547696870486487047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 24 de junho de 2022, o INPE registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 0,32 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-07-14T21:23:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547693257592692736"
            ],
            "id": "1547693257592692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 propriet\u00e1rio ou gestor de uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)? \ud83d\udc47 https://t.co/FHRlRyFlE3"
        },
        {
            "author_id": "557963849",
            "created_at": "2022-07-14T21:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547687493343928321"
            ],
            "id": "1547687493343928321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca1 A chance de ser credenciado como condutor no #ParqueEstadual de Ibitipoca surgiu depois que Alex Sousa, de Cataguases, concluiu o curso de Agentes de #TurismoRural do #SistemaFAEMG. Algumas habilidades foram determinantes.\n\n\ud83d\udc49 Veja: https://t.co/Knr8pIt8xX https://t.co/5Va78RDASJ"
        },
        {
            "author_id": "1317893343502864390",
            "created_at": "2022-07-14T20:57:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547686623197900801"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1375074554524090375",
                        "start": 0,
                        "username": "daviiiof"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547686623197900801",
            "in_reply_to_user_id": "1375074554524090375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daviiiof Bora no parque municipal pai"
        },
        {
            "author_id": "2193026999",
            "created_at": "2022-07-14T20:40:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547682552906887173"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1538896498687152128",
                        "start": 0,
                        "username": "CLightman69"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "20618678",
                        "start": 13,
                        "username": "migueltiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547682552906887173",
            "in_reply_to_user_id": "1538896498687152128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CLightman69 @migueltiago Ser\u00e1 assim como diz? N\u00e3o ser\u00e1 preconceito ideol\u00f3gico? Ent\u00e3o nos outros cento e tal conselhos \u00e9 o qu\u00ea? Veja que a \u00e1rea que aqui refere, pertence toda ela \u00e0 \u00e1rea protegida da Serra da Arr\u00e1bida. Por acaso sabe o que isso significa?"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2022-07-14T20:29:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547679608534798336"
            ],
            "id": "1547679608534798336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, o primeiro do Brasil, criado em junho de 1937.\n\nSegredinho\u2026 O Parque \u00e9 a paix\u00e3o do Fernando Oliveira, fundador da CURTLO, que em 1983 j\u00e1 se aventurava por l\u00e1!\n\nFoto do nosso embaixador Eduardo Cotrim\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor https://t.co/ouPPVTrz5n"
        },
        {
            "author_id": "491482433",
            "created_at": "2022-07-14T20:12:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547675519113502722"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35016498,
                        -23.96908748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1547675519113502722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de piquenique com o amor da Tia \ud83c\udf53\ud83c\udf70\ud83c\udf6c\ud83c\udf69\ud83c\udf6a em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/PWUJYiIxeQ"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-07-14T20:11:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547675112677052423"
            ],
            "id": "1547675112677052423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou aquela \u00e9poca boa de celebrar e passear com a fam\u00edlia e os amigos no \u201cquintal de casa\u201d. Os moradores das 14 cidades vizinhas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u t\u00eam a chance de se conectar com a energia das Cataratas do Igua\u00e7u, Maravilha Mundial da\n\nhttps://t.co/haSqUyHbwo https://t.co/yH4TpocRS6"
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2022-07-14T20:03:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547673052560797697"
            ],
            "id": "1547673052560797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Santu\u00e1rio da Senhora da #Peneda | Parque Nacional da #PenedaGer\u00eas: https://t.co/Fhlxd3dD9m #Portugal #AltoMinho #turismo https://t.co/YxKR1NmIS8"
        },
        {
            "author_id": "84196011",
            "created_at": "2022-07-14T20:01:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547672743121891331"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "1083411405850726400",
                        "start": 244,
                        "username": "peticaopublicab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547672743121891331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado em defesa da Efetiva Implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Carna\u00fabas, pela Redefini\u00e7\u00e3o de Limites do Parque com a inclus\u00e3o da Serra das Flores e das encostas da Serra da Ubatuba\nhttps://t.co/qgUPA6X9fd #peticaopublica #peticao via @peticaopublicab"
        },
        {
            "author_id": "1561589731",
            "created_at": "2022-07-14T19:24:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547663296689426436"
            ],
            "id": "1547663296689426436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e7as inferiores do Parque Municipal dos Bilhares na avenida Constantino Nery s\u00e3o liberadas https://t.co/5buii6jRue"
        },
        {
            "author_id": "358954132",
            "created_at": "2022-07-14T19:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547657523380989955"
            ],
            "id": "1547657523380989955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das sete cidade - Piaui #piaui #photography #PhotoOfTheDay #photo #piripiri #fotografia #FOTO https://t.co/EX28obAdME"
        },
        {
            "author_id": "358954132",
            "created_at": "2022-07-14T18:59:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547656988397408258"
            ],
            "id": "1547656988397408258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das sete cidade - Piaui #piaui #PhotoOfTheDay #photo #Fossil #fossilfuel https://t.co/Nf4UBSZVc2"
        },
        {
            "author_id": "358954132",
            "created_at": "2022-07-14T18:58:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547656725087395841"
            ],
            "id": "1547656725087395841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das sete cidade - Piaui #Fossil #parquenacional #PhotoOfTheDay #photo https://t.co/kMgCtpEEor"
        },
        {
            "author_id": "1511506732736036864",
            "created_at": "2022-07-14T18:38:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547651738454216709"
            ],
            "id": "1547651738454216709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e7as inferiores do Parque Municipal dos Bilhares na avenida Constantino Nery \u00e9\u00a0liberada https://t.co/xaCevGXiEq"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-07-14T18:01:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547642531281743872"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1547642531281743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/wHeYQRrcnq"
        },
        {
            "author_id": "1467930802046619653",
            "created_at": "2022-07-14T18:01:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547642381901541376"
            ],
            "id": "1547642381901541376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra comemorar o \u00e1lbum de jazz e blues do taehyung a festa de lan\u00e7amento vai ser aqui no parque municipal do idoso financiado pela lei rouanet"
        },
        {
            "author_id": "27205010",
            "created_at": "2022-07-14T17:36:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547636243453710336"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "900348469",
                        "start": 106,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547636243453710336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perman\u00eancia dos funcion\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Pa37enzl9a via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1299741396706959360",
            "created_at": "2022-07-14T17:26:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547633726653247488"
            ],
            "id": "1547633726653247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece avatar 2, mas \u00e9 o Parque Nacional de Zhangjiajie, uma \u00e1rea natural protegida na China, reconhecida como primeiro parque florestal do pa\u00eds em 1982 e em 1992 como Patrim\u00f4nio Mundial pela UNESCO. https://t.co/KPXdGfYAQG"
        },
        {
            "author_id": "1440864440421797891",
            "created_at": "2022-07-14T17:26:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547633714993106944"
            ],
            "id": "1547633714993106944",
            "in_reply_to_user_id": "1440864440421797891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional tijuca; https://t.co/ruM1c1Co17"
        },
        {
            "author_id": "1272727662549753856",
            "created_at": "2022-07-14T17:26:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547633603655241728"
            ],
            "id": "1547633603655241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "perto do parque estadual de pedra branca? \u2014 mais ou menos, eu n sou boa em me localizar, n\u00e3o \u00e9 longe, mas tb n \u00e9 perto kkkk de carro acho q da uns 40 min +/- sem tr\u00e2nsito  https://t.co/ss0P6pmKeH"
        },
        {
            "author_id": "842837066631340032",
            "created_at": "2022-07-14T17:23:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547632801305874437"
            ],
            "id": "1547632801305874437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O local estava interditado desde 14 de junho, por causa da cheia do rio Negro, que afetou o tr\u00e1fego na via.\n\nhttps://t.co/pfCOiGjXIH\n\n#RioNegro #Manaus #Parque #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2022-07-14T17:08:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547629115779403779"
            ],
            "id": "1547629115779403779",
            "in_reply_to_user_id": "1026517675915333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccf Entre 1997 e 2002 e em 2019, Daniely F\u00e9lix-Silva, Tamires Oliveira e colaboradores mediram tartarugas vivas e carapa\u00e7as da tartaruga-cabe\u00e7uda (Peltocephalus dumerilianus) na cidade de Barcelos e arredores, e entre os ribeirinhos que vivem no Parque Nacional do Ja\u00fa (PNJ). \n\n \ud83d\udc49 https://t.co/sVXHtl4YC6"
        },
        {
            "author_id": "14201849",
            "created_at": "2022-07-14T17:00:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547627192745545728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1367876670414274567",
                        "start": 0,
                        "username": "cvzpatagoniabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547627192745545728",
            "in_reply_to_user_id": "1367876670414274567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cvzpatagoniabr Vou levar a mochila para El Calafate, percorrer as passarelas do parque nacional, e sentar em frente ao Perito Moreno para comer algumas empanadas, bebendo uma Patagonia na Patag\u00f4nia. \ud83e\uddca\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2022-07-14T16:55:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547625902548299776"
            ],
            "id": "1547625902548299776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "PL 6024/2019 quer reduzir Resex Chico Mendes, no Acre, e transformar Parque Nacional da Serra do Divisor em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, categoria que permite explora\u00e7\u00e3o dos recursos naturais. Tramita\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara fez explodir ocupa\u00e7\u00f5es ilegais. #PlenaMata https://t.co/HPmkT6f5XX"
        },
        {
            "author_id": "2263455456",
            "created_at": "2022-07-14T16:51:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547624924944093185"
            ],
            "id": "1547624924944093185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Portugal, 98% da floresta nacional \u00e9 de privados, pelo que a inc\u00faria, o desleixo dos propriet\u00e1rios \u00e9 ENORME, j\u00e1 para n\u00e3o falar da falta de cidadania e civismo dos \"incendi\u00e1rios\", que h\u00e1 muitos por a\u00ed ... at\u00e9 nas redes sociais! https://t.co/hx83radDk0"
        },
        {
            "author_id": "81982538",
            "created_at": "2022-07-14T16:35:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547620847082319872"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "74792468",
                        "start": 9,
                        "username": "claudiocastroRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547620847082319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, @claudiocastroRJ, crimes ambientais est\u00e3o ocorrendo no Parque Estadual Cunhambebe, em Sahy. \nContamos com a ajuda do senhor para solucionar este problema.\n\n#CrimeAmbiental\n#ParqueCunhambebe \n#InvasaoCunhambebe"
        },
        {
            "author_id": "36115008",
            "created_at": "2022-07-14T16:32:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547620044800081920"
            ],
            "id": "1547620044800081920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Servi\u00e7o Florestal Brasileiro (SFB) lan\u00e7ou uma consulta p\u00fablica sobre a proposta do edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Jatuarana, da Floresta Nacional de Pau Rosa e da Gleba Castanho.  \n\n https://t.co/SJ4MlauVkn\n\n#Amazonas #Desmatamento #Emprego #Meioambiente #Renda"
        },
        {
            "author_id": "2193026999",
            "created_at": "2022-07-14T16:29:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547619199744282624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "954472586590801920",
                        "start": 0,
                        "username": "CrisBG"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "20618678",
                        "start": 8,
                        "username": "migueltiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547619199744282624",
            "in_reply_to_user_id": "954472586590801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CrisBG @migueltiago S\u00f3 por ignor\u00e2ncia faz esse coment\u00e1rio. 30% da floresta nacional est\u00e1 em completo abandono e n\u00e3o tem qualquer cadastro, nem registo de propriedade. Em muitos casos tratam-se de heran\u00e7as n\u00e3o reclamadas ou at\u00e9 mesmo negadas. A maioria dos pa\u00edses da UE fez isso mesmo: nacionalizou."
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-07-14T16:27:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547618729680203776"
            ],
            "id": "1547618729680203776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/5ph1nJIajp"
        },
        {
            "author_id": "1517507118743568384",
            "created_at": "2022-07-14T16:23:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547617874184773633"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1355108499898904581",
                        "start": 0,
                        "username": "fjdanilov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547617874184773633",
            "in_reply_to_user_id": "1355108499898904581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fjdanilov Representa o sonegador de impostos, o aproveitador de dinheiro p\u00fablico - pediu ressarcimento com sa\u00fade de uma pr\u00f3tese peniana ( coisa comum a bolsonarista n\u00e3o? ) grilheiro em terras p\u00fablicas da uni\u00e3o garimpeiro em terras demarcadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, nao \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "142071598",
            "created_at": "2022-07-14T16:11:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547614785977458696"
            ],
            "id": "1547614785977458696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No m\u00eas das f\u00e9rias, o Piau\u00ed tem o litoral mais bonito do Brasil, aqui registrado pelo fot\u00f3grafo Chico Rasta. Vale a pena conferir Barra Grande. No sul, a dica \u00e9 o Museu da Natureza, o Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/gdZspuJvcD"
        },
        {
            "author_id": "86374491",
            "created_at": "2022-07-14T16:09:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547614162670350336"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "38710832",
                        "start": 0,
                        "username": "FFMENDES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547614162670350336",
            "in_reply_to_user_id": "38710832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FFMENDES SIM. Eu achei que estragou um pouco a experi\u00eancia, porque voc\u00ea sofre MUITO para subir a duna da entrada do parque nacional, mas agora n\u00e3o sofre mais\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2022-07-14T16:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547612104475099140"
            ],
            "id": "1547612104475099140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade | Com a libera\u00e7\u00e3o das al\u00e7as, os ve\u00edculos poder\u00e3o fazer o retorno pela parte inferior e seguir para o Centro, al\u00e9m de acessar os empreendimentos situados no entorno do Parque dos Bilhares. https://t.co/DzjUbv0fJS"
        },
        {
            "author_id": "214712426",
            "created_at": "2022-07-14T15:49:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547609257524088836"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8156456,
                        -17.11094381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8e646fde1782f7"
            },
            "id": "1547609257524088836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sol\u2763\ufe0f\ud83c\udf1e\n\n#amor #antonio #antoniorm #tonton #tonico #toninho #toniquinho em Parque Municipal https://t.co/DZxi8nZIO9"
        },
        {
            "author_id": "1519424258845380608",
            "created_at": "2022-07-14T15:44:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547607992975036417"
            ],
            "id": "1547607992975036417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toca da On\u00e7a \nMelhor goiaba que j\u00e1 Comi na vida !!!\nMoro do Diabo .....Teodoro Sampaio.... em Parque Estadual Morro Do Diabo https://t.co/6bHV59pu6Z"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-07-14T15:36:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547606022709080064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "3233276708",
                        "start": 147,
                        "username": "panoramaglobal1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547606022709080064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00f5es de lama nas proximidades do grande #vulc\u00e3o de lama Toragay.\n\n\ud83d\udccc Parque Nacional Gobustan\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddff Azerbaij\u00e3o\n\n\ud83d\udcf7 \u00a9 Nick Taylor. (Edi\u00e7\u00e3o da imagem @panoramaglobal1)\n\n\ud83d\udcc2 Post 106: https://t.co/ziGwjrWIyE \ud83d\udd17\n\n#vulc\u00e3odelama #trip #nice #parquenacional #gobustan #azerbaij\u00e3o #nature https://t.co/UfbQdDvNMk"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2022-07-14T15:28:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547603850613248002"
            ],
            "id": "1547603850613248002",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajudou na cria\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, inclusive a primeira da categoria, a Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, no Rio de Janeiro, em 1974."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-07-14T15:14:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547600515889971200"
            ],
            "id": "1547600515889971200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "On\u00e7a morre atropelada na estrada que atravessa o Parque Nacional Iguaz\u00fa na Argentina. https://t.co/qJgNo3PHEe"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2022-07-14T14:38:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547591423502852096"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.147045,
                        -29.049141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1547591423502852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encheram minha casa com esses trambolh\u00f5es... em Parque Nacional de Aparados da Serra-Ibama https://t.co/lpxKXtw7vr"
        },
        {
            "author_id": "861384360129437696",
            "created_at": "2022-07-14T14:06:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547583201203273730"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "636236084",
                        "start": 0,
                        "username": "buzz8051"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "105554476",
                        "start": 10,
                        "username": "flanconapucara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547583201203273730",
            "in_reply_to_user_id": "636236084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@buzz8051 @flanconapucara Qual estado? H\u00e1 ali floresta nacional? Ou \u00e9 da autarquia?"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2022-07-14T13:54:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547580289722957824"
            ],
            "id": "1547580289722957824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra h\u00e1 dois dias no Parque Nacional da\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/G96vhvRGZE"
        },
        {
            "author_id": "1640867436",
            "created_at": "2022-07-14T13:47:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547578616749297664"
            ],
            "id": "1547578616749297664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que me vou reformar antes que ele fa\u00e7a alguma reforma.\nE se reformar, ser\u00e1 do tipo nacionalizar propriedades privadas e ...deixar arder como arde a floresta nacional! https://t.co/OAoGoodMSR"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2022-07-14T12:58:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547566262305185792"
            ],
            "id": "1547566262305185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento acontecer\u00e1 dos dias 26 e 30 de julho, no anfiteatro da Pedra Furada, no Parque Nacional Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato\nhttps://t.co/qUut1GJJXy"
        },
        {
            "author_id": "2193026999",
            "created_at": "2022-07-14T12:56:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547565766349688835"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "525711482",
                        "start": 0,
                        "username": "ATGuerreiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547565766349688835",
            "in_reply_to_user_id": "525711482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ATGuerreiro Meu caro Alexandre Guerreiro, n\u00e3o me parece que seja a melhor solu\u00e7\u00e3o, bem a mais aconselh\u00e1vel, colocar criminosos a vigiar as florestas...e quem vigiava os criminosos? A Floresta Nacional \u00e9 antes de mais um problema de pol\u00edtica nacional. Temos apenas 2%  na posse do Estado e..."
        },
        {
            "author_id": "2167478916",
            "created_at": "2022-07-14T11:43:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547547237319815168"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "20618678",
                        "start": 0,
                        "username": "migueltiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547547237319815168",
            "in_reply_to_user_id": "20618678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@migueltiago Com que frac\u00e7\u00e3o das isen\u00e7\u00f5es de IMI a partidos pol\u00edticos t\u00ednhamos cuidado da nossa floresta e do parque nacional da Arr\u00e1bida?"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-14T11:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547545249945309184"
            ],
            "id": "1547545249945309184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 22 de junho de 2022, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,09 km\u00b2) no PARQUE NACIONAL DA SERRA DO PARDO / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1058408413321981953",
            "created_at": "2022-07-14T11:13:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547539804547694599"
            ],
            "id": "1547539804547694599",
            "in_reply_to_user_id": "1058408413321981953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...)\n\n2. Nomear este Instituto proponente do investimento em quest\u00e3o, em \u00e1rea protegida e de interesse p\u00fablico;\n3. Dar eco a opini\u00f5es enviesadas sobre o tema, justificando o investimento com a dinamiza\u00e7\u00e3o da economia; \n(...)"
        },
        {
            "author_id": "1058408413321981953",
            "created_at": "2022-07-14T11:13:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547539801737494529"
            ],
            "id": "1547539801737494529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udfe1 MANUAL GOVERNAMENTAL PARA ATENTADOS AMBIENTAIS E OUTROS\n\n7 passos de como fazer um atentado ambiental, mais concretamente um elevador e um telef\u00e9rico, numa \u00e1rea protegida e de interesse p\u00fablico:\n\n1. Ter o controlo do Instituto de Florestas e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza; (...) https://t.co/cwTlcWwqlt"
        },
        {
            "author_id": "739070899639484416",
            "created_at": "2022-07-14T10:39:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547531106118934528"
            ],
            "id": "1547531106118934528",
            "in_reply_to_user_id": "739070899639484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto exibida no tel\u00e3o \u00e9 da comunidade Jamaraqu\u00e1 com alguns de seus produtos, no interior da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/WLRUqjZc2t https://t.co/d1qYryo5yo"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-07-14T10:29:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547528625540431878"
            ],
            "id": "1547528625540431878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/MqVRtpYQ9J"
        },
        {
            "author_id": "2781549325",
            "created_at": "2022-07-14T10:06:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547522893025787911"
            ],
            "id": "1547522893025787911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policial de folga, fora de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, s\u00f3 faz ronda se for \u00e1rea \"protegida\" por mil\u00edcianos ou traficantes."
        },
        {
            "author_id": "2512803578",
            "created_at": "2022-07-14T07:21:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547481295063851009"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "29072393",
                        "start": 16,
                        "username": "mariaescaja"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547481295063851009",
            "in_reply_to_user_id": "1015625430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GoncaloPinto93 @mariaescaja Mas a ideia podia ser pior, admito que estou supreendido que uma das ideias nao tenha sido \"criar incentivos financeiros para que os donos tratem dos seus terrenos ou eliminar o estatuto de area protegida\""
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-07-14T07:14:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547479732886786048"
            ],
            "id": "1547479732886786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ontem, um cl\u00e3 de hienas deixou Karingani e voou rumo ao Parque Nacional da Gorongosa!  Duas semanas atr\u00e1s, o cl\u00e3 de Karingani foi capturado e transferido para a instala\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de deten\u00e7\u00e3o de predadores de Karingani. https://t.co/W97ipCzWAK"
        },
        {
            "author_id": "54277288",
            "created_at": "2022-07-14T06:18:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547465449667018752"
            ],
            "id": "1547465449667018752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebasti\u00e3o Salgado, floresta de Igap\u00f3, parque nacional de Anavilhanas, Amazonas, Brasil, photo silk barytha, 310g    @galeriasilviacintrabox4 silvicintra https://t.co/2rJyYDMmc7"
        },
        {
            "author_id": "797187699190956032",
            "created_at": "2022-07-14T03:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547415874591772672"
            ],
            "id": "1547415874591772672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje seria um bom dia pra voltar em 1908 e explodir o coreto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1208889278979362817",
            "created_at": "2022-07-14T02:56:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547414774312476672"
            ],
            "id": "1547414774312476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se eu pudesse voltar no tempo eu destruiria o coreto do parque municipal de belo horizonte l\u00e1 em 1908 pra n\u00e3o correr o risco de 22 virgens sem o que fazer terem ideia de criar um clube"
        },
        {
            "author_id": "525652329",
            "created_at": "2022-07-14T02:01:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547400976620994561"
            ],
            "id": "1547400976620994561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 etapas da alvorada no Cerrado\n.\nSim, eu acordei 5 da manh\u00e3, num frio de cortar, pra ver o amanhecer\nE digo que cada minuto valeu a pena\n.\nLocal: Parque Nacional das Emas, Chapad\u00e3o do C\u00e9u, Goi\u00e1s\nData: 07/06/2022 https://t.co/VIsZMKGcrJ"
        },
        {
            "author_id": "819822361",
            "created_at": "2022-07-14T01:56:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547399540566810625"
            ],
            "id": "1547399540566810625",
            "in_reply_to_user_id": "819822361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O festival que re\u00fane m\u00fasica, arte, divers\u00e3o, estilo, gastronomia e sustentabilidade em meio \u00e0 natureza, em Itaipava, no Rio de Janeiro, contecer\u00e1 em dois finais de semana, dias 05 e 06, 12 e 13/11, no Parque Municipal de Petr\u00f3polis , regi\u00e3o Serrana do Rio."
        },
        {
            "author_id": "100623152",
            "created_at": "2022-07-14T01:55:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547399243366862850"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1547399243366862850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora? \n\n\ud83d\udeb4 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/zutzgIcon2"
        },
        {
            "author_id": "720304455808196608",
            "created_at": "2022-07-14T01:51:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547398343265079296"
            ],
            "id": "1547398343265079296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "to maluca pra fazer o seguinte rol\u00ea: feirinha hippie-&gt; parque municipal-&gt; almo\u00e7o no sula tudo com o pedro"
        },
        {
            "author_id": "331776528",
            "created_at": "2022-07-14T01:40:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547395614287302664"
            ],
            "id": "1547395614287302664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicado no D\u00e1rio Oficial edital para concess\u00e3o do Parque do Turvo, que abriga o Salto do Yucum\u00e3, maior salto longitudinal do mundo (1,8km).\nO projeto prev\u00ea a qualifica\u00e7\u00e3o da infraestrutura em equil\u00edbrio com conserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nLeil\u00e3o ser\u00e1 em 31/08 \nhttps://t.co/Z9l3osuhFl"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2022-07-14T01:34:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547393959890014209"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1547393959890014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Jaragu\u00e1.\n\n#turismosp #turismo em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/l6GhhAPDbB"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2022-07-14T01:14:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547388923118321665"
            ],
            "id": "1547388923118321665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/f0tptyHKpK"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2022-07-14T01:08:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547387552096722944"
            ],
            "id": "1547387552096722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 com profundo pesar que lamentamos o falecimento de Alceo Magnanini nesta segunda-feira (11/7/22). Ele foi o primeiro chefe desta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nAlceo foi um dos mais importantes ambientalistas do nosso pa\u00eds. Acesse https://t.co/k17kc32R6y e veja a \u00edntegra desta nota. https://t.co/s0dZlP0Hji"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2022-07-14T01:07:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547387362396831744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "36244117",
                        "start": 0,
                        "username": "alvaroborba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547387362396831744",
            "in_reply_to_user_id": "36244117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvaroborba Mas n\u00e3o acredito que isso seja impeditivo o que falta \u00e9 vontade pol\u00edtica\n\nExiste um projeto? haveria s\u00e9rias restri\u00e7\u00f5es ambientais trajeto SP RJ atravessa diversas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e Parque Nacional\n\nO trecho Norte do Rodoanel est\u00e1 empacado h\u00e1 anos por restri\u00e7\u00f5es ambientais"
        },
        {
            "author_id": "2936485053",
            "created_at": "2022-07-14T01:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547385501317042176"
            ],
            "id": "1547385501317042176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Publicado edital para concess\u00e3o do Parque Estadual do Turvo\"\n\nQue as For\u00e7as do Bem sempre protejam o Parque Estadual  do Turvo da gan\u00e2ncia privada.\nNo Parque situa-se a MAIOR cachoeira LONGITUDINAL do mundo.\nhttps://t.co/J4IbCfGoX9"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2022-07-14T00:50:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547382970536828929"
            ],
            "id": "1547382970536828929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicado edital para concess\u00e3o do Parque Estadual do Turvo - https://t.co/9rsgJOPhxS https://t.co/kfrdV0Ibot"
        },
        {
            "author_id": "160910872",
            "created_at": "2022-07-14T00:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547377852164849665"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "180853251",
                        "start": 159,
                        "username": "vocesabia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547377852164849665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 755,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 67
            },
            "text": "Ventos fortes na hora perfeita do dia criaram uma cachoeira de arco-\u00edris de 730m, documentada pela primeira vez no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia.\n@vocesabia https://t.co/mexcQfWCu7"
        },
        {
            "author_id": "1533532406292127758",
            "created_at": "2022-07-13T23:22:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547360936335376384"
            ],
            "id": "1547360936335376384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0 Parte do Parque Municipal da Represa Municipal https://t.co/rjpDchtkHz"
        },
        {
            "author_id": "1032434262027501568",
            "created_at": "2022-07-13T22:41:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547350545308024832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4234368160",
                        "start": 0,
                        "username": "socaultrafofo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547350545308024832",
            "in_reply_to_user_id": "4234368160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socaultrafofo \u00e9 em uma lanchonete que vende a\u00e7a\u00ed de frente a parte de cima do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1027682230854995968",
            "created_at": "2022-07-13T22:37:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547349514834649089"
            ],
            "id": "1547349514834649089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "\u2139\ufe0f\ud83d\udd25#IFPalmela #POSIT CODIS Set\u00fabal 23H21\n- Inc\u00eandio muito complicado que atinge tamb\u00e9m a \u00e1rea protegida da #Arr\u00e1bida \n- Situa\u00e7\u00e3o mais favor\u00e1vel neste momento \n - Frente ativa preocupante, em dire\u00e7\u00e3o a #Set\u00fabal \n- M\u00e1quinas de rasto a fazer consolida\u00e7\u00e3o do per\u00edmetro https://t.co/HJ0OISWAHB"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2022-07-13T22:01:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547340558393397253"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1547340558393397253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada tur\u00edstica do Jaragu\u00e1, uma estrada Parque, \u00f3tima para fazer observa\u00e7\u00e3o de aves.\n#parques #ucs #observa\u00e7\u00e3odeaves #umdianoparque em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/nGcWdt104U"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-13T21:33:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547333528366358528"
            ],
            "id": "1547333528366358528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,10 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO M\u00c9DIO PUR\u00daS / Amazonas no dia 27 de junho de 2022 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1538896498687152128",
            "created_at": "2022-07-13T21:03:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547325913288802306"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "20618678",
                        "start": 0,
                        "username": "migueltiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547325913288802306",
            "in_reply_to_user_id": "20618678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@migueltiago Parque Nacional da Arr\u00e1bida situa-se na Pen\u00ednsula de Setubal e estende-se por 3 concelhos, um dos quais Setubal, com o dinheiro das aven\u00e7as e que andaram a pagar \u00e1 associa\u00e7\u00e3o de imigrantes de leste e a colaboradores com liga\u00e7\u00e3o ao Kremelin dava para fazer os trabalhos n\u00e3o \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "4252807035",
            "created_at": "2022-07-13T20:55:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547323977797931009"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "20784523",
                        "start": 10,
                        "username": "ToGomes"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1502053293312421903",
                        "start": 19,
                        "username": "carlos_diogo_c"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1414669490407739397",
                        "start": 35,
                        "username": "pmclamas"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1310261966712307712",
                        "start": 45,
                        "username": "Antonio_Argo_KZ"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "163058890",
                        "start": 62,
                        "username": "Joaohpr"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "1500019014",
                        "start": 71,
                        "username": "carlosv96851"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "17988859",
                        "start": 85,
                        "username": "MarioBPFerreira"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1482384565855563782",
                        "start": 102,
                        "username": "MsgrCarlos"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "766326613118189568",
                        "start": 114,
                        "username": "TiagoMa18953180"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "1502732421791461380",
                        "start": 131,
                        "username": "Anastasiya1451A"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "19257587",
                        "start": 148,
                        "username": "paulompereira"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "1504097953555877891",
                        "start": 195,
                        "username": "Atalaia950"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "577211939",
                        "start": 207,
                        "username": "jmedeiros71"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "2341429086",
                        "start": 220,
                        "username": "sentiencehere"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "1278691512554053634",
                        "start": 235,
                        "username": "RuiOliv74525625"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "32873023",
                        "start": 252,
                        "username": "IsabelDiogo"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "1163973321748373504",
                        "start": 265,
                        "username": "kerosenebear"
                    },
                    {
                        "end": 289,
                        "id": "863818317215170561",
                        "start": 279,
                        "username": "esquilo71"
                    },
                    {
                        "end": 306,
                        "id": "1158664608951013376",
                        "start": 290,
                        "username": "EdericoNogueira"
                    },
                    {
                        "end": 322,
                        "id": "1431324773599137792",
                        "start": 307,
                        "username": "lizzyramos1983"
                    },
                    {
                        "end": 333,
                        "id": "1335959462537011202",
                        "start": 323,
                        "username": "lordjimpt"
                    },
                    {
                        "end": 345,
                        "id": "2764164405",
                        "start": 334,
                        "username": "vicsousa16"
                    },
                    {
                        "end": 359,
                        "id": "834357818530680832",
                        "start": 346,
                        "username": "BrunisFjunis"
                    },
                    {
                        "end": 371,
                        "id": "335867587",
                        "start": 360,
                        "username": "Felix_Nuno"
                    },
                    {
                        "end": 386,
                        "id": "307369393",
                        "start": 372,
                        "username": "ruinogueira98"
                    },
                    {
                        "end": 394,
                        "id": "1294659234718785537",
                        "start": 387,
                        "username": "zawevo"
                    },
                    {
                        "end": 404,
                        "id": "2508434405",
                        "start": 395,
                        "username": "rmgr1976"
                    },
                    {
                        "end": 421,
                        "id": "1497993828040691712",
                        "start": 405,
                        "username": "Marlia993599501"
                    },
                    {
                        "end": 434,
                        "id": "569019409",
                        "start": 422,
                        "username": "isdineapolo"
                    },
                    {
                        "end": 446,
                        "id": "24788188",
                        "start": 435,
                        "username": "felix19350"
                    },
                    {
                        "end": 477,
                        "id": "47521860",
                        "start": 464,
                        "username": "pedroCsimoes"
                    },
                    {
                        "end": 483,
                        "id": "83795099",
                        "start": 478,
                        "username": "NATO"
                    },
                    {
                        "end": 496,
                        "id": "1060646437418160128",
                        "start": 484,
                        "username": "gepardtatze"
                    },
                    {
                        "end": 510,
                        "id": "4484115214",
                        "start": 497,
                        "username": "MarkHertling"
                    },
                    {
                        "end": 524,
                        "id": "1690412382",
                        "start": 511,
                        "username": "observadorpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547323977797931009",
            "in_reply_to_user_id": "35469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opapoilo @ToGomes @carlos_diogo_c @pmclamas @Antonio_Argo_KZ @Joaohpr @carlosv96851 @MarioBPFerreira @MsgrCarlos @TiagoMa18953180 @Anastasiya1451A @paulompereira @CesarLo44325546 @SandraSoSerra @Atalaia950 @jmedeiros71 @sentiencehere @RuiOliv74525625 @IsabelDiogo @kerosenebear @esquilo71 @EdericoNogueira @lizzyramos1983 @lordjimpt @vicsousa16 @BrunisFjunis @Felix_Nuno @ruinogueira98 @zawevo @rmgr1976 @Marlia993599501 @isdineapolo @felix19350 @NaomiLe08746008 @pedroCsimoes @NATO @gepardtatze @MarkHertling @observadorpt Quest\u00e3o rapida, Parque nacional da Arrabia pertence a que camera municipal? Setubal ou Palmela?"
        },
        {
            "author_id": "736884159273111552",
            "created_at": "2022-07-13T20:38:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547319668863631365"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "771706154430988288",
                        "start": 0,
                        "username": "kisysla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547319668863631365",
            "in_reply_to_user_id": "771706154430988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kisysla parque municipal \u00e9 de gra\u00e7a olha que top"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-07-13T20:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547317517370146817"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "54341363",
                        "start": 237,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547317517370146817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "RJ | Ind\u00edgenas que ocupam h\u00e1 dois meses um territ\u00f3rio do Parque Estadual Cunhambebe, em Mangaratiba, acusam agentes municipais e estaduais de trucul\u00eancia em reintegra\u00e7\u00e3o de posse, al\u00e9m de desrespeitar decis\u00e3o do STF que impede despejos. @JornalOGlobo\nhttps://t.co/rg68ns0Gbb"
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2022-07-13T20:27:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547316913679863812"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "931234154485821441",
                        "start": 198,
                        "username": "HPRufo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "1547316913679863812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gr\u00e1vida \ud83d\udc35\n\nA gesta\u00e7\u00e3o nos #macacosprego dura cerca de 6 meses (180 dias), com as f\u00eameas tendo um \u00fanico filhote por ano, normalmente.\n\nEsse registro foi feito no Parque Nacional Serra da Capivara.\n\ud83d\udcf8 @HPRufo \n\nFonte: Primatas do Brasil - Paulo Auricchio, 1995.\n#macaco #primata https://t.co/qzEJ4OaKpG"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2022-07-13T20:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547314923813740544"
            ],
            "id": "1547314923813740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Desestatiza\u00e7\u00e3o: Foi publicado nesta quarta-feira (13), edital de concess\u00e3o do Parque Estadual do Turvo, projeto cuja modelagem foi realizada pelo BNDES\n\nhttps://t.co/CNFsbLtcAD"
        },
        {
            "author_id": "466690630",
            "created_at": "2022-07-13T20:02:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547310543148564481"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1540626895707979777",
                        "start": 0,
                        "username": "BlandyLuciano"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1252976463189606401",
                        "start": 15,
                        "username": "claudiashandi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547310543148564481",
            "in_reply_to_user_id": "1540626895707979777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlandyLuciano @claudiashandi Ok, n\u00e3o vai haver festival no Meco, no meio de uma \u00e1rea protegida e com um potencial de gerar uma cat\u00e1strofe enorme nestas condi\u00e7\u00f5es, mas tu tens a \"liberdade individual\" de meteres uns AirPods e te imolares em protesto contra a exist\u00eancia do Estado ao som da m\u00fasica que quiseres"
        },
        {
            "author_id": "1509634568680349699",
            "created_at": "2022-07-13T19:36:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547303971857088512"
            ],
            "id": "1547303971857088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 300 vagas ser\u00e3o oferecidas na 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Feir\u00e3o de Empregos de Indaial, no Vale, marcado para o dia 23 de julho (s\u00e1bado). O evento ocorre das 8h \u00e0s 16h, no Parque Municipal Jorge Hardt \u2013 Ribeir\u00e3o das Pedras. Haver\u00e1 v\u00e1rias oportunidades para primeiro emprego. https://t.co/cGNc7yW1wm"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-07-13T19:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547303132463505408"
            ],
            "id": "1547303132463505408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Prefeitura ARRAI\u00c1 DA CIDADE PROMOVE DIVERS\u00c3O E CULTURA NO PARQUE MUNICIPAL. https://t.co/8EMMqp78mX"
        },
        {
            "author_id": "1979284172",
            "created_at": "2022-07-13T18:49:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547292146641915904"
            ],
            "id": "1547292146641915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 n\u00e3o chega o Pinhal de Leiria ter ardido, agora o Parque do Ger\u00eas...!!\n\nDois meios a\u00e9reos para controlar fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/DiPLpDphJb"
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2022-07-13T18:26:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547286246753460225"
            ],
            "id": "1547286246753460225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabamos de atualizar o nosso artigo dos melhores #Trilhos do #Ger\u00eas, com mais duas m\u00e3os cheias de extraordin\u00e1rios percursos pedestres para partir \u00e0 aventura pelo Parque Nacional da #PenedaGer\u00eas \ud83d\ude0d \n#pnpg #trekking \nhttps://t.co/9R94TiQY9a"
        },
        {
            "author_id": "55373047",
            "created_at": "2022-07-13T18:22:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547285442852159488"
            ],
            "id": "1547285442852159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco atividades para fazer no Parque Nacional Ansenuza\nhttps://t.co/5KIvNyYxXq https://t.co/wnoM9UjQKo"
        },
        {
            "author_id": "204838830",
            "created_at": "2022-07-13T18:13:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547283127969669127"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "15636857",
                        "start": 0,
                        "username": "priskka"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1159831042569592833",
                        "start": 9,
                        "username": "Fabris_mc"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "392973142",
                        "start": 20,
                        "username": "leo_mogli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547283127969669127",
            "in_reply_to_user_id": "15636857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@priskka @Fabris_mc @leo_mogli A pastelandia em frente ao parque municipal  tem um pastel de frango com quiabo simplesmente perfeito"
        },
        {
            "author_id": "1217161399320875013",
            "created_at": "2022-07-13T18:10:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547282243902660610"
            ],
            "id": "1547282243902660610",
            "in_reply_to_user_id": "1217161399320875013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Estamos vivendo em um governo que autoriza madeireiros a promover queimadas, a soja e o gado a invadir \u00e0 Amaz\u00f4nia, destruir unidade de conserva\u00e7\u00e3o, destruir terras ind\u00edgenas, promover o genoc\u00eddio contra o povo Yanomami.\""
        },
        {
            "author_id": "973688749468127232",
            "created_at": "2022-07-13T18:01:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547280096318443521"
            ],
            "id": "1547280096318443521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na paragem est\u00e1 um senhor a dizer que o inc\u00eandio est\u00e1 a 400 metro da \u00e1rea protegida da Serra da Arr\u00e1bida. Algu\u00e9m confirma?"
        },
        {
            "author_id": "799248789693460480",
            "created_at": "2022-07-13T17:41:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547275087149146113"
            ],
            "id": "1547275087149146113",
            "in_reply_to_user_id": "799248789693460480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de l\u00e1 ja da pra encostar no parque municipal/MC ou vc volta pro belval pula esta\u00e7\u00e3o e vai pra osasco, de osasco da pra colar no cal\u00e7ad\u00e3o ou ir no villa. obrigado zona oeste"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2022-07-13T17:31:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547272617790689280"
            ],
            "id": "1547272617790689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude0e A Ilha do Japon\u00eas \u00e9 um dos lugares mais lindos de Cabo Frio. \n\n\ud83c\udf34 Ela \u00e9 um para\u00edso ecol\u00f3gico dentro do Parque Estadual da Costa do Sol, ideal para a pr\u00e1tica do stand-up paddle e caiaque. Al\u00e9m disso, a vida marinha se faz presente, com destaque para as tartarugas. https://t.co/EaQvaFqOUx"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2022-07-13T17:12:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547267732206403586"
            ],
            "id": "1547267732206403586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo feito no Parque Estadual do Morro do Diabo mostra que primata tem prefer\u00eancia por pererecas em algumas esta\u00e7\u00f5es do ano. Confira: https://t.co/XB2PARWlPe #terradagente #tg #natureza #animais #fauna"
        },
        {
            "author_id": "1430945726029250561",
            "created_at": "2022-07-13T16:57:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547263940052279296"
            ],
            "id": "1547263940052279296",
            "in_reply_to_user_id": "1430945726029250561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive aqui a investigar e aparentemente s\u00f3 3% da floresta nacional pertence ao Estado. \u00c9 um bom indicativo que talvez fizesse sentido passar a ser o Estado a tomar conta de terrenos abandonados."
        },
        {
            "author_id": "1262974557582958595",
            "created_at": "2022-07-13T16:29:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547256814168932352"
            ],
            "id": "1547256814168932352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida.... https://t.co/yssHkFxpyj"
        },
        {
            "author_id": "1388583903473061897",
            "created_at": "2022-07-13T15:46:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547246098896543745"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1547246098896543745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "qm qr ir fumar maconha comugo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-13T15:32:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547242617653432320"
            ],
            "id": "1547242617653432320",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI / Amazonas j\u00e1 acumula 0,25 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2022. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-13T15:32:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547242617120772097"
            ],
            "id": "1547242617120772097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 28 de junho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,15 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI / Amazonas, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2022-07-13T15:17:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547238730561310721"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1547238730561310721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bibliotecasparquerj \n@miscelanea_black \n\nUm lugar de redes e encontros! \n\nAcredite, \nSe tens um dom, seja!\nBruno Black\n2022 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/WxBQKG200p"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2022-07-13T15:08:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547236452240596994"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1547236452240596994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/7NvpI2vfgA"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2022-07-13T15:01:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547234741073608705"
            ],
            "id": "1547234741073608705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0Travessia Petr\u00f3polis Teres\u00f3polis\u00a0est\u00e1 localizada na\u00a0Serra dos \u00d3rg\u00e3os, dentro do\u00a0Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em meio \u00e0 exuber\u00e2ncia da Mata Atl\u00e2ntica e entre as cidades serranas de Petr\u00f3polis, Guapimirim, Mag\u00e9 e Teres\u00f3polis. https://t.co/DSTS8cwEXZ"
        },
        {
            "author_id": "1975379574",
            "created_at": "2022-07-13T15:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547234410025496576"
            ],
            "id": "1547234410025496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica realiza de 23 a 24 de julho o 1\u00ba Pedal Camping no Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari https://t.co/RBFRCm5zkp https://t.co/7HEQ0rdkAp"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2022-07-13T15:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547234409425686529"
            ],
            "id": "1547234409425686529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica realiza de 23 a 24 de julho o 1\u00ba Pedal Camping no Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari https://t.co/EiivQj4QmK https://t.co/trj1NlW9vS"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2022-07-13T14:38:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547229035058839553"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1547229035058839553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/6l0tmxfl3w"
        },
        {
            "author_id": "91311762",
            "created_at": "2022-07-13T14:23:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547225299217170433"
            ],
            "id": "1547225299217170433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mina Velha demonstra potencial para ser um dos geoss\u00edtios do Norte Pioneiro\nhttps://t.co/nNcwQ9xpPQ"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2022-07-13T14:19:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547224299865513986"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1547224299865513986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s...\n#aceiro #incendioflorestal #brigadaforestal #brigadistas #fogo #PEAMP #PEJoL #parquesdegoi\u00e1s em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/gkFcH3TGBo"
        },
        {
            "author_id": "139575853",
            "created_at": "2022-07-13T14:11:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547222243461271554"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715362,
                        -25.77506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1547222243461271554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gratid\u00e3o transforma o que temos em suficiente. \ud83d\ude4f\u2600\ufe0f em Parque Estadual do Monge https://t.co/TsJmrQSsBo"
        },
        {
            "author_id": "987602759527665666",
            "created_at": "2022-07-13T14:08:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547221397067501569"
            ],
            "id": "1547221397067501569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio devastador no final do meu vale, o Parque Nacional da Arr\u00e1bida.  Precisamos regenerar Portugal e criar biosferas resilientes que capturem a humidade e tenham esp\u00e9cies resistentes ao fogo para proteger a nossa natureza preciosa.  DM me se voc\u00ea gostaria de estar envolvido https://t.co/RyRUh36wsO https://t.co/A2j9HAR8cB"
        },
        {
            "author_id": "1257757918591684615",
            "created_at": "2022-07-13T14:05:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547220601923846144"
            ],
            "id": "1547220601923846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Emerg\u00eancias M\u00e9dicas 24h\n\nTenha tamb\u00e9m em sua empresa o Plano de \u00c1rea Protegida para atendimento Pr\u00e9 Hospitalar de urg\u00eancia e emerg\u00eancia m\u00e9dica \n\nSua VIDA \u00e9 o que nos MOVE!\n\nhttps://t.co/H3fUPkvqFY https://t.co/Idafvz4R32"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2022-07-13T14:04:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547220437867823106"
            ],
            "id": "1547220437867823106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Biologia da Ufac concluem o curso no Parque Nacional Serra do\u00a0Divisor https://t.co/FJCPVqd4w1 https://t.co/Jjfk4CE7Ni"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2022-07-13T14:02:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547219983557693440"
            ],
            "id": "1547219983557693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadoras lutam por reserva extrativista em \u00e1rea amea\u00e7ada no litoral sul de Pernambuco | Combate Racismo Ambiental https://t.co/uuMJ6iUUxo"
        },
        {
            "author_id": "84943406",
            "created_at": "2022-07-13T13:59:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547219133879980033"
            ],
            "id": "1547219133879980033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu j\u00e1 fiz umas doideiras por esporte: meia maratona no parque estadual do Jalap\u00e3o, duas vezes correndo de SP ao RJ, Serra do Rio do Raixtro, 10k no Grand Canyon\u2026 pq? Sei l\u00e1 eu."
        },
        {
            "author_id": "388872448",
            "created_at": "2022-07-13T13:57:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547218576091873282"
            ],
            "id": "1547218576091873282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMPINHO FELIZ \u2013 Alunos de Fernandes Pinheiro visitam Parque Estadual de Vila Velha em Ponta Grossa\nhttps://t.co/D3C7afZiU6 https://t.co/5FHZVlYlFJ"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2022-07-13T13:48:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547216316431474688"
            ],
            "id": "1547216316431474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assista ao v\u00eddeo completo sobre a inaugura\u00e7\u00e3o da nova trilha 'Caminho da Estrela' no Parque Municipal Atalaia em: https://t.co/bcaV2HF89b\n\n#ambientemacae #parquemunicipalatalaia https://t.co/RMZxjVzAY5"
        },
        {
            "author_id": "15391813",
            "created_at": "2022-07-13T13:30:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547211896163512321"
            ],
            "id": "1547211896163512321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dois meios a\u00e9reos para controlar fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/QEUIz1xMzR https://t.co/MGWE5G2eVq"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2022-07-13T13:21:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547209680832942082"
            ],
            "id": "1547209680832942082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/YR5jq0S6Xu"
        },
        {
            "author_id": "252804210",
            "created_at": "2022-07-13T12:41:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547199530294280193"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.766,
                        7.433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1547199530294280193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coiba Part I en Parque nacional Coiba https://t.co/O8Hc4tQAGT"
        },
        {
            "author_id": "1934136372",
            "created_at": "2022-07-13T12:35:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547197991836082176"
            ],
            "id": "1547197991836082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2033Col\u00f4mbia declarou 30% do territ\u00f3rio mar\u00edtimo como \u00e1rea protegida, e isso n\u00e3o foi feito por mais nenhum pa\u00eds\u2033 https://t.co/7V3B0lJWXB"
        },
        {
            "author_id": "41861367",
            "created_at": "2022-07-13T12:19:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547194104446074880"
            ],
            "id": "1547194104446074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova data\u00e7\u00e3o realizada no esqueleto humano Zuzu confirma a antiguidade do patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico encontrado no Parque Nacional da Serra da Capivara. #arqueologia #serradacapivara https://t.co/uNdaOvQseX"
        },
        {
            "author_id": "178398928",
            "created_at": "2022-07-13T12:16:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547193205699084288"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "58873738",
                        "start": 0,
                        "username": "MiiPacheco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547193205699084288",
            "in_reply_to_user_id": "58873738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiiPacheco n\u00e3o sei se todos super nosso tem, mas o que \u00e9 perto do parque municipal, na guajajaras, tem milka por um pre\u00e7o t\u00e3o bom \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79"
        },
        {
            "author_id": "1333483740216102924",
            "created_at": "2022-07-13T12:11:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547191980526026752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547191980526026752",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva Presidente da Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas \ud83d\ude01 https://t.co/ZVoJ5RO3uT"
        },
        {
            "author_id": "963759647952863233",
            "created_at": "2022-07-13T11:50:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547186669010427904"
            ],
            "id": "1547186669010427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente da CM Ponte da Barca manifestou-se \u201cmuito preocupado\u201c com o inc\u00eandio que lavra no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. \u201cFrente de fogo est\u00e1 muito forte\u201c, diz. https://t.co/vMwGQSRCOX"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-07-13T11:31:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547182037425160192"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.01333618,
                        -20.62250226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "030e335297dd22ae"
            },
            "id": "1547182037425160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque estadual Forno Grande https://t.co/NCNNSUhlSF"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-13T11:31:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547181908357877766"
            ],
            "id": "1547181908357877766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 27 de junho de 2022 o desmatamento de 0,15 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 5 dias, somando 2,17 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1483021246405173249",
            "created_at": "2022-07-13T11:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547176512255889409"
            ],
            "id": "1547176512255889409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 anos do Parque Estadual Bot\u00e2nico do #Cear\u00e1, na #Caucaia."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-07-13T10:04:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547160138292908033"
            ],
            "id": "1547160138292908033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/yvkN3PMrk1"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2022-07-13T09:53:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547157313240317953"
            ],
            "id": "1547157313240317953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V\u00eddeos - Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas obrigou \u00e0 retirada de habitantes de aldeia em Ponte da... https://t.co/QvagXDY9wO"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2022-07-13T09:43:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547154757265006594"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1547154757265006594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom dia!\nCome\u00e7ando o dia fazendo observa\u00e7\u00e3o de aves no Parque Estadual do Jaragu\u00e1. \n#bomdia\ud83c\udf1e #observacaodeaves #birdwatching #birdwatcher #ucs em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/CTmumFOD1M"
        },
        {
            "author_id": "1258853542540062727",
            "created_at": "2022-07-13T09:41:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547154316657582082"
            ],
            "id": "1547154316657582082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A descoberta de uma ameba rara, mas letal, Naegleria fowleri, levou ao fechamento do Parque Estadual Lake of Three Fires, Iowa, depois que um residente do Missouri foi diagnosticado com uma infec\u00e7\u00e3o https://t.co/ETMppVHeM0"
        },
        {
            "author_id": "1357659544978132993",
            "created_at": "2022-07-13T07:29:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547120915011342336"
            ],
            "id": "1547120915011342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores do Colorado s\u00e3o retirados do Parque Nacional das Montanhas Rochosas https://t.co/EThDba2Dw4"
        },
        {
            "author_id": "1510241656334913537",
            "created_at": "2022-07-13T04:07:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547070224431779840"
            ],
            "id": "1547070224431779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pr\u00f3ximo rol\u00ea\ncinema ou parque municipal de Barueri?\nHuuum"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-07-13T02:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547046095724974080"
            ],
            "id": "1547046095724974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/TnaQaqXzu8"
        },
        {
            "author_id": "1373294177165926412",
            "created_at": "2022-07-13T01:28:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547030132409368578"
            ],
            "id": "1547030132409368578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chamas no Parque Estadual Pantanal do Rio Negro, entre Aquidauana e Corumb\u00e1. Segundo o Estad\u00e3o, o inc\u00eandio j\u00e1 consumiu cerca de 28 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o. No 1\u00b0 semestre de 22, foram 517 focos de fogo, n\u00famero 39,3% superior ao registrado no mesmo per\u00edodo no ano passado (317)."
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2022-07-13T00:23:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547013787248726019"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "568370198",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcioEliasSan"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "28537014",
                        "start": 16,
                        "username": "nanoquete"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547013787248726019",
            "in_reply_to_user_id": "568370198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcioEliasSan @nanoquete Num trabalho de campo, um plano de manejo num parque estadual no sul de MG. Sendo justa, meu orientador foi que chamou a aten\u00e7\u00e3o de que deveria ser uma esp\u00e9cie nova. Eu coletei ele pro nosso trabalho de campo, n\u00e3o fazia ideia que podia ser coisa nova mas era :)"
        },
        {
            "author_id": "2245581244",
            "created_at": "2022-07-12T23:56:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547007108717182977"
            ],
            "id": "1547007108717182977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu juro que se eu fosse a toa desempregado sustentado eu entraria como volunt\u00e1rio na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2022-07-12T23:51:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1547005797682630656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "42336928",
                        "start": 0,
                        "username": "liv_eumesma"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "28537014",
                        "start": 13,
                        "username": "nanoquete"
                    }
                ]
            },
            "id": "1547005797682630656",
            "in_reply_to_user_id": "42336928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liv_eumesma @nanoquete HahahahahHa n\u00e3o podia, n\u00e3o \ud83e\udd2d\nO nome do g\u00eanero j\u00e1 existia, n\u00e9, \u00e9 uma esp\u00e9cie do g\u00eanero Pachymeroceroides (que n\u00e3o fui eu que nomeei). O nome espec\u00edfico, novabadensis, \u00e9 refer\u00eancia ao parque estadual onde ele foi coletado (Parque Estadual Nova Baden, no sul de Minas)"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2022-07-12T23:25:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546999169776336896"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "115809070",
                        "start": 107,
                        "username": "raissaebrahim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1546999169776336896",
            "in_reply_to_user_id": "2701260192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer entender como as mulheres est\u00e3o se mobilizando pela cria\u00e7\u00e3o da Resex? \n\nLeia a reportagem completa de @raissaebrahim realizada com o apoio do Climainfo e saiba tudo sobre a campanha #proresexdorioformoso: https://t.co/M4arBCfcT0"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2022-07-12T23:25:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546999166143963138"
            ],
            "id": "1546999166143963138",
            "in_reply_to_user_id": "2701260192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assegurando o uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais atrav\u00e9s de uma gest\u00e3o participativa. Diferentemente de outros tipos de UCs, a Reserva Extrativista precisa partir de uma mobiliza\u00e7\u00e3o popular.  +"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2022-07-12T23:25:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546999162427916288"
            ],
            "id": "1546999162427916288",
            "in_reply_to_user_id": "2701260192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista representaria um avan\u00e7o na conserva\u00e7\u00e3o do local.\nResex \u00e9 uma categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) utilizada por popula\u00e7\u00f5es tradicionais extrativistas com o objetivo b\u00e1sico de proteger os meios de vida e tamb\u00e9m a cultura dessas pessoas.+"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2022-07-12T23:25:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546999155289198592"
            ],
            "id": "1546999155289198592",
            "in_reply_to_user_id": "2701260192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea em que Rosilene vive faz parte de uma regi\u00e3o de 2,6 mil hectares de manguezal dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guadalupe, num complexo estuarino que re\u00fane os munic\u00edpios de Rio Formoso, Sirinha\u00e9m e Tamandar\u00e9, abrigando um elevado \u00edndice de biodiversidade.+ https://t.co/wFlWbIfuiR"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-07-12T23:01:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546993170084499456"
            ],
            "id": "1546993170084499456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/8IjzHMaD8f\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/O6aWDHYkFx"
        },
        {
            "author_id": "1267872165875126278",
            "created_at": "2022-07-12T22:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546977817367306241"
            ],
            "id": "1546977817367306241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada marca homenagem ao Dia de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Florestas e ser\u00e1 realizada pela Secretaria de Turismo de Maric\u00e1, em parceria com o Parque Estadual da Serra\n\nhttps://t.co/0v3AFqbHsC https://t.co/C0zlSGRJCt"
        },
        {
            "author_id": "358367467",
            "created_at": "2022-07-12T21:56:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546976887087550467"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.766,
                        7.433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1546976887087550467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdIsla Coiba \ud83d\udc20\ud83e\udd80\ud83e\udd8b @ Parque nacional Coiba https://t.co/nC7VEx0ADq"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-12T21:40:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546972712903446528"
            ],
            "id": "1546972712903446528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,15 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo, no dia 29 de junho de 2022 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 16,38 km\u00b2 desmatar."
        },
        {
            "author_id": "19591633",
            "created_at": "2022-07-12T21:29:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546969946768416770"
            ],
            "id": "1546969946768416770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 328,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Vivo numa zona de pinhal ao p\u00e9 da praia e \u00e1rea protegida do Parque Natural Sintra-Cascais. A policia municipal, no espa\u00e7o de uma hora, j\u00e1 fez aqui a ronda umas duas vezes. Duas vezes, que eu visse. Ora ent\u00e3o muito bem C\u00e2mara de Sintra. Quando \u00e9 para dizer bem, c\u00e1 estamos."
        },
        {
            "author_id": "1213275940744134656",
            "created_at": "2022-07-12T21:15:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546966588225617921"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "242497761",
                        "start": 0,
                        "username": "am_aanda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1546966588225617921",
            "in_reply_to_user_id": "242497761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@am_aanda N\u00e3o, o aut\u00f3dromo  seria constru\u00eddo numa \u00e1rea protegida pelo meio ambiente, o local do est\u00e1dio \u00e9 onde se localiza o estande de tiro do ex\u00e9rcito."
        },
        {
            "author_id": "1507830192412282880",
            "created_at": "2022-07-12T21:08:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546964824994766848"
            ],
            "id": "1546964824994766848",
            "in_reply_to_user_id": "1507830192412282880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 208,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "A Ba\u00eda de Chacoror\u00e9, ber\u00e7\u00e1rio de peixes, secou completamente em 2021. O Minist\u00e9rio P\u00fablico ingressou com a\u00e7\u00e3o onde cita que um dos poss\u00edveis efeitos seria a constru\u00e7\u00e3o de PCH's na regi\u00e3o de Santo Ant\u00f4nio do Leverger (MT). https://t.co/Zf708b4AT3"
        },
        {
            "author_id": "1541857103391985667",
            "created_at": "2022-07-12T20:36:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546956769687212033"
            ],
            "id": "1546956769687212033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 filhotes de tartarugas marinhas da esp\u00e9cie Caretta caretta nasceram nesta semana na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural do Atalaia, na \u00e1rea conhecida como Ponta da Sofia, em Salin\u00f3polis, nordeste paraense. Os filhotes ser\u00e3o soltos no mar na tarde da quarta-feira (13). https://t.co/tReKVKATAp"
        },
        {
            "author_id": "1081197467729907712",
            "created_at": "2022-07-12T20:25:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546954000779575297"
            ],
            "id": "1546954000779575297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ARRAI\u00c1 \u27a1 Nos dias 16 (s\u00e1bado) e 17 (domingo), das 10h \u00e0s 17h, o Parque Municipal recebe festa Julina da Secretaria de Meio Ambiente e Recursos Naturais. O evento \u00e9 gratuito e ter\u00e1 m\u00fasica ao vivo, comidas t\u00edpicas e ado\u00e7\u00e3o de animais.\n\nLeia mais em https://t.co/YkAgbFRJzi https://t.co/sFH71gVaJS"
        },
        {
            "author_id": "2809493254",
            "created_at": "2022-07-12T19:10:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546935103816978432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "463080967",
                        "start": 0,
                        "username": "PocasPedro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1546935103816978432",
            "in_reply_to_user_id": "463080967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PocasPedro Tiveste sorte, o PS chegou a tempo de fechar o parque municipal e saltar a popula\u00e7\u00e3o ."
        },
        {
            "author_id": "2809493254",
            "created_at": "2022-07-12T19:07:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546934405050109960"
            ],
            "id": "1546934405050109960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00f3nio Costa aqui n foram a tempo de fechar o parque municipal, azar do caralho ardeu tudo. https://t.co/qLQjj0g4fy"
        },
        {
            "author_id": "47328516",
            "created_at": "2022-07-12T18:43:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546928125455613961"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89696,
                        -19.8307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1546928125455613961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho da Cachoeira da Farofa no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Santana do Riacho/MG em Serra do Cip\u00f3 - MG https://t.co/rLlMIKLFjJ"
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2022-07-12T18:18:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546922067983011840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "66740930",
                        "start": 240,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1546922067983011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partir \u00e0 descoberta das #cascatas e #lagoas do #Lindoso e da #SerraAmarela, no concelho de #PontedaBarca proporciona uma conex\u00e3o \u00edmpar com a natureza e a vis\u00e3o de deslumbrantes paisagens naturais do Parque Nacional da Peneda #Ger\u00eas \ud83d\udc9a\n#pnpg @visitportugal \nhttps://t.co/BmRJ7pnuip"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-07-12T17:55:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546916169944371207"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1546916169944371207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/n2BB4Gr5RJ"
        },
        {
            "author_id": "1335901774557884418",
            "created_at": "2022-07-12T17:25:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546908608570527744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1363308919",
                        "start": 0,
                        "username": "gpierazoli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1546908608570527744",
            "in_reply_to_user_id": "1363308919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gpierazoli N\u00e3o tem coisa mais doentia que dar arma de fogo pra essa gente. Um desses sacou arma pra mim dentro do parque municipal... Totalmente despreparados"
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2022-07-12T17:19:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546907231786094594"
            ],
            "id": "1546907231786094594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26bd Categorias de Base do Oper\u00e1rio visitam o Parque Estadual de Vila Velha\n\nhttps://t.co/q5ilAnWchM"
        },
        {
            "author_id": "26214707",
            "created_at": "2022-07-12T17:15:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1546906094781489157"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1421892517239402505",
                        "start": 0,
                        "username": "celinha7411"
                    }
                ]
            },
            "id": "1546906094781489157",
            "in_reply_to_user_id": "1421892517239402505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celinha7411 Humm, isso tem um cheirinho a Ventrulha. N\u00e3o me desapontes, C\u00e9lia. O problema \u00e9 que a maior parte da floresta nacional \u00e9 privada (o Estado n\u00e3o tem mais do que 4%) e nestas zonas cr\u00edticas est\u00e1 retalhada em micro parcelas cujos propriet\u00e1rios conhecidos s\u00e3o velhos, ou est\u00e3o longe +"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [LuisCardosoVaz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LuisCardosoVaz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LuisCardosoVaz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pvs_jorge].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pvs_jorge",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pvs_jorge"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lost].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lost",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lost"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ksalliberalBH].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ksalliberalBH",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ksalliberalBH"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [MiiPacheco].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MiiPacheco",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MiiPacheco"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, Brasil",
                "id": "4c17fd7b00fa6acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina Grande do Sul, Brasil",
                "id": "a3fd135e3a111667",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Bolivia",
                "country_code": "BO",
                "full_name": "Bolivia",
                "id": "c4320f726d222937",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Alta, Brasil",
                "id": "030e335297dd22ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Moita, Portugal",
                "id": "2da0d7448e905768",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Turvo, Brasil",
                "id": "faabf3b7c2622ea9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Shelton, CT",
                "id": "80831222cf5dd7ba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocai\u00fava, Brasil",
                "id": "9e8e646fde1782f7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Coronel Jos\u00e9 Dias, Brasil",
                "id": "dfc4bde3bb7fd18f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "44795045",
                "name": "ikarow",
                "username": "ikarow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733487737047764992",
                "name": "Tour Antenado",
                "username": "tourantenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193143616144904195",
                "name": "Eut\u00f4\u00e9tuslz",
                "username": "eutoetuslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983090381674950656",
                "name": "Maranh\u00e3o News",
                "username": "maranhaonews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300508925",
                "name": "Eliane X",
                "username": "EliianeXavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73652284",
                "name": "\u2606MICHEL TELLES\u2606",
                "username": "Michel_Telles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32883571",
                "name": "Anderson Souza \ud83d\ude80\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "maisquerido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49742239",
                "name": "Pedro  Oliveira",
                "username": "pedroholiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826969727067099140",
                "name": "VER-O-FATO",
                "username": "verofato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546192305459273741",
                "name": "Amarildo Diniz",
                "username": "AmarildoDiniz5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773695002883096576",
                "name": "otavio",
                "username": "otaviobag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361453133604487171",
                "name": "tal do pedro",
                "username": "PedroLuixt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228288845835317248",
                "name": "redeGN",
                "username": "RedeGn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130000213",
                "name": "Clube do Malte",
                "username": "clubedomalte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78444997",
                "name": "DIOGO LARA VIAJANTE PAISAGISTA",
                "username": "DIOGO_LARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11755882",
                "name": "Diogo Shimizu",
                "username": "diogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46490764",
                "name": "Samuka C\u00e2mara",
                "username": "samukacamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4221468939",
                "name": "Tha13co",
                "username": "thaleco_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818048329",
                "name": "Bruno Rodrigues",
                "username": "B_R_Cesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139485339",
                "name": "tai",
                "username": "ganjahtai_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4166809281",
                "name": "Jesse Jaxx",
                "username": "DaRealJaxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855669548",
                "name": "costaesmeraldaonline",
                "username": "costaesmeraldao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953802152631324675",
                "name": "Aggora Nova Igua\u00e7u",
                "username": "Aggora_NI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135761946",
                "name": "Herderson Fil\u00e9",
                "username": "HerdersonFile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726076381910687744",
                "name": "Lou Beldi",
                "username": "lou_beldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740678958488899584",
                "name": "Mundo l\u00e1 fora",
                "username": "fotomundolafora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51496681",
                "name": "marcos boi",
                "username": "marcosboiblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949315899466698752",
                "name": "Gabis Vital",
                "username": "GabrielleVital6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266821944755830784",
                "name": "Diego Costa Nogues",
                "username": "mugilliza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 EM BRAS\u00cdLIA NA POSSE DE LULA",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65378456",
                "name": "MPSC",
                "username": "mpscnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130597239",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Bigua\u00e7u",
                "username": "cmbigua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66728007",
                "name": "Portal do Conhecimento",
                "username": "mpsnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44677414",
                "name": "Ecoturismo Brasil",
                "username": "ecoturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086758005482369029",
                "name": "m1lk",
                "username": "naopossofla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996928384201609217",
                "name": "Careless \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e",
                "username": "carelesstw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932976883",
                "name": "daiaiaiai",
                "username": "daianerufato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430027622319366147",
                "name": "Pr. Antonio Valdevino-Pra: Leia.",
                "username": "ValdevinoPr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173426626681614336",
                "name": "Binho Ballack",
                "username": "BallackBinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481288865759567880",
                "name": "Henrique Kopke",
                "username": "professorkopke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143173757",
                "name": "Peri\u00f3dico El D\u00eda",
                "username": "ElDia_do",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784000322",
                "name": "juridico nariz lindo de emma d'arcy",
                "username": "ramosdegabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374661002",
                "name": "KAZUO IEIRI",
                "username": "kazuo_ieiri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360019967",
                "name": "PSD55",
                "username": "PSD_55",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80712669",
                "name": "Darci de Matos",
                "username": "depdarcidematos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949699702370467840",
                "name": "Ludopedia",
                "username": "LudopediaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545742091023679488",
                "name": "Informa Joinville",
                "username": "info_joinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264160874413150210",
                "name": "APOD Brasil: Imagem Astron\u00f4mica do Dia",
                "username": "apod_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1519974418176524289",
                "name": "Sandra",
                "username": "estemundoemeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937110117702651904",
                "name": "latic\u00ednio",
                "username": "l3tty_chan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369335594346774543",
                "name": "Vin\u00edcius \u2618",
                "username": "iamviniciusz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967155512939892736",
                "name": "alecrim pensamentos",
                "username": "alcrsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539946363978452997",
                "name": "Astronomia todo dia",
                "username": "DiarioDosAstros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839429839513870336",
                "name": "Sergio Chozas",
                "username": "chozas_sergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489832878984863745",
                "name": "Na Hora da Not\u00edcia",
                "username": "nhn_acre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24886628",
                "name": "Manuel Gomes. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "kenzorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64523460",
                "name": "Fernanda Salles",
                "username": "reportersalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089617251257454594",
                "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb3",
                "username": "IsaaMatos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549204363624779776",
                "name": "not\u00edcias.do.ano2022",
                "username": "Ano2022Do",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451322222",
                "name": "De Souza Sa\u00fade Vendas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "desouzasaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457519155104649217",
                "name": "Elizabeth Brazil",
                "username": "betesilvap57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057935291338637315",
                "name": "carol dirigindo o fuskapeta",
                "username": "IstraThorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597444010",
                "name": "Pedro Jorge Mendes \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "PedroJorgeMende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27413251",
                "name": "Guilherme Trindade de Natal\ud83c\udf84",
                "username": "SexoGratweeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473519168",
                "name": "Survival Brasil",
                "username": "SurvivalBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1468381387330048000",
                "name": "Os 3Poderes",
                "username": "O3poderes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807211041176293376",
                "name": "babs",
                "username": "fruteletrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008455541474111495",
                "name": "Ana SixIsland",
                "username": "Ceciliana27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458963464282681344",
                "name": "lica \u2766",
                "username": "lids_com_isso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425117390799577089",
                "name": "Oca\u00e7aatrasados",
                "username": "ocacaatrasados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781067873737404416",
                "name": "In\u00eas Melo Sampaio",
                "username": "i_melosampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374779920",
                "name": "dieguin",
                "username": "dbittencourtc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342301342",
                "name": "Mazala",
                "username": "LuizaMazala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060568870",
                "name": "Samuru",
                "username": "Itsamheree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875163968297414656",
                "name": "MuitoHumilde George Clooney \u2600\ufe0f\ud83c\udf1e",
                "username": "muitohumildee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522226779787866112",
                "name": "Yanne Vieira",
                "username": "yannevieira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244684815015849989",
                "name": "Revista PMW",
                "username": "revista_pmw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385384442622009345",
                "name": "AcreNews Not\u00edcias",
                "username": "AcrenewsN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303578082",
                "name": "lena",
                "username": "debrelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933324297363435520",
                "name": "Blog do Adilson Ribeiro",
                "username": "blogdoadilsonr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1482825816778100739",
                "name": "Nordestino 13!",
                "username": "LaercioNordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250415659760017408",
                "name": "Jornalista Rosa Cunha",
                "username": "Conservadora191",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129445312400113666",
                "name": "\ud83d\udc1dA",
                "username": "bergamotriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376465651",
                "name": "E s t h e r",
                "username": "EstherWanek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42450198",
                "name": "Pare o genoc\u00eddio ind\u00edgena e negro!",
                "username": "WaimiriAtroari8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40030300",
                "name": "sapatao de sitio",
                "username": "naaaaaay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8365762",
                "name": "medusa\ud83d\udc7d",
                "username": "marizinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132958894",
                "name": "BOREALIS on trekking",
                "username": "borealis_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166899123",
                "name": "GRANDE APRECIADOR DE CAMPARI",
                "username": "rafainacio97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824682283793674240",
                "name": "The Interested Layperson\ud83c\udf3b#COP27 returns in 2023",
                "username": "LeniDiamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246807781707067394",
                "name": "Observo",
                "username": "CarlosAAParrei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367186432",
                "name": "SANTANA Jornalista / Soci\u00f3logo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pmbnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149722384",
                "name": "AMAERJ",
                "username": "amaerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818987851266326528",
                "name": "MONA",
                "username": "thusoueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1495347722408415232",
                "name": "vitor",
                "username": "canafixtula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837675450",
                "name": "Carcius Azevedo",
                "username": "CarciusSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501800584",
                "name": "Daniel de Oliveira",
                "username": "dancastelhanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478082406",
                "name": "O Munic\u00edpio \u24c2\ufe0f",
                "username": "omunicipiobru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59009527",
                "name": "Betho com TH",
                "username": "Sangue_Latino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1480775903948988416",
                "name": "\u042f",
                "username": "sweetshadow_99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181961851803983874",
                "name": "Paulo Fernando do Carmo Tat\u00e1",
                "username": "PauloFe86000432",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817252926",
                "name": "adilson mikami",
                "username": "adilsonmikami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507111981752504329",
                "name": "Vinitti Gamer (APOSENTADO)",
                "username": "vinittinanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1504518471614410768",
                "name": "Yan LeanG",
                "username": "YanNaNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564139281",
                "name": "Anderson Maximiniano",
                "username": "Maximiniano73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280058185",
                "name": "Brunno",
                "username": "hebertt_brunno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531678849",
                "name": "Magno Faustino",
                "username": "MagnoFaustino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004389774352842754",
                "name": "Mariana Spinelli",
                "username": "marianaspinelIi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte \ud83d\udef9",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3767827937",
                "name": "Caio_CLAN",
                "username": "Caio_CLAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417313216867221508",
                "name": "Paula S.Ward\ud83c\udff3\ufe0f\u270c\ud83c\udffb\ud83c\udf3b\ud83d\udc3e\ud83c\udf0e\ud83c\udf0a",
                "username": "ward_paula_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299153474",
                "name": "Rodrigo Pereira",
                "username": "RDrigohornet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875037005",
                "name": "Magra",
                "username": "herbstgabi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105586157646200837",
                "name": "Lari \ud83c\udf38",
                "username": "Larissa96683466",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149666947",
                "name": "Elvis Luiz",
                "username": "Elvis_Luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52866144",
                "name": "Neto Duarte",
                "username": "neto727",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271676978408685569",
                "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd55",
                "username": "LucasSampf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268423821184446464",
                "name": "Jo\u00e3o Yuri",
                "username": "joaoyurizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54433687",
                "name": "Mundo Vertical",
                "username": "mundovertical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207636664",
                "name": "R\u00f4 Mar\u00e7al",
                "username": "rolania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414084787019603969",
                "name": "Bryan Nobrega",
                "username": "BryanNobrega1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844625262205714434",
                "name": "Luiz Alexandre Souza Ventura",
                "username": "VencerLimitesBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1243976307953864704",
                "name": "Michael",
                "username": "eusouomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3493850175",
                "name": "mugiwara",
                "username": "pllynnltlm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708427295",
                "name": "Hamilton Raposo de Miranda Filho",
                "username": "hamilton_raposo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130228480",
                "name": "Arllen Lu\u00eds",
                "username": "arllencordeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85859074",
                "name": "Weverton",
                "username": "wevertonrocha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210552585",
                "name": "\ud83d\udea9Esquerda sempre\ud83d\udea9",
                "username": "LadyCasannova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517632064677363713",
                "name": "Eduardo duda Valle/cymatics artscitech",
                "username": "Eduardo32689208",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341495653315342344",
                "name": "beatriz!",
                "username": "biaamapeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318944410181263363",
                "name": "Caminheiro Gastron\u00f3mico",
                "username": "CaminheiroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70844787",
                "name": "Sol \u225b",
                "username": "skatartist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985269323689349121",
                "name": "m. blonde",
                "username": "itmevils",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175393835",
                "name": "FeiradaLouca",
                "username": "FeiradaLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109443644",
                "name": "Priscila Mengue",
                "username": "priscilamengue",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1336029610123943937",
                "name": "\ud83c\udd7f\ufe0f \ud83c\udd7e\ufe0fN\ud83c\udd70\ufe0f\u2757\ufe0f 2\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3K\ud83d\udfe2",
                "username": "ponalxxx",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "ID"
                    ]
                }
            },
            {
                "id": "776387594",
                "name": "Gustavo Somera",
                "username": "PocTocantinense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58249749",
                "name": "Tatiana Guido",
                "username": "TatiGuido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851627677857591297",
                "name": "Tawiza Alves",
                "username": "TawizaAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307045523",
                "name": "Jey Vi. Albuquerque",
                "username": "JooAlbuuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17816223",
                "name": "Alex Fran\u00e7a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Reid_Dead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196844480",
                "name": "Helena",
                "username": "helenabotelhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72464551",
                "name": "Makchwell Coimbra",
                "username": "MaxCoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442600579528740870",
                "name": "AnaCristinaTG\u2764\ufe0fDiogoSC",
                "username": "AnaTGDiogoSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98681965",
                "name": "diogo sousa castro",
                "username": "diogosouscastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460675704",
                "name": "Di\u00e1rio da V\u00ea",
                "username": "Mineira92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316804648",
                "name": "J. Magalh\u00e3es",
                "username": "JM_1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245476741981917185",
                "name": "lala land",
                "username": "laduvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844798186937987077",
                "name": "_S\u00e1vioAfonso\ud83c\udf63\ud83d\udd25\ud83c\udf4b \ud83c\udfd5\ufe0f\ud83d\uddfa\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83d\udc2c\ud83e\uddf5\u2638\ufe0f\ud83c\udf38",
                "username": "SavioADVAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68428245",
                "name": "AlexandreMacieira",
                "username": "alemacieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66226697",
                "name": "bruna kozelinski",
                "username": "brunakozelinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794568733398286337",
                "name": "AbdoralNetoR",
                "username": "AbdoralNetoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361992117",
                "name": "Claudemi\u00ae Reymond\u265b",
                "username": "Claudemirsnts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389058636",
                "name": "\ud83c\udd5a\ud83c\udd50\ud83c\udd61\ud83c\udd64\ud83c\udd61\ud83c\udd50 \ud83c\udd52\ud83c\udd50\ud83c\udd61\ud83c\udd5b\ud83c\udd50",
                "username": "karuraerli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75773169",
                "name": "\u00ae\ufe0famon Junior",
                "username": "RamonLamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607396789",
                "name": "T\u00f3picos: Info.jornal\u00edstica, entre outros",
                "username": "Patrcia52422673",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975731264874573826",
                "name": "Descubra Livros",
                "username": "descubralivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1910049926",
                "name": "Lorran Matheu",
                "username": "lorranmatheu_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55104671",
                "name": "Bastidores do Poder",
                "username": "bastidoresmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415753801978585091",
                "name": "Cultura e Neg\u00f3cios",
                "username": "culturaenegocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854410193987391489",
                "name": "Bobo Bot",
                "username": "TheBoBoBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320724051518775298",
                "name": "Comic",
                "username": "LeBigComic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67980237",
                "name": "#Aquele Que Ainda Est\u00e1 em 2019",
                "username": "cledirlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171894501587247104",
                "name": "Crimes Reais",
                "username": "CrimesReais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120556049",
                "name": "ARTGORETCHAGAS",
                "username": "GORETCHAGAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254650989145096193",
                "name": "Piti \u2022 Wonderland",
                "username": "pitiuniverse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diario_do_aco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155643814",
                "name": "\u24df TRIndade\u00b9\u00b9 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "trindadexd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774469015",
                "name": "ColMick Bike",
                "username": "colmickbike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67694385",
                "name": "88\u00ba GEBD",
                "username": "88gebd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3397817650",
                "name": "Pedro Sem H",
                "username": "pedrolucasald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390782148366508032",
                "name": "Olegario_mtb",
                "username": "CarlosOlegario7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966199489",
                "name": "Here's Jonny",
                "username": "jonncamargos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1501250638092640257",
                "name": "COTAM\u00ae",
                "username": "cotammg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143235784",
                "name": "Paulo Vaz",
                "username": "prmvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347217781578723329",
                "name": "\u2765Yay\u00e1\ud83c\udf39",
                "username": "mayhekata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328109055",
                "name": "Gilcimar Porfirio",
                "username": "GilcimarPorfiri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81982538",
                "name": "Jairo Pavao \ud83e\udd9a\u2615\ud83d\udcda \uf8ff",
                "username": "JairoPavao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2801147133",
                "name": "Claudia Coutinho",
                "username": "ClaCoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105591486266175493",
                "name": "Micaela Rosmaninho",
                "username": "MicaElaManinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "Jornal O Estado",
                "username": "jornaloestadoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350988127683420163",
                "name": "Deputado Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "deputadomv_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390241545018818562",
                "name": "Anthea",
                "username": "Anthea89565228",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001773553967157248",
                "name": "OSBO",
                "username": "OsboDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119309054",
                "name": "INFOCA",
                "username": "Plan_INFOCA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21476329",
                "name": "Andr\u00e9 Afonso",
                "username": "andreafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61363177",
                "name": "Regina Right\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Reginaright22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335203970411884546",
                "name": "Nest of Crypto",
                "username": "nestofcrypto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483635703841972227",
                "name": "por ai",
                "username": "tc_tcdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876955408002318336",
                "name": "Edivaldo Moreira ...",
                "username": "edi140689giu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1448940879696236552",
                "name": "@agenciayeshuatour",
                "username": "YESHUATRANSPOR2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63191401",
                "name": "Rae",
                "username": "letargicw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758011324760788992",
                "name": "lucas fernandes.",
                "username": "lucaspadlock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759454250258890753",
                "name": "lucin",
                "username": "lucioarsos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel e Receptivo Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "772273743599169536",
                "name": "tocantins alerta",
                "username": "AlertaTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536830501926981632",
                "name": "Central de Tr\u00e2nsito Itatiaia",
                "username": "CentralItatiaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315354193658613760",
                "name": "Giovanna Basso",
                "username": "gigibasso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134939571",
                "name": "Festival de Inverno",
                "username": "festinverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231709827413499907",
                "name": "lol",
                "username": "nxtlvllol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019041365525704704",
                "name": "gatinho around the fur",
                "username": "slaveg0d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087657765538017280",
                "name": "Adrian chagas",
                "username": "Adriano94874664",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340309220877582341",
                "name": "comVc Portal",
                "username": "comvcportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216390489605332993",
                "name": "Lucyborn23",
                "username": "lucyborn23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789542142",
                "name": "Lu\u00eds Evangelista",
                "username": "drzodiacus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2951260343",
                "name": "Tropical Hits Web",
                "username": "tropicalhitsweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35588436",
                "name": "Jacar\u00e9",
                "username": "jacarephoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61493087",
                "name": "marina",
                "username": "isthelassoway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3433653129",
                "name": "Dra\u00ebcal Da\u00ebdrian",
                "username": "Draecal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542606969344872449",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "govmdregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328670541075640321",
                "name": "prefeituradebarueri",
                "username": "prefbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464071706",
                "name": "Avelin Kambiw\u00e1 \ud83c\udff9\ud83d\udc06",
                "username": "AvelinBuniaca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22400805",
                "name": "R a \u0192 \u0192 a\u2755",
                "username": "luizraffaello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351188841558913025",
                "name": "Juliette",
                "username": "juliette",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4794744174",
                "name": "Mateus Junior",
                "username": "mateusjunior_42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70107999",
                "name": "Prof. Ms. em Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o Toninho Foureaux",
                "username": "toninhofoureaux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416782834791063552",
                "name": "142 Bat Blin Gral/Brig Juan Guillermo Iribarren",
                "username": "142Iribarren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297509292539629569",
                "name": "14 Brigada de Infanter\u00eda Mecanizada",
                "username": "14_brigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839299289792774144",
                "name": "MIPPCI",
                "username": "Mippcivzla",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "502000393",
                "name": "Prensa FANB",
                "username": "PrensaFANB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1250146160033050627",
                "name": "REDI OCCIDENTAL",
                "username": "REDI_OCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475874561174429702",
                "name": "Zona Operativa de Defensa Integral N\u00b013 Lara",
                "username": "ZODI_13LARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409703614432657409",
                "name": "Bruna",
                "username": "naoreaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544159915299815425",
                "name": "A Selma gozino jes\u00fasson",
                "username": "a_gozino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966477230724603904",
                "name": "@galo2018.Lula Nosso Presidente",
                "username": "galo_2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298944911421640704",
                "name": "\ud83c\udf52 Maestra ou Maestrina? \ud83c\udfb6",
                "username": "GiordanaLube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1524436703804600322",
                "name": "raulravelle",
                "username": "raulravelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1377103564800057349",
                "name": "Taquara News \ud83d\udc51\ud83d\udda4",
                "username": "taquararjnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321908788388089868",
                "name": "Valetebh",
                "username": "Thiagoa60658930",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213749329",
                "name": "Carl Roc",
                "username": "carlgustavtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94601195",
                "name": "Hyury Potter",
                "username": "hyurypotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189165413256568834",
                "name": "diaadiaes.com.br",
                "username": "diaadiaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3243468203",
                "name": "Pur\u00e9 de Not\u00edcias",
                "username": "PureDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411567002",
                "name": "amanda",
                "username": "amandareizs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080545052798210048",
                "name": "Correio do Lavrado",
                "username": "correiolavrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479989575493767171",
                "name": "necaL0k0 a",
                "username": "necal0k0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605933238",
                "name": "Sempre Pronto",
                "username": "alrguerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4260221596",
                "name": "Diletante",
                "username": "Rebeldiletante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39971556",
                "name": "carmo afonso",
                "username": "carmoafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409560184805072900",
                "name": "Fabio Wanderson",
                "username": "FabioWanderso15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428014639347032064",
                "name": "Manteiga Del\u00edcia \ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "Flip92987703",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511577335",
                "name": "Vai Desmaiar",
                "username": "vaidesmaiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482163480480432130",
                "name": "CDI",
                "username": "carrodoigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410719359",
                "name": "Ant\u00f3nio Matos",
                "username": "antoniossomatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828300540",
                "name": "Marco Passadouro",
                "username": "MarcoPassadouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14143790",
                "name": "Ricardo Ramos",
                "username": "RicardoRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25102282",
                "name": "BragaBorges",
                "username": "BragaBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29072393",
                "name": "Maria Escaja",
                "username": "mariaescaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595473522",
                "name": "Me Fui a Mastodon: https://mastodon.uy/@NoMeSigan",
                "username": "PirataCland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194379905",
                "name": "Nanda skind",
                "username": "Nandaskind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216943505",
                "name": "Igor Pedroza",
                "username": "pdrza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938002195060023297",
                "name": "Miguel \u00c2ngelo Pinto",
                "username": "Migangelopinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446732619",
                "name": "Rui Paiva",
                "username": "RuiPaiva5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369509125588213760",
                "name": "Rosane Ribeiro",
                "username": "Just_Awakening",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097073004658470913",
                "name": "Pedro Ronchi",
                "username": "PedroRonchi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214911099",
                "name": "Patr\u00edcia \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 \u2764 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PattyBRNL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889508568533217280",
                "name": "Prince\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b",
                "username": "Prince_x007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4160274844",
                "name": "Thiago Carvalho",
                "username": "CyrilPedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193166286",
                "name": "Portal AL",
                "username": "lopesvmoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069555861008367618",
                "name": "HitMonkey",
                "username": "lenaferr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227376491",
                "name": "Jos\u00e9 Pimenta (Cat)\ud83c\udde9\ud83c\uddff\ud83c\uddee\ud83c\uddea",
                "username": "JAlvesPimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63267762",
                "name": "MarcoF \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "marcopfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85179013",
                "name": "Manoela M.CortesLima",
                "username": "ManuMorais83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65724274",
                "name": "SBT Rio",
                "username": "sbtrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1472617227371352064",
                "name": "Brian Vincent",
                "username": "brianvincentbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181994745",
                "name": "Cassio Barbosa",
                "username": "cassiob64RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1036639060264202240",
                "name": "Helena Ballot",
                "username": "BallotHelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49449222",
                "name": "ana \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "aninhacp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845663463779291136",
                "name": "Berr S2",
                "username": "Bernardino626",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186185918",
                "name": "daniel dos santos",
                "username": "dsviolonista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137769551",
                "name": "Henrique Fino",
                "username": "HenriqueFino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45911335",
                "name": "Dan\u00e7arina de Pagod\u00e3o do Birimbola",
                "username": "LeilianeReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103704608",
                "name": "Tal\u00edria Petrone",
                "username": "taliriapetrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168155564",
                "name": "Flavio Serafini",
                "username": "serafinipsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434582226755362817",
                "name": "Velho Tom Costa \u270a\ud83c\udffd\ud83e\udd87\ud83c\udf7a\ud83e\uded6\ud83d\udcfd\ufe0f\ud83d\udcda",
                "username": "tom_velho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971564034507132928",
                "name": "Caroline \ud83c\udf3b",
                "username": "pfvrlivi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381699218134425600",
                "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd93",
                "username": "JheanCa02754579",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2928124631",
                "name": "mrs.wayne",
                "username": "Thalitab_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106690439938260996",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedrosemblano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994268335486504963",
                "name": "Andr\u00e9ia de Jesus 51.120 votos",
                "username": "andreiadejesuus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1528851666954600455",
                "name": "motajfilipe",
                "username": "om_zandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557963849",
                "name": "SISTEMA FAEMG",
                "username": "sistemafaemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317893343502864390",
                "name": "vitu the \ud83d\udc10",
                "username": "vitukkjjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375074554524090375",
                "name": "dv\ud83c\udde6\ud83c\uddf6",
                "username": "daviiiof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193026999",
                "name": "Manuel Bancaleiro",
                "username": "BBancaleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538896498687152128",
                "name": "Lightman",
                "username": "CLightman69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20618678",
                "name": "miguel tiago",
                "username": "migueltiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491482433",
                "name": "Bianca",
                "username": "eu_romantizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66153685",
                "name": "Reis Lima Quarteu",
                "username": "reisquarteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84196011",
                "name": "Anderson Alves",
                "username": "LudicoNavegante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083411405850726400",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica Brasil",
                "username": "peticaopublicab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561589731",
                "name": "Manaus Pop",
                "username": "manaus_pop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358954132",
                "name": "ricardo valverde",
                "username": "ricardo_valverd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511506732736036864",
                "name": "Portal NDC",
                "username": "portalndc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467930802046619653",
                "name": "la.",
                "username": "urmyrkive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27205010",
                "name": "Bandrui de Gerg\u00f3via",
                "username": "bandruir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299741396706959360",
                "name": "Hemer \u262d",
                "username": "Hemermons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440864440421797891",
                "name": "carolis",
                "username": "rdbergs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272727662549753856",
                "name": "sunny",
                "username": "_emptydoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842837066631340032",
                "name": "Portal AM1",
                "username": "PortalAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14201849",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2735 @junniorkopke",
                "username": "junniorkopke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2263455456",
                "name": "manel sousa",
                "username": "sousamanel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74792468",
                "name": "Cl\u00e1udio Castro",
                "username": "claudiocastroRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36115008",
                "name": "Brasil 61",
                "username": "brasil61_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954472586590801920",
                "name": "Cristina Alves",
                "username": "CrisBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517507118743568384",
                "name": "Damien Lockheart",
                "username": "DamienLockeart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355108499898904581",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26aa\u26abSPFC",
                "username": "fjdanilov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142071598",
                "name": "Isabel Cardoso",
                "username": "IsabelCardosoMN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86374491",
                "name": "Astigm\u00e1tico",
                "username": "1Scheibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38710832",
                "name": "Fabricio",
                "username": "FFMENDES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214712426",
                "name": "Davidson Sousa",
                "username": "Davis_Sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519424258845380608",
                "name": "Jos\u00e9 Francisco de Souza Silva",
                "username": "taxisaomiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3233276708",
                "name": "jumadi adi",
                "username": "panoramaglobal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861384360129437696",
                "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Alexandre Cunha \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u27a1\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\u27a1\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "Alex_da_Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636236084",
                "name": "R.  Buzz",
                "username": "buzz8051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105554476",
                "name": "Vi\u00a9tor \ud83c\udde7\ud83c\uddf9 GNH \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "flanconapucara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640867436",
                "name": "Joaquim F\u00e9lix",
                "username": "joafelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525711482",
                "name": "Alexandre Guerreiro",
                "username": "ATGuerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167478916",
                "name": "Hobbes",
                "username": "Hobbes7774",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058408413321981953",
                "name": "Iniciativa Liberal Madeira",
                "username": "IlMadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739070899639484416",
                "name": "Brazil Forum UK",
                "username": "brazil_forum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2781549325",
                "name": "Paz, P\u00e3o, Terra, Liberdade.",
                "username": "Jorgedomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512803578",
                "name": "MarekJusk",
                "username": "marekjusk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54277288",
                "name": "Vanda Klabin",
                "username": "vandaklabin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797187699190956032",
                "name": "gustavo",
                "username": "gusta_chaves10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208889278979362817",
                "name": "madu.",
                "username": "atletisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525652329",
                "name": "Saiyajin herege, anarquista e sem paci\u00eancia",
                "username": "anarcosaiyajin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819822361",
                "name": "Muito Al\u00e9m do Microfone",
                "username": "MADMOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100623152",
                "name": "Marcelo",
                "username": "omarcelolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720304455808196608",
                "name": "ana",
                "username": "meowkillmenow_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331776528",
                "name": "Marcelo Spilki",
                "username": "MarceloSpilki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36244117",
                "name": "Alvaro Piiim Borba",
                "username": "alvaroborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936485053",
                "name": "BaronesaR",
                "username": "BaronesaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160910872",
                "name": "Ricardo Amorim",
                "username": "Ricamconsult",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180853251",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "vocesabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1533532406292127758",
                "name": "Italo jacob . Youtuber",
                "username": "youtuberitalo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032434262027501568",
                "name": "anna \u22ac\ud83c\udf3b",
                "username": "ratazanna01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4234368160",
                "name": "fanboy da billie",
                "username": "socaultrafofo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027682230854995968",
                "name": "VOST Portugal",
                "username": "VOSTPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4252807035",
                "name": "\u2720 LUSO \u2720 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "ObserverPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20784523",
                "name": "T\u00f3XiTo",
                "username": "ToGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502053293312421903",
                "name": "carlosdiogocosta",
                "username": "carlos_diogo_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414669490407739397",
                "name": "Lamas",
                "username": "pmclamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310261966712307712",
                "name": "Antonio",
                "username": "Antonio_Argo_KZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163058890",
                "name": "Jo\u00e3o Pires Ribeiro",
                "username": "Joaohpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1500019014",
                "name": "carlos varela",
                "username": "carlosv96851",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17988859",
                "name": "M\u00e1rio Ferreira",
                "username": "MarioBPFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482384565855563782",
                "name": "Carlos Rodrigues \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "MsgrCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766326613118189568",
                "name": "MacFella",
                "username": "TiagoMa18953180",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502732421791461380",
                "name": "Anastasiya1451",
                "username": "Anastasiya1451A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19257587",
                "name": "Paulo Pereira",
                "username": "paulompereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1504097953555877891",
                "name": "\ud83d\udd31Atalaia95 \ud83d\udc40\ud83d\udc40",
                "username": "Atalaia950",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577211939",
                "name": "Jorge Medeiros",
                "username": "jmedeiros71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2341429086",
                "name": "Sentient",
                "username": "sentiencehere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278691512554053634",
                "name": "Rui Oliveira",
                "username": "RuiOliv74525625",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32873023",
                "name": "Isabel Diogo\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "IsabelDiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163973321748373504",
                "name": "\u041f'\u044f\u043d\u0438\u0439 \u0412\u0435\u0434\u043c\u0456\u0434\u044c #NAFO",
                "username": "kerosenebear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863818317215170561",
                "name": "susana \ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude98 \ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude98 \ud83d\udc3f\ufe0f\ud83e\udd17",
                "username": "esquilo71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158664608951013376",
                "name": "Ederico Nogueira",
                "username": "EdericoNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431324773599137792",
                "name": "Stay Awake \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "lizzyramos1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335959462537011202",
                "name": "lordjimpt",
                "username": "lordjimpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764164405",
                "name": "ROTIVF",
                "username": "vicsousa16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834357818530680832",
                "name": "Bruno Silva",
                "username": "BrunisFjunis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335867587",
                "name": "Nuno Felix",
                "username": "Felix_Nuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307369393",
                "name": "Nogueira",
                "username": "ruinogueira98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294659234718785537",
                "name": "zawevo",
                "username": "zawevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2508434405",
                "name": "the47_man\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "rmgr1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497993828040691712",
                "name": "Mar\u00edlia",
                "username": "Marlia993599501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569019409",
                "name": "Isidine Scherbatsky\ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "isdineapolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24788188",
                "name": "Bruno Felix",
                "username": "felix19350",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47521860",
                "name": "Pedro Costa Sim\u00f5es",
                "username": "pedroCsimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83795099",
                "name": "NATO",
                "username": "NATO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1060646437418160128",
                "name": "Der Gepardkommandant",
                "username": "gepardtatze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4484115214",
                "name": "MarkHertling",
                "username": "MarkHertling",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "736884159273111552",
                "name": "tutu \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "tutuopinion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771706154430988288",
                "name": "kissyla",
                "username": "kisysla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2822301632",
                "name": "Bio's Fera",
                "username": "canalbiosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931234154485821441",
                "name": "Henrique Rufo \ud83d\udc12",
                "username": "HPRufo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466690630",
                "name": "Miguel Cardoso",
                "username": "hipersurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540626895707979777",
                "name": "Luciano Blandy",
                "username": "BlandyLuciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252976463189606401",
                "name": "claudiashandi",
                "username": "claudiashandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1509634568680349699",
                "name": "Guararema News",
                "username": "GuararemaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1979284172",
                "name": "Naughty Pastel",
                "username": "artlessgypsy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779680105480196096",
                "name": "VagaMundos",
                "username": "VagaMundos_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373047",
                "name": "Jornal Sierramar",
                "username": "jornalsierramar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204838830",
                "name": "A \ud83c\udf31Mari \ud83c\udff9 que vende piroca",
                "username": "bikedebigode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15636857",
                "name": "A voz das vinhetas da D\u00e9ia!",
                "username": "priskka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159831042569592833",
                "name": "LUNNA FABRIS \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "Fabris_mc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392973142",
                "name": "\ud83c\udf4bSudestino - Mogli\ud83c\udf4b",
                "username": "leo_mogli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217161399320875013",
                "name": "\ud83c\udf0e O Que Voc\u00ea Faria se Soubesse o Que Eu Sei? \ud83c\udf0e",
                "username": "OQVc_Faria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973688749468127232",
                "name": "Vegetarinando",
                "username": "vegetarinando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799248789693460480",
                "name": "\ud83d\udd77\ufe0f",
                "username": "thyartisdeath_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1430945726029250561",
                "name": "Urso Tobias",
                "username": "TobiasUrso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262974557582958595",
                "name": "Municipalidad de Huehuetenango",
                "username": "MHuehuetenango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388583903473061897",
                "name": "\u0618",
                "username": "_wai19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975379574",
                "name": "JORNAL CORREIO MS",
                "username": "JORNALCORREIOMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982932049",
                "name": "JORNAL DO ESTADO MS",
                "username": "jornalestadoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91311762",
                "name": "PortalJNN.com",
                "username": "portaljnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139575853",
                "name": "gui",
                "username": "eaiguilopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987602759527665666",
                "name": "Jerefi",
                "username": "jeremyanew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257757918591684615",
                "name": "Pickler Emerg\u00eancias M\u00e9dicas",
                "username": "PicklerTeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84943406",
                "name": "BRUNO ACIOLI",
                "username": "bacioli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388872448",
                "name": "Portal Irati",
                "username": "PortalIrati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252804210",
                "name": "Daniel Yang\u00fcez",
                "username": "dyanguez17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1934136372",
                "name": "MakingSense\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "MkgSense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41861367",
                "name": "Pedro Gaspar",
                "username": "PedruGaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178398928",
                "name": "HARRY \u00c9 CARIOCA e vi ele 2x \ud83e\udd79\ud83e\udd0f",
                "username": "narrystan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333483740216102924",
                "name": "Frajolla",
                "username": "Frajolla5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "963759647952863233",
                "name": "MuitoCurto",
                "username": "Muitocurtoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483021246405173249",
                "name": "Daniel Moreira Meneses",
                "username": "MoreiraMenesesD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258853542540062727",
                "name": "JOS\u00c9 GUSM\u00c3O FILHO",
                "username": "josegusmaofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357659544978132993",
                "name": "Plu7",
                "username": "Plu7Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510241656334913537",
                "name": "sarinha\u270c\ufe0f",
                "username": "sara01005037",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373294177165926412",
                "name": "Maristela Jardim Gaudio",
                "username": "JardimGaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568370198",
                "name": "brasileiro m\u00e9dio",
                "username": "MarcioEliasSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28537014",
                "name": "nanisca",
                "username": "nanoquete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245581244",
                "name": "cabe\u00e7a da hello kitty da casa sapucafim",
                "username": "mmgodx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42336928",
                "name": "vacalo chirudo\ud83e\udd84",
                "username": "liv_eumesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701260192",
                "name": "Marco Zero Conte\u00fado",
                "username": "mzconteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115809070",
                "name": "Ra\u00edssa Ebrahim",
                "username": "raissaebrahim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267872165875126278",
                "name": "Portal da Cidade Maric\u00e1 / RJ",
                "username": "pdcMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358367467",
                "name": "Yaiseth N\u00fa\u00f1ez Romero",
                "username": "yaiseth_nr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19591633",
                "name": "Filipa",
                "username": "Sousenhorademim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213275940744134656",
                "name": "Lincoln",
                "username": "lincolnale81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242497761",
                "name": "isabel",
                "username": "am_aanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507830192412282880",
                "name": "L\u00e1zaro Thor",
                "username": "lazarothor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541857103391985667",
                "name": "Ag\u00eancia Par\u00e1",
                "username": "govpara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081197467729907712",
                "name": "jornaldebarueri",
                "username": "jornaldebarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2809493254",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "MamaAmor_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463080967",
                "name": "Pedro Daniel Almeida",
                "username": "PocasPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47328516",
                "name": "Gilson de Souza",
                "username": "gilfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1335901774557884418",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BeeNiCE__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363308919",
                "name": "Gustavo Pierazoli",
                "username": "gpierazoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233389319877951489",
                "name": "D'Ponta News",
                "username": "DPontaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26214707",
                "name": "Rui Claudino: Ainda podemos travar o fascismo!",
                "username": "Rui_Claudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421892517239402505",
                "name": "C\u00e9lia Maria (sem o C\u00e9lia e sem o Maria)",
                "username": "celinha7411",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1549587783420870656",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpz2mvn7kf6y90rlaswmt4rkx4dfgd",
        "oldest_id": "1546906094781489157",
        "result_count": 494
    }
}