{
    "data": [
        {
            "author_id": "94885593",
            "created_at": "2022-07-04T22:10:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544081165598035969"
            ],
            "id": "1544081165598035969",
            "in_reply_to_user_id": "94885593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei uma comunidade ribeirinha no Parque Nacional do Ja\u00fa. Por l\u00e1 uma fam\u00edlia liga o gerador s\u00f3 por algumas horas e assiste ao Jornal Nacional e \u00e0 novela das 9. Isso s\u00f3  refor\u00e7a que precisamos continuar cobrando para que as grandes empresas tenham diversidade. https://t.co/xvQz7TJBA2"
        },
        {
            "author_id": "1081455938",
            "created_at": "2022-07-04T22:08:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544080772625211399"
            ],
            "id": "1544080772625211399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu amigo papagaio do Parque Nacional de Tr\u00eas Barras vai ficar por aqui comigo\n\n#NewProfilePic https://t.co/YIG2Q8N2Xc"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-07-04T21:33:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544071947402764288"
            ],
            "id": "1544071947402764288",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Pq. Nac. das Nascentes do Rio Parnaiba (TO, MA): 14% do total, com 33 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 9% do total, com 22 focos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-04T21:31:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544071435655622656"
            ],
            "id": "1544071435655622656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 24 de junho de 2022, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 que somaram 0,18 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. Em junho, a FLORESTA NACIONAL DO AMANA acumula 1,27 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1536830501926981632",
            "created_at": "2022-07-04T21:14:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544067025731026948"
            ],
            "id": "1544067025731026948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h15 - Avenida Afonso Pena, sentido Rodovi\u00e1ria, na altura do Parque Municipal.\n \nTr\u00e2nsito congestionado no trecho.\n \n#CentraldeTr\u00e2nsitoItatiaia"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-07-04T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544063499298430976"
            ],
            "id": "1544063499298430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo informa\u00e7\u00f5es de moradores, duas embarca\u00e7\u00f5es de garimpo se movimentam pelo rio Andir\u00e1, dentro dos limites da Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1, no sudoeste do estado do Amazonas. Dias antes, outra balsa do tipo fora avistada na regi\u00e3o. https://t.co/oPpgJts5ad"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-07-04T20:50:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544061084407107588"
            ],
            "id": "1544061084407107588",
            "in_reply_to_user_id": "18938394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Municipal da Pedra Montada abriga uma verdadeira escultura da natureza. O parque foi constru\u00eddo no entorno de uma sobreposi\u00e7\u00e3o de pedras \u2013 cada uma medindo cerca de 9m de comprimento por 2,5m de altura, que s\u00e3o o ponto alto da trilha. https://t.co/NUpL42nEHC"
        },
        {
            "author_id": "155767192",
            "created_at": "2022-07-04T20:48:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544060480674725889"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "6135602",
                        "start": 21,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1544060480674725889",
            "in_reply_to_user_id": "155767192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Por N\u00e1dia Pontes pra @dw_brasil : balsas de garimpo nas imedia\u00e7\u00f5es da Reserva Extrativista (Resex) do Baixo Juru\u00e1 deixaram as comunidades super preocupadas. MPF j\u00e1 acionado. ANM j\u00e1 deu 7 permiss\u00f5es na regi\u00e3o\nhttps://t.co/JQ3FfiyaSi"
        },
        {
            "author_id": "293942364",
            "created_at": "2022-07-04T20:11:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544051277457391616"
            ],
            "id": "1544051277457391616",
            "in_reply_to_user_id": "293942364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Pensando nisso, a galera do Extremo Rapel far\u00e1 uma atividade irada no pr\u00f3ximo domingo e  toda pensada para ajudar aos filhos de Jo\u00e3o. S\u00f3 vantagens, n\u00e9?\n\ud83d\udcc5 Qual dia? 10/07/2022\n\u26f0 Aonde? Parque Estadual do Graja\u00fa. - Rua Comendador Martinelli, 742 - Graja\u00fa. \n\u23f0 Hor\u00e1rio: 9h \u00e0s 14h."
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2022-07-04T20:09:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544050792126185474"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1544050792126185474",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal boa sorte. vem lan\u00e7ar aqui na Serra do Cip\u00f3. Estamos a 100 km de Belo Horizonte e 70 km do aeroporto de Confins. Parque Nacional, cachoeiras, comunidade quilombola. vem?"
        },
        {
            "author_id": "1297174948298067968",
            "created_at": "2022-07-04T20:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544048471241547777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "73416472",
                        "start": 194,
                        "username": "exploratravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1544048471241547777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem j\u00e1 conhece o Parque Nacional Torres del Paine, no sul do Chile, tem um bom motivo para retornar: a regi\u00e3o norte agora conta com o nov\u00edssimo lodge Explora Parque Nacional Patagonia, da rede @exploratravel. Conhe\u00e7a: https://t.co/pMN8nBDOFm\n\n#DicasUNQUIET #viagem https://t.co/gyypPoxlga"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2022-07-04T19:30:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544040873016508416"
            ],
            "id": "1544040873016508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/OlGW0Bnw4K -  Projeto piloto transformar\u00e1 o Parque Jardim das Mangueiras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: O Parque Jardim das Mangueiras, tamb\u00e9m conhecido como Skate Parque, \u00e9 cen\u00e1rio de um projeto piloto de recupera\u00e7\u00e3o do igarap\u00e9 [\u2026] \n\nO\u2026 https://t.co/5VGHxW8HLz"
        },
        {
            "author_id": "1395114921663344646",
            "created_at": "2022-07-04T19:24:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544039584719314945"
            ],
            "id": "1544039584719314945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto piloto transformar\u00e1 o Parque Jardim das Mangueiras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/o8ZDCIs9B7"
        },
        {
            "author_id": "821316245714833408",
            "created_at": "2022-07-04T19:10:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544035883615195144"
            ],
            "id": "1544035883615195144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anta morre perto de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Epia Norte; suspeita \u00e9 de atropelamento https://t.co/KMSNUblLWV"
        },
        {
            "author_id": "192316613",
            "created_at": "2022-07-04T18:57:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544032765854842880"
            ],
            "id": "1544032765854842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cores do Cerrado. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1JHUzz4L6m"
        },
        {
            "author_id": "29220559",
            "created_at": "2022-07-04T18:39:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544028090828980224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "39823486",
                        "start": 189,
                        "username": "galerarecord"
                    }
                ]
            },
            "id": "1544028090828980224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois que a gente participar da Terapia Qu\u00e2ntica Atlantis, podemos ir para o Parque Estadual do Jalap\u00e3o fazer o retiro de emana\u00e7\u00e3o de ondas da felicidade do coach qu\u00e2ntico Tony Diniz, n\u00e9, @galerarecord??? https://t.co/I6lJzN2UXS"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-07-04T18:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544025756619210755"
            ],
            "id": "1544025756619210755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 99,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por HIGINIO JULIAN DEL CAMPO. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/mCF1Penecy"
        },
        {
            "author_id": "883996157202116608",
            "created_at": "2022-07-04T18:23:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544024020349325312"
            ],
            "id": "1544024020349325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anta morre perto de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bras\u00edlia https://t.co/hLs0WYcQeR"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2022-07-04T18:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544023234055573505"
            ],
            "id": "1544023234055573505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 40 anos de extin\u00e7\u00e3o, rinocerontes voltam a pa\u00eds africano sedados e em cont\u00eaineres. Animais foram levados da \u00c1frica do Sul para o Parque Nacional Zinave, em Mo\u00e7ambique, na semana passada:\n\nhttps://t.co/okEFPDROI4 #JR #JR24H #JornalDaRecord https://t.co/Ml2oJlsyov"
        },
        {
            "author_id": "444621981",
            "created_at": "2022-07-04T18:13:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544021594581995521"
            ],
            "id": "1544021594581995521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 118,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "a lagoa do peri primeiro foi TOMBADA como patrimonio natural e depois virou MONA (monumento natural) a maior kinga que temos na ilha"
        },
        {
            "author_id": "75888819",
            "created_at": "2022-07-04T17:51:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544015939229958145"
            ],
            "id": "1544015939229958145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um Ponto de Informa\u00e7\u00e3o Tur\u00edstica do Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de #Bazaruto. #Inhassoro #Inhambane  https://t.co/MSDRT5fVd5"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-07-04T17:30:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544010672920563713"
            ],
            "id": "1544010672920563713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 99,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por HIGINIO JULIAN DEL CAMPO. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/9LShvMO72A"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2022-07-04T17:06:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544004684184182789"
            ],
            "id": "1544004684184182789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/ejzeAYDFaS"
        },
        {
            "author_id": "77765032",
            "created_at": "2022-07-04T17:01:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1544003531878895617"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1526337161389383683",
                        "start": 13,
                        "username": "Katiars10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1544003531878895617",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LulaOficial @Katiars10 Assim que assumir, mande reformar a est\u00e1tua e construa um parque  nacional em volta. Chico Mendes merece toda homenagem que o mundo possa lhe render."
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-07-04T16:46:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543999791109136384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "43347078",
                        "start": 187,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "11160692",
                        "start": 194,
                        "username": "wwfbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "114777335",
                        "start": 205,
                        "username": "Apremavi"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "74715478",
                        "start": 215,
                        "username": "ClimaInfoNews"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "36336107",
                        "start": 230,
                        "username": "obsclima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543999791109136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea8ALERTA!\nParque Estadual da Serra do Tabuleiro (SC), unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, sob amea\u00e7a de uma nova rodovia.\n\n#parqueestadualdaserradotabuleiro #unidadedeconserva\u00e7\u00e3o @sosma @wwfbrasil @Apremavi @ClimaInfoNews @obsclima \nhttps://t.co/4ceLXAM6QN"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-07-04T16:40:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543998121574817792"
            ],
            "id": "1543998121574817792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conferir!\nO Globo Rep\u00f3rter explorou a regi\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Papagaio, unidade de conserva\u00e7\u00e3o que passa por 5 munic\u00edpios de Minas Gerais.\n#unidadedeconservacao #serradamantiqueira #parqueestadualdaserradopapagaio #globoreporter \nhttps://t.co/I2ZXSDLT5T"
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2022-07-04T16:33:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543996538292256777"
            ],
            "id": "1543996538292256777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Porto Velho transformar\u00e1 parque em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/kVhHB1tjAm"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-07-04T16:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543995569848426496"
            ],
            "id": "1543995569848426496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE COBRE de 12,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO ACARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPMGE - COOPERATIVA DE MINERADORES E G.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/wBRFhDwO39"
        },
        {
            "author_id": "192316613",
            "created_at": "2022-07-04T16:22:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543993715102040064"
            ],
            "id": "1543993715102040064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza exuberante. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/404liCxX8k"
        },
        {
            "author_id": "868358344611966976",
            "created_at": "2022-07-04T15:58:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543987698888753153"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1543987698888753153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pireneus - GO (\ud83c\udde7\ud83c\uddf7) - 06/30/2022 (\ud83d\udc8e\ud83c\udf04). https://t.co/DBBpH9aY0J"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2022-07-04T15:40:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543983088425918466"
            ],
            "id": "1543983088425918466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RECUPERA\u00c7\u00c3O \u2013 Projeto piloto transformar\u00e1 o Parque Jardim das Mangueiras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/Q5BDByrSsy"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-04T15:40:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543983083640066049"
            ],
            "id": "1543983083640066049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,19 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA / Par\u00e1 no dia 24 de junho de 2022 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1198036008035606529",
            "created_at": "2022-07-04T15:31:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543980833693892609"
            ],
            "id": "1543980833693892609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/TLLHRFdDFS"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-07-04T15:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543980465664786432"
            ],
            "id": "1543980465664786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 99,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA MINERADORA DE ARIQUE.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/I5hKJfaJeR"
        },
        {
            "author_id": "1322218102403305472",
            "created_at": "2022-07-04T15:22:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543978580631322624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "21334653",
                        "start": 99,
                        "username": "ConJur_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543978580631322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ConJur - Danos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental geram dano moral coletivo https://t.co/9lvJrhlDkL via @ConJur_Oficial"
        },
        {
            "author_id": "1388066674641883136",
            "created_at": "2022-07-04T15:21:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543978354398973953"
            ],
            "id": "1543978354398973953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi dif\u00edcil a chegada at\u00e9 aqui, vencemos obst\u00e1culos, medos, foi um dia de supera\u00e7\u00e3o  pra todos n\u00f3s, mas chegamos e que vista linda, valeu a pena, gratid\u00e3o a Deus \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/HrqthWFYcr"
        },
        {
            "author_id": "1511301828071333895",
            "created_at": "2022-07-04T15:21:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543978315530309633"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1175898392855293952",
                        "start": 0,
                        "username": "getouuu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543978315530309633",
            "in_reply_to_user_id": "1175898392855293952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@getouuu tmj moral te amo \u270c\ufe0f\ud83e\udd19\u270c\ufe0f\ud83e\udd19\u270c\ufe0f\ud83e\udd19\u270c\ufe0f do parque municipal pra vida"
        },
        {
            "author_id": "1395114921663344646",
            "created_at": "2022-07-04T15:16:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543977150973370368"
            ],
            "id": "1543977150973370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto piloto transformar\u00e1 o Parque Jardim das Mangueiras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/DqFy0c4TUc"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2022-07-04T15:05:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543974253217067009"
            ],
            "id": "1543974253217067009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE \u2013 Arboriza\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o de nascentes transformar\u00e1 o Parque Jardim das Mangueiras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/PORGpTbh5f"
        },
        {
            "author_id": "1450502353208102919",
            "created_at": "2022-07-04T14:55:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543971872412516355"
            ],
            "id": "1543971872412516355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Peneda-Ger\u00eas Mag \u00e9 uma nova revista sobre o \u00fanico parque nacional do pa\u00eds e sobre os cinco concelhos da Regi\u00e3o Norte que o integram. Vemos com muito interesse din\u00e2micas de comunica\u00e7\u00e3o como esta, que procuram valorizar o nosso patrim\u00f3nio natural e joias como o nosso PNPG. https://t.co/LiMa0x0R9q"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2022-07-04T14:40:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543968073698385922"
            ],
            "id": "1543968073698385922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional da Tijuca voc\u00ea encontra uma trilha com um visual 360\u00ba do Rio, conhe\u00e7a a famosa Trilha do Pico da Tijuca, no link: https://t.co/LB55bW52fw\n\n#trilhadopicodatijuca #picodatijuca #parquenacionaldatijuca #vistasdorio #natureza #trilhascariocas #trilhas #rj https://t.co/jozBJkT5Ss"
        },
        {
            "author_id": "785085552454463492",
            "created_at": "2022-07-04T14:25:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543964310770225153"
            ],
            "id": "1543964310770225153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jesus eu to ficando maluca acabei de lembrar que eu sonhei que eu tava discutindo com meu tio o PORQU\u00ca da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica ser importante e falando pq ela \u00e9 dividida pela carlos luz a nem viu"
        },
        {
            "author_id": "17806553",
            "created_at": "2022-07-04T14:12:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543960833931329537"
            ],
            "id": "1543960833931329537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova revista dedicada ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - https://t.co/OTEoiqAxxU https://t.co/cGiROSi2Su"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-07-04T14:10:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543960428232974336"
            ],
            "id": "1543960428232974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jardim da Oma\n*Por Carlos Roberto de Oliveira\n\nDe repente, a floresta amaz\u00f4nica, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, os jardins japoneses, a lembran\u00e7a de Burle Marx, e a pr\u00f3pria exuber\u00e2ncia do verde em Foz do Igua\u00e7u s\u00e3o sutilmente lembrados na  #Cr\u00f4nicas\n\nhttps://t.co/OlKJ5RmwBh https://t.co/OGCsCLv4YM"
        },
        {
            "author_id": "391079448",
            "created_at": "2022-07-04T13:58:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543957488118206465"
            ],
            "id": "1543957488118206465",
            "in_reply_to_user_id": "391079448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caseara \nSituada \u00e0s margens dos rios Araguaia e Coco, Caseara \u00e9 o principal portal da entrada do Parque Estadual do Cant\u00e3o. O rio Coco tamb\u00e9m abriga a Praia do Sol em suas margens. Formada por 3 km de extens\u00e3o, a praia funciona de junho a setembro. (+) https://t.co/Fvd4Mgxn4X"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2022-07-04T13:53:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543956218389168129"
            ],
            "id": "1543956218389168129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: MP aciona Inema para suspender concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada do Parque Estadual das Sete Passagens em Miguel Calmon https://t.co/0ZNMPRGSdc"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2022-07-04T13:53:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543956203914534912"
            ],
            "id": "1543956203914534912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: MP aciona Inema para suspender concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada do Parque Estadual das Sete Passagens em Miguel Calmon https://t.co/TXDLoKIMRU"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2022-07-04T13:44:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543953938998824960"
            ],
            "id": "1543953938998824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animal, amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, foi visto ferido, mas ainda com vida, no in\u00edcio da manh\u00e3 desta segunda-feira (4). No entanto, morreu horas depois; corpo foi levado ao Hospital Veterin\u00e1rio da UnB.\nhttps://t.co/5V2SvdO9SO #g1DF"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-07-04T13:30:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543950409433317376"
            ],
            "id": "1543950409433317376",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Colniza, MT. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 2 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Juruena. https://t.co/MPrf49amJS"
        },
        {
            "author_id": "191144807",
            "created_at": "2022-07-04T12:52:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543940887662804993"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39497313",
                        "start": 0,
                        "username": "franssinete"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "10500512",
                        "start": 13,
                        "username": "pauloribeiro"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1387502236180393989",
                        "start": 27,
                        "username": "uruatapera"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "15526235",
                        "start": 39,
                        "username": "gabiflorenzano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543940887662804993",
            "in_reply_to_user_id": "39497313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@franssinete @pauloribeiro @uruatapera @gabiflorenzano segundo Alexandre Rodrigues Ferreira, em 'Not\u00edcia Hist\u00f3rica da Ilha Grande de Joanes' (1783) este nome \u00e9 corruptela de 'Iona' uma das mais antigas etnias do Maraj\u00f3 tamb\u00e9m chamada Sacaca, ind\u00edgenas cativos do Pesqueiro Real que hoje \u00e9 a Reserva Extrativista Marinha de Soure."
        },
        {
            "author_id": "24724081",
            "created_at": "2022-07-04T12:49:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543940070549381122"
            ],
            "id": "1543940070549381122",
            "in_reply_to_user_id": "24724081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflitos no munic\u00edpio de Iguape p\u00f5em em risco integridade do territ\u00f3rio da aldeia Itapu\u00e3. Comunidade faz parte da Terra Ind\u00edgena Ka\u2019aguy Hovy, j\u00e1 delimitada pela Funai. Parte do grupo foi for\u00e7ada a migrar para o Parque Estadual do Prelado"
        },
        {
            "author_id": "1492746425255485443",
            "created_at": "2022-07-04T12:45:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543939120698986496"
            ],
            "id": "1543939120698986496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piau\u00ed \u00e9 um estado no nordeste do Brasil conhecido pelos parques nacionais. O Parque Nacional Serra da Capivara, no sudeste, possui s\u00edtios arqueol\u00f3gicos com pinturas rupestres pr\u00e9-hist\u00f3ricas. \n#Piaba\n#piaui \n#piabaflix https://t.co/LcffyCjJ7W"
        },
        {
            "author_id": "84948746",
            "created_at": "2022-07-04T12:12:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543930790622691330"
            ],
            "id": "1543930790622691330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to no meio do parque nacional dos calanques e ta cheio de brasileiro aqui mano socorro"
        },
        {
            "author_id": "211228887",
            "created_at": "2022-07-04T12:11:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543930376216879104"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1543930376216879104",
            "in_reply_to_user_id": "211228887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada DENTRO do Parque Estadual da Pedra Branca, Vargem Grande/RJ! Inadmiss\u00edvel!!! https://t.co/HAP04TQwjE"
        },
        {
            "author_id": "955877609665105921",
            "created_at": "2022-07-04T12:05:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543929009414852609"
            ],
            "id": "1543929009414852609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu ontem do nada que fui ao parque municipal e ainda fui no carrinho bate-bate, rol\u00ea super aleat\u00f3rio ..  precisava"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-04T11:39:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543922379134423040"
            ],
            "id": "1543922379134423040",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DE URUPADI foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-04T11:39:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543922378429923328"
            ],
            "id": "1543922378429923328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 20 de junho de 2022 o desmatamento de 0,20 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,50 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "62074994",
            "created_at": "2022-07-04T11:26:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543919053881937923"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1543919053881937923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed queima metade de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e chora dizendo que n\u00e3o tava fazendo nada demais quando \u00e9 preso. https://t.co/yRF6d1SOqM"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-07-04T11:01:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543912813424513024"
            ],
            "id": "1543912813424513024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#On\u00e7apintada \u00e9 flagrada por turistas durante tocaia e ataque a #jacar\u00e9 'dorminhoco' numa das margens do Rio S\u00e3o Louren\u00e7o, no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, no #Pantanal do #MatoGrosso \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e  Seria a Maria #Marru\u00e1? \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a \ud83d\ude01:  https://t.co/gGsHdQOI8s https://t.co/iF5wvZby3S"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2022-07-04T11:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543912613452476417"
            ],
            "id": "1543912613452476417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da Reportagem https://t.co/YdW4TxJ8Jc"
        },
        {
            "author_id": "1542203905135841280",
            "created_at": "2022-07-04T10:39:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543907314897494017"
            ],
            "id": "1543907314897494017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falar meus amigos do estou chegando ganho da porque voc\u00ea diz que voc\u00ea escreve ajudar saiddy xingu parque nacional de seguros t\u00f4 indo pra parecido norte bicicleta 90 dormir ajudar sua fam\u00edlia direto deus aben\u00e7oe a todos https://t.co/AB3yCaSnTL"
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2022-07-04T10:25:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543903928290607105"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "64276984",
                        "start": 74,
                        "username": "CorreioLitoral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543903928290607105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Oeste \u2013 Mais de 500 mil visitaram Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2022 @CorreioLitoral https://t.co/QCl2yFPRCx"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-07-04T10:12:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543900520955478016"
            ],
            "id": "1543900520955478016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : PARQUE NACIONAL LITTLE TOBAGO E GREAT TOBAGO\nhttps://t.co/CMTM77xB1n https://t.co/6espO0qA08"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-07-04T10:11:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543900362653974528"
            ],
            "id": "1543900362653974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/agGF56pqDM"
        },
        {
            "author_id": "56086356",
            "created_at": "2022-07-04T09:07:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543884078683983872"
            ],
            "id": "1543884078683983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia sem compensa\u00e7\u00e3o ambiental prevista pelo Senado."
        },
        {
            "author_id": "1477128863704563713",
            "created_at": "2022-07-04T08:40:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543877351632666626"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1563869898",
                        "start": 0,
                        "username": "mrsquintas"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1150063869706088448",
                        "start": 12,
                        "username": "HortenseMorais7"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "17163446",
                        "start": 29,
                        "username": "SICNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "21783395",
                        "start": 42,
                        "username": "cnnportugal"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "16632149",
                        "start": 55,
                        "username": "RTP1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543877351632666626",
            "in_reply_to_user_id": "1563869898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mrsquintas @HortenseMorais7 @SICNoticias @cnnportugal @RTP1 O cad\u00e1ver pol\u00edtico teve uma a\u00e7\u00e3o MTO importante como deputada ( entre outras) quando DESMASCAROU FRONTALMENTE E TOTALMENTE a caluniadora mor do Reino, Ana Gomes, q construiu casa de luxo ( 2 MILH\u00d5ES) em \u00e1rea protegida do parque natural Sintra Cascais. Os media CORRUPTOS calam se!"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2022-07-04T07:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543853113475354624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "16632084",
                        "start": 90,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543853113475354624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balsa de garimpo invade \u00e1rea protegida e mais preservada da Amaz\u00f4nia.\n\nPor Caio C\u00e9sar, em @cartacapital\n\nhttps://t.co/4KCfejYfyJ"
        },
        {
            "author_id": "512729179",
            "created_at": "2022-07-04T00:58:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543761239427383296"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1543761239427383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/eiZN4sQvMg"
        },
        {
            "author_id": "367472800",
            "created_at": "2022-07-04T00:45:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543757887566221313"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "115419731",
                        "start": 0,
                        "username": "_queenofthekill"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543757887566221313",
            "in_reply_to_user_id": "115419731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_queenofthekill Parque Estadual Jaragu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "226373567",
            "created_at": "2022-07-03T23:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543731423261216769"
            ],
            "id": "1543731423261216769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/J98e4l2ZRW"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-03T21:38:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543710692988952577"
            ],
            "id": "1543710692988952577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 23 de junho de 2022 o desmatamento de 0,20 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 1,51 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-07-03T21:33:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543709546513940490"
            ],
            "id": "1543709546513940490",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 15% do total, com 37 focos\n- Pq. Nac. das Nascentes do Rio Parnaiba (TO, MA): 12% do total, com 30 focos"
        },
        {
            "author_id": "38875730",
            "created_at": "2022-07-03T21:24:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543707244436627456"
            ],
            "id": "1543707244436627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Chacrinha https://t.co/z0LxVbe3zS"
        },
        {
            "author_id": "1295434766653718529",
            "created_at": "2022-07-03T21:23:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543706947945480194"
            ],
            "id": "1543706947945480194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Envolvido no assassinato de Dorothy Stang \u00e9 investigado por se apossar de terras p\u00fablicas no Acre\nOpera\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o da Pol\u00edcia Civil apreendeu armas de fogo e muni\u00e7\u00f5es em territ\u00f3rio de Amair Feijoli na Floresta Estadual do Antimary https://t.co/hXM2d8wzW1"
        },
        {
            "author_id": "1070270400662265856",
            "created_at": "2022-07-03T21:11:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543703898413727744"
            ],
            "id": "1543703898413727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Apontado como mandante da morte da mission\u00e1ria  Dorothy Stang em 2005, Amair Feijoli \u00e9 investigado pelo MP-AC por desmatar uma \u00e1rea de 600 ha, al\u00e9m de criar gado e amea\u00e7ar moradores da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental Floresta Estadual Antimary (FEA).\nhttps://t.co/ELwLB1iCeZ"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2022-07-03T20:47:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543697851900903424"
            ],
            "id": "1543697851900903424",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mundo real, algumas dessas estradas exigem uma licen\u00e7a especial emitida por uma ag\u00eancia governamental local apropriada, mas em seu jogo, ser\u00e1 uma reminisc\u00eancia do que eles fizeram anteriormente com o Parque Nacional de Yellowstone, https://t.co/uEqRsaTXg8"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2022-07-03T20:46:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543697821412605955"
            ],
            "id": "1543697821412605955",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de geleiras, montanhas e vales, o Parque Nacional Glacier cobre aproximadamente 1,4 milh\u00e3o de acres na vida real, por isso n\u00e3o \u00e9 de admirar que voc\u00ea possa ver algumas \u00e1reas interessantes na DLC enquanto dirige pela c\u00eanica estrada montanhosa \ud835\udc3a\ud835\udc5c\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc54-\ud835\udc61\ud835\udc5c-\ud835\udc61\u210e\ud835\udc52-\ud835\udc60\ud835\udc62\ud835\udc5b que"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2022-07-03T20:46:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543697799581147143"
            ],
            "id": "1543697799581147143",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com evid\u00eancias arqueol\u00f3gicas, os nativos americanos chegaram pela primeira vez na \u00e1rea da geleira h\u00e1 cerca de 10.000 anos, e s\u00f3 em 1910 essa \u00e1rea foi estabelecida como um parque nacional para reconhecer sua beleza natural. https://t.co/OoWCjpKnF1"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2022-07-03T20:46:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543697787086422020"
            ],
            "id": "1543697787086422020",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a DLC de Montana, esta \u00e1rea \u00e9, sem d\u00favida, o famoso Parque Nacional Glacier, ent\u00e3o vamos dar uma olhada em quais partes voc\u00ea pode esperar ver e dirigir na futura expans\u00e3o de mapa. https://t.co/Lt7AKX8d0J"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2022-07-03T20:46:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543697777972183040"
            ],
            "id": "1543697777972183040",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 seguro dizer que muitos estados dos EUA t\u00eam um parque nacional que \u00e9, por assim dizer, a principal atra\u00e7\u00e3o natural da \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2022-07-03T20:46:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543697772175663104"
            ],
            "id": "1543697772175663104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Noticia: Hoje a SCS faz mais uma postagem em seu blog relacionada a Montana e hoje o assunto \u00e9 sobre o Parque Nacional Glacier \u26f0\ufe0f\ud83d\ude9b https://t.co/Uj7VGlZNp0"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2022-07-03T20:31:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543694010195263493"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543694010195263493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed - Visita completa https://t.co/wdk1iYkqZ3 via @YouTube #Piau\u00ed #ParqueNacionalSeteCidades"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-07-03T20:27:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543692806698549249"
            ],
            "id": "1543692806698549249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 867,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "O olho da lua.\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional dos Arcos - EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/74HZB7ERSY"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2022-07-03T19:50:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543683538511220736"
            ],
            "id": "1543683538511220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o cai em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental perto da Serra do Japi em Jundia\u00ed https://t.co/MQyryc6pKh"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2022-07-03T19:50:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543683529950646273"
            ],
            "id": "1543683529950646273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o cai em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental perto da Serra do Japi em Jundia\u00ed https://t.co/WYSph7GeRa"
        },
        {
            "author_id": "3095669020",
            "created_at": "2022-07-03T19:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543679268617682944"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68765275,
                        -23.33440924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1543679268617682944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um domingo.... Excelente caminhada.. em Parque Estadual Juquery https://t.co/8p3V6lPcVg"
        },
        {
            "author_id": "1467037495359643649",
            "created_at": "2022-07-03T18:54:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543669510112165890"
            ],
            "id": "1543669510112165890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era s\u00f3 uma ficada... \nAgora eu t\u00f4 em pleno um parque municipal lotado com bambu pro alto catando fruta pra minha sogra https://t.co/YtiAJq2mYW"
        },
        {
            "author_id": "2567794944",
            "created_at": "2022-07-03T18:51:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543668689559494656"
            ],
            "id": "1543668689559494656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha hj comemorando os 2 anos do Parque Municipal de Iguaba Grande com muita interpreta\u00e7\u00e3o ambiental com essa galera linda! Obrigada a todos que estiveram junto! https://t.co/2GsJBqFAbQ"
        },
        {
            "author_id": "25137637",
            "created_at": "2022-07-03T18:42:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543666585856102401"
            ],
            "id": "1543666585856102401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda vez que visito o Parque Estadual Fernando Costa (\u00c1gua Branca) ganha for\u00e7a a ideia de dar toda uma disciplina sobre desenvolvimento p\u00f3s-colonial, modernidade perif\u00e9rica, a rela\u00e7\u00e3o com a natureza e com as esp\u00e9cies criadas, e a no\u00e7\u00e3o rom\u00e2ntica de parques..."
        },
        {
            "author_id": "1424923491506212865",
            "created_at": "2022-07-03T16:44:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543636861490454528"
            ],
            "id": "1543636861490454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA NO 'PORTAL MULHER AMAZ\u00d4NICA\n\nParque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da Reportagem\n\nhttps://t.co/gh8PUt17Lk\n\nNOS SIGA NAS REDES SOCIAIS\n\n@portalmulheramazonica_am (Instagram) https://t.co/P2HeQJfTDX"
        },
        {
            "author_id": "152712761",
            "created_at": "2022-07-03T16:27:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543632572353224704"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1543632572353224704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade maravilhosa #sp #mtb em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/ksI2CNxvfE"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2022-07-03T16:25:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543631991618281472"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1543631991618281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meuriodejaneiro \ud83d\ude0e\n#invernocarioca \n#riodejaneiroteamo em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/epxNr7HtI8"
        },
        {
            "author_id": "1510113869393453056",
            "created_at": "2022-07-03T16:25:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543631970638483457"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543631970638483457",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vamos falar em civilidade, jatinho financiado , ilha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e voc\u00ea vibrando com o encontro desses canalhas. \nVibrando, vibrador... tudo a ver!!!\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43"
        },
        {
            "author_id": "152712761",
            "created_at": "2022-07-03T16:23:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543631533176750083"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1543631533176750083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recuperando o f\u00f4lego, depois de subir 7km da entrada do parque at\u00e9 o mirante.  \n\nObs: Os 7km montado na bike pedalando. \n\n#mtb #ciclista em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/Il1nY4XDzZ"
        },
        {
            "author_id": "742469390642368512",
            "created_at": "2022-07-03T16:18:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543630355273580546"
            ],
            "id": "1543630355273580546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e1rea protegida fica pr\u00f3xima aos munic\u00edpios de Carauari e Juru\u00e1.\nhttps://t.co/vtZe8Vn2N4"
        },
        {
            "author_id": "152712761",
            "created_at": "2022-07-03T16:18:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543630180232699904"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1543630180232699904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/WYSuyZn3GE"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2022-07-03T16:17:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543629941069078533"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0969,
                        -15.5958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1543629941069078533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/1XsdWMClNP"
        },
        {
            "author_id": "36828787",
            "created_at": "2022-07-03T16:07:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543627549967794180"
            ],
            "id": "1543627549967794180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz uma trilha de mais de 15KM nesse s\u00e1bado no Parque Estadual Cantareira. Quando falo que viver \u00e9 mais que consumir, \u00e9 disso que t\u00f4 falando. Estou me organizando para que momentos como esse seja rotina e n\u00e3o excess\u00e3o. https://t.co/Jgp4u9P82s"
        },
        {
            "author_id": "1483630468193046530",
            "created_at": "2022-07-03T16:03:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543626439416758273"
            ],
            "id": "1543626439416758273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional \"Perito Moreno\", Argentina... A wonder of nature! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcab\ud83d\udca5\ud83d\udc9e\ud83c\udfd4\u2744\u2744\u2744\ud83d\udca5\ud83d\udcab https://t.co/LtQULfUj27"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-07-03T15:39:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543620504854069249"
            ],
            "id": "1543620504854069249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Hoje \u00e9 domingo. Lembramos a nossa conquista da semana, uma boa vit\u00f3ria do movimento ambientalista: a aprova\u00e7\u00e3o da Lei do Monumento Natural da Maria Comprida, em Petr\u00f3polis. Defende a biodiversidade, as nascentes, e veda ocupa\u00e7\u00e3o irregular, faveliza\u00e7\u00e3o, prevenindo trag\u00e9dias. https://t.co/0kEfcFfnGC"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-03T15:36:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543619822751064066"
            ],
            "id": "1543619822751064066",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II soma 0,34 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-03T15:36:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543619822247747585"
            ],
            "id": "1543619822247747585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-03T15:36:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543619821471932418"
            ],
            "id": "1543619821471932418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,23 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 em 24 de junho de 2022 - a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-07-03T15:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543618364773482496"
            ],
            "id": "1543618364773482496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da Reportagem. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/gJkNZ4gN5u https://t.co/nNpv2YFIYy"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2022-07-03T15:23:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543616493966999554"
            ],
            "id": "1543616493966999554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da\u00a0Reportagem https://t.co/XtHHYCCk6E"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2022-07-03T14:35:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543604330862968833"
            ],
            "id": "1543604330862968833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da\u00a0Reportagem https://t.co/i2sJ1L32qF"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-07-03T14:31:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543603298816729091"
            ],
            "id": "1543603298816729091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da Reportagem https://t.co/ROUTPF9x4o"
        },
        {
            "author_id": "1507306438972039183",
            "created_at": "2022-07-03T14:26:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543602149225123840"
            ],
            "id": "1543602149225123840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da Reportagem https://t.co/nrq9HnLs8l"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2022-07-03T14:21:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543600802803089410"
            ],
            "id": "1543600802803089410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 tema do Caminhos da\u00a0Reportagem https://t.co/yZ7QUqV1G7"
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-07-03T12:58:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543580031921831941"
            ],
            "id": "1543580031921831941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de Santos - Caminho do Mar [Parque Estadual da Serra do Mar]. S\u00e3o Bernado do Campo x Cubat\u00e3o. Irmandade das Trilhas. 18/12/2021 https://t.co/WNZg0CIDnc"
        },
        {
            "author_id": "15457785",
            "created_at": "2022-07-03T12:14:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543568916542267392"
            ],
            "id": "1543568916542267392",
            "in_reply_to_user_id": "12323012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__JDF a\u00ed at\u00e9 o deixam construir no Parque Nacional do Ger\u00eas, ao lado da casa do Ronaldo"
        },
        {
            "author_id": "75811192",
            "created_at": "2022-07-03T12:01:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543565574328012802"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543565574328012802",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Na minha regi\u00e3o ,entorno do Parque Nacional de Itatiaia tem , mas ainda n\u00e3o vi , s\u00f3 em fotos . Ainda alimento esse sonho \ud83e\udd1e"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2022-07-03T11:52:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543563301535219712"
            ],
            "id": "1543563301535219712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ConJur_Oficial: Danos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental geram dano moral coletivo https://t.co/dA0VmJbppn https://t.co/qTmzF7bc7W - https://t.co/0wBE0jGb67 -\n\nDanos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental geram dano moral coletivo https://t.co/dA0VmJbppn https://t.co/qTmzF7bc7W\n\n\u2014 ConJur\u2026"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2022-07-03T11:48:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543562208256307200"
            ],
            "id": "1543562208256307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Danos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental geram dano moral coletivo https://t.co/qkk4ZfvTyP https://t.co/j8Bd4Dbu7w"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2022-07-03T11:48:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543562206914158592"
            ],
            "id": "1543562206914158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Danos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental geram dano moral coletivo: O Tribunal de Justi\u00e7a de Santa Catarina (TJ-SC) confirmou a condena\u00e7\u00e3o de dois empres\u00e1rios ao pagamento de danos morais coletivos por supress\u00e3o da mata nativa de uma \u00e1rea\u2026 https://t.co/cSyBtfXDfJ #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-03T11:35:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543559156942000128"
            ],
            "id": "1543559156942000128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 23 de junho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,24 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-07-03T11:23:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543556055824830467"
            ],
            "id": "1543556055824830467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abelha irapu\u00e1\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/NIi9IZJ9UE"
        },
        {
            "author_id": "241104526",
            "created_at": "2022-07-03T11:13:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543553587921436675"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1543553587921436675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/6GLbNYEI6i"
        },
        {
            "author_id": "1377068607511879680",
            "created_at": "2022-07-03T11:07:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543551911298842624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1105921024003059712",
                        "start": 0,
                        "username": "SebaLlorensRuiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543551911298842624",
            "in_reply_to_user_id": "1105921024003059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SebaLlorensRuiz Bom dia, Seb\u00e1! Respondo porque tenho, n\u00e3o em casa,   mas no prolongamento do meu quintal,  o Horto Florestal de S\u00e3o Paulo (Parque Estadual Alberto L\u00f5fgren). Vou l\u00e1 hoje fotografar e depois te mostro."
        },
        {
            "author_id": "38690166",
            "created_at": "2022-07-03T03:12:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543432343297425408"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2837522873",
                        "start": 0,
                        "username": "choffss"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1543432343297425408",
            "in_reply_to_user_id": "2837522873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@choffss Logo logo vai ter essa aqui https://t.co/RvjqYYYA6H"
        },
        {
            "author_id": "2482936816",
            "created_at": "2022-07-03T02:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543422499970584578"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1543422499970584578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Hd2gIoPNAv"
        },
        {
            "author_id": "129002495",
            "created_at": "2022-07-03T02:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543414224034050049"
            ],
            "id": "1543414224034050049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento promovido pelo Sistema OCB/GO proporcionou manh\u00e3 de recrea\u00e7\u00e3o e diversas outras atividades para adultos e crian\u00e7as; evento tamb\u00e9m marcou a entrega de benfeitorias \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n#Goiania #jardimbotanico\nhttps://t.co/LwVmbNndM6"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2022-07-03T01:48:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543411422171869184"
            ],
            "id": "1543411422171869184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/1FAIrHBIRR"
        },
        {
            "author_id": "1532038500836642817",
            "created_at": "2022-07-03T01:00:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543399271311056897"
            ],
            "id": "1543399271311056897",
            "in_reply_to_user_id": "1532038500836642817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa e o Cerrado.\n\n\u00c1guas emendadas em Planaltina-DF \n\nFotografia: Vereda Grande, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas. Rui Faquini https://t.co/kdxGt7mEpK"
        },
        {
            "author_id": "259727232",
            "created_at": "2022-07-03T00:41:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543394360443764739"
            ],
            "id": "1543394360443764739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone est\u00e1 reabrindo seu circuito norte danificado pelas enchentes ao meio-dia de s\u00e1bado, a tempo para o feriado de 4 de julho, disseram autoridades do parque na quinta-feira.\n\nhttps://t.co/kgqUc2f9i8 https://t.co/VlypmFop54"
        },
        {
            "author_id": "1255483554869510151",
            "created_at": "2022-07-03T00:04:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543385054583394304"
            ],
            "id": "1543385054583394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu bisav\u00f4 doou 131 mil hectares de terra agricult\u00e1vel para a funda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Emas. Patrim\u00f4nio multibilion\u00e1rio nos valores atuais. Muitos da fam\u00edlia n\u00e3o o compreendem\u2026 Mas sem d\u00favidas era um homem a frente do seu tempo. Deixou um grande legado para a humanidade! https://t.co/LnBLjatoEJ"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2022-07-02T23:34:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543377582787272704"
            ],
            "id": "1543377582787272704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo trilha.\nIria com terapeuta e outras pessoas.\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o que amo.\nMas..\nA fobia falou mais alto.\n\nDesmarquei.\nTo leve.\nNa consulta explico e tento trabalhar  melhor."
        },
        {
            "author_id": "1420403018999152641",
            "created_at": "2022-07-02T23:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543376564687147008"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1543376564687147008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f Artes, feira de org\u00e2nicos, atividades culturais e esportivas no Parque Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis agitam a temporada de inverno na Capital Nacional do Montanhismo. \n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Entrada gratuita\n\ud83d\udd58 3/7/2022 - 9h \u00e0s 15h\n\ud83c\udfde\ufe0f Estrada St\u00aa Rita, 9000 - Fazenda Alpina\n\n#EuAmoTer\u00ea\u2665\ufe0f https://t.co/242cNXdhXd"
        },
        {
            "author_id": "154575265",
            "created_at": "2022-07-02T22:55:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543367871774048263"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1344281619130179588",
                        "start": 21,
                        "username": "guardacivilbh"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "40721032",
                        "start": 94,
                        "username": "alexandrekalil"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 159,
                        "username": "RomeuZema"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "74309518",
                        "start": 179,
                        "username": "carlosaviana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543367871774048263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso que d\u00e1 mandar a @GuardaCivilBH para cima de professores e trancafiar o Parque Municipal, @AlexandreKalil  \n\ne no destruidor do meio ambiente eu n\u00e3o voto, @RomeuZema \n\nvou de @CarlosAViana\n\nhttps://t.co/XV2FKHxZw9"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2022-07-02T22:48:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543365977034952705"
            ],
            "id": "1543365977034952705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ada revista exclusivamente dedicada \u00e0 riqueza do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/KcnQfFVsc7"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2022-07-02T22:39:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543363848056586241"
            ],
            "id": "1543363848056586241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/zfsIReeA9X"
        },
        {
            "author_id": "525652329",
            "created_at": "2022-07-02T21:39:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543348560015642630"
            ],
            "id": "1543348560015642630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gralha-do-campo (Cyanocorax cristatellus)\n.\nO s\u00edmbolo do Oia Passarinhar, nosso corv\u00eddeo br\n.\nLocal: Parque Nacional das Emas, Chapad\u00e3o do C\u00e9u, Goi\u00e1s\nDatas: 10 e 11/06/2022 https://t.co/NE1EGtYi9X"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-02T21:34:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543347464882622464"
            ],
            "id": "1543347464882622464",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 5,24 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2022."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-02T21:34:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543347464362532865"
            ],
            "id": "1543347464362532865",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-02T21:34:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543347463867621376"
            ],
            "id": "1543347463867621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,53 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 em 22 de junho de 2022 - a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-07-02T21:33:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543347167171059716"
            ],
            "id": "1543347167171059716",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 17% do total, com 28 focos\n- APA Ilha do Bananal/Cant\u00e3o (PA, TO): 16% do total, com 27 focos"
        },
        {
            "author_id": "1483131244967862287",
            "created_at": "2022-07-02T21:24:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543344812358868993"
            ],
            "id": "1543344812358868993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir mais no parque municipal de Barueri"
        },
        {
            "author_id": "525652329",
            "created_at": "2022-07-02T21:11:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543341739460726789"
            ],
            "id": "1543341739460726789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre onde eu queria estar nesse momento agora\n.\nLocal: Parque Nacional das Emas, Chapad\u00e3o do C\u00e9u, Goi\u00e1s\nData: 07/06/2022 https://t.co/fw2fpHEuhn"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-07-02T20:57:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543338142278844416"
            ],
            "id": "1543338142278844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Serra da Mantiqueira, o Parque do Papagaio \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que passa por cinco munic\u00edpios de Minas Gerais e abriga 1,2 mil nascentes e 240 cachoeiras: https://t.co/gucEC8U2Fx #GloboRep\u00f3rter https://t.co/rgYPKmiFWS"
        },
        {
            "author_id": "11064432",
            "created_at": "2022-07-02T20:55:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543337564807069702"
            ],
            "id": "1543337564807069702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Serra da Mantiqueira, o Parque do Papagaio \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que passa por cinco munic\u00edpios de Minas Gerais e abriga 1,2 mil nascentes e 240 cachoeiras: https://t.co/6qHwFiRiB1 #GloboRep\u00f3rter https://t.co/hM5WW5rOnX"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-07-02T20:46:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543335240525135872"
            ],
            "id": "1543335240525135872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 avistada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/NWOdPDTZWv"
        },
        {
            "author_id": "37424070",
            "created_at": "2022-07-02T19:41:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543318888955387905"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47962798,
                        -22.69031598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1543318888955387905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/TaaP8G5GPE"
        },
        {
            "author_id": "37424070",
            "created_at": "2022-07-02T19:40:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543318800933695488"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47962798,
                        -22.69031598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1543318800933695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/Dig8sOdJeP"
        },
        {
            "author_id": "37424070",
            "created_at": "2022-07-02T19:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543318598063722496"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47962798,
                        -22.69031598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1543318598063722496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/xIGRJOso2q"
        },
        {
            "author_id": "37424070",
            "created_at": "2022-07-02T19:39:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543318505474457606"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47962798,
                        -22.69031598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1543318505474457606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/wFTW1USFD0"
        },
        {
            "author_id": "61528208",
            "created_at": "2022-07-02T19:34:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543317100344668161"
            ],
            "id": "1543317100344668161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa - S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras - MG https://t.co/28dJ7lLDxt"
        },
        {
            "author_id": "61528208",
            "created_at": "2022-07-02T19:33:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543316933361209350"
            ],
            "id": "1543316933361209350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa - S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras - MG https://t.co/lb6YXCCshm"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2022-07-02T19:22:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543314246141870081"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1543314246141870081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quem brinca com fogo faz xixi na cama.\"\n#fogo #incendioforestal #queimadas #aceiro #brigadistas #brigadaforestal #PEAMP #PEJoL em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/H2MJaUSo9O"
        },
        {
            "author_id": "68768693",
            "created_at": "2022-07-02T19:04:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543309691446595585"
            ],
            "id": "1543309691446595585",
            "in_reply_to_user_id": "68768693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ia p\u00f4r esta outra junto, mas esqueci! A escrita na pedra est\u00e1 apontando a dire\u00e7\u00e3o da \"C[achoeira] Rasga Canga\". Voc\u00eas conhecem o Parque Nacional da Serra da Canastra? https://t.co/BK84EVmAzh"
        },
        {
            "author_id": "190675737",
            "created_at": "2022-07-02T18:35:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543302413091749888"
            ],
            "id": "1543302413091749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta nacional \u00e9 muito linda, todos aqui do DF deviam tirar um tempinho pra visitar"
        },
        {
            "author_id": "1356149734247981057",
            "created_at": "2022-07-02T17:55:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543292361794625537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2395241245",
                        "start": 0,
                        "username": "energyduran"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543292361794625537",
            "in_reply_to_user_id": "2395241245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@energyduran Chulada de Parque Nacional https://t.co/RmcFGFnvPz"
        },
        {
            "author_id": "30327121",
            "created_at": "2022-07-02T17:47:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543290393160257537"
            ],
            "id": "1543290393160257537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabad\u00e3o dando rol\u00e9 em um dos lugares mais incr\u00edveis da cidade, o s\u00edtio Roberto Burle Marx, que fica na barra de Guaratiba, recanto cercado pelo parque estadual da pedra Branca, simplesmente a maior floresta urbana da Am\u00e9rica Latina. na boa, que privil\u00e9gio"
        },
        {
            "author_id": "242762360",
            "created_at": "2022-07-02T17:25:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543284751016108035"
            ],
            "id": "1543284751016108035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "teatro \u00e9 uma bosta n\u00e9, lembro q era o \"premio\" pra quem perdesse nas gincanas da escola, era tipo quem ganhar vai passear no parque nacional, ou num clube com piscina e futebol, quem perdesse ia pro teatro"
        },
        {
            "author_id": "1273991924865740801",
            "created_at": "2022-07-02T17:02:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543278892185698304"
            ],
            "id": "1543278892185698304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Gab\u00e3o repleto de floresta tropical e elefantes https://t.co/M727YivYMH"
        },
        {
            "author_id": "1192962358840303617",
            "created_at": "2022-07-02T16:50:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543275957133447168"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "15763696",
                        "start": 0,
                        "username": "felpson1985"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "201854017",
                        "start": 13,
                        "username": "victorlapolli"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "201854017",
                        "start": 192,
                        "username": "victorlapolli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "1543275957133447168",
            "in_reply_to_user_id": "15763696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felpson1985 @victorlapolli \u00c9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, e demanda\num Plano de Manejo h\u00e1 anos, para mapear as moradias existentes e evitar novas ocupa\u00e7\u00f5es.\n\nMe metendo de novo @victorlapolli \ud83e\udd2d"
        },
        {
            "author_id": "35568011",
            "created_at": "2022-07-02T15:50:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543260815653994497"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "67774491",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandaVdeC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543260815653994497",
            "in_reply_to_user_id": "67774491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandaVdeC A ideia era ir para os dois: come\u00e7ar com serra da capivara, na volta desviar pro parque nacional Ubajara no Cear\u00e1 e depois subir pro Delta. Da\u00ed n\u00e3o achei hotel e mudamos os planos."
        },
        {
            "author_id": "1219958646488096769",
            "created_at": "2022-07-02T15:50:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543260728240513026"
            ],
            "id": "1543260728240513026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Cantareira tamb\u00e9m \u00e9 um \u00f3timo passeio, apesar do valor da entrada. O N\u00facleo Engordador tamb\u00e9m \u00e9 um \u00f3timo passeio, recomendo. \n#SP1"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-02T15:33:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543256594640564225"
            ],
            "id": "1543256594640564225",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 4,21 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2022."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-02T15:33:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543256594103689216"
            ],
            "id": "1543256594103689216",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-02T15:33:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543256593587810304"
            ],
            "id": "1543256593587810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 24 de junho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 1,01 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "55104671",
            "created_at": "2022-07-02T15:28:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543255222235062276"
            ],
            "id": "1543255222235062276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto federal prev\u00ea multa em dobro para quem colocar fogo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/NR9xz5UAT5"
        },
        {
            "author_id": "1523406633308770304",
            "created_at": "2022-07-02T15:24:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543254184656572419"
            ],
            "id": "1543254184656572419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu artigo sobre a evolu\u00e7\u00e3o das Pteridium arachnoideum na Floresta Nacional de Bras\u00edlia vai ficar incr\u00edvel &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "303385204",
            "created_at": "2022-07-02T15:01:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543248382369603586"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2177076919",
                        "start": 0,
                        "username": "clubberrural"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543248382369603586",
            "in_reply_to_user_id": "2177076919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clubberrural Amiga e em concurso da \u00e1rea ambiental (icmbio e ibama, etc) que nem da \u00e1rea ambiental a pessoa precisa ser??????\nEu fico possesso  uma vaga pra gerir uma unidade unidade de conserva\u00e7\u00e3o e um contador vai l\u00e1 \"gerir\"  (nada contra contadores, tudo contra contadores gerindo ucs)"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-07-02T15:00:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543248341403852800"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1543248341403852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Uix0ycnC5V"
        },
        {
            "author_id": "1479595778712735755",
            "created_at": "2022-07-02T15:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543248136730296320"
            ],
            "id": "1543248136730296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Montanhas de #Teres\u00f3polis celebra amanh\u00e3 a chegada do inverno, na sede de Santa Rita.\nUm passeio familiar que vale muito a pena. Supreenda-se!\n#natureza #TVPessegueiros #quatroesta\u00e7\u00f5es #trilhas #pnmmt #preserva\u00e7\u00e3o #meioambiente https://t.co/fqIGa67FD2"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2022-07-02T14:38:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543242684986441731"
            ],
            "id": "1543242684986441731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PNI I O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o refer\u00eancia em turismo sustent\u00e1vel, com atra\u00e7\u00f5es para todos os p\u00fablicos\n#pni #cataratas #parquenacionaldoigua\u00e7u #turismo\nhttps://t.co/tOd4dCZgBc"
        },
        {
            "author_id": "21652034",
            "created_at": "2022-07-02T14:21:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543238335724134401"
            ],
            "id": "1543238335724134401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o onde voc\u00ea poder\u00e1 apreciar os melhores pratos da culin\u00e1ria cai\u00e7ara e quilombola.\nAqui voc\u00ea encontra Ostras fresquinhas, direto da Reserva extrativista Mandira.\nRestaubar Ostra e Cataia\nEstrada do Ariri km 11, Bairro Mandira, Cananeia, SP\n+55 (13) 99763-1056 https://t.co/1fn5StmbhS"
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2022-07-02T14:10:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543235690313515011"
            ],
            "id": "1543235690313515011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Aurora ontem no Parque Nacional do Monte Rainier, estado de Washington https://t.co/a4YPakybRW"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2022-07-02T13:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543232775460859906"
            ],
            "id": "1543232775460859906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 j\u00e1 voc\u00ea vai conferir uma aventura, a 2 mil metros de altura, no Parque Nacional do Itatiaia! Fique ligado, o Terra da Gente come\u00e7a logo ap\u00f3s o Jornal Hoje! #terradagente #tg #natureza #animais #fauna #flora https://t.co/daFxotH3M3"
        },
        {
            "author_id": "1414950786077970445",
            "created_at": "2022-07-02T13:35:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543226970296778755"
            ],
            "id": "1543226970296778755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ansenuza - Mar Chiquita https://t.co/JZFuphbAtC"
        },
        {
            "author_id": "3234009424",
            "created_at": "2022-07-02T13:02:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543218458011246593"
            ],
            "id": "1543218458011246593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma maravilhosa viagem no nosso encantador Portugal.\nO Santu\u00e1rio da Senhora da Peneda ergue-se na margem direita do rio da Peneda na \u00e1rea do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, sob um afloramento gran\u00edtico conhecido por Penedo da Meadinha https://t.co/zi8MndOpV7"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-07-02T13:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543217930594160640"
            ],
            "id": "1543217930594160640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Capixap\u00e9dia \ud83d\udd0e\n\nO bi\u00f3logo Paulo C\u00e9sar Vinha era ativista e defensor ambiental. Ele foi assassinado a tiros enquanto fazia pesquisas em uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s isso, o local do crime passou a ter o nome dele. \n\n[ https://t.co/XlgxCIhx94 ] https://t.co/LC2PkiTfcI"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2022-07-02T12:41:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543213170629787648"
            ],
            "id": "1543213170629787648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo de SC e Prefeitura de Palho\u00e7a tentam construir rodovia dentro de parque. \nEx-prefeito e governador acertaram a obra dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral sem licen\u00e7as ou estudos ambientais.\nhttps://t.co/e53RCu4Dmo"
        },
        {
            "author_id": "290177454",
            "created_at": "2022-07-02T12:10:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543205359875145733"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "26353979",
                        "start": 0,
                        "username": "tammagoti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543205359875145733",
            "in_reply_to_user_id": "26353979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tammagoti Visite o parque municipal !! Granada \u00e9 at\u00e9 hoje o lugar mais bonito que fui na Espanha !!"
        },
        {
            "author_id": "1535024115366744070",
            "created_at": "2022-07-02T12:06:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543204423362568192"
            ],
            "id": "1543204423362568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto federal prev\u00ea multa em dobro para quem colocar fogo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/KiwEC9KSVW"
        },
        {
            "author_id": "974061807567589377",
            "created_at": "2022-07-02T11:50:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543200467429326848"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1226098340804407297",
                        "start": 0,
                        "username": "puredepalta"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1240988596930318338",
                        "start": 13,
                        "username": "NaoCasanova"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543200467429326848",
            "in_reply_to_user_id": "1226098340804407297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@puredepalta @NaoCasanova Fica na divisa entre os estados do Rio Grande do Sul e Santa Catarina, pr\u00f3ximo ao munic\u00edpio de Cambar\u00e1 do Sul e dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira\u00a0de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza denominada Parque Nacional de Aparados da Serra. https://t.co/4h5n3MzggC"
        },
        {
            "author_id": "1371104721944055811",
            "created_at": "2022-07-02T11:45:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543199237785239557"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1048283702697086979",
                        "start": 0,
                        "username": "stedile_mst"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "88994803",
                        "start": 98,
                        "username": "ptdeminas"
                    },
                    {
                        "end": 292,
                        "id": "76699270",
                        "start": 280,
                        "username": "MST_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543199237785239557",
            "in_reply_to_user_id": "1048283702697086979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stedile_mst Olha a\u00ed o maior destruidor de florestas emitindo sua opini\u00e3o. Durante os governos do @ptdeminas eram e ainda s\u00e3o tratados como her\u00f3is e tinham status de \u201cminist\u00e9rio\u201d. At\u00e9 a maior reserva biol\u00f3gica da Am\u00e9rica do Sul foi destru\u00edda por seus seguidores em uma invas\u00e3o do @MST_Oficial"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-02T11:32:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543195921889890305"
            ],
            "id": "1543195921889890305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (1,54 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos, no dia 23 de junho de 2022 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 4 dias com alertas e 17,37 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-07-02T11:31:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543195590355550208"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1543195590355550208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/vdkytZrKwU"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-07-02T11:25:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543194041214541826"
            ],
            "id": "1543194041214541826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Andorinha-serradora\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/yMitsYT9ba"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2022-07-02T10:00:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543172845366386690"
            ],
            "id": "1543172845366386690",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cinco novos parques nacionais s\u00e3o encaminhados para concess\u00e3o:\n\nParque Nacional da Serra da Canastra (MG)\n\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG)\n\nParque Nacional do Capara\u00f3 (MG/ES)\n\nParque Naciona..."
        },
        {
            "author_id": "1369638399649456132",
            "created_at": "2022-07-02T09:37:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543166973021982722"
            ],
            "id": "1543166973021982722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Presidente da Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique, Filipe Jacinto Nyusi, dirigiu nesta Sexta-feira (01/07) no Parque Nacional do Zinave, Distrito de Mabote, a Cerim\u00f3nia de celebra\u00e7\u00e3o do 20\u00b0 Anivers\u00e1rio do Tratado das \u00c1reas de Conserva\u00e7\u00e3o Transfronteiri\u00e7o do Grande https://t.co/OoTzT32Tyn"
        },
        {
            "author_id": "1194280558941085697",
            "created_at": "2022-07-02T04:01:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543082408307728384"
            ],
            "id": "1543082408307728384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nil\u00f3polis: Parque Natural agora \u00e9 Parque Natural Municipal do Gericin\u00f3 Prefeito Farid Abr\u00e3o\nhttps://t.co/P08u29PuTg"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-07-02T03:17:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543071392618389505"
            ],
            "id": "1543071392618389505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em busca da \u00e1gua pura da montanha, programa fez uma expedi\u00e7\u00e3o de tr\u00eas dias. E mostrou ainda o espet\u00e1culo das mais belas cachoeiras do Parque Estadual do Papagaio e as del\u00edcias gastron\u00f4micas do sul de Minas. Assista \u00e0 \u00edntegra: https://t.co/Sfcclld2V0 #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2022-07-02T03:15:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543070748180365312"
            ],
            "id": "1543070748180365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professora, escritora, bot\u00e2nica e historiadora que d\u00e1 nome ao parque municipal catalogou a maior parte das orqu\u00eddeas do Cerrado e at\u00e9 encontrou uma esp\u00e9cie nova, que foi batizada com seu nome\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR\nhttps://t.co/PXXPgr1hVL"
        },
        {
            "author_id": "1237820060468731905",
            "created_at": "2022-07-02T02:14:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543055454821040130"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "23684291",
                        "start": 0,
                        "username": "wallacecorbo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543055454821040130",
            "in_reply_to_user_id": "1237820060468731905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wallacecorbo Seria a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que existia antes de cimentarem tudo pra subir o pr\u00e9dio?"
        },
        {
            "author_id": "37466081",
            "created_at": "2022-07-02T01:58:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543051496287346689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 0,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543051496287346689",
            "in_reply_to_user_id": "1020798087449776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RomeuZema Mentiroso: https://t.co/YDTkJdhMEc"
        },
        {
            "author_id": "1058342652897300481",
            "created_at": "2022-07-02T01:42:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543047403422597120"
            ],
            "id": "1543047403422597120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo o #globoreporter \nSaudades de fazer trilha e claro trabalhar com direito ambiental \nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nReserva ambiental"
        },
        {
            "author_id": "374153791",
            "created_at": "2022-07-02T01:04:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543037796281204737"
            ],
            "id": "1543037796281204737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto federal prev\u00ea multa em dobro para quem colocar fogo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/m1vqqb6qMG"
        },
        {
            "author_id": "52748217",
            "created_at": "2022-07-02T00:55:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543035586436419584"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47406667,
                        -20.65391695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1543035586436419584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mirantedomorrodapescaria #mirantemorrodapescaria em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/HP1LAwnN2i"
        },
        {
            "author_id": "852880987650490369",
            "created_at": "2022-07-02T00:50:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543034362723287046"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2951419247",
                        "start": 3,
                        "username": "ciceridades_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3735978cca41efc4"
            },
            "id": "1543034362723287046",
            "in_reply_to_user_id": "852880987650490369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cc @ciceridades_ d\u00e1 um Google em Parque Estadual de Monte Alegre"
        },
        {
            "author_id": "203604021",
            "created_at": "2022-07-01T23:36:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543015807126568960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1456140172689555458",
                        "start": 0,
                        "username": "TataBelizio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543015807126568960",
            "in_reply_to_user_id": "1456140172689555458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TataBelizio Vem mo, parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2022-07-01T23:30:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543014310544375808"
            ],
            "id": "1543014310544375808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pared\u00f5es com pinturas rupestres Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/PvjqhKnGD4"
        },
        {
            "author_id": "3996978089",
            "created_at": "2022-07-01T23:24:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543012634575966212"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1431364483167969282",
                        "start": 0,
                        "username": "anaffva"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "172165939",
                        "start": 20,
                        "username": "elvysmartini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1543012634575966212",
            "in_reply_to_user_id": "1431364483167969282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaffva @taa_rocha @elvysmartini Oi! Funcionamento normal, como quase todos os parques de BH, sem controle de acesso. O \u00fanico parque ainda com restri\u00e7\u00e3o \u00e9 o Parque Municipal, necessita realizar reserva pelo Sympla e apresentar na entrada."
        },
        {
            "author_id": "14561681",
            "created_at": "2022-07-01T23:09:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543008924986757121"
            ],
            "id": "1543008924986757121",
            "in_reply_to_user_id": "14561681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o d\u00e1 pra controlar a log\u00edstica de marca\u00e7\u00e3o de territ\u00f3rio do cachorro e n\u00e3o \u00e9 \u00e1rea protegida dessa planta nem nada, ent\u00e3o gra\u00e7as a jesus a \u00e1gua que serve pra lavar salada \ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "3743930356",
            "created_at": "2022-07-01T22:57:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543005822778806277"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "10608172",
                        "start": 0,
                        "username": "samirsalimjr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543005822778806277",
            "in_reply_to_user_id": "3743930356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samirsalimjr eu n\u00e3o entendi oq seria APA pq na minha \u00e9poca isso era sigla pra \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (n\u00e3o duvido que o pr\u00e9dio esteja invadindo alguma tbm)"
        },
        {
            "author_id": "963759647952863233",
            "created_at": "2022-07-01T22:46:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543003014373560321"
            ],
            "id": "1543003014373560321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Zinave tem 408 mil hectares e foi dizimado ap\u00f3s a guerra civil mo\u00e7ambicana que durou 16 anos. Quatro d\u00e9cadas depois, os primeiros rinocerontes regressam a este local. https://t.co/whGN3yOgLY"
        },
        {
            "author_id": "1394637359438868487",
            "created_at": "2022-07-01T22:44:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543002609589669889"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1317922711683944450",
                        "start": 0,
                        "username": "_kauan11_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1543002609589669889",
            "in_reply_to_user_id": "1317922711683944450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_kauan11_ Condom\u00ednio em frente o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "636324633",
            "created_at": "2022-07-01T22:41:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543001936433119234"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.95218988,
                        -15.00337383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2e36c52afe15ff31"
            },
            "id": "1543001936433119234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Serra de Ricardo Franco https://t.co/175cdWQkLP"
        },
        {
            "author_id": "636324633",
            "created_at": "2022-07-01T22:36:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543000583535300609"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.95218988,
                        -15.00337383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2e36c52afe15ff31"
            },
            "id": "1543000583535300609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Serra de Ricardo Franco https://t.co/2PRqKVK5J3"
        },
        {
            "author_id": "1404757743555289090",
            "created_at": "2022-07-01T22:35:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1543000392447016964"
            ],
            "id": "1543000392447016964",
            "in_reply_to_user_id": "1402829453923958784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sambolso Parque estadual do Itacolomi. Mas moro onde tem um Jesus de bra\u00e7os abertos."
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2022-07-01T22:15:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542995348557266944"
            ],
            "id": "1542995348557266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e \u2026 fila indiana de carros pretos no Parque Municipal de #BH S\u00e3o dezenas de carros\u2026 O que t\u00e1 rolando? Nova vers\u00e3o do Filme Homens de Preto? \ud83d\ude0e https://t.co/3WkQzGIXgZ"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-07-01T22:08:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542993547049066497"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1542993547049066497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/f4GyceRNmy"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2022-07-01T21:58:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542991008765444097"
            ],
            "id": "1542991008765444097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea visitar a Cro\u00e1cia, n\u00e3o pode deixar de ver o Parque Nacional dos Lagos Plitvice, um para\u00edso natural capaz de encantar qualquer pessoa entre caminhadas e cachoeiras \ud83d\udca7\ud83c\udf33 https://t.co/HNSatirOQs"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-07-01T21:33:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542984765741088769"
            ],
            "id": "1542984765741088769",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 26% do total, com 57 focos\n- Pq. Nac. do Araguaia (TO, MT): 11% do total, com 25 focos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-01T21:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542984238932320257"
            ],
            "id": "1542984238932320257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 17,37 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-01T21:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542984237883609088"
            ],
            "id": "1542984237883609088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 24 de junho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 1,59 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1536830501926981632",
            "created_at": "2022-07-01T21:22:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542981901320945668"
            ],
            "id": "1542981901320945668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h20 - Avenida Afonso Pena, sentido Rodovi\u00e1ria, no centro de BH.\n \nTr\u00e2nsito lento desde o Parque Municipal at\u00e9 o encontro com a rua Curitiba.\n \n#CentraldeTr\u00e2nsitoItatiaia"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-07-01T21:03:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542977155994451968"
            ],
            "id": "1542977155994451968",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No quinto epis\u00f3dio da webs\u00e9rie \u2018Os Olhos do Mar\u2019, Nathany Herrera contou pra gente o poder das UCs para a sensibiliza\u00e7\u00e3o e engajamento de jovens na prote\u00e7\u00e3o do oceano: \u201cQuando a gente visita uma \u00e1rea protegida, a gente tem um olhar diferente para aquele ambiente. + https://t.co/aD5N8tGT1k"
        },
        {
            "author_id": "272591964",
            "created_at": "2022-07-01T21:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542976446951571465"
            ],
            "id": "1542976446951571465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udca6Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nEmbora grande parte do parque tenha a apar\u00eancia de um deserto, \u00e9 um campo de dunas de areia. As dunas mais altas do parque chegam a 40 metros de altura.\n\nBel\u00edssimo n\u00e3o \u00e9 mesmo? \ud83e\udd29\n\nRepost: World Landforms (Instagram) https://t.co/upcZmIztpR"
        },
        {
            "author_id": "1389199191742820356",
            "created_at": "2022-07-01T21:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542976442396512265"
            ],
            "id": "1542976442396512265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nEmbora grande parte do parque tenha a apar\u00eancia de um deserto, \u00e9 um campo de dunas de areia. As dunas mais altas do parque chegam a 40 metros de altura.\n\nBel\u00edssimo n\u00e3o \u00e9 mesmo? \ud83e\udd29\n\nRepost: World Landforms (Instagram) https://t.co/lHuGdf7u3I"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-07-01T20:59:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542976200947208193"
            ],
            "id": "1542976200947208193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26d4Uma BR 101, com 4 pistas, da noite pro dia, rasgando a restinga do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, onde ainda (re) existem exemplares da fauna e flora amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o. \n\n\ud83c\udd98 \u00c9 essa #boiada que prop\u00f5e a Prefeitura de Palho\u00e7a e o Governo de SC!\n\n #sosparquedotabuleiro https://t.co/CFqxOH8p6k"
        },
        {
            "author_id": "239762397",
            "created_at": "2022-07-01T20:59:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542976095200464897"
            ],
            "id": "1542976095200464897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/yIkfA8jiId Wenceslau Braz ter\u00e1 Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2022-07-01T20:55:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542975219861790720"
            ],
            "id": "1542975219861790720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto federal prev\u00ea multa em dobro para quem colocar fogo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/LgEJdkzInV"
        },
        {
            "author_id": "1167938218366590976",
            "created_at": "2022-07-01T20:45:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542972722917130242"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4383869182",
                        "start": 0,
                        "username": "goldorayo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542972722917130242",
            "in_reply_to_user_id": "4383869182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goldorayo eles s\u00f3 querem dobrar a verba pra construir um parque municipal, p\u00f4"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2022-07-01T20:31:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542969096492519426"
            ],
            "id": "1542969096492519426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Est\u00e1 de volta o festival dedicado ao lobo que transformou uma aldeia do Ger\u00eas https://t.co/7GXsvJktqg"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2022-07-01T20:31:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542969095062183937"
            ],
            "id": "1542969095062183937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Est\u00e1 de volta o festival dedicado ao lobo que transformou uma aldeia do Ger\u00eas https://t.co/RmNn4CtpWs"
        },
        {
            "author_id": "87460291",
            "created_at": "2022-07-01T20:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542968786839412737"
            ],
            "id": "1542968786839412737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 77 mil km2, a \u00e1rea protegida de Portugal \u00e9 a terceira maior da UE, antecedida por Espanha (com 128 mil km2) e por Fran\u00e7a, com140 mil km2.\n#oceano #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "1509634568680349699",
            "created_at": "2022-07-01T20:15:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542965052986228736"
            ],
            "id": "1542965052986228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Indaial j\u00e1 prepara a segunda edi\u00e7\u00e3o do Feir\u00e3o de Empregos, que acontecer\u00e1 no dia 23 de julho (s\u00e1bado), das 8h \u00e0s 16h, no Parque Municipal Jorge Hardt \u2013 Ribeir\u00e3o das Pedras. O evento tem o objetivo de reunir empresas e pessoas que est\u00e3o a procura de trabalho. https://t.co/xoPnwGNPS6"
        },
        {
            "author_id": "1508229413393022976",
            "created_at": "2022-07-01T20:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542961347075272704"
            ],
            "id": "1542961347075272704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ai... com friozinho. em Parque Estadual da Serra do Mar - Nucleo Caraguatatuba https://t.co/FTQnL7euzF"
        },
        {
            "author_id": "1245372102536048641",
            "created_at": "2022-07-01T19:42:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542956938207678464"
            ],
            "id": "1542956938207678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00daCLEO imobili\u00e1rio\nVoc\u00ea n\u00e3o vai querer problemas com um im\u00f3vel constru\u00eddo em \u00e1rea protegida ou com limita\u00e7\u00e3o urban\u00edstica, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Por isso, \u00e9 importante, conhecer quest\u00f5es legais relacionadas ao bem, ao propriet\u00e1rio e \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o. Essa atividade precisa ser preventiva. +"
        },
        {
            "author_id": "973349110261731328",
            "created_at": "2022-07-01T19:39:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542955991427420160"
            ],
            "id": "1542955991427420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria um rolezinho vibes parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1511717160917295106",
            "created_at": "2022-07-01T19:13:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542949410388287495"
            ],
            "id": "1542949410388287495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva privada de Mata Atl\u00e2ntica do Nordeste! \n\nA Veracel Celulose, empresa da \u00e1rea de celulose, busca continuamente inserir pr\u00e1ticas sustent\u00e1veis na produ\u00e7\u00e3o de seu principal produto.\n\nConfira o case completo em nosso site:\n\u2705 https://t.co/fEvfyqOcdN https://t.co/WwpMBdQ3cU"
        },
        {
            "author_id": "16951381",
            "created_at": "2022-07-01T18:39:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542941082236985347"
            ],
            "id": "1542941082236985347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "25 anos do lan\u00e7amento de \"The Fat of The Land\", do Prodigy. Sobre a capa desse divisor de \u00e1guas da m\u00fasica eletr\u00f4nica:\n\nEsse caranguejo com postura amea\u00e7adora foi fotografado pelo fot\u00f3grafo de natureza alem\u00e3o Konrad Wothe, no Parque Nacional Manuel Ant\u00f4nio, na Costa Rica. (+) https://t.co/Txg2cWp2xI"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2022-07-01T18:34:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542939655867437056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "89091897",
                        "start": 33,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542939655867437056",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s, junto da Itaipu Binacional (@usina_itaipu), estamos em busca da Harpia! Nesta primeira fase, estamos fazendo poss\u00edveis \ud83d\udcf8 registros da esp\u00e9cie nos tr\u00eas principais remanescentes do Paran\u00e1: Parque Nacional Igua\u00e7u, Centro-Sul e Grande Reserva Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2022-07-01T18:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542939342439677952"
            ],
            "id": "1542939342439677952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG embarca na aventura de desbravar uma das regi\u00f5es mais frias do Brasil. Assista no Terra da Gente de amanh\u00e3: https://t.co/FzNWt6KVUx #terradagente #tg #natureza #animais #fauna #flora"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-07-01T18:22:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542936794513145856"
            ],
            "id": "1542936794513145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 500 mil visitantes no primeiro semestre do ano https://t.co/vPrXxqjjHq"
        },
        {
            "author_id": "1087823233641005059",
            "created_at": "2022-07-01T18:05:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542932482202501120"
            ],
            "id": "1542932482202501120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma vizinha comentou de aula de bambole no parque municipal. alguem sabe mais info? quero participar"
        },
        {
            "author_id": "73745956",
            "created_at": "2022-07-01T18:01:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542931499728732161"
            ],
            "id": "1542931499728732161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SEJAM BEM-VINDOS AO ENCANTADOR PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U! \ud83e\udd29\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no Oeste do Paran\u00e1, recebeu meio milh\u00e3o de turistas no primeiro semestre de 2022.\nhttps://t.co/33SCKxrtEk"
        },
        {
            "author_id": "1240965237957955586",
            "created_at": "2022-07-01T17:47:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542927993303175168"
            ],
            "id": "1542927993303175168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje, eu fui no jardim bot\u00e2nico do R\u00edo de Janeiro, 17 reais \u00e0 entrada. Pensa num dinheiro jogado fora! Ate o parque municipal \u00e9 mais bonito... s\u00f3 sendo rico e gringo pra gastar dinheiro com isso. Pessoal, eu sou de Minas Gerais, oq eu mais vejo na vida \u00e9 mato e flor"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-07-01T17:36:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542925108813111296"
            ],
            "id": "1542925108813111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos maiores patrim\u00f4nios naturais brasileiros \u00e9 tema de livro escrito por professora e alunos do Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Maranh\u00e3o. \n\nhttps://t.co/IRStTw3Hvs https://t.co/76Gi0m8fHq"
        },
        {
            "author_id": "1539960481342885890",
            "created_at": "2022-07-01T17:09:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542918396546785283"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1364988968941588484",
                        "start": 0,
                        "username": "patrici50588399"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542918396546785283",
            "in_reply_to_user_id": "1364988968941588484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patrici50588399 J\u00e1 andei muito nesse minhoc\u00e3o aqui no parque municipal em Belo Horizonte eita coisa boa"
        },
        {
            "author_id": "1539960481342885890",
            "created_at": "2022-07-01T17:08:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542918184361140225"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1364988968941588484",
                        "start": 0,
                        "username": "patrici50588399"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542918184361140225",
            "in_reply_to_user_id": "1364988968941588484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patrici50588399 J\u00e1 andei muito nesse minhoc\u00e3o aqui em Belo Horizonte no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2022-07-01T17:02:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542916672792788994"
            ],
            "id": "1542916672792788994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: MP aciona Inema para suspender concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada do Parque Estadual das Sete Passagens em Miguel Calmon https://t.co/0ZNMPRGSdc"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2022-07-01T17:02:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542916654765678592"
            ],
            "id": "1542916654765678592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Chapada: MP aciona Inema para suspender concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada do Parque Estadual das Sete Passagens em Miguel Calmon https://t.co/TXDLoKIMRU"
        },
        {
            "author_id": "82953728",
            "created_at": "2022-07-01T17:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542916024638398464"
            ],
            "id": "1542916024638398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pacote de investimentos inclui a constru\u00e7\u00e3o da avenida Perimetral Oeste,  unidades habitacionais, equipamentos sociais, pra\u00e7as, ecopontos e de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A previs\u00e3o \u00e9 de que o programa seja finalizado at\u00e9 2024.\n\nSaiba mais:https://t.co/keV21CMWGJ https://t.co/FR06USsLlB"
        },
        {
            "author_id": "54539654",
            "created_at": "2022-07-01T16:55:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542914825466134531"
            ],
            "id": "1542914825466134531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "\ud83c\udd98\u27a1\ufe0fBalsa de garimpo invade \u00e1rea protegida e mais preservada da Amaz\u00f4nia - https://t.co/eIVAy1M2Cj"
        },
        {
            "author_id": "219482111",
            "created_at": "2022-07-01T16:47:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542912848531263490"
            ],
            "id": "1542912848531263490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas e comunidades locais da regi\u00e3o do rio Juru\u00e1 temem que o garimpo contamine as \u00e1guas e impacte diretamente na alimenta\u00e7\u00e3o e sobreviv\u00eancia da popula\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/Unt8e1YqWp"
        },
        {
            "author_id": "1295434766653718529",
            "created_at": "2022-07-01T16:41:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542911174655844357"
            ],
            "id": "1542911174655844357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balsa de garimpo invade \u00e1rea protegida e mais preservada da Amaz\u00f4nia \nInd\u00edgenas e comunidades locais da regi\u00e3o do rio Juru\u00e1 temem que a presen\u00e7a de garimpeiros impacte diretamente na alimenta\u00e7\u00e3o e sobreviv\u00eancia da popula\u00e7\u00e3o... https://t.co/3vnOwvd5SN."
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-07-01T15:46:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542897493737865217"
            ],
            "id": "1542897493737865217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 500 mil visitantes no primeiro semestre do ano  #RICMais  https://t.co/TCBZUU7ibu"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-01T15:40:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542895870441508864"
            ],
            "id": "1542895870441508864",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho, a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO acumula 5,24 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-01T15:40:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542895869887795201"
            ],
            "id": "1542895869887795201",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-01T15:40:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542895869384540163"
            ],
            "id": "1542895869384540163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 20 de junho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 3,35 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-07-01T15:32:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542893807519371265"
            ],
            "id": "1542893807519371265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fonte e est\u00edmulo para o estudo cient\u00edfico  #RICMais  https://t.co/bycC42cQVw"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-07-01T15:03:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542886647540359168"
            ],
            "id": "1542886647540359168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : PARQUE NACIONAL PERA ESPINHOSA DAS ILHAS VIRGENS BRIT\u00c2NICAS\nhttps://t.co/wrIsCqMYaZ https://t.co/vIsABUNN51"
        },
        {
            "author_id": "940666789368946689",
            "created_at": "2022-07-01T14:56:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542884797164421123"
            ],
            "id": "1542884797164421123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema-MT flagra garimpo ilegal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e impede dano ambiental - Portal Paranatinga https://t.co/lrBUTvji9w"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2022-07-01T14:42:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542881449346584582"
            ],
            "id": "1542881449346584582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Balsa de garimpo invade \u00e1rea protegida e mais preservada da Amaz\u00f4nia https://t.co/WeFMKlIpwZ"
        },
        {
            "author_id": "21652034",
            "created_at": "2022-07-01T14:18:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542875189817507840"
            ],
            "id": "1542875189817507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ostras frescas direto da Reserva extrativista Mandira.\nVenha conhecer e saborear o pastel de ostras.\nRestaubar Ostra e Cataia\nEstrada do Ariri km 11, Bairro Mandira, Cananeia, SP\n+55 (13) 99763-1056 https://t.co/24ccnO2kKn"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-07-01T14:14:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542874306945892359"
            ],
            "id": "1542874306945892359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 500 mil visitantes no primeiro semestre do ano.\n\nLeia mais no site. https://t.co/TewWsoquB6\n\n#cataratasdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #visita\u00e7\u00e3o #turismo #brasil #f\u00e9rias https://t.co/TftmMFJ1Ns"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-07-01T14:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542870677765509120"
            ],
            "id": "1542870677765509120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 500 mil visitantes no primeiro semestre do\u00a0ano https://t.co/hpGYrIdfmT"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-07-01T14:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542870669628620800"
            ],
            "id": "1542870669628620800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 500 mil visitantes no primeiro semestre do\u00a0ano https://t.co/xeCksGBprX"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2022-07-01T13:57:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542870100222611459"
            ],
            "id": "1542870100222611459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Cai\u00e7ara: Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 criada no Sert\u00e3o alagoano https://t.co/9xZ1zeZTZ1"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2022-07-01T13:57:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542870086964416514"
            ],
            "id": "1542870086964416514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Cai\u00e7ara: Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 criada no Sert\u00e3o alagoano https://t.co/8qR72PCfum"
        },
        {
            "author_id": "47994996",
            "created_at": "2022-07-01T13:54:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542869152335028226"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "366817761",
                        "start": 0,
                        "username": "JulianaMiyahara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542869152335028226",
            "in_reply_to_user_id": "366817761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulianaMiyahara ICar?\nVai custar 2 milh\u00f5es de euros.\nVai ser carregado por um cabo espec\u00edfico que s\u00f3 ser\u00e1 encontrado no vulc\u00e3o extinto do Parque Nacional de Tingu\u00e1 (sim, temos um vulc\u00e3o aqui no Estado da Guanabara \ud83d\ude01) \nS\u00f3 vai ligar com reconhecimento de digital e fazendo \u2b05\ufe0f\u27a1\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b06\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f na chave."
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-07-01T13:42:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542866303261761538"
            ],
            "id": "1542866303261761538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 500 mil visitantes no primeiro semestre do ano\n\nhttps://t.co/v449cxuos9 https://t.co/tTLuC74raC"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-07-01T13:41:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542865941272436739"
            ],
            "id": "1542865941272436739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Mundial Natural, recebeu, no primeiro semestre de 2022, o total de 554.391 visitantes. A visita\u00e7\u00e3o representa 61% da mesma \u00e9poca de 2019, per\u00edodo anterior \u00e0 pandemia, quando 908.097  #NaterradasCataratasedaItaipu\n\nhttps://t.co/frvtAg9oys https://t.co/0lxw5cdQfA"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-07-01T13:37:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542864948933664768"
            ],
            "id": "1542864948933664768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de monitoramento identifica esp\u00e9cies in\u00e9ditas de mam\u00edferos no Parque Estadual do Morro do Diabo, em Teodoro Sampaio - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/Ckwk8eLmkc"
        },
        {
            "author_id": "1515247938934800385",
            "created_at": "2022-07-01T13:23:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542861407217229824"
            ],
            "id": "1542861407217229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional do Zinave\n\nPRESIDENTE FILIPE NYUSI DIRIGE A CERIM\u00d3NIA DAS COMEMORA\u00c7\u00d5ES DO 20\u00ba ANIVERS\u00c1RIO DA ASSINATATURA DO TRATADO DA ACTFGL\n\nMAPUTO, 01 DE JULHO DE 2022 \u2013 O Presidente da Rep\u00fablica, Filipe Jacinto Nyusi, dirigiu nesta sexta-feira, 01 de Julho de 2022.(x) https://t.co/nk4LXrldiX"
        },
        {
            "author_id": "1047241065248514048",
            "created_at": "2022-07-01T12:41:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542850969804967936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1493796695951519751",
                        "start": 0,
                        "username": "LisetteLoveable"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542850969804967936",
            "in_reply_to_user_id": "1493796695951519751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LisetteLoveable Parque Nacional Corcovado"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2022-07-01T12:20:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542845545017909248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "121843956",
                        "start": 64,
                        "username": "ufopa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1542845545017909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Floresta Ativa e o Laborat\u00f3rio de Sementes Florestais-LASF da @ufopa capacitaram comunit\u00e1rios da Flona\u00a0Tapaj\u00f3s e do Territ\u00f3rio Ind\u00edgena Munduruku para a coleta de sementes, visando o fortalecimento e a gera\u00e7\u00e3o de renda de forma sustent\u00e1vel. Mais: \nhttps://t.co/0laIjjq3TZ https://t.co/XiPdcLhlBN"
        },
        {
            "author_id": "4365681436",
            "created_at": "2022-07-01T12:12:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542843550362210310"
            ],
            "id": "1542843550362210310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Cai\u00e7ara: Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 criada no Sert\u00e3o alagoano\n\nAp\u00f3s anos de esfor\u00e7os e proposta de cria\u00e7\u00e3o, UC aumenta a porcentagem de \u00e1reas protegidas do bioma caatinga\nhttps://t.co/gbmmeS82J0 https://t.co/IagsH1jYxV"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-07-01T12:07:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542842349595803648"
            ],
            "id": "1542842349595803648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Cai\u00e7ara: Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 criada no Sert\u00e3o alagoano. Veja mais em:  - https://t.co/b1LOR9Rhlk https://t.co/AdZHwWlMlZ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-07-01T11:39:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542835186290741248"
            ],
            "id": "1542835186290741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 20 de junho de 2022 o desmatamento de 3,60 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 17,37 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "776387594",
            "created_at": "2022-07-01T11:23:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542831372972195840"
            ],
            "id": "1542831372972195840",
            "in_reply_to_user_id": "776387594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma regi\u00e3o lind\u00edssima, que merece ser preservada com amparo do poder p\u00fablico. Est\u00e1 pr\u00f3xima da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Prata, uma das regi\u00f5es com + biodiversidades, mais de 200 esp\u00e9cies dif. ! Esperamos que seja realizado limpezas, preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea e identifica\u00e7\u00e3o fauna e flora. https://t.co/TmJtKFwo9b"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2022-07-01T11:15:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542829265493934080"
            ],
            "id": "1542829265493934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu meio milh\u00e3o de turistas no 1\u00ba semestre\n\nhttps://t.co/qvnwjTsp1M"
        },
        {
            "author_id": "33048092",
            "created_at": "2022-07-01T10:48:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542822479252656129"
            ],
            "id": "1542822479252656129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deveriam recolher as capivaras em torno do lago parano\u00e1 e solta-las na regi\u00e3o do parque nacional; l\u00e1 pelo menos tem predadores para fazer o controle populacional das capivaras."
        },
        {
            "author_id": "1386821526134083584",
            "created_at": "2022-07-01T10:23:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542816087477207041"
            ],
            "id": "1542816087477207041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado (02) tem Trilha das Cotias no Parque Natural Municipal do Atalaia\n\nhttps://t.co/2GuVtEc9Ig"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-07-01T10:14:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542813999460409347"
            ],
            "id": "1542813999460409347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bico-doce\n\n#matadobatalhao\n#bomdespacho\n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/8DcirNTK0r"
        },
        {
            "author_id": "36763791",
            "created_at": "2022-07-01T10:02:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542810975644139520"
            ],
            "id": "1542810975644139520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito frio no alto do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ. Frederico Wessel, de Teut\u00f4nia/RS #bandnewstv https://t.co/5ahFiuySkk"
        },
        {
            "author_id": "36763791",
            "created_at": "2022-07-01T09:58:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542809910089551873"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "64851983",
                        "start": 91,
                        "username": "bandnewstv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542809910089551873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito frio no alto do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ. Frederico Wessel, de Teut\u00f4nia/RS @bandnewstv https://t.co/CIEv5IX46b"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2022-07-01T09:56:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542809282856587267"
            ],
            "id": "1542809282856587267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista dedicada ao Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas lan\u00e7ada em Ponte da\u00a0Barca https://t.co/dhewSPW4Jv"
        },
        {
            "author_id": "929307728627097600",
            "created_at": "2022-07-01T09:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542807343276195841"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "86359856",
                        "start": 0,
                        "username": "aclareto"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "78922684",
                        "start": 217,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1542807343276195841",
            "in_reply_to_user_id": "929307728627097600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aclareto Os gatos no Parque Municipal trouxe um descontrole da raiva e mant\u00e9m o Parque parcialmente fechado at\u00e9 hoje. Vamos esperar algo muito ruim com os jacar\u00e9s? N\u00e3o \u00e9 melhor tomar uma provid\u00eancia enquanto \u00e9 tempo @prefeiturabh ?"
        },
        {
            "author_id": "929307728627097600",
            "created_at": "2022-07-01T09:46:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542806851380723714"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "86359856",
                        "start": 0,
                        "username": "aclareto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1542806851380723714",
            "in_reply_to_user_id": "86359856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aclareto O que me preocupa \u00e9 que n\u00e3o h\u00e1 predadores naturais e as pessoas dizendo que n\u00e3o pode mexer. Isso vai sair do controle assim como as capivaras e os gatos do Parque Municipal. As capivaras j\u00e1 trouxeram os carrapato estrela e com ele a febre maculosa que j\u00e1 matou gente+"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2022-07-01T09:45:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542806604126486528"
            ],
            "id": "1542806604126486528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ada revista exclusivamente dedicada \u00e0  riqueza do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/VdMCNdAozT #EmDestaque #Ger\u00eas #PNPG"
        },
        {
            "author_id": "87460291",
            "created_at": "2022-07-01T08:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542780051485143040"
            ],
            "id": "1542780051485143040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 77 mil km2, a \u00e1rea protegida de Portugal \u00e9 a terceira maior da UE, antecedida por Espanha (com 128 mil km2) e por Fran\u00e7a, com140 mil km2.\n#oceano #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2022-07-01T07:59:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542779960724783105"
            ],
            "id": "1542779960724783105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Saudar \u00e0 Col\u00f4mbia por ser 1\u00ba pa\u00eds do mundo a atingir meta de 30% do seu territ\u00f3rio elevado ao estatuto da \u00c1rea Protegida. Este objetivo concorre de forma objetiva par a prote\u00e7\u00e3o da vida natural e selvagem, regenera\u00e7\u00e3o da biodiversidade e solu\u00e7\u00f5es baseadas na natureza e no clima. https://t.co/kyZ8kO8M5D"
        },
        {
            "author_id": "1448289314325008395",
            "created_at": "2022-07-01T07:46:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542776595802365952"
            ],
            "id": "1542776595802365952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como desenvolver um turismo sustent\u00e1vel em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? \ud83d\udcf0 JORNAL CABR\u00c1LIA BRILHA \u2800\u2800\nO 1\u00b0 jornal impresso da cidade. \u2800\u2800\n\u2764\ufe0f O nosso jornal. https://t.co/juvbVCZ1vg"
        },
        {
            "author_id": "174816185",
            "created_at": "2022-07-01T05:05:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542736044113682432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2571137109",
                        "start": 0,
                        "username": "ScotCayo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542736044113682432",
            "in_reply_to_user_id": "174816185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ScotCayo E ah, Parque Natural Municipal do Gericin\u00f3 Prefeito* Farid Abrah\u00e3o\n\nHahahahahhahahaha"
        },
        {
            "author_id": "1301907387448786944",
            "created_at": "2022-07-01T03:24:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542710601528508418"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "924978508224516096",
                        "start": 0,
                        "username": "GuajajaraSonia"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 16,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542710601528508418",
            "in_reply_to_user_id": "924978508224516096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GuajajaraSonia @LulaOficial PT fez belo monte\nPDT fez parque nacional s\u00f3 xingu"
        },
        {
            "author_id": "860547211670827010",
            "created_at": "2022-07-01T03:03:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542705436830433280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45409867",
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542705436830433280",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra Geralmente esses esquerdistas que s\u00e3o amantes da natureza, compram uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental corta toda mata, faz mans\u00e3o e usa \u00e1rvores milenares pra fazer mesinha para por na sala.\n\nEis a Hipocrisia. https://t.co/ZQo3kljP5g"
        },
        {
            "author_id": "1383630794741084169",
            "created_at": "2022-07-01T02:39:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542699296285507589"
            ],
            "id": "1542699296285507589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Ziu1M2imBj"
        },
        {
            "author_id": "106857594",
            "created_at": "2022-07-01T02:17:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542693945272111106"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.675847,
                        -6.456893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1542693945272111106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2665\ufe0f em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/smVqdIff8N"
        },
        {
            "author_id": "1470699558",
            "created_at": "2022-07-01T01:53:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542687696472215555"
            ],
            "id": "1542687696472215555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenemos Parque Nacional \ud83d\udc50 Ansenuza \u2764"
        },
        {
            "author_id": "51496681",
            "created_at": "2022-07-01T01:42:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542685021554737152"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59940396,
                        -18.24737867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1542685021554737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Sentinela,  no Parque Estadual do #biribiri em #Diamantina,  Minas Gerais. Deslumbrante em Cachoeira Do Sentinela https://t.co/s22zOBiGfJ"
        },
        {
            "author_id": "886058959374864386",
            "created_at": "2022-07-01T00:43:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542670301481295872"
            ],
            "id": "1542670301481295872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL ANSENUZA \ud83e\udd1f\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "19749901",
            "created_at": "2022-07-01T00:39:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542669134873370627"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1520754815890083840",
                        "start": 0,
                        "username": "Augusto150584"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542669134873370627",
            "in_reply_to_user_id": "1520754815890083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@Augusto150584 Foi aqui no Passar\u00e9 em Fortaleza, CE. Furtaram em uma \u00e1rea \"protegida\" pelo tr\u00e1fico e receberam a condena\u00e7\u00e3o e puni\u00e7\u00e3o imediatas. Seguran\u00e7a no Estado est\u00e1 sucateada. PT entregou o Estado \u00e0s fac\u00e7\u00f5es. PT aliado do coron\u00e9, irm\u00e3o do tratorista que passou por cima da pol\u00edcia. #ForaPT."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-07-01T00:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542659356642217988"
            ],
            "id": "1542659356642217988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#On\u00e7apintada \u00e9 flagrada por turistas durante tocaia e ataque a #jacar\u00e9 'dorminhoco' numa das margens do Rio S\u00e3o Louren\u00e7o, no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, no #Pantanal do #MatoGrosso \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e  Seria a Maria Marru\u00e1? \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a \ud83d\ude01 https://t.co/gGsHdQOI8s https://t.co/ytsdA1uTaW"
        },
        {
            "author_id": "49742239",
            "created_at": "2022-07-01T00:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542659258956775426"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "3228729988",
                        "start": 111,
                        "username": "Mantiex"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "161336930",
                        "start": 121,
                        "username": "MundoTerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542659258956775426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agulhas Negras e Castelinho ou agulinhas. \u26f0\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nParque Nacional de Itatiaia \u26f0\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\n@parquenacionaldoitatiaia\n\n@mantiex \n@mundoterra.com.br \n@mundoterramoema \n\n#pni\n#Itatiaia \n#forabozo \n#trekking https://t.co/b9PLsRVdhU"
        },
        {
            "author_id": "765911744",
            "created_at": "2022-06-30T23:59:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542659128153227264"
            ],
            "id": "1542659128153227264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional ansenuza!!!!!!! Que lidnoooo\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a\ud83c\udf8a\ud83c\udf89"
        },
        {
            "author_id": "3297392507",
            "created_at": "2022-06-30T23:30:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542651811038785538"
            ],
            "id": "1542651811038785538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miramar es \"PARQUE NACIONAL ANSENUZA\" \ud83e\udef6\ud83e\udef6\u2763\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "2714741474",
            "created_at": "2022-06-30T23:27:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542651090646319105"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "290625402",
                        "start": 0,
                        "username": "Vent0sa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542651090646319105",
            "in_reply_to_user_id": "290625402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vent0sa Parque Nacional Ansenuza"
        },
        {
            "author_id": "57288753",
            "created_at": "2022-06-30T22:54:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542642733701124100"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1135358985505247234",
                        "start": 0,
                        "username": "araquelguima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542642733701124100",
            "in_reply_to_user_id": "1135358985505247234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@araquelguima Eu vivo aqui, sei por onde aterram os avioes da FA no Montijo e tamb\u00e9m j\u00e1 vi os testes com avi\u00f5es comerciais, passam por cima do parque municipal e das casas. Basta leres os estudos de impacto ambiental onde at\u00e9 dizem que n\u00e3o poderiam aterrar avi\u00f5es de noite."
        },
        {
            "author_id": "45911335",
            "created_at": "2022-06-30T22:37:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542638406626414594"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1542638406626414594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol vai me invadir\nVai me limpar por dentro \nPra eu nunca mais viver \num s\u00f3 dia cinzento \ud83c\udfb5\n\n#tbt #ibitipoca #trilha #ibitipocando em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/9cWY9g5iFu"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-06-30T22:27:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542635935199789058"
            ],
            "id": "1542635935199789058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 500 mil visitantes no primeiro semestre do\u00a0ano https://t.co/6PxS7x27S0"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2022-06-30T21:59:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542628871807418372"
            ],
            "id": "1542628871807418372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 250 picos e mais de tr\u00eas mil pin\u00e1culos e torres comp\u00f5em a paisagem do parque nacional Zhangjiajie, na China \ud83c\udf33 N\u00e3o h\u00e1 nenhum outro lugar na Terra com uma forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica como tal. Patrim\u00f4nio da Unesco, inspirou o diretor James Cameron a criar o mundo de Avatar. https://t.co/PomFrLbkVU"
        },
        {
            "author_id": "4093711463",
            "created_at": "2022-06-30T21:52:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542627168173408256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "145716685",
                        "start": 0,
                        "username": "biasiarom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542627168173408256",
            "in_reply_to_user_id": "145716685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biasiarom amiga depende muito, tem umas cachus que s\u00e3o super de boas.. exemplo:\nanjos e arcanjos\nloquinhas\ncachoeira dos macaquinhos \ntrilha de saltos do parque nacional \n\nessas e outras n\u00e3o precisam de guia, as de Cavalcante que parece que precisam de guia e de carro 4x4"
        },
        {
            "author_id": "1210999680386994176",
            "created_at": "2022-06-30T21:48:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542626236664619012"
            ],
            "id": "1542626236664619012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To mais ansiosa que Antony pra ir no parque municipal domingo kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2022-06-30T21:41:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542624400461144064"
            ],
            "id": "1542624400461144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Cai\u00e7ara: Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 criada no Sert\u00e3o alagoano https://t.co/fWODi4ycaC"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-30T21:37:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542623509850992640"
            ],
            "id": "1542623509850992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 17 de junho de 2022, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,17 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2022-06-30T21:10:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542616685458472963"
            ],
            "id": "1542616685458472963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado voc\u00ea vai conferir a nossa viagem at\u00e9 uma das regi\u00f5es mais frias do Brasil, localizada a mais de 2 mil metros de altitude, entre SP e RJ: o Parque Nacional do Itatiaia! #terradagente #tg #natureza #animais #fauna #flora #aves #plantas https://t.co/mfAOjNPt3y"
        },
        {
            "author_id": "1507138473333071880",
            "created_at": "2022-06-30T20:10:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542601416866467841"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542601416866467841",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Acho que vi um desse aqui hoje dentro da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Em Parauapebas-PA. H\u00e1 chance?"
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2022-06-30T19:47:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542595575983513600"
            ],
            "id": "1542595575983513600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema-MT flagra garimpo ilegal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e impede dano ambiental https://t.co/7wufgJIGXQ"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-06-30T19:27:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542590610120609792"
            ],
            "id": "1542590610120609792",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia os vereadores rejeitaram o veto total aposto pelo Poder Executivo ao PL 866/2021, que d\u00e1 o nome de Parque Municipal Ecol\u00f3gico Cadu Barcellos \u00e0 \u00e1rea conhecida como Parque Ecol\u00f3gico da Mar\u00e9, localizado na Via B Nove \u2013 Mar\u00e9. https://t.co/8L08eeL3pM"
        },
        {
            "author_id": "1320366303501307904",
            "created_at": "2022-06-30T19:04:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542584921339871233"
            ],
            "id": "1542584921339871233",
            "in_reply_to_user_id": "1320366303501307904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas Weber e outros fazem esse trabalho de conscientizar sobre a import\u00e2ncia de preservar a floresta nacional do araripe onde ele mora."
        },
        {
            "author_id": "1482090420305805313",
            "created_at": "2022-06-30T18:37:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542578009160515584"
            ],
            "id": "1542578009160515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 859,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que a cidade de S\u00e3o Paulo cabe no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? E adivinha: aqui tamb\u00e9m n\u00e3o tem motot\u00e1xi \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2022-06-30T18:25:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542575140369829889"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3513438021",
                        "start": 0,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542575140369829889",
            "in_reply_to_user_id": "3513438021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DudaMenegassi Vc n\u00e3o est\u00e1 entendendo, s\u00f3 tem 4% de \u00e1rea protegida no Brasil kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "900788840121716736",
            "created_at": "2022-06-30T18:14:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542572360670248963"
            ],
            "id": "1542572360670248963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda e seu filhote s\u00e3o avistados passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u - As on\u00e7as-pardas, tamb\u00e9m conhecidas como pumas e su\u00e7uaranas, est\u00e3o espalhadas por todo o continente americano, desde o Canad\u00e1 at\u00e9 o Chile. https://t.co/dwW1zBJsxW https://t.co/SAxgSlnsvT"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2022-06-30T17:38:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542563190877429766"
            ],
            "id": "1542563190877429766",
            "in_reply_to_user_id": "55253492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na imagem, o ge\u00f3logo Tim Orr, pesquisador do United States Geological Survey (EUA), recolhe uma amostra de massa viscosa. Trata-se da lava expelida pelo vulc\u00e3o Kilauea, que fica no Parque Nacional de Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed. A t\u00e9cnica ajuda a monitorar o vulc\u00e3o. +"
        },
        {
            "author_id": "1261291263518793728",
            "created_at": "2022-06-30T17:24:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542559636775108608"
            ],
            "id": "1542559636775108608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garoto desaparecido em parque nacional estava sob efeito de medica\u00e7\u00e3o testada e aprovada?!\n#Children #Salute #Salud #saude\n#enfant #crian\u00e7as #jovens #giovani\n\nhttps://t.co/bxduyPozv4"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-06-30T17:10:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542556071230746625"
            ],
            "id": "1542556071230746625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u26f0ALERJ define nova \u00e1rea protegida no Rio de Janeiro!\n\nDeputados estaduais derrubaram o veto do governador e confirmaram a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Serra da Maria Comprida, em Petr\u00f3polis. S\u00e3o 7.800 hectares em \u00e1rea montanhosa da #MataAtl\u00e2ntica\nhttps://t.co/SFVR419yQs"
        },
        {
            "author_id": "44677414",
            "created_at": "2022-06-30T17:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542553643857203205"
            ],
            "id": "1542553643857203205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL de CAMPOS do JORD\u00c3O - 1 dia\nConhe\u00e7a o primeiro Parque Estadual de S\u00e3o Paulo, fundado em 1.941, que abriga cen\u00e1rios incr\u00edveis e uma rica biodiversidade.\n\ud83d\udc49 Conhe\u00e7a o roteiro: https://t.co/sIxGzOyv0K https://t.co/13dhIfev4a"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-06-30T16:36:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542547575651401729"
            ],
            "id": "1542547575651401729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fonte e est\u00edmulo para o estudo cient\u00edfico.\n\nLeia mais no site. https://t.co/oc4ZVtEmNn\n\n#parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #pesquisa #bioma #ci\u00eancias #fozdoigua\u00e7u #brasil #unila https://t.co/E3iZeJS9jj"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2022-06-30T16:03:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542539454132486147"
            ],
            "id": "1542539454132486147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerj derruba veto \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Maria Comprida\nhttps://t.co/Mnvj7hRRmg"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2022-06-30T16:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542538450456289280"
            ],
            "id": "1542538450456289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mudan\u00e7a da categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Uso Sustent\u00e1vel, do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, foi debatida em audi\u00eancia p\u00fablica promovida pela #Alesc. O ato foi inciativa de Ivan Naatz (PL). https://t.co/zYf4MeXWcz"
        },
        {
            "author_id": "1415709717964509186",
            "created_at": "2022-06-30T15:37:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542532686971035656"
            ],
            "id": "1542532686971035656",
            "in_reply_to_user_id": "1523351401098788867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sigilogulosobh Saudade que tenho do parque municipal viu"
        },
        {
            "author_id": "4093711463",
            "created_at": "2022-06-30T15:37:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542532673184440320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "145716685",
                        "start": 0,
                        "username": "biasiarom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542532673184440320",
            "in_reply_to_user_id": "145716685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biasiarom Parque Nacional aceita cart\u00e3o, mas as outras 2 cachus que fui tudo era dinheiro em esp\u00e9cie"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-30T15:37:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542532661775740928"
            ],
            "id": "1542532661775740928",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-30T15:36:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542532661238910977"
            ],
            "id": "1542532661238910977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 1,54 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 13 de junho de 2022 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. Em junho, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 1,64 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "2432585234",
            "created_at": "2022-06-30T15:36:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542532561704034304"
            ],
            "id": "1542532561704034304",
            "in_reply_to_user_id": "2432585234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloquem \"reserva extrativista lago do Cuni\u00e3 jacar\u00e9s\" no google e pesquisem pq eu tenho pregui\u00e7a de escrever"
        },
        {
            "author_id": "557963849",
            "created_at": "2022-06-30T15:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542530988521267201"
            ],
            "id": "1542530988521267201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcbb Ex-aluno \u00e9 credenciado em Parque Estadual. Alex Sousa, egresso do curso de Agentes de Turismo Rural de Cataguases, foi credenciado como condutor no Parque Estadual de Ibitipoca, na Zona da Mata.  \n\n\ud83d\udc49 #Est\u00e1NoSiteDoSistemaFaemg\n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/7KpWQQKTKo"
        },
        {
            "author_id": "1427346090324541444",
            "created_at": "2022-06-30T15:17:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542527719551995904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17327804",
                        "start": 0,
                        "username": "impedimento"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542527719551995904",
            "in_reply_to_user_id": "17327804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@impedimento Tinha 18 anos e estava com meus camaradas James, Dioguito, Piolho e Ritchie no Vaca Brava (um parque municipal de Goi\u00e2nia) comemorando o Penta tomando pingorante (pinga c/refrigerante) e fumando maconha. Essa foi a \u00faltima vez que torci pela sele\u00e7\u00e3o brasileira."
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2022-06-30T15:06:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542525108308393986"
            ],
            "id": "1542525108308393986",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos nossos objetivos \u00e9 de refor\u00e7ar o coro que esta regi\u00e3o precisa ser conservada. E al\u00e9m disso, vamos levantar a proposta de cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do rio Manicor\u00e9!"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2022-06-30T15:06:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542525101974749184"
            ],
            "id": "1542525101974749184",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este grupo est\u00e1 desde 2006 buscando criar a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Manicor\u00e9 \u2013 uma \u00e1rea protegida que decretaria a conserva\u00e7\u00e3o daquela regi\u00e3o e permitiria o manejo sustent\u00e1vel das riquezas naturais."
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2022-06-30T15:06:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542525096396353537"
            ],
            "id": "1542525096396353537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o grupo de agroextrativistas que est\u00e3o h\u00e1 16 anos LUTANDO pela cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #Amaz\u00f4niaQPrecisamos"
        },
        {
            "author_id": "1479595778712735755",
            "created_at": "2022-06-30T15:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542523357907668997"
            ],
            "id": "1542523357907668997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Montanhas de #Teres\u00f3polis e Sala Verde Que Te Quero Verde celebram o inverno, domingo, em Santa Rita\nTrilhas, natureza, m\u00fasica, exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica, feira de org\u00e2nicos e artesanato. Das 9h \u00e0s 15h. Supreenda-se!\n#natureza #TVPessegueiros #trilhas #pnmmt https://t.co/4L3cDrfR1f"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2022-06-30T14:49:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542520728402001920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "89091897",
                        "start": 97,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542520728402001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corredor Ecol\u00f3gico Santa Maria, que conecta o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e0s \u00e1reas protegidas da @usina_itaipu, completa 20 anos em 2022. https://t.co/DSBfJDGDeL.\n\n\ud83d\udcf7 Rubens Fraulini/Itaipu https://t.co/hBpiwf4bIw"
        },
        {
            "author_id": "1154428206511984642",
            "created_at": "2022-06-30T14:42:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542518826918522882"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "157709350",
                        "start": 0,
                        "username": "lypez3"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172590184",
                        "start": 8,
                        "username": "CSMelissa"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1163786545133957122",
                        "start": 19,
                        "username": "gleydsonmat"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1190454096907702272",
                        "start": 32,
                        "username": "eu_jojo_"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "79905852",
                        "start": 42,
                        "username": "_avlis_ad"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "763210056892645376",
                        "start": 53,
                        "username": "legiaoescamada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542518826918522882",
            "in_reply_to_user_id": "157709350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lypez3 @CSMelissa @gleydsonmat @eu_jojo_ @_avlis_ad @legiaoescamada Pois \u00e9! Eu q passo meus finais de semana numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental conhe\u00e7o o entorno...j\u00e1 tirei todo tipo de bicho de dentro de casa, inclusive cobra...imagina se a popula\u00e7\u00e3o ribeirinha n\u00e3o conhece \ud83d\ude44"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2022-06-30T14:31:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542516202865537028"
            ],
            "id": "1542516202865537028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A desembargadora Marga Barth Tessler, do TRF4, suspendeu segunda-feira (27/6) decis\u00e3o da 6\u00aa Vara Federal que dava 30 dias para o Incra concluir processo de demarca\u00e7\u00e3o da comunidade remanescente de quilombo Vidal Martins, no Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis. https://t.co/QLIXIzYatV"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-06-30T13:38:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542502753519341569"
            ],
            "id": "1542502753519341569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : PARQUE NACIONAL JERUSAL\u00c9M CA\u00cdDA DAS ILHAS VIRGENS BRIT\u00c2NICAS\nhttps://t.co/SOCFGU64se https://t.co/TflwZuJV0k"
        },
        {
            "author_id": "1309152213009346563",
            "created_at": "2022-06-30T13:37:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542502631289110528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1262233452524515333",
                        "start": 0,
                        "username": "k4elzinho"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1082101299599106051",
                        "start": 11,
                        "username": "oemerson14"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1381672814772682761",
                        "start": 23,
                        "username": "cariocacec"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "549656117",
                        "start": 35,
                        "username": "Neguedu"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1458706526651170817",
                        "start": 44,
                        "username": "FootyBevs"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 55,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542502631289110528",
            "in_reply_to_user_id": "1262233452524515333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@k4elzinho @oemerson14 @cariocacec @Neguedu @FootyBevs @Cruzeiro Foi fundado no parque municipal no centro, animal"
        },
        {
            "author_id": "1111348881894318081",
            "created_at": "2022-06-30T13:37:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542502554524712964"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2923397967",
                        "start": 0,
                        "username": "claudioedantas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542502554524712964",
            "in_reply_to_user_id": "2923397967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudioedantas Kkkkkk! Isolado vai ficar o Bolsonaro, pescando em \u00e1rea protegida de Angra!"
        },
        {
            "author_id": "21652034",
            "created_at": "2022-06-30T13:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542501224217542657"
            ],
            "id": "1542501224217542657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lambe-Lambe, pastel de ostras e outros pratos.\nOstras frescas direto da Reserva extrativista Mandira.\nRestaubar Ostra e Cataia\nEstrada do Ariri km 11, Bairro Mandira, Cananeia, SP\n+55 (13) 99763-1056 https://t.co/WVadLFnscM"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2022-06-30T13:22:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542498744523902976"
            ],
            "id": "1542498744523902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: MP aciona Inema para suspender concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada do Parque Estadual das Sete Passagens em Miguel Calmon https://t.co/0ZNMPRYt4K"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2022-06-30T13:22:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542498727977357313"
            ],
            "id": "1542498727977357313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: MP aciona Inema para suspender concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada do Parque Estadual das Sete Passagens em Miguel Calmon https://t.co/TXDLoL0nJs"
        },
        {
            "author_id": "1311370839489761280",
            "created_at": "2022-06-30T13:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542493166556745730"
            ],
            "id": "1542493166556745730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminhada acontece at\u00e9 o topo do monumento natural, que \u00e9 parte integrante do Plano de Manejo das \u00c1reas Protegidas de Maric\u00e1 e de onde se tem uma bela vista do litoral de Itaipua\u00e7u.#errejotanoticias\nSaiba mais:https://t.co/M7YaBhmQ6s"
        },
        {
            "author_id": "69571031",
            "created_at": "2022-06-30T12:45:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542489506049310721"
            ],
            "id": "1542489506049310721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a capturada em quintal \u00e9 solta em parque\u00a0estadual https://t.co/CrqcozuM7T"
        },
        {
            "author_id": "2552619498",
            "created_at": "2022-06-30T12:19:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542482852637540353"
            ],
            "id": "1542482852637540353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Cachoeira da Fuma\u00e7a com pessoas muito especiais! Obrigado pelo tempo, aprendizado e viv\u00eancia nesse lugar incr\u00edvel. \n\u26f0\n- Vale do Cap\u00e3o, Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/106MPQAbrN"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-06-30T12:12:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542481110713655296"
            ],
            "id": "1542481110713655296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fonte e est\u00edmulo para o estudo cient\u00edfico\n\nhttps://t.co/Vf97TQeiHs https://t.co/oASsqFbY9K"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2022-06-30T12:01:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542478474807492608"
            ],
            "id": "1542478474807492608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Castelo, Parque Estadual Forno Grande VAI receber obras de revestimento e\u00a0pavimenta\u00e7\u00e3o https://t.co/cDK19FNSJP"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2022-06-30T12:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542478467119185920"
            ],
            "id": "1542478467119185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Castelo, Parque Estadual Forno Grande VAI receber obras de revestimento e\u00a0pavimenta\u00e7\u00e3o https://t.co/cDK19Fwhlf"
        },
        {
            "author_id": "943422660",
            "created_at": "2022-06-30T11:54:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542476733374517248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1496887276969803791",
                        "start": 0,
                        "username": "nunocalvin2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542476733374517248",
            "in_reply_to_user_id": "1496887276969803791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nunocalvin2 Na sabes o que perdes. Tem uma vista muito bonita sobre \u00e1rea protegida!"
        },
        {
            "author_id": "1501089392068374529",
            "created_at": "2022-06-30T11:37:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542472425484550144"
            ],
            "id": "1542472425484550144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades do AC repudiam exonera\u00e7\u00e3o de gestor de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e temem aumento do desmatamento na Resex Chico Mendes | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/xYLmPDWdTH"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-30T11:36:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542472014710964224"
            ],
            "id": "1542472014710964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 17 de junho de 2022, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,25 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1328499937231900672",
            "created_at": "2022-06-30T11:13:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542466453085032453"
            ],
            "id": "1542466453085032453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num latif\u00fandio em MG. \nVoc\u00ea pensa que a not\u00edcia \u00e9 do s\u00e9culo passado, mas \u00e9 de agora. \nSobre a elite que nos atrasa.\n\nhttps://t.co/aE1g9tNEsp https://t.co/xdxarmRU8n"
        },
        {
            "author_id": "46995168",
            "created_at": "2022-06-30T11:09:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542465343553159168"
            ],
            "id": "1542465343553159168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe um macete bacana pra gravar os conceitos de Parque Nacional,Esta\u00e7\u00e3o Ecologica,Reserva Biologica e Floresta Nacional???"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-06-30T11:04:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542464109064572928"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.1474303,
                        -19.05654459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1542464109064572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/tXY2LBTRxn"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-06-30T10:55:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542461698120065030"
            ],
            "id": "1542461698120065030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udea810 entidades ambientais do Acre assinaram uma nota de rep\u00fadio contra o que eles definem como desmonte e aparelhamento da Resex Chico Mendes, ap\u00f3s a demiss\u00e3o da chefia da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. A preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que aumentem o #desmatamento e as queimadas\nhttps://t.co/eFcrNO2sLZ"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-06-30T10:35:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542456691576705025"
            ],
            "id": "1542456691576705025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia.\n\nC\u00e2nions e Cachoeira das Cariocas (Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros).  Cavalcante - Goi\u00e1s.\n\nFoto: Melhores Destinos.\n\n#BomDia #Natureza #ChapadadosViadeiros https://t.co/XaKwvDNSZm"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-06-30T10:16:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542452105742532608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "3353247675",
                        "start": 46,
                        "username": "rbenezath"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542452105742532608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os detalhes da Pedra Azul pelo olhar da nossa @rbenezath \ud83d\udc4f\u26f0\ufe0f\n\nO Parque Estadual da Pedra Azul, que tem 1.822 metros de altitude, conta com trilhas, mirantes, e uma vista de tirar o f\u00f4lego! https://t.co/JMpufIBd1s"
        },
        {
            "author_id": "3295393347",
            "created_at": "2022-06-30T09:26:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542439365640691712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "909597728820391937",
                        "start": 0,
                        "username": "Gustavo_Model"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542439365640691712",
            "in_reply_to_user_id": "909597728820391937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gustavo_Model Amanh\u00e3 tem mais no parque municipal 15hr"
        },
        {
            "author_id": "1498633608197775362",
            "created_at": "2022-06-30T09:11:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542435607984627712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "68000600",
                        "start": 42,
                        "username": "ivannaatz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542435607984627712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica, proposta pelo deputado @ivannaatz , debate nova categoria para o Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed\n\nConfira: https://t.co/O1iGaRX34j https://t.co/T7DNZK6Dad"
        },
        {
            "author_id": "2879731505",
            "created_at": "2022-06-30T08:03:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542418626455683074"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "277889424",
                        "start": 0,
                        "username": "ESA_EO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542418626455683074",
            "in_reply_to_user_id": "277889424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ESA_EO Parque Nacional Alberto de Agostini"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-06-30T05:21:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542377789646569475"
            ],
            "id": "1542377789646569475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/8IjzHMaD8f\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ddf1smupVn"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-06-30T05:11:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542375291879833602"
            ],
            "id": "1542375291879833602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/8IjzHMaD8f\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ctmPIcopnl"
        },
        {
            "author_id": "1511008943476195339",
            "created_at": "2022-06-30T04:02:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542357962160832513"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1265464535986720774",
                        "start": 0,
                        "username": "ninfetalinda19"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "846837260",
                        "start": 16,
                        "username": "fuerte_domador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542357962160832513",
            "in_reply_to_user_id": "1265464535986720774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ninfetalinda19 @fuerte_domador O que \u00e9 o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar perto desse monumento natural??? N\u00e3o canso de dizer: Que R@b@o Lindo!!!"
        },
        {
            "author_id": "14745826",
            "created_at": "2022-06-30T03:46:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542353836861448193"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "139585014",
                        "start": 0,
                        "username": "litscardoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542353836861448193",
            "in_reply_to_user_id": "139585014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@litscardoso Tem situa\u00e7\u00f5es que \u00e9 mais dif\u00edcil controlar, porque s\u00f3 pra ajudar eu estava indo para um Parque Nacional, uma puta de um BOSQUE! Hoje eu fiquei com mais raiva que medo, sei l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "141730592",
            "created_at": "2022-06-30T03:05:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542343481862983680"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6582,
                        -17.7687668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1542343481862983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Pared\u00e3o, \nUma surpresa muito linda em meio a paisagem do serrado.\n\n#parqueestadual \n#cachoeira\n#cachoeiradoparedao \n#caldasnovas em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/WqJcvccdzc"
        },
        {
            "author_id": "333896335",
            "created_at": "2022-06-30T02:50:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542339752455770112"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1169345727551684610",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosB_F_R"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2773793911",
                        "start": 13,
                        "username": "LDC1501"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1538863818759102464",
                        "start": 22,
                        "username": "jbma1980"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "3247165413",
                        "start": 32,
                        "username": "FabianoBandeira"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1280836388502614016",
                        "start": 49,
                        "username": "canaldotf"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1210214340806291456",
                        "start": 60,
                        "username": "guicardozo84"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542339752455770112",
            "in_reply_to_user_id": "1169345727551684610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosB_F_R @LDC1501 @jbma1980 @FabianoBandeira @canaldotf @guicardozo84 Tem outros eventos al\u00e9m da F1.\nMas \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... N\u00e3o rola l\u00e1 n\u00e3o.\nO melhor local \u00e9 de fato, na \u00e1rea da Franscisco Bicalho.\nNo centro, trem, metr\u00f4, Ponte, Av Brasil, transporte urbano para tudo quanto \u00e9 lugar e literalmente, Brasil na rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "1373493681760694274",
            "created_at": "2022-06-30T02:49:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542339519957057537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1484369424517779458",
                        "start": 0,
                        "username": "amocuseta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542339519957057537",
            "in_reply_to_user_id": "1484369424517779458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amocuseta parque municipal don jose"
        },
        {
            "author_id": "1381672814772682761",
            "created_at": "2022-06-30T02:44:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542338158087610371"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "331774882",
                        "start": 0,
                        "username": "GaloDeRaca"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1262233452524515333",
                        "start": 12,
                        "username": "k4elzinho"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1082101299599106051",
                        "start": 23,
                        "username": "oemerson14"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "549656117",
                        "start": 35,
                        "username": "Neguedu"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1458706526651170817",
                        "start": 44,
                        "username": "FootyBevs"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 55,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542338158087610371",
            "in_reply_to_user_id": "331774882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GaloDeRaca @k4elzinho @oemerson14 @Neguedu @FootyBevs @Cruzeiro Estudantes em 1908 n\u00e3o s\u00e3o camada popular n\u00e3o irm\u00e3o.\n\n\u201cA concep\u00e7\u00e3o urban\u00edstica moderna adotada na constru\u00e7\u00e3o da cidade destinou parte da \u00e1rea central para a constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal. Com sua localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, o Parque prestava importante servi\u00e7o \u00e0s elites locais\u201d"
        },
        {
            "author_id": "141730592",
            "created_at": "2022-06-30T02:41:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542337576119533568"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6582,
                        -17.7687668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1542337576119533568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de conhecer o bioma do serrado\n#caldasnovas \n#parquedstadual em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/RcZ7q3dol8"
        },
        {
            "author_id": "141730592",
            "created_at": "2022-06-30T02:32:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542335295399534592"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6582,
                        -17.7687668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1542335295399534592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de conhecer o serrado em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/BA4G9gzQBj"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2022-06-30T01:45:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542323364676648961"
            ],
            "id": "1542323364676648961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "C\u00e2meras de seguran\u00e7a de um parque municipal na cidade ucraniana de Krementchuk registraram nesta segunda (27) os efeitos de ataques a um shopping e a uma f\u00e1brica na vizinhan\u00e7a. Acompanhe a cobertura em: https://t.co/lax5hLDvf8 |\ud83d\udcf1Assine a Folha: https://t.co/JDwm53SKJb https://t.co/2lgX3y7T1R"
        },
        {
            "author_id": "142366687",
            "created_at": "2022-06-30T01:32:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542320056553594880"
            ],
            "id": "1542320056553594880",
            "in_reply_to_user_id": "142366687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A draga de garimpo no munic\u00edpio de Juru\u00e1, passando pela Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1 e entrando na Floresta Nacional de Tef\u00e9, Amazonas. https://t.co/VUTXqA39sK"
        },
        {
            "author_id": "142366687",
            "created_at": "2022-06-30T01:23:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542317877977665536"
            ],
            "id": "1542317877977665536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 16 de junho ind\u00edgenas Katawxi interceptaram uma draga de garimpo no rio Andir\u00e1, no Amazonas. Segundo Djavan Katawxi, a Floresta Nacional de Tef\u00e9 e Reserva Extrativista Baixo Juru\u00e1 est\u00e3o em risco. Reportagem de F\u00e1bio Pontes.\nhttps://t.co/SzEVHUUHph"
        },
        {
            "author_id": "525652329",
            "created_at": "2022-06-30T00:35:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542305785111257092"
            ],
            "id": "1542305785111257092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mutum-de-penacho (Crax fasciolata)\n.\nStatus (IUCN): Vulner\u00e1vel\n.\nEsse \u00e9 o J\u00fanior. Chamei ele assim em homenagem a fam\u00edlia de t-rexes de O Mundo Perdido. O pai dele \u00e9 o Buck e a m\u00e3e \u00e9 a Doe.\n.\nLocal: Parque Nacional das Emas, Chapad\u00e3o do C\u00e9u, Goi\u00e1s\nData: 07/06/2022 https://t.co/QPtQC99OWR"
        },
        {
            "author_id": "49742239",
            "created_at": "2022-06-30T00:27:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542303784621203457"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1219986412055023617",
                        "start": 69,
                        "username": "accabrall"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "161336930",
                        "start": 82,
                        "username": "MundoTerra"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "3228729988",
                        "start": 120,
                        "username": "Mantiex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542303784621203457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asa de Hermes 2640m \u26f0\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\n\nPrimeiro Parque Nacional do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udcf8 @accabrall \n\n@mundoterra.com.br \n@mundoterramoema \n@mantiex \n\n#pni\n#Itatiaia \n#serradamantiqueira \n#forabozo \n#foragenocida \n#cpidomecj\u00e1 \n#cpidomec https://t.co/jEVJ7zK6oL"
        },
        {
            "author_id": "1040340920",
            "created_at": "2022-06-30T00:24:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542302910352064512"
            ],
            "id": "1542302910352064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, que dia! em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/HTX0MEhKb8"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2022-06-30T00:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542296863189204992"
            ],
            "id": "1542296863189204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja tudo sobre o evento que ter\u00e1 proje\u00e7\u00f5es de imagens na Pedra Furada, cart\u00e3o-postal do parque nacional, al\u00e9m de apresenta\u00e7\u00f5es de dan\u00e7a \n\nhttps://t.co/7C3vh85p0O"
        },
        {
            "author_id": "1081603250502152197",
            "created_at": "2022-06-29T23:50:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542294510281138176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "12604262",
                        "start": 0,
                        "username": "prisfigueiredo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542294510281138176",
            "in_reply_to_user_id": "12604262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@prisfigueiredo N\u00e3o me surpreende que um \u00f3rg\u00e3o AMBIENTAL controlado por esse governo esteja propondo a pesca de tubar\u00f5es em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na verdade faz todo sentido. S\u00e9rio, \u00e9 de cair o cu da bunda."
        },
        {
            "author_id": "56453972",
            "created_at": "2022-06-29T23:29:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542289078032424961"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b4fb6cedbd78c850"
            },
            "id": "1542289078032424961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o dia do pescador e da pescadora! Nosso munic\u00edpio possui em torno de 198 pescadores, os quais s\u00e3o caracterizados por estarem na condi\u00e7\u00e3o de comunidade tradicional, os quais atuam no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, lagoas internas e Laguna dos Patos! https://t.co/l3QBf74HIo"
        },
        {
            "author_id": "2523520542",
            "created_at": "2022-06-29T23:28:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542288977599893504"
            ],
            "id": "1542288977599893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hoje foi aprovado na Comiss\u00e3o de Cultura da C\u00e2mara, o Projeto de Lei (PL 6177/2019) de minha autoria, que estabelece o reconhecimento da cerim\u00f4nia do Kuarup, realizada no Parque Nacional do Xingu, como manifesta\u00e7\u00e3o da cultura nacional. https://t.co/Kn92kCXkgr"
        },
        {
            "author_id": "1085679331899260928",
            "created_at": "2022-06-29T23:24:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542287938033262593"
            ],
            "id": "1542287938033262593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem anima ir no parque municipal e fazer umas fotos pique dark"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2022-06-29T22:39:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542276613756297216"
            ],
            "id": "1542276613756297216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: MP aciona Inema para suspender concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada do Parque Estadual das Sete Passagens em Miguel Calmon https://t.co/0ZNMPRGSdc"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2022-06-29T22:39:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542276597394427905"
            ],
            "id": "1542276597394427905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: MP aciona Inema para suspender concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada do Parque Estadual das Sete Passagens em Miguel Calmon https://t.co/TXDLoKIMRU"
        },
        {
            "author_id": "773491187114213376",
            "created_at": "2022-06-29T22:08:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542268818461949954"
            ],
            "id": "1542268818461949954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de trinta resid\u00eancias localizadas nas ilhas do Boi e do Frade, em Vit\u00f3ria, jogam esgoto bruto no mar, poluindo n\u00e3o s\u00f3 as praias do entorno, mas tamb\u00e9m a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ba\u00eda das Tartarugas. https://t.co/62YW3MnbzZ"
        },
        {
            "author_id": "1209218744242884618",
            "created_at": "2022-06-29T22:04:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542267889763352576"
            ],
            "id": "1542267889763352576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meus manos no parque municipal com um corote para cada e um ma\u00e7o de cigarro"
        },
        {
            "author_id": "52217075",
            "created_at": "2022-06-29T22:02:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542267292867858432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1052421410839130112",
                        "start": 0,
                        "username": "ducarmo_weliton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542267292867858432",
            "in_reply_to_user_id": "1052421410839130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ducarmo_weliton Kkkkkk\nO pior \u00e9 que s\u00f3 sabem falar do agro.\nNem conhecem a realidade das popula\u00e7\u00f5es ribeirinhas que descartam seus res\u00edduos queimando a s\u00e9culos.\nN\u00e3o sabe sequer que a queimada de 2021 come\u00e7ou dentro do Parque Nacional que \u00e9 uma reserva."
        },
        {
            "author_id": "1372635043030577158",
            "created_at": "2022-06-29T21:48:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542263788514250758"
            ],
            "id": "1542263788514250758",
            "in_reply_to_user_id": "1372635043030577158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Prof. Paulo \u00e9 bi\u00f3logo formado na UFRGS, professor de ensino m\u00e9dio, administrador de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), doutor em Zoologia pela PUCRS, pesquisador do CNPq, escritor e Divulgador da Ci\u00eancia (DC), com mais de 140 artigos publicados e 4 livros de DC."
        },
        {
            "author_id": "33198708",
            "created_at": "2022-06-29T21:45:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542263135331024897"
            ],
            "id": "1542263135331024897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "SP \n\nAPROVA GRILAGEM DE AREA DE PROTE\u00c7AO AMBIENTAL https://t.co/iGfDwU3Zco"
        },
        {
            "author_id": "1050766960185741312",
            "created_at": "2022-06-29T21:40:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542261747343654913"
            ],
            "id": "1542261747343654913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o de descaso por parte do governo federal com a Reserva Extrativista Chico Mendes foi denunciada pelo deputado federal Leo de Brito (PT) na C\u00e2mara dos Deputados, nesta quarta-feira, 29.\n\nhttps://t.co/SlXMpH2DKd"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-29T21:34:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542260355769896960"
            ],
            "id": "1542260355769896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 17 de junho de 2022, o desmatamento de 0,98 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-29T21:33:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542259995198332929"
            ],
            "id": "1542259995198332929",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 57 pontos de fogo (50% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias. Veja no mapa: https://t.co/TCRwbl6na4"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2022-06-29T21:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542256593479372801"
            ],
            "id": "1542256593479372801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer mudar categoria de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed | Evandro de Assis\nhttps://t.co/G0ne2S89t1"
        },
        {
            "author_id": "77301312",
            "created_at": "2022-06-29T21:06:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542253263436873728"
            ],
            "id": "1542253263436873728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "pessoal, acabei de fazer um post l\u00e1 no instagram do @primatasperdidos falando sobre as diferen\u00e7as visuais dos saguis puros e h\u00edbridos do Parque Estadual do Rio Doce, se puderem dar uma moral l\u00e1 pra dar uma engajada \ud83d\udc12\ud83e\udd70\n\nhttps://t.co/9ABDqquoX1 https://t.co/nObqpIDPi0"
        },
        {
            "author_id": "1045105543935926273",
            "created_at": "2022-06-29T20:50:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542249264621002759"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "128372940",
                        "start": 4,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "193003734",
                        "start": 20,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 37,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542249264621002759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr. @jairbolsonaro, @mmeioambiente e @ICMBio olhai pelo Parque Nacional do Alto Capara\u00f3 a atual gest\u00e3o de l\u00e1 pro\u00edbe subidas de vans que antes podia, obrigando contrata\u00e7\u00e3o de Gipeiros, algo totalmente desnecess\u00e1rio j\u00e1 que pode subir carro pequeno tra\u00e7\u00e3o comum."
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-06-29T20:50:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542249091517775874"
            ],
            "id": "1542249091517775874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quem foi Paulo C\u00e9sar Vinha, que d\u00e1 nome a parque estadual no ES [https://t.co/ZKey7WMLcf] \n\nBi\u00f3logo foi morto aos 36 anos por denunciar crimes ambientais no Esp\u00edrito Santo. Crime foi comparado ao assassinato de Chico Mendes"
        },
        {
            "author_id": "1056891975998341120",
            "created_at": "2022-06-29T20:24:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542242535002836992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "1056891975998341120",
                        "start": 86,
                        "username": "culturadoam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542242535002836992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O box de livros do projeto Mania de Ler, promovido pelo @AmazonasGoverno, por meio da @culturadoam, j\u00e1 est\u00e1 compondo o material da Biblioteca Comunit\u00e1ria Poeta Alexandre Montoril, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Aman\u00e3, Comunidade Juazinho, munic\u00edpio de Mara\u00e3, Amazonas. https://t.co/Ax6DLZFksm"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2022-06-29T20:08:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542238643124830209"
            ],
            "id": "1542238643124830209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a alguns meses, provavelmente, estarei saindo do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim para atuar em alguma unidade do Par\u00e1, que ser\u00e1 totalmente desconhecida para mim.\nMeio angustiante pensar nisso..."
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2022-06-29T19:36:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542230514081402885"
            ],
            "id": "1542230514081402885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer mudar categoria de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed https://t.co/5XtwfsHY7S"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-06-29T19:30:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542229143332552714"
            ],
            "id": "1542229143332552714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fonte e est\u00edmulo para o estudo cient\u00edfico https://t.co/D7JqCwosVY"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-06-29T19:26:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542227927298867200"
            ],
            "id": "1542227927298867200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o refer\u00eancia em turismo sustent\u00e1vel, com atra\u00e7\u00f5es para todos os p\u00fablicos, estando aberta para constantes estudos cient\u00edficos. Todos os meses, al\u00e9m de milhares de turistas, o parque tamb\u00e9m recebe\n\nhttps://t.co/p79veqoy53 https://t.co/zBKlX6hVCP"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2022-06-29T19:13:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542224730488541184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542224730488541184",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj\nPreciso de ajuda aqui no Sul...\nPor favor, DM...\nhttps://t.co/Mq6gQpJQUP"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2022-06-29T19:11:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542224262030888968"
            ],
            "id": "1542224262030888968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer mudar categoria de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed https://t.co/cxGQa0JWx5"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-06-29T19:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542221369986777088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 185,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542221369986777088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#ArquivoReload \u2b07\ufe0f\nPol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211 mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload https://t.co/qT3Ww5k3Ry"
        },
        {
            "author_id": "1521969582193659905",
            "created_at": "2022-06-29T18:59:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542221304996282368"
            ],
            "id": "1542221304996282368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 581,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/jRCcJhsNi9"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2022-06-29T18:56:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542220374657667080"
            ],
            "id": "1542220374657667080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Mam\u00e3e Puma e filhote s\u00e3o filmados passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #NDmais https://t.co/7lFjPT9v7z"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2022-06-29T18:56:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542220373680431104"
            ],
            "id": "1542220373680431104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Mam\u00e3e Puma e filhote s\u00e3o filmados passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #NDmais https://t.co/LvpXUdhtMB"
        },
        {
            "author_id": "101297234",
            "created_at": "2022-06-29T18:35:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542215271259246592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3302113060",
                        "start": 0,
                        "username": "juhfaddul"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "60586908",
                        "start": 11,
                        "username": "VoeGOLoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542215271259246592",
            "in_reply_to_user_id": "3302113060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juhfaddul @VoeGOLoficial Regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara \ud83d\ude42"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2022-06-29T18:20:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542211317347586048"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "259840707",
                        "start": 4,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "106714016",
                        "start": 13,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "3335509756",
                        "start": 29,
                        "username": "funaioficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542211317347586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4385,
                "quote_count": 82,
                "reply_count": 117,
                "retweet_count": 1225
            },
            "text": "Al\u00f4 @MPF_PGR @policiafederal @funaioficial Dragas usadas por garimpeiros est\u00e3o entrando nas comunidades ind\u00edgenas do Kumaru e Escondido, localizadas na Resex do Baixo Juru\u00e1. O Rio Andir\u00e1 divide a Floresta Nacional de Tef\u00e9 e a Resex do Baixo Juru\u00e1. (segue) https://t.co/7aEashSvbY"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-06-29T18:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542207528905449474"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "22914738",
                        "start": 181,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542207528905449474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No RJ, Deputados derrubam veto do governador e confirmam cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Serra da Maria Comprida, em Petr\u00f3polis.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#unidadedeconservacao \n#monumentonatural \n\nVia @o_eco \nhttps://t.co/R2v842N8Lk"
        },
        {
            "author_id": "189285949",
            "created_at": "2022-06-29T17:52:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542204489112997890"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "2714222239",
                        "start": 245,
                        "username": "CitiesSkylines"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542204489112997890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8V\u00cdDEO NOVO NO CANAL! \n\ud83d\uddd3\ufe0fEstreia HOJE, 17h.\n\ud83d\udcccAtiva a notifica\u00e7\u00e3o pra n\u00e3o perder \u2665\n\nTRENS DE CARGA e PARQUE MUNICIPAL! \ud83d\ude82 | Cities Skylines | #09 | PT-BR \n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/GHHEvzhO37 \n\n-\n#CitiesSkylines #trains #gaming #pride #youtube #twitch @CitiesSkylines https://t.co/fAnK2tAmFk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-06-29T17:15:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542194992114008064"
            ],
            "id": "1542194992114008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aprova\u00e7\u00e3o na Assembleia Legislativa do Estado do Rio de Janeiro (ALERJ) confirma a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Serra da Maria Comprida, em Petr\u00f3polis, com 7.800 hectares. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/NYMUgDi5Z3"
        },
        {
            "author_id": "2512351948",
            "created_at": "2022-06-29T17:01:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542191422799056896"
            ],
            "id": "1542191422799056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quest\u00e3o \"tempor\u00e1ria\" do Montijo prende-se, sobretudo, com os elevados impactes ambientais (o risco de colis\u00e3o de aves com os avi\u00f5es \u00e9 significativo, al\u00e9m de estar \"em cima\" de uma \u00e1rea protegida). (continua) #aeroporto #alcochete #montij"
        },
        {
            "author_id": "1696527234",
            "created_at": "2022-06-29T16:51:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542188922104676354"
            ],
            "id": "1542188922104676354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraca eu nunca tinha vindo no parque municipal que lugar lindooo"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2022-06-29T16:08:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542178162930589701"
            ],
            "id": "1542178162930589701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vac\u00e2ncia na chefia da Resex preocupa entidades ligadas \u00e0 Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/YtZLaiYPQh https://t.co/hwAstA85rQ"
        },
        {
            "author_id": "960380686506057730",
            "created_at": "2022-06-29T15:44:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542172256373276672"
            ],
            "id": "1542172256373276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dunas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/20Wnv2YnkX"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-29T15:33:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542169500069396481"
            ],
            "id": "1542169500069396481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 17 de junho de 2022, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,30 km\u00b2) no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "557963849",
            "created_at": "2022-06-29T15:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542168603721711618"
            ],
            "id": "1542168603721711618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcbb Serra Nova potencializa turismo rural. O principal atrativo da regi\u00e3o \u00e9 o Parque Estadual de Serra Nova e Talhado, onde a vegeta\u00e7\u00e3o predominante s\u00e3o os campos rupestres, com \u00e1rvores nativas como Jataipeba, Aroeira e Sucupira.\n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/PnJr3j2K1y"
        },
        {
            "author_id": "1520187503751356424",
            "created_at": "2022-06-29T15:17:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542165453069602816"
            ],
            "id": "1542165453069602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resolu\u00e7\u00e3o SIMA n\u00ba 55 de 28 de junho de 2022 - Aprova o Plano de Manejo da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza de Uso Sustent\u00e1vel. #S\u00e3oSebasti\u00e3o #InteresseEcol\u00f3gico #infraestruturaemeioambiente https://t.co/wB3fYplDot"
        },
        {
            "author_id": "57288753",
            "created_at": "2022-06-29T15:13:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542164365914292225"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1018109354",
                        "start": 0,
                        "username": "MargemSultejano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542164365914292225",
            "in_reply_to_user_id": "1018109354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MargemSultejano Sempre. Na Moita a CM vetou, claro que o democrata PNS quis acabar com isso, entretanto passou para o PS e agora j\u00e1 sei o que vai suceder. Levar com jactos a passar a rasar por cima do parque municipal e das casas. J\u00e1 sei como \u00e9 com os da FA a h\u00e9lices imagino a jacto."
        },
        {
            "author_id": "2174231240",
            "created_at": "2022-06-29T15:00:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542161176326508547"
            ],
            "id": "1542161176326508547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inauguramos hoje o Parque Municipal Florestal da Serra da Carregueira.  Estacione o carro e d\u00ea um passeio num local \u00fanico... \nVenha conhecer. https://t.co/mbhTSxSNs4"
        },
        {
            "author_id": "1103343839966830592",
            "created_at": "2022-06-29T14:26:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542152604419084298"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1486146148230438912",
                        "start": 0,
                        "username": "matheusmendesl_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542152604419084298",
            "in_reply_to_user_id": "1486146148230438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheusmendesl_ amg, eu sempre vou ao parque municipal sozin, bora um dia"
        },
        {
            "author_id": "1498910233896366083",
            "created_at": "2022-06-29T14:14:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542149417658105860"
            ],
            "id": "1542149417658105860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/W7HhXlaZqZ"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2022-06-29T14:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542145873051877381"
            ],
            "id": "1542145873051877381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PBH conclui o plantio de 2604 mudas no Parque Estadual Serra Verde.\n\nhttps://t.co/5UMvYdeCcj"
        },
        {
            "author_id": "42399225",
            "created_at": "2022-06-29T13:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542140579236065280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "931924320",
                        "start": 141,
                        "username": "BiotaFAPESP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542140579236065280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Edital vai apoiar projetos que subsidiem a gest\u00e3o de #UnidadesdeConserva\u00e7\u00e3o, com foco na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins. A iniciativa \u00e9 do @BiotaFAPESP, em parceria com a Secretaria de Infraestrutura e Meio Ambiente e a Funda\u00e7\u00e3o Florestal. https://t.co/R0Mh8GRASB"
        },
        {
            "author_id": "1204361035748171777",
            "created_at": "2022-06-29T13:23:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542136595406520321"
            ],
            "id": "1542136595406520321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A empresa concession\u00e1ria do parque municipal de campismo de Peniche desde o in\u00edcio do m\u00eas pediu a sa\u00edda dos mais de mil utentes permanentes para realizar obras de requalifica\u00e7\u00e3o, or\u00e7adas em 20 milh\u00f5es de euros, o que gerou descontentamento.\nEm\n\nhttps://t.co/a5GB7XYuf6 https://t.co/wyjzd59z3e"
        },
        {
            "author_id": "72903652",
            "created_at": "2022-06-29T13:12:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542133920623251458"
            ],
            "id": "1542133920623251458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Luciano do Valle, mais lazer para Campinas: Inaugurado em julho de 2014, o Parque Municipal Luciano do Valle, na Vila Uni\u00e3o, foi uma conquista para a popula\u00e7\u00e3o de Campinas, que antes n\u00e3o tinha op\u00e7\u00f5es de lazer na\u2026 https://t.co/NmAXuyjWeW #psbcampinas #juntoscomjonas"
        },
        {
            "author_id": "1531719117753008128",
            "created_at": "2022-06-29T13:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542130853924536322"
            ],
            "id": "1542130853924536322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa paisagem incr\u00edvel \u00e9 o registro de um pedacinho do Parque Municipal Fazenda Rocha Negra, e \u00e9 aqui onde estamos imersos. \n\nS\u00e3o mais de 1,4 milh\u00e3o de metros quadrados de pura mata atl\u00e2ntica, compondo um ambiente de lazer, sustentabilidade e responsabilidade. \ud83d\udc9a https://t.co/av7wVYEcHv"
        },
        {
            "author_id": "111881593",
            "created_at": "2022-06-29T12:56:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542129898168483842"
            ],
            "id": "1542129898168483842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PANTANAL n\u00e3o \u00e9 lugar de soja. N\u00e3o \u00e9 lugar de agrot\u00f3xico que contamina suas \u00e1guas. N\u00e3o \u00e9 lugar de fogo.\n\nPANTANAL \u00e9 ref\u00fagio da vida silvestre. \u00c9 patrim\u00f4nio. \u00c9 lugar de belezas naturais e ecoturismo.\n\n#SojaNoPantanalN\u00c3O \n\nhttps://t.co/5HMdyUW9v4"
        },
        {
            "author_id": "955706899646869504",
            "created_at": "2022-06-29T12:45:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542127152174436352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "1024763090284490752",
                        "start": 193,
                        "username": "apavivacampinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542127152174436352",
            "in_reply_to_user_id": "955706899646869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio focado nas belezas, potencialidades e nas amea\u00e7as \u00e0 Mata Ribeir\u00e3o Cachoeira, o maior fragmento de floresta original da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA - de Campinas / SP.\nN\u00f3s e a @apavivacampinas gritamos pela mata. Gritamos por socorro. https://t.co/p4iGxnpaAa"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-06-29T12:33:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542124168161927168"
            ],
            "id": "1542124168161927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 156,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "\ud83c\udfd4 Sensacional a derrubada do veto do governador e a cria\u00e7\u00e3o por lei do Monumento Natural da Serra da Maria Comprida, em Petr\u00f3polis! Uma vit\u00f3ria de ambientalistas e montanhistas em defesa da Mata Atl\u00e2ntica do Rio de Janeiro! Vamos lutar pela #CumpraSe! https://t.co/T8f8MPOshw"
        },
        {
            "author_id": "113256361",
            "created_at": "2022-06-29T12:29:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542123038107439104"
            ],
            "id": "1542123038107439104",
            "in_reply_to_user_id": "113256361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste \u00faltimo s\u00e1bado, dia 25 de junho, estivemos presentes no ato simb\u00f3lico de abra\u00e7o ao Quintal dos Pescadores, marco hist\u00f3rico e de grande import\u00e2ncia para a preserva\u00e7\u00e3o da mem\u00f3ria e da cultura da pesca artesanal em Niter\u00f3i e marco territorial da reserva extrativista de Itaipu.+"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2022-06-29T12:15:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542119655300546560"
            ],
            "id": "1542119655300546560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, certa vez, numa rodada com o BID sobre PPG7, ouvia Bob Clapman falar sobre floresta nacional do Tapaj\u00f3s. Erros b\u00e1sicos de informa\u00e7\u00e3o. Interrompi e exigi corre\u00e7\u00e3o. Ele me olhou, surpreso. Eu estava de terno e gravata.Arrematei: eu sou caboclo de l\u00e1! https://t.co/eEfIdRHzLW"
        },
        {
            "author_id": "4708734316",
            "created_at": "2022-06-29T11:41:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542110938156961793"
            ],
            "id": "1542110938156961793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "escutei a pandemia inteira meu orientador falar o quanto cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um desvio de aten\u00e7\u00e3o capitalista e q nao resolve porra nenhuma e agr o carma veio e to tendo aula dessa porra td dia, pior q n consigo nem disfar\u00e7ar q acho uma aula bosta"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-29T11:32:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542108804556283904"
            ],
            "id": "1542108804556283904",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 1,64 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-29T11:32:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542108803553824768"
            ],
            "id": "1542108803553824768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 13 de junho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 1,54 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2022-06-29T11:16:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542104826883997698"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "313993742",
                        "start": 104,
                        "username": "ritinha_26"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542104826883997698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobre novos lugares e novas experi\u00eancias no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n\nObrigado pela partilha @ritinha_26 https://t.co/9EyWrW0xtG"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2022-06-29T11:15:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542104349031243776"
            ],
            "id": "1542104349031243776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer no Parque Nacional da Floresta Petrificada nos Estados Unidos https://t.co/uyC7xI5N18"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-06-29T11:06:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542102211718795265"
            ],
            "id": "1542102211718795265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : PARQUE NACIONAL DO BA\u00da MORTO DAS ILHAS VIRGENS BRIT\u00c2NICAS\nhttps://t.co/2CvpKp5Qgc https://t.co/RudY4pXXGM"
        },
        {
            "author_id": "1949495336",
            "created_at": "2022-06-29T10:50:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542098239918407682"
            ],
            "id": "1542098239918407682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Proteger os oceanos \u00e9 responder \u00e0 urg\u00eancia clim\u00e1tica!\n\nEm semana de Confer\u00eancia sobre os Oceanos, o Bloco prop\u00f5e:\n\n\u27a1\ufe0f30% do mar portugu\u00eas seja considerado \u00e1rea protegida;\n\u27a1\ufe0fMorat\u00f3ria \u00e0 minera\u00e7\u00e3o em mar profundo;\n\u27a1\ufe0fAcabar com a concess\u00e3o de volumes de mar por 50 anos. https://t.co/V4o9CNU7Z9"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-29T10:32:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542093672178647041"
            ],
            "id": "1542093672178647041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/w6grM2hPtR"
        },
        {
            "author_id": "473519168",
            "created_at": "2022-06-29T10:22:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542091036486500352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 240,
                        "username": "Yasunidos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542091036486500352",
            "in_reply_to_user_id": "473519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m pedimos que o governo combata o avan\u00e7o do garimpo e da explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em #TerrasInd\u00edgenas no Equador. Esse avan\u00e7o \u00e9 uma grave amea\u00e7a, especialmente na \u00e1rea do Parque Nacional Yasun\u00ed, lar de #Ind\u00edgenasIsolados.\n\n#ForaGarimpo \n@Yasunidos \n\nhttps://t.co/yzmjTCwDY5"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2022-06-29T10:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542085785117147137"
            ],
            "id": "1542085785117147137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Sempre-Vivas https://t.co/yvAnfuxcgq"
        },
        {
            "author_id": "948947479638224896",
            "created_at": "2022-06-29T09:06:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542072025669419010"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "25858078",
                        "start": 0,
                        "username": "ManuelaDavila"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 15,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542072025669419010",
            "in_reply_to_user_id": "25858078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ManuelaDavila @LulaOficial A demarca\u00e7\u00e3o do parque Nacional do Xingu completou 50 anos. Vamos agradecer ao governo militar da d\u00e9cada de 70, certo?\nhttps://t.co/ZxfzEgmV2B"
        },
        {
            "author_id": "1357659544978132993",
            "created_at": "2022-06-29T06:34:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542033635057860608"
            ],
            "id": "1542033635057860608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bison ataca fam\u00edlia de turistas e mata homem no Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/sBC2aeDTgJ"
        },
        {
            "author_id": "1206412810000969728",
            "created_at": "2022-06-29T04:57:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1542009400767938560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "697073214225326081",
                        "start": 0,
                        "username": "KakoCEG"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "159532371",
                        "start": 9,
                        "username": "Leandrofsanto"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 24,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1542009400767938560",
            "in_reply_to_user_id": "697073214225326081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KakoCEG @Leandrofsanto @o_antagonista Foi pra um invasor, um cidad\u00e3o quis invadir a \u00e1rea protegida e j\u00e1 estava puxando o bra\u00e7o do presidente kkk tentando erguer junto kkkk sem no\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2022-06-29T04:11:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541997738279272448"
            ],
            "id": "1541997738279272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solidariedade ao colega Fluvio Mascarenhas.\n\nEntidades do AC repudiam exonera\u00e7\u00e3o de gestor de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e temem aumento do desmatamento na Resex Chico Mendes | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/ypCGhiecFm"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2022-06-29T02:11:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541967463126077440"
            ],
            "id": "1541967463126077440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No meio do caminho tinha uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Amaz\u00f4nia Not\u00edcias e Informa\u00e7\u00e3o https://t.co/hokLAzjAkD"
        },
        {
            "author_id": "138484881",
            "created_at": "2022-06-29T01:38:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541959169229692929"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8493922,
                        -29.30785315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1541959169229692929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Telef\u00e9rico - Parque Estadual do Caracol, Canela, RS https://t.co/j9VQPCJhi2"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2022-06-29T00:37:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541944017763635202"
            ],
            "id": "1541944017763635202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/QezKVhLY1C\n\n\u26a0\ufe0fAlerta de boiada\n\n\u2b55\ufe0fVamos compartilhar! \n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u foi considerado esta semana a s\u00e9tima maior atra\u00e7\u00e3o do Planeta!!! \n\n#estradadocolonon\u00e3o #boiadanomeioambiente #plc0612013nao"
        },
        {
            "author_id": "2698247688",
            "created_at": "2022-06-29T00:31:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541942443129569283"
            ],
            "id": "1541942443129569283",
            "in_reply_to_user_id": "2698247688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "especialmente hj se vc puder me poupar ent\u00e3o me poupe. Essa putaria toda \u00e9 majoritariamente culpa do governo de muitas maneiras, falta de incentivo a educa\u00e7\u00e3o ambiental principalmente nas comunidades que vivem dentro e nos arredores de \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-06-29T00:18:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541939208796995585"
            ],
            "id": "1541939208796995585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tucano raro \u00e9 avistado em Parque Estadual no Par\u00e1 - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/kMyL0HJn8x"
        },
        {
            "author_id": "344688065",
            "created_at": "2022-06-28T23:50:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541932182226223105"
            ],
            "id": "1541932182226223105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5900TV: Modo Directo | Parque Nacional de Ansenuza - Brenda Austin - https://t.co/vnWU9qow0D https://t.co/fFdTcHInxl"
        },
        {
            "author_id": "1519449927943958530",
            "created_at": "2022-06-28T23:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541928179681705989"
            ],
            "id": "1541928179681705989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEDRA DO OSSO - RJ\n\nParece que o maior menhir do mundo \u00e9 nosso!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nParque Estadual da Pedra Branca, no bairro do Realengo, Rio de Janeiro https://t.co/emeVY027PL"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-06-28T23:24:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541925464016576512"
            ],
            "id": "1541925464016576512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 345,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 56
            },
            "text": "Vit\u00f3ria de ambientalistas e montanhistas! Derrubamos veto do governador \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Maria Comprida. Nossa lei garante preserva\u00e7\u00e3o de 7.800 ha. Nova UC evitar\u00e1 sobretudo invas\u00f5es e faveliza\u00e7\u00f5es que j\u00e1 trouxeram tanta desgra\u00e7a para Petr\u00f3polis e outros munic\u00edpios https://t.co/nSWY4RUNb0"
        },
        {
            "author_id": "1553823878",
            "created_at": "2022-06-28T23:13:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541922661265293313"
            ],
            "id": "1541922661265293313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisLidas / Al\u00e9m da identifica\u00e7\u00e3o dos invasores, Univaja forneceu os locais de atua\u00e7\u00e3o dos criminosos e os caminhos alternativos usados por eles com o objetivo de entrar na \u00e1rea protegida sem alertar a fiscaliza\u00e7\u00e3o: https://t.co/txsZydONTT\n\n#BrunoPereira #DomPhillips"
        },
        {
            "author_id": "1219403903512535054",
            "created_at": "2022-06-28T23:07:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541921217904525314"
            ],
            "id": "1541921217904525314",
            "in_reply_to_user_id": "1219403903512535054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 Um grande exemplo \u00e9 o programa Cidade Mais Verde, parceria da Prefeitura com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e o Instituto Ecovida, que est\u00e1 transformando o Parque Natural Municipal do Mico-le\u00e3o-dourado."
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2022-06-28T23:06:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541921035032973313"
            ],
            "id": "1541921035032973313",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 Um grande exemplo \u00e9 o programa Cidade Mais Verde, parceria da Prefeitura com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e o Instituto Ecovida, que est\u00e1 transformando o Parque Natural Municipal do Mico-le\u00e3o-dourado."
        },
        {
            "author_id": "215674242",
            "created_at": "2022-06-28T22:53:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541917641639661574"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.72016,
                        -3.38188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35ba9656aa02ad1e"
            },
            "id": "1541917641639661574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica para apresenta\u00e7\u00e3o da proposta de edital de concess\u00e3o na Floresta Nacional do Pau Rosa, em Mau\u00e9s AM em Mau\u00e9s https://t.co/sgqvJOK5Ta"
        },
        {
            "author_id": "1105202396093804544",
            "created_at": "2022-06-28T22:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541913139465289728"
            ],
            "id": "1541913139465289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria com Mosaico Carioca no #RiodeJaneiro  para detectar focos no Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/6Vu1R8NVx3"
        },
        {
            "author_id": "51505064",
            "created_at": "2022-06-28T22:23:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541910261648396288"
            ],
            "id": "1541910261648396288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Los Glaciares https://t.co/OQINSKfLxY"
        },
        {
            "author_id": "2396295487",
            "created_at": "2022-06-28T21:43:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541900054952398848"
            ],
            "id": "1541900054952398848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/n2M1TMAdFW"
        },
        {
            "author_id": "227333495",
            "created_at": "2022-06-28T21:42:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541899984404193282"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "488642013",
                        "start": 0,
                        "username": "betepacheco_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541899984404193282",
            "in_reply_to_user_id": "488642013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@betepacheco_ Nascente do Rio Taquari - Mirante Parque Estadual das Nascentes - Costa Rica MS https://t.co/8n3Qh0aNRQ"
        },
        {
            "author_id": "1240940100852334593",
            "created_at": "2022-06-28T21:38:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541898965880291328"
            ],
            "id": "1541898965880291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8 NOT\u00cdCIA \ud83d\udea8\n\nAFL altera aplica\u00e7\u00e3o de 50-metre penalty na viola\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida. Nesta ter\u00e7a-feira (28), a liga informou os clubes que os jogadores de defesa n\u00e3o ser\u00e3o mais penalizados caso se \u201cseparem\u201d dos oponentes dentro da \u00e1rea protegida em marks e free kicks. https://t.co/62SR1U41Na"
        },
        {
            "author_id": "1097279765831135233",
            "created_at": "2022-06-28T21:36:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541898343026155527"
            ],
            "id": "1541898343026155527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal no domingo https://t.co/XK4TNjTF53"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-28T21:32:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541897417435627528"
            ],
            "id": "1541897417435627528",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 136 pontos de fogo (49% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/cyMzYDBQYo"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-28T21:31:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541897135527890944"
            ],
            "id": "1541897135527890944",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 3,20 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2022."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-28T21:31:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541897134538076160"
            ],
            "id": "1541897134538076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 14 de junho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 0,46 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1210999680386994176",
            "created_at": "2022-06-28T21:15:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541893121285423105"
            ],
            "id": "1541893121285423105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esque\u00e7a tudooooooo , Yuri vai levar eu e Antony pra brincar no parque municipal domingo"
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-06-28T21:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541890882793775107"
            ],
            "id": "1541890882793775107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Muritiba - Len\u00e7\u00f3is/BA. 20/10/2021 https://t.co/lPI6LI2Ys6"
        },
        {
            "author_id": "1333120236988616711",
            "created_at": "2022-06-28T21:02:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541889690659340290"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541889690659340290",
            "in_reply_to_user_id": "1333120236988616711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR EUA e a WCS foram notificados repetidamente que seu financiamento estavam se traduzindo em abusos maci\u00e7os contra popula\u00e7\u00f5es civis no Parque Nacional Kahuzi-Biega da RD do Congo. Eles \u00f1 podem alegar ignor\u00e2ncia\n\n2022\n\nhttps://t.co/o8Kk87Ev3q\u2026\n\nhttps://t.co/cTdj9Nb0Et\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2022-06-28T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541889177498750976"
            ],
            "id": "1541889177498750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Estadual Rio da On\u00e7a, no Litoral, e do Monumento Natural Salto S\u00e3o Jo\u00e3o, no Centro-Sul do Estado, o Paran\u00e1 conta com mais 1.673,3 hectares de \u00e1rea preservada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/QtCv7ewC2I"
        },
        {
            "author_id": "369268351",
            "created_at": "2022-06-28T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541889176865497088"
            ],
            "id": "1541889176865497088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hellow\n\n\ud83d\udd0d No d\u00e9cimo quinto epis\u00f3dio da Expedi\u00e7\u00e3o vou me aventurar no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e atinjo um dos grandes objetivos desta expedi\u00e7\u00e3o ao chegar ao ponto mais ao norte do mapa dentro destes quinze dias de viagem.\n\nhttps://t.co/b8VEd8fIDz\n\nVem comigo \ud83d\udef5\ud83d\udca8 https://t.co/x70wqDZ9l1"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2022-06-28T20:16:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541878313181818880"
            ],
            "id": "1541878313181818880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades ambientais do AC repudiam exonera\u00e7\u00e3o de gestor de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e temem aumento do desmatamento na Resex Chico Mendes https://t.co/JzIboLnutX https://t.co/r9SRM9mTn4"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2022-06-28T20:12:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541877228622970883"
            ],
            "id": "1541877228622970883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades ambientais do AC repudiam exonera\u00e7\u00e3o de gestor de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e temem aumento do desmatamento na Resex Chico Mendes ==&gt; https://t.co/SgINjQbR9e #g1AC https://t.co/zdfGyIkF58"
        },
        {
            "author_id": "1483021246405173249",
            "created_at": "2022-06-28T19:35:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541867883696988160"
            ],
            "id": "1541867883696988160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LagoaDaPrecabura ser\u00e1 transformada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o at\u00e9 agosto."
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2022-06-28T19:16:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541863093550170112"
            ],
            "id": "1541863093550170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experimente uma aventura que lhe permitir\u00e1 explorar as zonas mais secretas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e celebrar o encontro com uma paisagem de beleza indescrit\u00edvel. \ud83d\ude2e\n\nVisite o nosso website e conhe\u00e7a as nossas aventuras para si e para a sua\u2026 https://t.co/9EyWrW0xtG"
        },
        {
            "author_id": "294858662",
            "created_at": "2022-06-28T19:10:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541861700156227585"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14357628",
                        "start": 0,
                        "username": "IamRodrigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541861700156227585",
            "in_reply_to_user_id": "14357628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IamRodrigo Paranapiacaba tem uma neblina sinistra e m\u00e1gica, ao mesmo tempo, uma parque nacional bacana e uma arquitetura graciosa. https://t.co/vi9BFsMdBM"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2022-06-28T19:10:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541861658943016960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "62606094",
                        "start": 0,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541861658943016960",
            "in_reply_to_user_id": "17088525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GovRJ #OrdemDoDia DERRUBADO PARCIALMENTE #Veto total ao projeto 3209/2020 https://t.co/EX5DQmDrqD que cria o Monumento Natural Estadual da Serra da Maria Comprida, em Petr\u00f3polis, na Regi\u00e3o Serrana do Rio."
        },
        {
            "author_id": "1333120236988616711",
            "created_at": "2022-06-28T19:06:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541860545061601280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "36336107",
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541860545061601280",
            "in_reply_to_user_id": "1333120236988616711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obsclima EUA e a WCS foram notificados repetidamente q seu financiamento estavam se traduzindo em abusos maci\u00e7os contra popula\u00e7\u00f5es civis no Parque Nacional Kahuzi-Biega da RD do Congo. Eles \u00f1 podem alegar ignor\u00e2ncia\n\nAbril de 2022\n\nhttps://t.co/o8Kk87Ev3q\u2026\n\nhttps://t.co/cTdj9Nb0Et\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1333120236988616711",
            "created_at": "2022-06-28T18:48:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541855990328467456"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "74715478",
                        "start": 0,
                        "username": "ClimaInfoNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541855990328467456",
            "in_reply_to_user_id": "1333120236988616711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClimaInfoNews governos da Alemanha e EUA e a WCS foram notificados repetidamente q seu financiamento estavam se traduzindo em abusos maci\u00e7os contra popula\u00e7\u00f5es civis no Parque Nacional Kahuzi-Biega da RD do Congo. Eles \u00f1 podem alegar ignor\u00e2ncia\n\nhttps://t.co/VmCpWkAhbH\n\nhttps://t.co/5HNbjpQvhw"
        },
        {
            "author_id": "1677231385",
            "created_at": "2022-06-28T18:38:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541853487822258179"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1541853487822258179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/58gFNCRRhp"
        },
        {
            "author_id": "1038956613632225282",
            "created_at": "2022-06-28T18:27:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541850911655575552"
            ],
            "id": "1541850911655575552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "110 reais por pessoa pra ir no parque estadual de vila velha, 250 reais pra fazer o vestibular da UFPR e 300 reais pra pagar o plano de s\u00f3cio do Coritiba. T\u00e1 imposs\u00edvel de viver nesse pa\u00eds cada vez mais elitizado."
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2022-06-28T18:03:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541844677233725440"
            ],
            "id": "1541844677233725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/IsvX9nnVLF"
        },
        {
            "author_id": "126358176",
            "created_at": "2022-06-28T17:42:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541839449675513856"
            ],
            "id": "1541839449675513856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 lendo um livro sobre a Cintura Fina, uma travesti de BH dos anos 50, e t\u00f4 chocado ao saber que naquela \u00e9poca j\u00e1 rolava banheir\u00e3o no Parque Municipal. Era chamado de Para\u00edso das Maravilhas e rolou um assassinato l\u00e1 que desvendou toda a pega\u00e7\u00e3o no lugar.\nViva mem\u00f3ria LGBT! Hehe"
        },
        {
            "author_id": "59964944",
            "created_at": "2022-06-28T17:40:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541839042173702145"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9da231b888000"
            },
            "id": "1541839042173702145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque estadual Pedra da boca em Araruna-PB vista da subida para Serra de S\u00e3o Bento - RN. https://t.co/uTLItapRvg"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2022-06-28T17:38:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541838575695790080"
            ],
            "id": "1541838575695790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Itacolomi, em Ouro Preto, \u00e9 trag\u00e9dia anunciada\nJ\u00e1 no per\u00edodo seco, as margens da rodovia que liga Ouro Preto a Mariana, n\u00e3o foram ro\u00e7adas\nLeia mais:https://t.co/TmWCGcS2Al https://t.co/cD41EUkvqf"
        },
        {
            "author_id": "1275901815901519872",
            "created_at": "2022-06-28T17:29:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541836096924950528"
            ],
            "id": "1541836096924950528",
            "in_reply_to_user_id": "1275901815901519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tendo se quebrado o bloqueio b\u00falgaro, o avan\u00e7o n\u00e3o se dificulta, por\u00e9m os \u00faltimos soldados Bulgaros na regi\u00e3o criam uma \u00e1rea protegida e um bloqueio duplo, onde est\u00e3o sendo atacados de duas frentes diferentes, enquanto isso um refor\u00e7o naval chega perto da costa de bloqueio"
        },
        {
            "author_id": "177755723",
            "created_at": "2022-06-28T17:19:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541833796948992007"
            ],
            "id": "1541833796948992007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem v\u00eddeos do que parece mais uma carreata de caminhonetes com um cara narrando tudo e dizendo que se organizaram pra tirar os \u201cfalsos \u00edndios\u201d de um territ\u00f3rio ali perto do parque nacional do monte pascoal. Ele diz ainda que v\u00e3o fazer como est\u00e3o fazendo l\u00e1 no MS"
        },
        {
            "author_id": "1316405488909799426",
            "created_at": "2022-06-28T17:16:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541833048379072514"
            ],
            "id": "1541833048379072514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam realiza programa de integra\u00e7\u00e3o com a comunidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra dos Tr\u00eas Irm\u00e3os.\n\nhttps://t.co/d7A6ucqj9H https://t.co/FP1kVFNMyn"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-06-28T17:15:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541832701648543745"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "32372834",
                        "start": 27,
                        "username": "ScienceMagazine"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "22914738",
                        "start": 233,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541832701648543745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udd98PL 061/2013 \u00e9 destaque na @ScienceMagazine.\n\ud83d\udd3bO Projeto de Lei prop\u00f5e rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, um dos \u00faltimos remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica do Brasil.\n\n#estradadocolonon\u00e3o \n#plc0612013nao #unidadesdeconservacao \n@o_eco \nhttps://t.co/nULAR92iDc"
        },
        {
            "author_id": "155395592",
            "created_at": "2022-06-28T16:58:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541828377853706242"
            ],
            "id": "1541828377853706242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da rede p\u00fablica participaram da Blitz Educativa de Preven\u00e7\u00e3o e Combate aos Inc\u00eandios Florestais, na Floresta Nacional na \u00faltima sexta (24). Estudantes e agentes p\u00fablicos do GDF abordaram motoristas para informar sobre preven\u00e7\u00e3o. \nSaiba mais: https://t.co/tYPQMGmMA1 https://t.co/R2cDVG6Bf2"
        },
        {
            "author_id": "2361532160",
            "created_at": "2022-06-28T16:17:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541818152476090369"
            ],
            "id": "1541818152476090369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O RFM SOMNII 2022 \u00e9 nos dias 8, 9 e 10 de julho mas a festa come\u00e7a no dia 7, no Parque Municipal de Campismo da Figueira da Foz \u26fa\ufe0f\n\n\ud83c\udfa7 Quem tiver o Voucher Campismo, vai poder aquecer o esp\u00edrito festivaleiro com DJ Marques, com tr\u00eas horas seguidas de m\u00fasica e bom ambiente \ud83d\ude0e https://t.co/sm2DyVtSAt"
        },
        {
            "author_id": "1898163288",
            "created_at": "2022-06-28T15:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541810958968012800"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3318397774",
                        "start": 0,
                        "username": "SimbaSCTanzania"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541810958968012800",
            "in_reply_to_user_id": "3318397774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SimbaSCTanzania Resembling Christ the Redeemer  statue of Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brazil\n\nBut this is different"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-28T15:40:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541808792995647488"
            ],
            "id": "1541808792995647488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 17 de junho de 2022, o desmatamento de 1,36 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "166131966",
            "created_at": "2022-06-28T15:34:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541807342190215169"
            ],
            "id": "1541807342190215169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 no Parque Municipal e tem uma mini equipe filmando uma Drag e dois bailarinos babadeyros.\nVideoclipe? TikTok? Material pra redes sociais?\n\nO antigo eu j\u00e1 ia estar interagindo e fazendo amizade.\n\nT\u00f4 tomando minha \u00e1gua e assistindo, e sentindo saudades de mim mesmo."
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2022-06-28T15:24:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541804719236157440"
            ],
            "id": "1541804719236157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Po\u00e7a d'\u00e1gua congela ap\u00f3s Parque Nacional do Itatiaia marcar -2,7\u00b0C https://t.co/oydcs0ZVZG https://t.co/GVLINsOOgS"
        },
        {
            "author_id": "1531822800972963841",
            "created_at": "2022-06-28T15:14:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541802210522288129"
            ],
            "id": "1541802210522288129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sempalavras\u2764\ufe0f meus melhores\ud83d\udc9e em Parque Municipal Am\u00e9rico Rener Gianetti Belo Horizonte Mg https://t.co/BjnX9V8txI"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2022-06-28T15:09:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541800972556505088"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1541800972556505088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/dxUWQyIKqo"
        },
        {
            "author_id": "1371864016876896265",
            "created_at": "2022-06-28T14:32:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541791707120934914"
            ],
            "id": "1541791707120934914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00d3pera da Serra da Capivara retorna em 2022 para a quarta edi\u00e7\u00e3o. O evento, que ser\u00e1 realizado entre os dias 26 e 30 de julho, no anfiteatro da Pedra Furada, no Parque Nacional Serra da Capivara, e a Pra\u00e7a do Abrigo, em S\u00e3o Raimundo Nonato, PI.\nhttps://t.co/JG4FLNGHyf https://t.co/RZukm1bZDs"
        },
        {
            "author_id": "1385219870745403392",
            "created_at": "2022-06-28T14:28:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541790730548551681"
            ],
            "id": "1541790730548551681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARP \u2013 \u00c1REA PROTEGIDA 24 HORAS:\nA \u00c1rea Protegida leva mais comodidade e qualidade para quem quer diferenciar-se no mercado, levando assim at\u00e9 sua empresa o que existe de melhor nos servi\u00e7os de urg\u00eancias e emerg\u00eancias m\u00e9dicas.\n\nTem por objetivo o atendiment\u2026https://t.co/TJ7WwcwnTp"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2022-06-28T14:11:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541786427700269057"
            ],
            "id": "1541786427700269057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil faz nesta ter\u00e7a (28) uma opera\u00e7\u00e3o contra milicianos que atuam na Zona Oeste da cidade. O grupo criminoso teria invadido terrenos particulares e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para, logo depois, vender: https://t.co/t16GZN8G4u  #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "763003510061428737",
            "created_at": "2022-06-28T14:03:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541784331449995265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1201285242683887616",
                        "start": 0,
                        "username": "LeonDenisLopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541784331449995265",
            "in_reply_to_user_id": "1201285242683887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeonDenisLopes Li a uns 10 anos atr\u00e1s, Sou da cidade de Arinos-MG, o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas fica aqui entre Arinos \u00e9 Chapada Ga\u00facha que tbm aqui pr\u00f3ximo."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [nunocalvin2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nunocalvin2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nunocalvin2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fuerte_domador].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fuerte_domador",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fuerte_domador"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LDC1501].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LDC1501",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LDC1501"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GaloDeRaca].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GaloDeRaca",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GaloDeRaca"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LeonDenisLopes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LeonDenisLopes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LeonDenisLopes"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Soure, Brasil",
                "id": "3735978cca41efc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade, Brasil",
                "id": "2e36c52afe15ff31",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mostardas, Brasil",
                "id": "b4fb6cedbd78c850",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mau\u00e9s, Brasil",
                "id": "35ba9656aa02ad1e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fazenda Para\u00edso S\u00e3o Francisco 2",
                "id": "07d9da231b888000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "94885593",
                "name": "Priscila Pacheco",
                "username": "pricsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081455938",
                "name": "Vino",
                "username": "siniciusvilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536830501926981632",
                "name": "Central de Tr\u00e2nsito Itatiaia",
                "username": "CentralItatiaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155767192",
                "name": "Lu\u00edsa Molina",
                "username": "lupontesmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "293942364",
                "name": "Abrigo Jo\u00e3o Rosa",
                "username": "abrigojoaorosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53226177",
                "name": "PAULO VIEIRA",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1297174948298067968",
                "name": "RevistaUNQUIET",
                "username": "RevistaUnquiet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73416472",
                "name": "exploratravel",
                "username": "exploratravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395114921663344646",
                "name": "Flor do Mamor\u00e9 Mamor\u00e9",
                "username": "mamore_do",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821316245714833408",
                "name": "ReporterIndependente",
                "username": "Reporter_Ind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192316613",
                "name": "Edi Agrellos",
                "username": "EdiAgrellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29220559",
                "name": "Ray Tavares",
                "username": "Rayctjay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39823486",
                "name": "Galera Record, a Gal \u2728",
                "username": "galerarecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883996157202116608",
                "name": "Pr. Carlos Aparecido",
                "username": "PrCarlosAp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "444621981",
                "name": "bea",
                "username": "beathecowboi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75888819",
                "name": "Mwaa",
                "username": "_Mwaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77765032",
                "name": "Seu Z\u00e9\ud83d\udea9",
                "username": "JSKardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1526337161389383683",
                "name": "Katia",
                "username": "Katiars10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868358344611966976",
                "name": "Marcos A. P. Borges, MD \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarcosAPBorges2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198036008035606529",
                "name": "MARCONDES JOSE DA SILVA",
                "username": "MARCONDESJOSED8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322218102403305472",
                "name": "J\u00falio Cesar Ballerini Silva",
                "username": "BalleriniSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388066674641883136",
                "name": "Irenilma Cristina Gu\u00edmaro Coutinho",
                "username": "IrenilmaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511301828071333895",
                "name": "sam picuda",
                "username": "folkthegoat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175898392855293952",
                "name": "artu lover boy",
                "username": "getouuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450502353208102919",
                "name": "Ant\u00f3nio Cunha",
                "username": "acunha_norte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "785085552454463492",
                "name": "lol\u00f3 \ud83e\udd9c",
                "username": "loorenaaac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17806553",
                "name": "meiosepub",
                "username": "meiosepub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391079448",
                "name": "Luana Ribeiro",
                "username": "LuanaRibeiroTo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "g1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191144807",
                "name": "Jos\u00e9 Maraj\u00f3 Varela",
                "username": "CabocodoMarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10500512",
                "name": "pauloribeiro",
                "username": "pauloribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387502236180393989",
                "name": "uruatapera",
                "username": "uruatapera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15526235",
                "name": "Cunhant\u00e3 fixe",
                "username": "gabiflorenzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24724081",
                "name": "MPF em S\u00e3o Paulo",
                "username": "MPF_SP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1492746425255485443",
                "name": "Piau\u00edflix",
                "username": "Canal_Piabaflix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84948746",
                "name": "julha",
                "username": "juwlwia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211228887",
                "name": "Aline da Silva",
                "username": "asilvapassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955877609665105921",
                "name": "miss chanandler bong \ud83e\ude90 \u00b9\u2074",
                "username": "giamorim_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62074994",
                "name": "Capivara Jorge",
                "username": "rvilelaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542203905135841280",
                "name": "Anselmo Galdino Jesus dos Santos",
                "username": "AnselmoGaldino1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817252926",
                "name": "adilson mikami",
                "username": "adilsonmikami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56086356",
                "name": "Magnos Alves",
                "username": "magnosalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477128863704563713",
                "name": "Francisco A.R.",
                "username": "RealFranciscoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563869898",
                "name": "Mrs. Quintas",
                "username": "mrsquintas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150063869706088448",
                "name": "Hortense Morais Ferreira",
                "username": "HortenseMorais7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "CNN Portugal",
                "username": "cnnportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16632149",
                "name": "RTP1",
                "username": "RTP1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "512729179",
                "name": "Vinicius Conti",
                "username": "vini_conti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367472800",
                "name": "Lincoli Xavier",
                "username": "lincolixavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115419731",
                "name": "Vic Vegana",
                "username": "_queenofthekill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226373567",
                "name": "Patricia Pietrasanta",
                "username": "patopietra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38875730",
                "name": "In\u00eas Britto",
                "username": "ibritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295434766653718529",
                "name": "fenam924",
                "username": "fenam924",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1345418181402308609",
                "name": "Truck Simulator Intel BR \ud83d\ude9b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trucksimintelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095669020",
                "name": "Alexandro Lima",
                "username": "alexandrogl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467037495359643649",
                "name": "\u0618",
                "username": "sofiabenevenuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2567794944",
                "name": "Elizabeth Franco",
                "username": "BioBethSPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25137637",
                "name": "Andr\u00e9 Vereta-Nahoum",
                "username": "AndreNahoum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424923491506212865",
                "name": "Portal Mulher Amaz\u00f4nica",
                "username": "MulherAmazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152712761",
                "name": "Welleson David",
                "username": "WellesonDavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510113869393453056",
                "name": "Valmir Andreone \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andreonevalmir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "742469390642368512",
                "name": "BNC Amazonas\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "bncplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36828787",
                "name": "Samuel Gomes - Criador do Guardei No Arm\u00e1rio",
                "username": "samuelgomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1483630468193046530",
                "name": "Carmen_leon",
                "username": "Carmenl23494395",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63628424",
                "name": "Jornal Brasil em Folhas",
                "username": "brasilemfolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507306438972039183",
                "name": "Clayton Lima",
                "username": "Clayton22513615",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3182722109",
                "name": "Conte\u00fado Press",
                "username": "conteudopress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410184881343246336",
                "name": "Marcelo OR",
                "username": "Marcelo0R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15457785",
                "name": "oVarejeira",
                "username": "ovarejeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75811192",
                "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude56 \ud835\ude49\ud835\ude3e \ud835\ude4e\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude56 \uea00",
                "username": "AngelaNCSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140836568",
                "name": "Estudando o Direito",
                "username": "EstuandoDireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241104526",
                "name": "Paulo H Silva \ud83d\udea9\ud83d\udc0a",
                "username": "PauloHS69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377068607511879680",
                "name": "Tia Lili\ud83d\udea9\ud83e\uddf5\ud83c\udf37\ud83d\udc08\u2615",
                "username": "TiaLili12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105921024003059712",
                "name": "Seb\u00e1 Llorens y Ruiz",
                "username": "SebaLlorensRuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38690166",
                "name": "seu futuro namorado",
                "username": "_DANIELs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2837522873",
                "name": "gio cenourinha",
                "username": "choffss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482936816",
                "name": "\ud83c\udd3c\ud83c\udd319\u20e3",
                "username": "mds_britto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129002495",
                "name": "Portal Serra Dourada News",
                "username": "sdnewscatalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532038500836642817",
                "name": "Odiariodoplanalto_df",
                "username": "Odiariodoplana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259727232",
                "name": "Circuito Mundo",
                "username": "circuitomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255483554869510151",
                "name": "Gabriel Negraes",
                "username": "gabriel_negraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "Dani",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420403018999152641",
                "name": "Prefeitura de Teres\u00f3polis",
                "username": "PrefTeresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154575265",
                "name": "\u0e56\u06e3\u06dc\u039b \ud83c\udf65",
                "username": "aly_hell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344281619130179588",
                "name": "guardacivilbh",
                "username": "guardacivilbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Zema 30",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74309518",
                "name": "Carlos Viana",
                "username": "carlosaviana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525652329",
                "name": "Saiyajin herege, anarquista e sem paci\u00eancia",
                "username": "anarcosaiyajin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483131244967862287",
                "name": "16:20\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Opaa_mirandaax_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11064432",
                "name": "Luiz Cl\u00e1udio Amaral",
                "username": "claudioamaral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37424070",
                "name": "Edson Maiero",
                "username": "emaiero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61528208",
                "name": "Rasta na Estrada",
                "username": "kaioohenriquee_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68768693",
                "name": "Alex",
                "username": "jw_alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190675737",
                "name": "Ramon",
                "username": "RAMONELLAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356149734247981057",
                "name": "Kik\u00edn \u30c4 \u00ae",
                "username": "45Kikin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395241245",
                "name": "Autentico y original.",
                "username": "energyduran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30327121",
                "name": "suzy",
                "username": "suzanyalvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242762360",
                "name": "bob sacamano \uea00\u26a1\ufe0f",
                "username": "icarogalvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273991924865740801",
                "name": "QMIX",
                "username": "DigitalQmix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192962358840303617",
                "name": "Roberta Noroschny",
                "username": "RNoroschny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15763696",
                "name": "felpson",
                "username": "felpson1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201854017",
                "name": "Victor Lapolli",
                "username": "victorlapolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35568011",
                "name": "Brenda Brito",
                "username": "brenda_brito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67774491",
                "name": "Fernanda Carvalho",
                "username": "FernandaVdeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219958646488096769",
                "name": "Raquel Linda \ud83c\udf3b\ud83d\ude37\u270a\ud83c\udffe \ud83d\udc89\ud83d\udc9c",
                "username": "raka_linda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55104671",
                "name": "Bastidores do Poder",
                "username": "bastidoresmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523406633308770304",
                "name": "Leleboy",
                "username": "Leleb0y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303385204",
                "name": "Doutoranda Burra",
                "username": "vinynosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177076919",
                "name": "b\u0302\u0366r\u036ei\u0363\u0358t\u0369\u0346\u0363o\u0346\u0350\u0313\u0342p\u034a\u030a\u0310\u0314\u0310\u0352\u034fo\u0344\u034c\u033e\u0365\u036c\u0306\u0328c\u0305\u0306\u0312\u0300\u0311\u0366\u0337e\u0300n\u0302\u0305\u031a\u0369o\u0346",
                "username": "clubberrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479595778712735755",
                "name": "TV Pessegueiros",
                "username": "TVPessegueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21652034",
                "name": "Marcio Martini",
                "username": "marciomartini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753706126",
                "name": "Astronomia USP Brasil",
                "username": "AstroUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1414950786077970445",
                "name": "EL NUEVO ENEMIGO",
                "username": "elnuevoenemig0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234009424",
                "name": "saul fragoso",
                "username": "saulescritor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290177454",
                "name": "Guilherme Meirelles",
                "username": "GuiMeirelles98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26353979",
                "name": "tamara.",
                "username": "tammagoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535024115366744070",
                "name": "MT em Foco",
                "username": "mt_foco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974061807567589377",
                "name": "M. Stumpf",
                "username": "stumpf_marcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226098340804407297",
                "name": "\ud83e\udd51Ro",
                "username": "puredepalta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240988596930318338",
                "name": "Nao Casanova",
                "username": "NaoCasanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371104721944055811",
                "name": "@bikascastro",
                "username": "bikascastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048283702697086979",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Stedile",
                "username": "stedile_mst",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88994803",
                "name": "PT de Minas",
                "username": "ptdeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369638399649456132",
                "name": "Gabinete do Secret\u00e1rio de Estado de Inhambane",
                "username": "GSE_INHAMBANE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194280558941085697",
                "name": "O Nilopolitano",
                "username": "o_nilopolitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1237820060468731905",
                "name": "Barbara",
                "username": "BarbaraCruzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23684291",
                "name": "wallace corbo",
                "username": "wallacecorbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37466081",
                "name": "Zachary Foxx \ud83c\udf35\u2600\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ud83c\udf35",
                "username": "zacharyfoxx25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058342652897300481",
                "name": "GiselePorto",
                "username": "GiselePorto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374153791",
                "name": "Pagina1",
                "username": "sitepagina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52748217",
                "name": "Aline S. F. Carneiro",
                "username": "AlineSFCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852880987650490369",
                "name": "morreu mas passa bem",
                "username": "boasaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951419247",
                "name": "buziana",
                "username": "ciceridades_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203604021",
                "name": "larissa",
                "username": "jadifelixm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456140172689555458",
                "name": "Tha\u00eds Cabral",
                "username": "TataBelizio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel e Receptivo Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3996978089",
                "name": "Eric Breno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EbSilva2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431364483167969282",
                "name": "ana",
                "username": "anaffva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172165939",
                "name": "big elva",
                "username": "elvysmartini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14561681",
                "name": "Procrastino",
                "username": "procrastino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3743930356",
                "name": "Nataly Logan",
                "username": "perguntaprarafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10608172",
                "name": "Samir Salim Jr.",
                "username": "samirsalimjr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "963759647952863233",
                "name": "MuitoCurto",
                "username": "Muitocurtoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394637359438868487",
                "name": "ana",
                "username": "saidaquiseunoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317922711683944450",
                "name": "mil e6",
                "username": "_kauan11_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636324633",
                "name": "TMoto Magazine",
                "username": "TMotoMagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404757743555289090",
                "name": "Carla Albieri conta reserva 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "Carlaalbierire1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272591964",
                "name": "Everton de Oliveira",
                "username": "eradaagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389199191742820356",
                "name": "@GeoUFPA",
                "username": "geoufpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239762397",
                "name": "Jornal Panorama",
                "username": "Jornal_Panorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262079470",
                "name": "Isso \u00c9 Not\u00edcia",
                "username": "issoenoticiacba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167938218366590976",
                "name": "\u00e9 o LLLuan n\u00e9\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udd77\ud83c\udfff | \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "ribeeeiroluan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4383869182",
                "name": "Edu",
                "username": "goldorayo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87460291",
                "name": "PORDATA",
                "username": "PORDATA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1509634568680349699",
                "name": "Guararema News",
                "username": "GuararemaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1508229413393022976",
                "name": "Rosy Santos Fot\u00f3grafa",
                "username": "FotografaRosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245372102536048641",
                "name": "IBDCNI",
                "username": "ibdcni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973349110261731328",
                "name": "lizz",
                "username": "LizOlivs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511717160917295106",
                "name": "Ind\u00fastria Verde",
                "username": "VerdeIndustria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16951381",
                "name": "Jurunense",
                "username": "o_jurunense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087823233641005059",
                "name": "i\u0251m\u00ea",
                "username": "10ainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1240965237957955586",
                "name": "luaninha",
                "username": "luaninhareserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539960481342885890",
                "name": "Gomes Antonio",
                "username": "GomesAbreu14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364988968941588484",
                "name": "patgalo3030",
                "username": "patrici50588399",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82953728",
                "name": "Prefeitura de Aracaju",
                "username": "PrefAracaju",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54539654",
                "name": "Rubens Otoni",
                "username": "RubensOtoni",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219482111",
                "name": "Caio C\u00e9sar",
                "username": "cacoliveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "940666789368946689",
                "name": "Marcelo Vinicius",
                "username": "Marcelo95115108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "PainelAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47994996",
                "name": "Carlos Amaral",
                "username": "carlosantamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366817761",
                "name": "Juliana Miyahara",
                "username": "JulianaMiyahara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1515247938934800385",
                "name": "ANAC Conserva\u00e7\u00e3o Mo\u00e7ambique",
                "username": "AnacMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047241065248514048",
                "name": "Frank Mejias",
                "username": "FrankMejias12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493796695951519751",
                "name": "Loveable Lisette\u2764\ufe0f | Crypto TIPS open on profile",
                "username": "LisetteLoveable",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121843956",
                "name": "Ufopa",
                "username": "ufopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4365681436",
                "name": "Rota Do Sert\u00e3o",
                "username": "RotadoSertao12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776387594",
                "name": "Gustavo Somera",
                "username": "PocTocantinense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33048092",
                "name": "Tiago Menon",
                "username": "tiagomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386821526134083584",
                "name": "NoPontoSC",
                "username": "noponto_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36763791",
                "name": "Tempo em Teut\u00f4nia",
                "username": "tempoemteutonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929307728627097600",
                "name": "Fernanda Atleticana",
                "username": "Fernandafaradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86359856",
                "name": "Claret Jr",
                "username": "aclareto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1448289314325008395",
                "name": "cabraliabrilha",
                "username": "cabraliabrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174816185",
                "name": "Dafzelda",
                "username": "Difane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571137109",
                "name": "cascote",
                "username": "ScotCayo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301907387448786944",
                "name": "MC Murilove olhar de QR code",
                "username": "MalekMurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924978508224516096",
                "name": "Sonia Guajajara",
                "username": "GuajajaraSonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "860547211670827010",
                "name": "Carlos Melo",
                "username": "TioCarlosMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1383630794741084169",
                "name": "Ant\u00ba Fernando",
                "username": "fernandocvsh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106857594",
                "name": "Andr\u00e9 Coelho",
                "username": "andrecoelhojp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470699558",
                "name": "paula \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f",
                "username": "paubsanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51496681",
                "name": "marcos boi",
                "username": "marcosboiblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886058959374864386",
                "name": "Jose Bria",
                "username": "jbriaintendente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19749901",
                "name": "\ud83c\udd7f\ufe0faul\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd7f\ufe0fachec\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "paulopacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520754815890083840",
                "name": "Augusto Cesar 100 % PE.. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Augusto150584",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49742239",
                "name": "Pedro  Oliveira",
                "username": "pedroholiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3228729988",
                "name": "MANTIEX Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Mantiex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161336930",
                "name": "Mundo Terra",
                "username": "MundoTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765911744",
                "name": "Estefania Peron",
                "username": "tefiperon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297392507",
                "name": "BM",
                "username": "belu_magliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2714741474",
                "name": "Leonardo",
                "username": "guarda_la_moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290625402",
                "name": "villafafila",
                "username": "Vent0sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57288753",
                "name": "Vitor S.",
                "username": "homemdasteclas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135358985505247234",
                "name": "Raquel Guimar\u00e3es",
                "username": "araquelguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45911335",
                "name": "Dan\u00e7arina de Pagod\u00e3o do Birimbola",
                "username": "LeilianeReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093711463",
                "name": "engenheira maromba",
                "username": "moreirango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145716685",
                "name": "bia",
                "username": "biasiarom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210999680386994176",
                "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2",
                "username": "Dani_assuncao13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507138473333071880",
                "name": "Pedro H.",
                "username": "183hjn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1320366303501307904",
                "name": "Bia Neves",
                "username": "bianevec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482090420305805313",
                "name": "Jessi Alves",
                "username": "a_jessilane",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900788840121716736",
                "name": "Maring\u00e1 Post",
                "username": "Maringa_Post",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida Fiocruz",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1261291263518793728",
                "name": "Eliane M",
                "username": "e_mimme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44677414",
                "name": "Ecoturismo Brasil",
                "username": "ecoturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1415709717964509186",
                "name": "Leandro",
                "username": "Brum2Leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2432585234",
                "name": "Kaah \u00ac\u00ac",
                "username": "KaahCs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557963849",
                "name": "SISTEMA FAEMG",
                "username": "sistemafaemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427346090324541444",
                "name": "Luiz",
                "username": "sant_d2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17327804",
                "name": "Impedimento",
                "username": "impedimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1154428206511984642",
                "name": "Lanaiscoming",
                "username": "LanaZiegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157709350",
                "name": "\ud83e\udd85",
                "username": "lypez3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172590184",
                "name": "Melissa",
                "username": "CSMelissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163786545133957122",
                "name": "Gleydson Mateus S. Araujo",
                "username": "gleydsonmat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190454096907702272",
                "name": "albitinha \ud83d\udc08\u200d\u2b1b",
                "username": "eu_jojo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79905852",
                "name": "Avlis Ad",
                "username": "_avlis_ad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763210056892645376",
                "name": "Legi\u00e3o Escamada \ud83d\udc0d\ud83e\udd8e\ud83d\udc0a\ud83d\udc22",
                "username": "legiaoescamada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309152213009346563",
                "name": "L \u1d33\u1d2c\u1d38\u1d3c",
                "username": "ElFodon9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262233452524515333",
                "name": "MK \u30c4",
                "username": "k4elzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082101299599106051",
                "name": "Emerso",
                "username": "oemerson14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381672814772682761",
                "name": "C\ud83c\udd70\ufe0frioc\ud83c\udd70\ufe0f \u1d9c\u1d49\u1d9c",
                "username": "cariocacec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549656117",
                "name": "cadu \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83e\udd8a\ud83c\udded\ud83c\uddf3",
                "username": "Neguedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458706526651170817",
                "name": "Footy Bevs",
                "username": "FootyBevs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1111348881894318081",
                "name": "O Pragm\u00e1tico",
                "username": "OPragmatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923397967",
                "name": "Claudio Dantas",
                "username": "claudioedantas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1311370839489761280",
                "name": "Errejota Not\u00edcias",
                "username": "JornalErrejota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69571031",
                "name": "Lr1 | O Liberal Regional",
                "username": "portalLr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2552619498",
                "name": "tadeuvinicius",
                "username": "SeataNights",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943422660",
                "name": "S\u00f3nia",
                "username": "SoniaTelesF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1501089392068374529",
                "name": "Zappa.XX",
                "username": "Zappax_X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328499937231900672",
                "name": "Mika \ud83d\udc9c Apoie as Cozinhas Solid\u00e1rias!\ud83d\udea9",
                "username": "amika_nakamura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46995168",
                "name": "Emi Larah Rauzi \ud83c\udf77\ud83d\uddff",
                "username": "TheodoroFlavyne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353247675",
                "name": "Rita",
                "username": "rbenezath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295393347",
                "name": "sousa",
                "username": "MateusC_Sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909597728820391937",
                "name": "Model",
                "username": "Gustavo_Model",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498633608197775362",
                "name": "Leandro de Souza",
                "username": "Leandro93904130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68000600",
                "name": "Deputado Ivan Naatz",
                "username": "ivannaatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2879731505",
                "name": "Giovanna Palumbo",
                "username": "PalumboJane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277889424",
                "name": "ESA EarthObservation",
                "username": "ESA_EO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511008943476195339",
                "name": "Raphael Barros Caldas",
                "username": "RaphaelBarrosC1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265464535986720774",
                "name": "Ninfetalinda19",
                "username": "ninfetalinda19",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "ID"
                    ]
                }
            },
            {
                "id": "14745826",
                "name": "Lari | Be Melodramatic",
                "username": "just_reeden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139585014",
                "name": "Tha",
                "username": "litscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141730592",
                "name": "Udson Concei\u00e7\u00e3o \ud83d\udce3\ud83d\udea9",
                "username": "udsonloved",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333896335",
                "name": "La\u00e9rcio Ara\u00fajo \u2605\u5f61",
                "username": "laercioaraujo75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169345727551684610",
                "name": "Jur\u00eddico #AgendaPositiva \u2605\u5f61",
                "username": "CarlosB_F_R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538863818759102464",
                "name": "Bruno",
                "username": "jbma1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247165413",
                "name": "Fabiano Bandeira",
                "username": "FabianoBandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280836388502614016",
                "name": "canaldotf",
                "username": "canaldotf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210214340806291456",
                "name": "Guilherme Cardozo - Gigante Glorioso",
                "username": "guicardozo84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373493681760694274",
                "name": "sabs",
                "username": "sabstatriste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484369424517779458",
                "name": "eve",
                "username": "amocuseta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142366687",
                "name": "K\u00e1tia Brasil",
                "username": "katiambrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219986412055023617",
                "name": "caroolzinhaxxz",
                "username": "accabrall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040340920",
                "name": "carlos vidiel",
                "username": "carlosvidiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081603250502152197",
                "name": "Omar",
                "username": "Omardeideais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12604262",
                "name": "Priscilla Figueiredo \ud83d\ude37\ud83d\udc89\u2b50\ufe0f",
                "username": "prisfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56453972",
                "name": "Jorge Amaro",
                "username": "Jorge_Amaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523520542",
                "name": "Professora Rosa Neide",
                "username": "prof_rosaneide",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085679331899260928",
                "name": "o cara da viole",
                "username": "prettylikegirll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773491187114213376",
                "name": "Balneabilidade Brasil",
                "username": "balneabilidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209218744242884618",
                "name": "tete fa n1 de crywank",
                "username": "4TH3NAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52217075",
                "name": "Sylvio Trujillo",
                "username": "sylviotrujillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052421410839130112",
                "name": "\u1d21\u1d07\u029f\u026a\u1d1b\u1d0f\u0274 \u0274\u1d1c\u0274\u1d07\ua731 \u1d05\u1d0f \u1d04\u1d00\u0280\u1d0d\u1d0f \u2693",
                "username": "ducarmo_weliton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372635043030577158",
                "name": "Herpeto Sem Fronteiras",
                "username": "herpetosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33198708",
                "name": "Futuro eh VEGANO \ud83c\udf33",
                "username": "ErikaBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050766960185741312",
                "name": "Jornal Opini\u00e3o",
                "username": "OpiniaoJornalAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77301312",
                "name": "lisbeni",
                "username": "_lisbeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045105543935926273",
                "name": "Odelson J\u00fanior",
                "username": "JuniorOdelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056891975998341120",
                "name": "Cultura do Amazonas",
                "username": "culturadoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos \ud83c\udf0e",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1rio Sim\u00f5es, papai, fichado no DOPS. sou o Jr",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35792463",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "anonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1521969582193659905",
                "name": "vinicius",
                "username": "notvinicin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101297234",
                "name": "Denilson Pereira \u270d",
                "username": "denilsonp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3302113060",
                "name": "Juliana Faddul",
                "username": "juhfaddul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60586908",
                "name": "GOL Linhas A\u00e9reas",
                "username": "VoeGOLoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3335509756",
                "name": "Funai",
                "username": "funaioficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189285949",
                "name": "Simularies \ud83c\udf08\ud83c\udfae",
                "username": "Simularies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2714222239",
                "name": "Cities: Skylines",
                "username": "CitiesSkylines",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2512351948",
                "name": "Nelson Quico",
                "username": "NelsonQuico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1696527234",
                "name": "\u25df\ud835\udc71\ud835\udc6c\ud835\udc75\ud835\udc75\ud835\udc70 \u2661 \ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1e \ud835\udc26\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27",
                "username": "oyafly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960380686506057730",
                "name": "Rodrigo \ud83d\ude08 Oliveira \ud83c\udf0b",
                "username": "digaoapboauniao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520187503751356424",
                "name": "Legislativo Brasileiro",
                "username": "Legislativo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018109354",
                "name": "Camarada Jo\u00e3o",
                "username": "MargemSultejano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174231240",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Sintra",
                "username": "camaradesintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103343839966830592",
                "name": "ShyGuy118",
                "username": "languinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486146148230438912",
                "name": "matheus",
                "username": "matheusmendesl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498910233896366083",
                "name": "Leonardo Luis dos Santos",
                "username": "LeonardoLuisdo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42399225",
                "name": "Ag\u00eancia FAPESP",
                "username": "AgenciaFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931924320",
                "name": "Programa Biota/Fapesp",
                "username": "BiotaFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204361035748171777",
                "name": "maisribatejo",
                "username": "maisribatejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72903652",
                "name": "PSB - Campinas",
                "username": "PSBCampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531719117753008128",
                "name": "Terra dos Dinos",
                "username": "terradosdinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111881593",
                "name": "Matheus O. Neves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mneves71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955706899646869504",
                "name": "AMATERCOOP \u267b\ufe0f\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83d\udc1d",
                "username": "amatercoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024763090284490752",
                "name": "apaviva \ud83c\udf0d",
                "username": "apavivacampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113256361",
                "name": "Paulo Eduardo Gomes",
                "username": "PEG_PSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4708734316",
                "name": "esquerdopata",
                "username": "helenalelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313993742",
                "name": "rita maria",
                "username": "ritinha_26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba.nft",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1949495336",
                "name": "Bloco no Parlamento",
                "username": "GPBloco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473519168",
                "name": "Survival Brasil",
                "username": "SurvivalBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948947479638224896",
                "name": "\u00df\u00f3ris Couto",
                "username": "boris_couto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25858078",
                "name": "Manuela",
                "username": "ManuelaDavila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1357659544978132993",
                "name": "Plu7",
                "username": "Plu7Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206412810000969728",
                "name": "Kelvin Martins",
                "username": "KelvinM12331044",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "697073214225326081",
                "name": "Curego",
                "username": "KakoCEG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159532371",
                "name": "Leo",
                "username": "Leandrofsanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138484881",
                "name": "\uff2c\u039e \u00d8 \uff3a\u039b\uff2e\uff23\u039b\uff2e\u039e\uff2c\uff2c\u039b \u2693",
                "username": "leo_zancanella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "ambientalfrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2698247688",
                "name": ".",
                "username": "marinadormiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344688065",
                "name": "Portal 5900",
                "username": "Portal5900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519449927943958530",
                "name": "Jonathan Quest",
                "username": "JonathanQuest68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553823878",
                "name": "Di\u00e1logos do Sul \ud83c\udf0e",
                "username": "dialogosdosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219403903512535054",
                "name": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio",
                "username": "zebonifaciopdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215674242",
                "name": "Jos\u00e9 Humberto Chaves",
                "username": "josehchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105202396093804544",
                "name": "Agro Robotics",
                "username": "agro_robotics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51505064",
                "name": "Mestre Jo\u00e3o Dias",
                "username": "jdferreirakf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396295487",
                "name": "terraubike",
                "username": "terraubike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227333495",
                "name": "Fernando",
                "username": "anxiety_72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488642013",
                "name": "Elisabete Pacheco",
                "username": "betepacheco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1240940100852334593",
                "name": "Footy Brasil",
                "username": "footy_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097279765831135233",
                "name": "papi",
                "username": "enzonaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333120236988616711",
                "name": "BRASIL e AGRO",
                "username": "BrasileAgro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "369268351",
                "name": "Fernando",
                "username": "Fer_Lottermann_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445648282",
                "name": "SIlvio Taffner",
                "username": "dalzagrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "g1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1483021246405173249",
                "name": "Daniel Moreira Meneses",
                "username": "MoreiraMenesesD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294858662",
                "name": "Elisa \u2301 mandem jobs \u2301",
                "username": "lisdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14357628",
                "name": "Rodrigo Ortiz escreve coisas terr\u00edveis",
                "username": "IamRodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1677231385",
                "name": "tatiane lemos",
                "username": "TatyBudera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038956613632225282",
                "name": "Ian.C.D \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "Iann_Karl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126358176",
                "name": "Doctor Bitchcraft",
                "username": "find_lv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59964944",
                "name": "Marcos Cavalcante",
                "username": "mar10vin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275901815901519872",
                "name": "(\ud83d\udd25\ud83d\udcb0) - Fiscal do RPG - (\u2694\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f)",
                "username": "FiscaldoRPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177755723",
                "name": "indignada",
                "username": "diguissaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316405488909799426",
                "name": "Sedam Rond\u00f4nia",
                "username": "Sedaminforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32372834",
                "name": "Science Magazine",
                "username": "ScienceMagazine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155395592",
                "name": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do DF",
                "username": "educadf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2361532160",
                "name": "RFM SOMNII",
                "username": "rfmsomnii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898163288",
                "name": "GJ & Family \ud83d\udc6a",
                "username": "James_dk_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3318397774",
                "name": "Simba Sports Club",
                "username": "SimbaSCTanzania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166131966",
                "name": "Constantemente Inconstante",
                "username": "wallydisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531822800972963841",
                "name": "Juliano Juju",
                "username": "JulianoJlio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22331529",
                "name": "Samdra Dee",
                "username": "Samdra_Dee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371864016876896265",
                "name": "Revista Raiz",
                "username": "RevistaRaiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385219870745403392",
                "name": "Bravia Ag\u00eancia de Servi\u00e7os de Transporte de Passag",
                "username": "BPassag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "763003510061428737",
                "name": "Axcel Carvalho",
                "username": "AxcelCarvalho",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1544081165598035969",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpz2krqysrnf6bggu0762akiyjabul",
        "oldest_id": "1541784331449995265",
        "result_count": 494
    }
}