{
    "data": [
        {
            "author_id": "1434659663841222657",
            "created_at": "2022-06-28T13:41:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541778905778032641"
            ],
            "id": "1541778905778032641",
            "in_reply_to_user_id": "1434659663841222657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos objetivos do projeto tb \u00e9 conseguir transformar a Serra em \u00e1rea protegida, j\u00e1 que esta sofre com desmatamento desenfreado.\n\nPra quem quiser acompanhar mais sobre:\nhttps://t.co/tU9SY4VTbu"
        },
        {
            "author_id": "2798313702",
            "created_at": "2022-06-28T13:29:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541775898344673280"
            ],
            "id": "1541775898344673280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PT] O Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas \u00e9 o nono, a n\u00edvel europeu, com mais avalia\u00e7\u00f5es no Google, tornando-o um dos 10 mais populares da Europa.\n\nN\u00e3o me surpreende, tendo em conta as tradi\u00e7\u00f5es ancestrais nas suas aldeias, os lobos, os cavalos selvagens, as\u2026 https://t.co/UYPNEg4Vqd https://t.co/GWgYENUv7s"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2022-06-28T13:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541768413206392835"
            ],
            "id": "1541768413206392835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasa el tema--&gt; El Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, #Brasil https://t.co/Jy0SEgutmb"
        },
        {
            "author_id": "1249468030507053056",
            "created_at": "2022-06-28T12:52:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541766412108271623"
            ],
            "id": "1541766412108271623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83e\udd70\u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n.\n#gratitude #gratid\u00e3o #nature #naturelovers #natureza em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/vv61T39z6w"
        },
        {
            "author_id": "883480087957577733",
            "created_at": "2022-06-28T12:43:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541764232508850177"
            ],
            "id": "1541764232508850177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udde3\ufe0f em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/rzYmivBWel"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-06-28T12:32:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541761379958493185"
            ],
            "id": "1541761379958493185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/WwARZGIZzu \nMorro da Pescaria,, Parque  Municipal,,\nAbaixo; Praia do Morro.\nGuarapari ES.."
        },
        {
            "author_id": "1061018859153567744",
            "created_at": "2022-06-28T11:56:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541752381750247426"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1485596107044540416",
                        "start": 0,
                        "username": "clrmarya"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "39659767",
                        "start": 10,
                        "username": "danielpohl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541752381750247426",
            "in_reply_to_user_id": "1485596107044540416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clrmarya @danielpohl KKKKKKKKKKK O MINHOC\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "1241715523139878913",
            "created_at": "2022-06-28T11:55:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541752084927848450"
            ],
            "id": "1541752084927848450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd9c  Meia lua do cerrado \n.\n.\n.\n\ud83d\udd2c  Melanopareia torquata\n.\n.\n.\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Collared Crescentchest\n.\n.\n.\n\ud83d\uddd3 24/01/22\n.\n.\n.\n\ud83d\udccc Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a \n.\n.\n.\n\ud83d\ude2c Follow me\n#belohorizonte #serradorolamo\u00e7a #birdwatching #passaros https://t.co/dItcLxke4b"
        },
        {
            "author_id": "769614725177016321",
            "created_at": "2022-06-28T11:53:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541751705884364800"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "45953391",
                        "start": 160,
                        "username": "alessandromolon"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "45870897",
                        "start": 177,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "165499618",
                        "start": 192,
                        "username": "_Heloisa_Helena"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "105155795",
                        "start": 209,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "142393421",
                        "start": 222,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "52382888",
                        "start": 233,
                        "username": "EdimilsonAvila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541751705884364800",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Favor divulgar a situa\u00e7\u00e3o de descaso com o Parque Nacional do Itatiaia. H\u00e1 3 anos, com parceria privada, nada foi feito para manuten\u00e7\u00e3o e melhorias.\n@alessandromolon @MarceloFreixo @_Heloisa_Helena @MarinaSilva @GloboNews @EdimilsonAvila https://t.co/1Mp9TQGnTS"
        },
        {
            "author_id": "2911165031",
            "created_at": "2022-06-28T11:51:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541751053900726272"
            ],
            "id": "1541751053900726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe onde estou agora? Visitando alguns parentes no Parque Municipal de Itaipava. E, mais uma vez, aproveitando para fazer uma trilha. Vou at\u00e9 a famosa Pedra de Itaipava. A vista de l\u00e1 \u00e9 muito bonita e \u00e9 um \u00f3timo passeio para se fazer com a fam\u00edlia ou com amigos. https://t.co/IfLNsbmFlD"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-06-28T11:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541748247525572608"
            ],
            "id": "1541748247525572608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma f\u00e1brica de armas de fogo artesanais foi encontrada dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Floresta Estadual de Rendimento Sustentado do Rio Madeira (B), em Porto Velho (RO). Um homem foi preso no local\nhttps://t.co/PKo1lMSSHr"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-28T11:39:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541748113970319360"
            ],
            "id": "1541748113970319360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 13 de junho de 2022, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (1,30 km\u00b2) no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-28T11:25:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541744489794097153"
            ],
            "id": "1541744489794097153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Br0dEgwdRG"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-06-28T11:07:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541740112765149184"
            ],
            "id": "1541740112765149184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : PARQUE NACIONAL CAM BAY DAS ILHAS VIRGENS BRIT\u00c2NICAS\nhttps://t.co/6wNxxdi7h6 https://t.co/3BgQ1Ov9XM"
        },
        {
            "author_id": "954886643462365184",
            "created_at": "2022-06-28T10:55:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541737037367283713"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "232b29e2cc72ed84"
            },
            "id": "1541737037367283713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa, sonhei que eu fui no parque municipal e de l\u00e1 cheguei em casa, e fui almo\u00e7ar. A\u00ed a Pablo vittar chegou em casa come\u00e7amos bater papo e de l\u00e1 fomos pra academia senhor kakakaka q sonho avulso"
        },
        {
            "author_id": "1470532250487959555",
            "created_at": "2022-06-28T10:06:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541724727219290112"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1092027926093139971",
                        "start": 12,
                        "username": "DracoIe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541724727219290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da @DracoIe em pedra de Guaratiba, mandado de busca a apreens\u00e3o contra grupo de milicianos que tomam posse de terrenos particular e fazem loteamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "3440016575",
            "created_at": "2022-06-28T09:32:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541716194092367872"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4512178286",
                        "start": 0,
                        "username": "RuiFresco"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "18966867",
                        "start": 11,
                        "username": "pedrojdoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541716194092367872",
            "in_reply_to_user_id": "4512178286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RuiFresco @pedrojdoc No norte de Portugal essas explora\u00e7\u00f5es ainda existem. \u00c9 o q se passa nas aldeias situadas no parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1446881541741744130",
            "created_at": "2022-06-28T08:38:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541702583563259904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1109645812706037765",
                        "start": 0,
                        "username": "gatosgorditos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541702583563259904",
            "in_reply_to_user_id": "1109645812706037765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gatosgorditos parque municipal do c\u00f3rrego grande"
        },
        {
            "author_id": "1395602743042187265",
            "created_at": "2022-06-28T07:58:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541692500787838976"
            ],
            "id": "1541692500787838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Col\u00f4mbia declarou 30% do territ\u00f3rio mar\u00edtimo como \u00e1rea protegida, e isso n\u00e3o foi feito por mais nenhum pa\u00eds\" https://t.co/fzfI5W839M"
        },
        {
            "author_id": "838163738721206274",
            "created_at": "2022-06-28T07:55:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541691768122609664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2288781975",
                        "start": 0,
                        "username": "_C4ssia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541691768122609664",
            "in_reply_to_user_id": "2288781975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_C4ssia Galera, por falar em Piau\u00ed, uma boa op\u00e7\u00e3o para visitar \u00e9 o Parque Nacional Serra da Capivara, al\u00e9m das atra\u00e7\u00f5es do parque como as pinturas rupestres h\u00e1 tamb\u00e9m o Museu do Homem Americano (ou Sul-americano), mas \u00e9 muito interessante. A regi\u00e3o tem hist\u00f3ria de quando era mar."
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2022-06-28T07:27:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541684820597776385"
            ],
            "id": "1541684820597776385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Lagoa Perequ\u00ea \u00e9 entregue em Porto Belo  https://t.co/em5jXxQAfE"
        },
        {
            "author_id": "1854403771",
            "created_at": "2022-06-28T04:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541632800524206081"
            ],
            "id": "1541632800524206081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 Agro? https://t.co/rTorwfYpk2"
        },
        {
            "author_id": "1333120236988616711",
            "created_at": "2022-06-28T02:52:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541615495308120064"
            ],
            "id": "1541615495308120064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Por que \u00f1 divulgaram isso??\nFoi em abril/2022. Confirmei em v\u00e1rias fontes\n\u00d1 entendo\n\u201cGuardas do parque financiados e treinados internacionalmente no Parque Nacional Kahuzi-Biega (PNKB) no leste da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo (RDC) t\u00eam matado, estuprado e aterrorizado ind\u00edgenas"
        },
        {
            "author_id": "76084962",
            "created_at": "2022-06-28T02:31:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541610298599170051"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32130076,
                        -22.82400343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1541610298599170051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/Jlb2JHD2Qf"
        },
        {
            "author_id": "1347177826974388225",
            "created_at": "2022-06-28T02:26:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541608969357197312"
            ],
            "id": "1541608969357197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Juiz de Fora - gest\u00e3o Margarida Salom\u00e3o. https://t.co/ByHDzQOK15"
        },
        {
            "author_id": "1347177826974388225",
            "created_at": "2022-06-28T02:23:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541608148368244736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "86629247",
                        "start": 0,
                        "username": "mileane10"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1066664932991803392",
                        "start": 11,
                        "username": "edworldbjr"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2256976228",
                        "start": 23,
                        "username": "borgescm"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "59837962",
                        "start": 33,
                        "username": "marcus_x"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "217726883",
                        "start": 43,
                        "username": "SturtSilva"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "2335178436",
                        "start": 55,
                        "username": "charlesparreir1"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "63174247",
                        "start": 72,
                        "username": "lacerdaeh"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1106607126980554753",
                        "start": 83,
                        "username": "SomayehFars"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1288211301727166466",
                        "start": 96,
                        "username": "asarock8"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1387401004493283329",
                        "start": 106,
                        "username": "AlexandrePT13CV"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "1137476837750312963",
                        "start": 123,
                        "username": "Alexand92840726"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "1047980621686099968",
                        "start": 140,
                        "username": "ValdiviaLiette"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "76362370",
                        "start": 156,
                        "username": "CleuzaTur"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "1189273914272370688",
                        "start": 167,
                        "username": "OAlagoas"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1077953866065473536",
                        "start": 177,
                        "username": "Xavi93849835"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "2812192751",
                        "start": 191,
                        "username": "joaodomenech"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "880847110660345856",
                        "start": 205,
                        "username": "RamosEneildes"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "1491992063428210697",
                        "start": 220,
                        "username": "Claudio75576514"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "1346159006700752896",
                        "start": 237,
                        "username": "Baiantifascista"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "983678899187077122",
                        "start": 254,
                        "username": "alberi_petersen"
                    },
                    {
                        "end": 287,
                        "id": "920305984035328000",
                        "start": 271,
                        "username": "carlinhosmoroni"
                    },
                    {
                        "end": 301,
                        "id": "1454309089421443072",
                        "start": 288,
                        "username": "CRYS20650753"
                    },
                    {
                        "end": 316,
                        "id": "1188772184195522560",
                        "start": 302,
                        "username": "FilhoJacobino"
                    },
                    {
                        "end": 332,
                        "id": "28933434",
                        "start": 317,
                        "username": "higorgoncalves"
                    },
                    {
                        "end": 349,
                        "id": "813070915533701120",
                        "start": 333,
                        "username": "JorgeRomanholi2"
                    },
                    {
                        "end": 366,
                        "id": "1048027252133453824",
                        "start": 350,
                        "username": "Liz6macielgmai1"
                    },
                    {
                        "end": 383,
                        "id": "1142589626353405952",
                        "start": 367,
                        "username": "MarcioD57968098"
                    },
                    {
                        "end": 398,
                        "id": "1155684468",
                        "start": 384,
                        "username": "panteraserena"
                    },
                    {
                        "end": 415,
                        "id": "1151903377569341444",
                        "start": 399,
                        "username": "RitaLop23715070"
                    },
                    {
                        "end": 429,
                        "id": "1327342006515994630",
                        "start": 416,
                        "username": "sobr3vivente"
                    },
                    {
                        "end": 439,
                        "id": "181284160",
                        "start": 430,
                        "username": "Vedaytos"
                    },
                    {
                        "end": 451,
                        "id": "1413508464622686218",
                        "start": 440,
                        "username": "amazona_do"
                    },
                    {
                        "end": 465,
                        "id": "1219919528370614272",
                        "start": 452,
                        "username": "BetoLuz19731"
                    },
                    {
                        "end": 482,
                        "id": "753765785508651008",
                        "start": 466,
                        "username": "ChristianePinh7"
                    },
                    {
                        "end": 498,
                        "id": "1482544393181663234",
                        "start": 483,
                        "username": "DjoaoquarenT13"
                    },
                    {
                        "end": 515,
                        "id": "1228424892",
                        "start": 499,
                        "username": "espeditodossant"
                    },
                    {
                        "end": 530,
                        "id": "2721159273",
                        "start": 516,
                        "username": "GeorginaTelma"
                    },
                    {
                        "end": 544,
                        "id": "68394583",
                        "start": 531,
                        "username": "JacEsmeraldo"
                    },
                    {
                        "end": 574,
                        "id": "1423236667071242244",
                        "start": 562,
                        "username": "Marinalda62"
                    },
                    {
                        "end": 585,
                        "id": "1016722302812213248",
                        "start": 575,
                        "username": "NDaSilva6"
                    },
                    {
                        "end": 601,
                        "id": "1511859936623476744",
                        "start": 586,
                        "username": "ProencaIolanda"
                    },
                    {
                        "end": 618,
                        "id": "922600182398713856",
                        "start": 602,
                        "username": "Safocerdeira171"
                    },
                    {
                        "end": 628,
                        "id": "111781530",
                        "start": 619,
                        "username": "Tanokita"
                    },
                    {
                        "end": 645,
                        "id": "1048978483282694145",
                        "start": 629,
                        "username": "WillianPauloPe1"
                    },
                    {
                        "end": 658,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 646,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 674,
                        "id": "40721032",
                        "start": 659,
                        "username": "alexandrekalil"
                    },
                    {
                        "end": 699,
                        "id": "989571358693707776",
                        "start": 690,
                        "username": "mlivic80"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541608148368244736",
            "in_reply_to_user_id": "86629247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@mileane10 @edworldbjr @borgescm @marcus_x @SturtSilva @charlesparreir1 @lacerdaeh @SomayehFars @asarock8 @AlexandrePT13CV @Alexand92840726 @ValdiviaLiette @CleuzaTur @OAlagoas @Xavi93849835 @joaodomenech @RamosEneildes @Claudio75576514 @Baiantifascista @alberi_petersen @carlinhosmoroni @CRYS20650753 @FilhoJacobino @higorgoncalves @JorgeRomanholi2 @Liz6macielgmai1 @MarcioD57968098 @panteraserena @RitaLop23715070 @sobr3vivente @Vedaytos @amazona_do @BetoLuz19731 @ChristianePinh7 @DjoaoquarenT13 @espeditodossant @GeorginaTelma @JacEsmeraldo @KatiaApolinari8 @Marinalda62 @NDaSilva6 @ProencaIolanda @Safocerdeira171 @Tanokita @WillianPauloPe1 @LulaOficial @alexandrekalil @AtivistaCyber @mlivic80 E a sede campestre do SESC transformado em parque municipal. Um lugar lindo entregue \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de Juiz de Fora."
        },
        {
            "author_id": "935132260772253696",
            "created_at": "2022-06-28T01:33:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541595642438483970"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1265961630",
                        "start": 0,
                        "username": "brauneoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541595642438483970",
            "in_reply_to_user_id": "1265961630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brauneoficial O Rio de Janeiro \u00e9 uma cidade complicada em termos de log\u00edstica. Parque Nacional da Tijuca, Parque Estadual da Pedra Branca, Ba\u00eda de Guanabara... TD isso \u00e9 um fator complicador e divide a cidade. Sem contar a infraestrutura de transporte da cidade que \u00e9 ruim."
        },
        {
            "author_id": "1729092966",
            "created_at": "2022-06-28T00:55:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541586132542148609"
            ],
            "id": "1541586132542148609",
            "in_reply_to_user_id": "1729092966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 382,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "A aldeia que fica localizada nas pr\u00f3ximidades do Parque Nacional do Monte Pascoal corre um s\u00e9rio risco. \nEles deixaram claro que fariam uma a\u00e7\u00e3o parecida a que denunciamos aqui a alguns dias em MS contra o povo Guarani Kaiow\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2022-06-28T00:24:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541578215596122112"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1287896855410626561",
                        "start": 0,
                        "username": "KleberRenatoPr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541578215596122112",
            "in_reply_to_user_id": "1287896855410626561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KleberRenatoPr Para quem mora em Foz do Igua\u00e7u \u00e9 f\u00e1cil: macuco. Um dos passeios mais famosos do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o Macuco Saf\u00e1ri, que vai de barco at\u00e9 as Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "989666057605480449",
            "created_at": "2022-06-27T23:29:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541564312103358466"
            ],
            "id": "1541564312103358466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoca (vila muito pequena) explora o parque estadual fomentando uma cadeia econ\u00f4mica extremamente importante (hotelaria, gastronomia e etc).\n\nSer\u00e1 que um dia verei minha s\u00e3o fidelis nesse caminho?\n\nN\u00e3o \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2022-06-27T23:25:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541563298037911553"
            ],
            "id": "1541563298037911553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Col\u00f4mbia declarou 30% do territ\u00f3rio mar\u00edtimo como \u00e1rea protegida, e isso n\u00e3o foi feito por mais nenhum pa\u00eds\" https://t.co/FR9RO9aJcJ"
        },
        {
            "author_id": "260663826",
            "created_at": "2022-06-27T23:13:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541560288314540042"
            ],
            "id": "1541560288314540042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "A prefeitura de Santo Andr\u00e9 tentou por cinco anos dar um jeitinho pra um empres\u00e1rio destruir toda uma \u00e1rea protegida pr\u00f3xima a Paranapiacaba pra construir um \u201ccentro log\u00edstico\u201d\n\nHoje descobriram que o empres\u00e1rio n\u00e3o \u00e9 dono da terra, ela foi grilada \ud83e\udd21https://t.co/6WXRm2LxpE"
        },
        {
            "author_id": "769614725177016321",
            "created_at": "2022-06-27T23:09:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541559320680202246"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "45953391",
                        "start": 182,
                        "username": "alessandromolon"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "45870897",
                        "start": 199,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "165499618",
                        "start": 214,
                        "username": "_Heloisa_Helena"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "105155795",
                        "start": 231,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "142393421",
                        "start": 244,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541559320680202246",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Vc precisa denunciar o abandono do Parque Nacional do Itatiaia. Depois de 3 anos em parceria privada, nada foi feito na manuten\u00e7\u00e3o e nas promessas de projetos de melhoria @alessandromolon @MarceloFreixo @_Heloisa_Helena @MarinaSilva @GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-27T21:38:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541536444438589440"
            ],
            "id": "1541536444438589440",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-27T21:38:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541536444027527169"
            ],
            "id": "1541536444027527169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 13 de junho de 2022, o desmatamento de 1,30 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Amazonas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2022-06-27T21:29:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541534084811620352"
            ],
            "id": "1541534084811620352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entidades acusam dire\u00e7\u00e3o do ICMBio de desmontar gest\u00e3o da Reserva Extrativista Chico\u00a0Mendes https://t.co/XMcGy08fTo https://t.co/71X3kTHcYe"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2022-06-27T21:10:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541529449232945152"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.843424,
                        -7.9652468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1541529449232945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca: local da caverna hom\u00f4nima com cerca de 96m de altura e 120m de largura https://t.co/4S31P3qZUU"
        },
        {
            "author_id": "149761196",
            "created_at": "2022-06-27T21:02:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541527401804570626"
            ],
            "id": "1541527401804570626",
            "in_reply_to_user_id": "149761196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/i6sHilPgsp [camera da natureza, de abrigos de animais, pandas no zoo da China] ...as c\u00e2meras ao vivo no alaska que mostram os Ursos ca\u00e7ando salm\u00e3o no Parque nacional Katmai s\u00e3o minha janela virtual no escrit\u00f3rio.\n@ExploreLiveNatureCams"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2022-06-27T20:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541519866389225472"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1921078986",
                        "start": 57,
                        "username": "havaianasBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541519866389225472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No m\u00eas do meio ambiente, 22 colaboradores da Alpargatas/ @havaianasBR  (parceira do IP\u00ca h\u00e1 18 anos) participaram de a\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria no Parque Estadual do Jaragu\u00e1, na cidade de S\u00e3o Paulo.\nhttps://t.co/RoQf8wUlgO \n#voluntariadoparaconservacao #voluntariadocorporativo https://t.co/NqcmKbCvce"
        },
        {
            "author_id": "3015868666",
            "created_at": "2022-06-27T20:29:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541518991956578306"
            ],
            "id": "1541518991956578306",
            "in_reply_to_user_id": "3015868666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 - CD PL 4379/2020 - Floresta Nacional de Bras\u00edlia\nCasa Legislativa: C\u00e2mara dos Deputados\nEmenta: Altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia e modifica as divisas do Parque Nacional de Bras\u00edlia.\nTemperatura Sigalei: 9.8\nLink do PL: https://t.co/3BbuP68bE7"
        },
        {
            "author_id": "521434039",
            "created_at": "2022-06-27T19:42:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541507166338781186"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1300903209037443072",
                        "start": 0,
                        "username": "cleyzadaa"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2717292405",
                        "start": 11,
                        "username": "jcerodrigues"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "942564634904625153",
                        "start": 25,
                        "username": "wjmedeiros1313"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "10842792",
                        "start": 41,
                        "username": "geglobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541507166338781186",
            "in_reply_to_user_id": "1300903209037443072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cleyzadaa @jcerodrigues @wjmedeiros1313 @geglobo Amigos do Parque Municipal contra amigos Do Clube de Regatas ok. https://t.co/USzVi4MTjC"
        },
        {
            "author_id": "3064099829",
            "created_at": "2022-06-27T18:46:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541493273654689793"
            ],
            "id": "1541493273654689793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Felipe que trabalha no centro, perto do parque municipal, sua namorada t\u00e1 te traindo kkkkkkkkkkkk achava que esse tipo de coisa era meme, mas no metr\u00f4 vc encontra de tudo"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2022-06-27T18:36:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541490545654202373"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "74769832",
                        "start": 118,
                        "username": "unila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541490545654202373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abriga 89 esp\u00e9cies do inseto, sendo oito nunca registradas, revela pesquisa desenvolvida na @unila.\n\nBiodiversidade local, por\u00e9m, est\u00e1 amea\u00e7ada por projeto de reabertura da Estrada do Colono.\n\nhttps://t.co/f68NvlXNUJ"
        },
        {
            "author_id": "1532079647093030917",
            "created_at": "2022-06-27T18:33:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541489881498750978"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1129479922261606400",
                        "start": 0,
                        "username": "laurkce"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1298794535561105412",
                        "start": 9,
                        "username": "dwslipa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541489881498750978",
            "in_reply_to_user_id": "1129479922261606400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laurkce @dwslipa @glwswft num \u00e9 xingamento, \u00e9 um monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2022-06-27T18:27:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541488341782335489"
            ],
            "id": "1541488341782335489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u267b\ufe0f A preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente pode vir de atos simples, como descartar corretamente o lixo que voc\u00ea produz. Foi com a miss\u00e3o de fazer essa sensibiliza\u00e7\u00e3o para conscientizar a todos que o Governo promoveu um mutir\u00e3o de limpeza na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Curia\u00fa. https://t.co/fRKboxi9Bw"
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2022-06-27T18:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541486841890848769"
            ],
            "id": "1541486841890848769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NOTA DE REP\u00daDIO - CONTRA O DESMONTE E O DESAPARELHAMENTO DOS INSTRUMENTOS DE GEST\u00c3O DA RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES\n\nVia: @chicomendescomite\n\n#pl6024nao \n#reservachicomendes\n\n(+) https://t.co/AnZAvhOJEo"
        },
        {
            "author_id": "815909311062884352",
            "created_at": "2022-06-27T18:18:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541486083862659072"
            ],
            "id": "1541486083862659072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oceanos: Bloco desafia Governo a declarar 30% do mar portugu\u00eas como \u00e1rea protegida https://t.co/0YRoFzTuDl"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2022-06-27T17:42:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541477189119508481"
            ],
            "id": "1541477189119508481",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando na entrada leste do Parque Nacional de Yellowstone est\u00e1 a US Route 14, uma das rodovias originais dos Estados Unidos de 1926. https://t.co/DyWWtr0ppm"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2022-06-27T17:42:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541477177165848578"
            ],
            "id": "1541477177165848578",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cody tamb\u00e9m \u00e9 conhecida por ser a porta de entrada para o Parque Nacional de Yellowstone. Localizado a 52 milhas da entrada leste do primeiro parque nacional do pa\u00eds, que tamb\u00e9m nos leva \u00e0 US-14."
        },
        {
            "author_id": "1553823878",
            "created_at": "2022-06-27T17:39:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541476226518360066"
            ],
            "id": "1541476226518360066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisLidas / Al\u00e9m da identifica\u00e7\u00e3o dos invasores, Univaja forneceu os locais de atua\u00e7\u00e3o dos criminosos e os caminhos alternativos usados por eles com o objetivo de entrar na \u00e1rea protegida sem alertar a fiscaliza\u00e7\u00e3o: https://t.co/txsZydONTT\n\n#BrunoPereira #DomPhillips"
        },
        {
            "author_id": "974650719021256705",
            "created_at": "2022-06-27T17:38:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541476114736054272"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "109731729",
                        "start": 0,
                        "username": "Lakeffect_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541476114736054272",
            "in_reply_to_user_id": "109731729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lakeffect_ Por incrivel que pare\u00e7a o parque Municipal \u00e9 gostosin dia de semana"
        },
        {
            "author_id": "95448345",
            "created_at": "2022-06-27T17:17:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541470705627418626"
            ],
            "id": "1541470705627418626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado passado fomos at\u00e9 a Orqu\u00eddea Libert\u00e1ria Comunidade Autogestion\u00e1ria c/ as estudantes de Projeto2 da Faculdade de Arquitetura UFRGS. A atividade da manh\u00e3 foi dividida na caminhada de reconhecimento da mata da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Permanente lo\u2026 https://t.co/eFbwy71KIa"
        },
        {
            "author_id": "1376197950230106113",
            "created_at": "2022-06-27T17:04:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541467514005344256"
            ],
            "id": "1541467514005344256",
            "in_reply_to_user_id": "1376197950230106113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ por causa do Lix\u00e3o da Estrutural e por agravar o risco de degrada\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia.\nDevido ao impasse do contexto ambiental, o governo fez uma proposta de pr\u00e9dio habitacional linear para realocar os moradores do bairro, por\u00e9m essa proposta n\u00e3o \u00e9 adequada \u00e0 +"
        },
        {
            "author_id": "1376197950230106113",
            "created_at": "2022-06-27T17:04:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541467508217200640"
            ],
            "id": "1541467508217200640",
            "in_reply_to_user_id": "1376197950230106113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ na Regi\u00e3o Administrativa SCIA no Distrito Federal, nas proximidades do Parque Nacional de Bras\u00edlia e da nascente do C\u00f3rrego Cabeceira do Acampamento.\n\nA Regi\u00e3o Administrativa SCIA possui o maior \u00cdndice de Vulnerabilidade Social do DF (0,72)."
        },
        {
            "author_id": "1247745005260685312",
            "created_at": "2022-06-27T17:03:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541467148396134400"
            ],
            "id": "1541467148396134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia hoje aqui est\u00e1 corrido\u2026 mas n\u00e3o posso deixar de postar esse lindo  l\u00eamure vermelho. \nVoc\u00eas sabiam que o varecia-vermelho (Varecia rubra) \u00e9 uma esp\u00e9cie de l\u00eamure end\u00e9mico de Madagascar? E ele habita somente o Parque Nacional de Masoala, a nordes\u2026 https://t.co/Aqk0ZFpFU9 https://t.co/9xtAiLm6wB"
        },
        {
            "author_id": "2858749821",
            "created_at": "2022-06-27T16:45:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541462768267808772"
            ],
            "id": "1541462768267808772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o brutalismo do campus SA comparado \u00e0 est\u00e9tica de parque municipal reformado de SBC sempre me impressiona."
        },
        {
            "author_id": "1259116880419344385",
            "created_at": "2022-06-27T16:31:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541459208272457728"
            ],
            "id": "1541459208272457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTA DE REP\u00daDIO - CONTRA O DESMONTE E O DESAPARELHAMENTO DOS INSTRUMENTOS DE GEST\u00c3O DA RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES\n\n#pl6024nao \n#reservachicomendes https://t.co/fbqXe9qAh1"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2022-06-27T16:27:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541458091841044493"
            ],
            "id": "1541458091841044493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Empresa de deputado Vermelho \u00e9 alvo de investiga\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Federal - Vermelho \u00e9 dono da empresa que realiza obras de pavimenta\u00e7\u00e3o e defendeu na C\u00e2mara dos Deputados, a abertura da Estrada do Colono rasgando o Parque Nacional do Igua\u00e7u \n\nhttps://t.co/u2Ldb705od"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-27T15:37:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541445586833928192"
            ],
            "id": "1541445586833928192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17 de junho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,98 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "4260221596",
            "created_at": "2022-06-27T15:34:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541444765249568769"
            ],
            "id": "1541444765249568769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oceanos: Bloco desafia Governo a declarar 30% do mar portugu\u00eas como \u00e1rea protegida https://t.co/1kAgxEbnjl"
        },
        {
            "author_id": "26214707",
            "created_at": "2022-06-27T15:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541441233477898244"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2441976914",
                        "start": 12,
                        "username": "Valefojo"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1161671247270490112",
                        "start": 22,
                        "username": "CorsinoSarah"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541441233477898244",
            "in_reply_to_user_id": "52185341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClaR_Rocha @Valefojo @CorsinoSarah Esse \u00e9 outro problema, mas a\u00ed n\u00e3o culpem o Estado. O estado tem menos de 4% da floresta nacional. Culpem a fragmenta\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria no centro do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2022-06-27T15:12:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541439392870539265"
            ],
            "id": "1541439392870539265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Revista Science repercute uma poss\u00edvel destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada eleitorieira e in\u00fatil rasgando o parque: A wrong turn on roads in Brazil\u2019s national parks https://t.co/srEAiIN2hO"
        },
        {
            "author_id": "53695445",
            "created_at": "2022-06-27T14:53:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541434431155707904"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1541434431155707904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre os 88 da vov\u00f3 com a fam\u00edlia reunida\n\n#anivers\u00e1rio #vov\u00f3 #88 #fam\u00edlia #reuni\u00e3o #uni\u00e3o #finaldesemana #festa #paz #sitio em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/8nPjc3Zfnn"
        },
        {
            "author_id": "1540021689219796994",
            "created_at": "2022-06-27T14:50:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541433696531660801"
            ],
            "id": "1541433696531660801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gostaria muito de levar *MINHA NAMORADA* para visitar o parque nacional de kruger, na \u00e1frica do sul. https://t.co/XIFoGTCdpD"
        },
        {
            "author_id": "631469053",
            "created_at": "2022-06-27T14:44:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541432264940306432"
            ],
            "id": "1541432264940306432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu s\u00f3 tenho que agradecer \u00e0 deus por essas fotos impec\u00e1veis da miley no parque nacional de joshua tree na calif\u00f3rnia"
        },
        {
            "author_id": "1306983889018159104",
            "created_at": "2022-06-27T13:55:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541419916766724098"
            ],
            "id": "1541419916766724098",
            "in_reply_to_user_id": "1306983889018159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As equipes fizeram\u00a0um trabalho diferenciado\u00a0no Parque Nacional da Tijuca e acessos, como Rua Pacheco Le\u00e3o, e Estradas Dona Castorina, da G\u00e1vea Pequena e das Canoas.\u00a0\n\n#Comlurb2022  #LetapeRio #Letape #TourdeFrance #Limpeza #Garis #PrefeituraRIO22"
        },
        {
            "author_id": "1083597203355156480",
            "created_at": "2022-06-27T13:47:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541418021763391488"
            ],
            "id": "1541418021763391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vei, sou doido pra ir no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-06-27T13:39:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541416022376415233"
            ],
            "id": "1541416022376415233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : PARQUE NACIONAL DOS BANHOS DAS ILHAS VIRGENS BRIT\u00c2NICAS\nhttps://t.co/ThcZrUNn6z https://t.co/hXV77Q1psE"
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2022-06-27T13:38:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541415558255710208"
            ],
            "id": "1541415558255710208",
            "in_reply_to_user_id": "985886453669552132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia mais sobre o evento aqui \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/vsMdUNdpK4"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-06-27T13:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541405994453852172"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "22914738",
                        "start": 223,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541405994453852172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 500 pessoas alegam ter tido parte de terrenos apropriados pela Uni\u00e3o, ap\u00f3s a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Uma delas \u00e9 o ex-bbb Dhomini.\n\n#D\u00e1UmReload e confira as infos apuradas por @o_eco! https://t.co/2pB9U6Dzae"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2022-06-27T12:55:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541404891742179331"
            ],
            "id": "1541404891742179331",
            "in_reply_to_user_id": "1036980550492479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desde 2008, a popula\u00e7\u00e3o do rio Manicor\u00e9 luta pela cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS), uma vez que o territ\u00f3rio \u00e9 alvo da invas\u00e3o de grileiros e madeireiros. Entre janeiro e maio deste ano, embarca\u00e7\u00f5es levaram mais de 1,2 mil hectares de floresta derrubada. https://t.co/v5TDlKm1MW"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2022-06-27T12:55:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541404870577627138"
            ],
            "id": "1541404870577627138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o me venha com discurso de cria\u00e7\u00e3o de reserva, prote\u00e7\u00e3o da floresta\u201d, afirma governador Wilson Lima sobre a cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Manicor\u00e9, em meio \u00e0 press\u00e3o que as comunidades enfrentam pelo avan\u00e7o do desmatamento. Entenda o caso. \ud83e\uddf6 https://t.co/io9LQy7zeG"
        },
        {
            "author_id": "26136922",
            "created_at": "2022-06-27T12:51:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541403941577146381"
            ],
            "id": "1541403941577146381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A solenidade aconteceu no Parque Municipal Ref\u00fagio dos P\u00e1ssaros, https://t.co/F6zRXHZnqX"
        },
        {
            "author_id": "1421218029254348805",
            "created_at": "2022-06-27T12:42:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541401458322571268"
            ],
            "id": "1541401458322571268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas d\u00e3o passeio pela hist\u00f3ria do Parque Nacional de Sete Cidades em circuito t\u00e9cnico https://t.co/BOzit3VNA4"
        },
        {
            "author_id": "1257090720999112704",
            "created_at": "2022-06-27T12:32:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541399143448551432"
            ],
            "id": "1541399143448551432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acordei o Jhulio para vir nas Cataratas mas eu n\u00e3o olhei q AS CATARATAS ficam FECHADAS na segunda-feira!\n\nA gente veio at\u00e9 o Parque Nacional atoa kkkkkkk namoral se ele cometer um homic\u00eddio e me matar eu vou passar pano"
        },
        {
            "author_id": "1505728074511486977",
            "created_at": "2022-06-27T12:28:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541397967067926528"
            ],
            "id": "1541397967067926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Desafio das Opalas aconteceu neste domingo (26), em um circuito dentro de trilhas naturais do Parque Nacional de Sete Cidades, em Piracuruca. Cerca de 150 ciclistas federados e amadoresdisputaram a prova de mountain bike cross country\n\nhttps://t.co/PRmI0j0q2v https://t.co/6ehmvnnjmi"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-06-27T12:16:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541395117172559873"
            ],
            "id": "1541395117172559873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf3f O Parque Natural Municipal Morro da Manteigueira, localizado na Gl\u00f3ria, em Vila Velha, ser\u00e1 reestruturado e cercado. O prefeito da cidade, Arnaldinho Borgo, assinou a Ordem de Servi\u00e7o para o in\u00edcio das obras de cercamento do local https://t.co/eIxFU7EmBt"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-06-27T12:11:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541393696825831424"
            ],
            "id": "1541393696825831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ciclistas d\u00e3o passeio pela hist\u00f3ria do Parque Nacional de Sete Cidades em circuito t\u00e9cnico https://t.co/XFGTdKKnTX https://t.co/VvsRunYrEA"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2022-06-27T12:05:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541392290954022912"
            ],
            "id": "1541392290954022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGENDA | A Alesc recebe estudantes da 29\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Parlamento Jovem. Audi\u00eancias p\u00fablicas discutem aplica\u00e7\u00e3o de recursos na Sa\u00fade e o Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed. Comiss\u00f5es fazem reuni\u00e3o para an\u00e1lise conjunta de PLs. Alesc celebra 40 anos da PGE.\ud83d\udcf2 https://t.co/Nc6FgEH42V https://t.co/pwCQg1DgPF"
        },
        {
            "author_id": "765736929841205251",
            "created_at": "2022-06-27T11:51:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541388842070167552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "314775027",
                        "start": 0,
                        "username": "EDTROMBELLI"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 13,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541388842070167552",
            "in_reply_to_user_id": "314775027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EDTROMBELLI @fiscaldoibama Ele usou as aspas pq \u00e9 uma amea\u00e7a q foi feita aos ind\u00edgenas. Essa Terra Ind\u00edgena N foi criada do nada. Se t ci\u00eancia dos povos a mais de 50 anos. Inclusive t um Parque Nacional sobreposto.\nEles s\u00e3o alvos de invas\u00e3o desde a d\u00e9cada de 70, com colabora\u00e7\u00e3o at\u00e9 do Incra."
        },
        {
            "author_id": "1510737352729280519",
            "created_at": "2022-06-27T11:38:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541385537612877824"
            ],
            "id": "1541385537612877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Costa Sudeste \u00e9 regi\u00e3o dos Tamoios, fica aqui a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoio, bem ao nosso lado, nessa Reserva vive o Golfinho Toninha, esp\u00e9cie \u00fanica e amea\u00e7ado por diversas formas e por diversos Projeto de Lei #PreserveCaragua https://t.co/3fcJbtIcM8"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-27T11:36:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541384932517244928"
            ],
            "id": "1541384932517244928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17 de junho de 2022, o INPE identificou o desmatamento de 1,36 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2022-06-27T11:25:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541382104692441088"
            ],
            "id": "1541382104692441088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2614\ufe0f#Chuva: Confira os maiores volumes registrados em 24h, at\u00e9 as 7h de hoje (27), nas Esta\u00e7\u00f5es Autom\u00e1ticas do #INMET:\n\n\ud83c\udf27\ufe0f Bragan\u00e7a (PA): 43,2 mm\n\ud83c\udf27\ufe0f Teres\u00f3polis/Parque Nacional (RJ): 39,4 mm\n\ud83c\udf27\ufe0f Coruripe (AL): 31,4 mm\n\ud83c\udf27\ufe0f Paraty (RJ): 19,2 mm"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-27T10:34:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541369340645330947"
            ],
            "id": "1541369340645330947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bem-te-vi\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/hCx7L5Bu9h"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-06-27T10:09:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541363065920229376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "87818409",
                        "start": 57,
                        "username": "guardian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541363065920229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 no topo da lista do @guardian de cinco excitantes projetos de renaturaliza\u00e7\u00e3o a visitar no mundo. \n\nhttps://t.co/fiKV7P14bq"
        },
        {
            "author_id": "1253839290230083591",
            "created_at": "2022-06-27T09:04:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541346765407928320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1045415202710278144",
                        "start": 0,
                        "username": "T11LBR10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541346765407928320",
            "in_reply_to_user_id": "1045415202710278144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@T11LBR10 Seria o mesmo que me entrevistassem para eu falar sobre as riquezas do parque Nacional de Yellow Stone. \u00d1 sei absolutamente nada.\nMas a culpa disso \u00e9 da m\u00eddia que promovem pessoas med\u00edocres apenas por elas afirmarem que tatuaram o toba\nA imprensa morreu, sobrou um cad\u00e1ver p\u00fatrido"
        },
        {
            "author_id": "291792721",
            "created_at": "2022-06-27T08:43:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541341412800724993"
            ],
            "id": "1541341412800724993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com 77 mil km2, a \u00e1rea protegida de Portugal \u00e9 a terceira maior da UE, antecedida por Espanha (com 128 mil km2) e por Fran\u00e7a, com140 mil km2. \n#oceanos"
        },
        {
            "author_id": "1198034194221469696",
            "created_at": "2022-06-27T07:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541329251835723779"
            ],
            "id": "1541329251835723779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho nomes, motivos, uma enorme vontade de arrancar uma duas costelas na base do soco, quebrar as pernas e enterrar numa \u00e1rea protegida por ser floresta atl\u00e2ntica, juro https://t.co/D7fSIVNx5O"
        },
        {
            "author_id": "1027705265754464256",
            "created_at": "2022-06-27T04:44:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541281268285030400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "75264300",
                        "start": 0,
                        "username": "kimpaim"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "141817380",
                        "start": 26,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541281268285030400",
            "in_reply_to_user_id": "75264300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kimpaim Se percebe que a @Anitta nunca visitou a regi\u00e3o do bioma Amaz\u00f4nia.\n\nMas, se visitou, n\u00e3o saiu da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "771867903050256384",
            "created_at": "2022-06-27T03:54:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541268677336629250"
            ],
            "id": "1541268677336629250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do nada no parque municipal chapada depois pulando o muro pra sair"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2022-06-27T03:24:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541261043271344129"
            ],
            "id": "1541261043271344129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Cara e Coragem': Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 cen\u00e1rio da nova novela das 7 | Grande Minas  https://t.co/PloyKq0kGz"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2022-06-27T01:43:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541235722354663424"
            ],
            "id": "1541235722354663424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 dicas para visitar a Janela do C\u00e9u, um para\u00edso em MG\n\nEla pertence ao Parque Estadual do Ibitipoca, que fica a 3 km do distrito de Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca. O parque est\u00e1 situado a 92 km de Juiz de Fora e a 266 km do Rio de Janeiro. https://t.co/P0eFM81yKq"
        },
        {
            "author_id": "866004957299974144",
            "created_at": "2022-06-27T01:23:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541230622366105601"
            ],
            "id": "1541230622366105601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, parece ou n\u00e3o um cachorro? Essa \u00e9 a Pedra do Cachorro, localizada no Parque Nacional Vale do Catimbau, em Bu\u00edque, PE. https://t.co/fQdWnrMHEF"
        },
        {
            "author_id": "1394860431328559107",
            "created_at": "2022-06-27T01:16:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541228956980051970"
            ],
            "id": "1541228956980051970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus futuros filhos; como voc\u00ea conheceu meu pai?\n\nEu: Em um passeio no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1251926540914483201",
            "created_at": "2022-06-26T23:49:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541207147605901312"
            ],
            "id": "1541207147605901312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do mam\u00e3o- Parque Nacional do Araguaia https://t.co/d8IUP2q8lf"
        },
        {
            "author_id": "57477286",
            "created_at": "2022-06-26T23:04:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541195700695961603"
            ],
            "id": "1541195700695961603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cNem um cent\u00edmetro a mais para terras ind\u00edgenas\u201d e 250 mil hectares para fazendas em \u00e1rea protegida! https://t.co/jWZtHFnhKZ"
        },
        {
            "author_id": "210118514",
            "created_at": "2022-06-26T22:51:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541192575180324864"
            ],
            "id": "1541192575180324864",
            "in_reply_to_user_id": "210118514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00e3o vendo: Alemanha voltar\u00e1 para as termel\u00e9tricas de carv\u00e3o, UK ter\u00e1 reator nuclear e pa\u00edses baixos perfurar\u00e3o petr\u00f3leo no Mar B\u00e1ltico em \u00e1rea protegida. Aonde que isso a\u00ed e sustent\u00e1vel? \ud83d\udc80 Piada n\u00e9! E isso foi s\u00f3 o 1\u00b0 dia, imagina as merdas que eles dir\u00e3o at\u00e9 o dia 28. \ud83e\udd76\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2022-06-26T22:45:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541190971039354880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "1562945811797151745",
                        "start": 226,
                        "username": "GovernorO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541190971039354880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Traco\u00e1 no Parque Nacional dos Paca\u00e1s Novos - #Rond\u00f4nia (#RO) #Brasil #Norte #Brazil #Rondoniense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@GovernoRO https://t.co/5ZP1wPQ4pF"
        },
        {
            "author_id": "1246888835172184065",
            "created_at": "2022-06-26T22:42:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541190082367000576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "67494239",
                        "start": 43,
                        "username": "psnbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541190082367000576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea Parque Estadual Juquery\n\n@pedalpottes\n@psnbrasil.mtb em Franco City https://t.co/B77ZXyNuPR"
        },
        {
            "author_id": "940632728407552000",
            "created_at": "2022-06-26T22:38:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541189083288031234"
            ],
            "id": "1541189083288031234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Dunas de Natal\nMata Atl\u00e2ntica preservada \u2764\ufe0f https://t.co/R1VGL6uRNe"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-06-26T22:26:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541186085841149955"
            ],
            "id": "1541186085841149955",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nascido e criado em Riacho Doce, em Macei\u00f3/AL, cidade com a costa riqu\u00edssima, Bruno conta sobre sua luta pela cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal na regi\u00e3o: \u201cQueremos passar isso para as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es\u201d. https://t.co/6d4tDE8eIR"
        },
        {
            "author_id": "722467646671818753",
            "created_at": "2022-06-26T21:46:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541176106061123584"
            ],
            "id": "1541176106061123584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vou defender, Geg\u00ea pra mim \u00e9 inconceb\u00edvel. Por\u00e9m, foi no governo Geraldo Alckmin que o MST passou a fornecer alimentos para escolas estaduais. S\u00f3 dar um Google.\nE a feira da agricultura familiar no Parque estadual da \u00c1gua Branca. O D\u00f3ria desfez esses acordos. https://t.co/CUauGX8pBu"
        },
        {
            "author_id": "1505520561702813698",
            "created_at": "2022-06-26T21:45:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541175927073255425"
            ],
            "id": "1541175927073255425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Palenque \ud83e\udd29 https://t.co/R0e4JgoPO1"
        },
        {
            "author_id": "1233301077614874624",
            "created_at": "2022-06-26T21:43:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541175429163253764"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2349267411",
                        "start": 0,
                        "username": "euderaw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541175429163253764",
            "in_reply_to_user_id": "2349267411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euderaw Ah pensando melhor ficar vendo cortes do case \u00e9 mi\u00f3 em\u2026 parque municipal t\u00e1 t\u00e3o longe kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-26T21:33:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541172803797499909"
            ],
            "id": "1541172803797499909",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 136 pontos de fogo (49% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/rQnWLXywNO"
        },
        {
            "author_id": "800725924685565953",
            "created_at": "2022-06-26T21:26:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541171170808037377"
            ],
            "id": "1541171170808037377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO melhor lugar do mundo \u00e9 aqui e agora.\u201d\n\nGilberto Gil.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/ATHX2nWlTr"
        },
        {
            "author_id": "1581365311",
            "created_at": "2022-06-26T20:56:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541163527637028871"
            ],
            "id": "1541163527637028871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ser feliz sem motivo \u00e9 a mais aut\u00eantica forma de felicidade.\"\nCarlos Drummond de Andrade em Parque Municipal do Rio Doce https://t.co/xrXoPZFHhG"
        },
        {
            "author_id": "1233301077614874624",
            "created_at": "2022-06-26T20:30:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541156914494685187"
            ],
            "id": "1541156914494685187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque municipal mas n\u00e3o tenho companhia\u2026"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2022-06-26T19:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541149045271437317"
            ],
            "id": "1541149045271437317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral no munic\u00edpio de Beberibe/CE. As fal\u00e9sias s\u00e3o esculpidas pela a\u00e7\u00e3o do tempo e das ondas! #terradagente #tg #natureza #viagem #viajar https://t.co/SVWK0HqV7N"
        },
        {
            "author_id": "297477825",
            "created_at": "2022-06-26T18:59:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541133964974428164"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94449796,
                        -8.01461746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1541133964974428164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirar um pouco pra poder seguir em frente! em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/6AxKdZNiMA"
        },
        {
            "author_id": "31139434",
            "created_at": "2022-06-26T18:08:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541121197114503168"
            ],
            "id": "1541121197114503168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2284,
                "quote_count": 44,
                "reply_count": 513,
                "retweet_count": 579
            },
            "text": "Povo Guarani\u00a0Kaiow\u00e1, no MS, foi atacado por policiais e fazendeiros, um morto e 10 feridos. Em 2 anos de governo Bolsonaro invas\u00e3o a terras ind\u00edgenas subiu 137% e assassinatos 61%. Abriu a porteira da viol\u00eancia ao certificar 250 mil hectares de fazendas em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-06-26T17:20:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541109103757561864"
            ],
            "id": "1541109103757561864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 193,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Vejam como \u00e9 lindo o Rio Preto, que nasce no Parque de Itatiaia e des\u00e1gua no Rio Paraibuna! Estamos na luta pela cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural, pela preserva\u00e7\u00e3o desse importante ecossistema. Dei entrada na Alerj em PL para tornar o Rio Preto e suas margens destino de ecoturismo. https://t.co/pF1mrDR3R0"
        },
        {
            "author_id": "2436359876",
            "created_at": "2022-06-26T17:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541104120777654272"
            ],
            "id": "1541104120777654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 doida pra ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "525652329",
            "created_at": "2022-06-26T16:52:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541102029652860928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3540186616",
                        "start": 0,
                        "username": "oieusouomathur"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541102029652860928",
            "in_reply_to_user_id": "3540186616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oieusouomathur Casaria no Parque das Emas\nOu no Parque Nacional do Araguaia"
        },
        {
            "author_id": "49239430",
            "created_at": "2022-06-26T16:10:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541091447495172097"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68270062",
                        "start": 0,
                        "username": "CesarFavacho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541091447495172097",
            "in_reply_to_user_id": "68270062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CesarFavacho O meu sonho \u00e9 voltar ao Parque Nacional das Emas para rever e guardar algumas dos cupinzeiros bioluminescentes."
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2022-06-26T15:56:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541087952176037892"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1541087952176037892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Q8N7x836aS"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-26T15:34:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541082388368740361"
            ],
            "id": "1541082388368740361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 17 de junho de 2022, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) detectou desmatamento (0,93 km\u00b2) na RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1530027262875140096",
            "created_at": "2022-06-26T15:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541081350404448256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1429569859352989699",
                        "start": 0,
                        "username": "panicatkaty"
                    }
                ]
            },
            "id": "1541081350404448256",
            "in_reply_to_user_id": "1429569859352989699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@panicatkaty Gramado, algumas cachoeiras em Goi\u00e1s, serra carioca, Parque nacional de Itatiaia, Campos do Jord\u00e3o, Penedo, Canela, bariloche, Montevideu, cataratas do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "17781132",
            "created_at": "2022-06-26T15:19:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541078791354826754"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "247310664",
                        "start": 131,
                        "username": "GovernoDoCeara"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 149,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9ed3f12c83001"
            },
            "id": "1541078791354826754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 aqui de boas no Parque Nacional de Ubajara quando me deparo com essa aberra\u00e7\u00e3o a venda nas depend\u00eancias do parque. \u00c9 isso mesmo @GovernoDoCeara e @ICMBio ? https://t.co/6NbHzY17kL"
        },
        {
            "author_id": "865227804991946753",
            "created_at": "2022-06-26T14:33:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541067099770179585"
            ],
            "id": "1541067099770179585",
            "in_reply_to_user_id": "865227804991946753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o AMBIENTAL e eleito depois, conse guiu anular(!!) a MULTA e demitir o servidor que cum/ prir sua fun\u00e7\u00e3o,inexplic\u00e1vel at\u00e9 hoje,o porque.H\u00e1 ain/ da a a promessa feita aos Ruralistas, Queimadores,ma\ndereiros etc... etc...de agirem LIVRES em \u00e1reas indige nas."
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2022-06-26T14:02:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541059370393522179"
            ],
            "id": "1541059370393522179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema inicia aceiros mec\u00e2nicos no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas https://t.co/fFAqTPmMNk"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-26T12:20:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541033542590898176"
            ],
            "id": "1541033542590898176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sagui-de-tufos-pretos\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/kq7GXKvfzZ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-26T11:33:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541021736740585472"
            ],
            "id": "1541021736740585472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 1,09 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 no dia 17 de junho de 2022 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1175985361920675840",
            "created_at": "2022-06-26T11:07:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1541015395921969153"
            ],
            "id": "1541015395921969153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa lua de mel no s\u00edtio do bosco e parque nacional de ubajara https://t.co/v8aIPFSlF8"
        },
        {
            "author_id": "1317764052446253056",
            "created_at": "2022-06-26T08:37:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540977453526822912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "57692627",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroRuasPsol"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "40533188",
                        "start": 15,
                        "username": "walfredocarlos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540977453526822912",
            "in_reply_to_user_id": "57692627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PedroRuasPsol @walfredocarlos Absurdo!\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\nOnde est\u00e3o levantando esse templo da bosta?\nGaranto que em \u00e1rea protegida e de import\u00e2ncia ecol\u00f3gica e ambiental!\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "1274705719628124161",
            "created_at": "2022-06-26T08:36:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540977376913506304"
            ],
            "id": "1540977376913506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algodoal \u00e9 um para\u00edso ainda pouco conhecido, distante 180km de Bel\u00e9m. \u00c9 uma ilha e uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental). Para chegar l\u00e1 fazemos uma travessia em barco de 30 minutos. https://t.co/mfFFCkTbA6"
        },
        {
            "author_id": "103877555",
            "created_at": "2022-06-26T06:56:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540952073956638724"
            ],
            "id": "1540952073956638724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito C\u00edcero Lucena e auxiliares visitam \u00e1rea onde ser\u00e1 constru\u00eddo novo Parque Municipal - Al\u00e9m do Fato\nLeia mais: https://t.co/4dGELGNjcq"
        },
        {
            "author_id": "1455392485123952640",
            "created_at": "2022-06-26T04:41:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540918214246416385"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1540918214246416385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Penedo, tamb\u00e9m conhecida como a pequena Finl\u00e2ndia,  \u00e9 Distrito de Itatiaia. Fica no sul do Estado do Rio de Janeiro, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/BGkCFm4HnL"
        },
        {
            "author_id": "341002625",
            "created_at": "2022-06-26T03:11:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540895504191692802"
            ],
            "id": "1540895504191692802",
            "in_reply_to_user_id": "341002625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pq o Chromecast mostrou uma foto de um parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia e eu fui na wikipedia saber o que era e eles tavam pedindo muito pfvr pfvrzinho \ud83d\ude4f\ud83e\udd7a dez pilinha nunca te pedi nadinha"
        },
        {
            "author_id": "1253357770256105472",
            "created_at": "2022-06-26T02:03:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540878358036217859"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90676816",
                        "start": 0,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540878358036217859",
            "in_reply_to_user_id": "90676816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Atletico O Galo \u00e9 gigantesco \n\nSe houver uma guerra e soltarem uma bomba em Minas Gerais, ressurgiremos dos escombros do Parque Municipal de BH cantando \"Vamo, vamo, meu Galo!\""
        },
        {
            "author_id": "1253357770256105472",
            "created_at": "2022-06-26T02:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540877561185583104"
            ],
            "id": "1540877561185583104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Galo \u00e9 gigantesco \n\nSe houver uma guerra e soltarem uma bomba em Minas Gerais, ressurgiremos dos escombros do Parque Municipal de BH cantando \"Vamo, vamo, meu Galo!\""
        },
        {
            "author_id": "1088550068398014465",
            "created_at": "2022-06-26T01:06:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540863996580057088"
            ],
            "id": "1540863996580057088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga algo que te relaxa, que vc faz pra desligar do mundo, dos problemas \u2014 ah, isso depende..  viajar, ir pra ro\u00e7a.....   aqui em moc eu costumo ir no parque municipal quando quero ficar de boa  https://t.co/iP4pfCzlFq"
        },
        {
            "author_id": "374153791",
            "created_at": "2022-06-26T01:06:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540863991022600196"
            ],
            "id": "1540863991022600196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema inicia aceiros mec\u00e2nicos no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas\nhttps://t.co/l2JTXJ9EM5"
        },
        {
            "author_id": "1279642008240508928",
            "created_at": "2022-06-26T00:13:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540850711239467008"
            ],
            "id": "1540850711239467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o :/ mas adoraria levar as 3 pro Parque Nacional da Tijuca (principalmente pra Nic purificar esse pulm\u00e3o de paulista dela https://t.co/02CQH91JMT"
        },
        {
            "author_id": "1404190506125611015",
            "created_at": "2022-06-26T00:01:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540847644486017024"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "721372946",
                        "start": 14,
                        "username": "Jacenorman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540847644486017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udfa5| Socorro \ud83e\udd23. @Jacenorman via Instagram em Parque Nacional de Areias Brancas, no New M\u00e9xico, EUA. https://t.co/9TRsuQTHK5"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-06-25T23:56:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540846528839008256"
            ],
            "id": "1540846528839008256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/8IjzHMaD8f\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/1WtCcWw8ar"
        },
        {
            "author_id": "96230938",
            "created_at": "2022-06-25T23:48:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540844510099386368"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17527835,
                        -22.50394795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1540844510099386368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Padre Quinha https://t.co/6pcaWu8R2m"
        },
        {
            "author_id": "866004957299974144",
            "created_at": "2022-06-25T23:27:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540839133798887424"
            ],
            "id": "1540839133798887424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3 - ES/MG https://t.co/MMoE13df1b"
        },
        {
            "author_id": "623267188",
            "created_at": "2022-06-25T23:14:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540835858168922119"
            ],
            "id": "1540835858168922119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da cachoeira em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/PFNnIYwN87"
        },
        {
            "author_id": "570499950",
            "created_at": "2022-06-25T23:09:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540834676373442565"
            ],
            "id": "1540834676373442565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "estarei postando os gatos do parque municipal em todas as minhas redes... miau https://t.co/d2JEzdptLX"
        },
        {
            "author_id": "4886050949",
            "created_at": "2022-06-25T23:09:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540834533309763584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "320430303",
                        "start": 0,
                        "username": "daniambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540834533309763584",
            "in_reply_to_user_id": "320430303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daniambiental Pessoalmente n\u00e3o conhe\u00e7o l\u00e1, mas s\u00f3 de saber que fica na fronteira com a Bahia e que abriga um parque Nacional, me atrevo a palpitar que deve ser um lugar lindo! \ud83d\ude18\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\nhttps://t.co/GeprC1sZhh"
        },
        {
            "author_id": "1274705719628124161",
            "created_at": "2022-06-25T23:07:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540834185526525952"
            ],
            "id": "1540834185526525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DIAMANTINA\n\nO Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detentor da  mais qualitativa amostra da natureza de nosso pa\u00eds:  montanhas, vales, desfiladeiros, cavernas, grutas, serras, rios, lagos, nascentes, piscinas naturais, cachoeiras, canyons, E uma fauna das mais variadas https://t.co/tGt3cjZTRk"
        },
        {
            "author_id": "760815927013306368",
            "created_at": "2022-06-25T21:45:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540813551337672705"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9e7a568db83d7e6"
            },
            "id": "1540813551337672705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando Barreirinha no Maranh\u00e3o. \nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/N13TDzIxUM"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-06-25T21:35:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540810931776720896"
            ],
            "id": "1540810931776720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 132,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Todo apoio \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Municipal das Corredeiras e Piracemas do Rio Preto, para proteger e tornar rio destino tur\u00edstico, gerando emprego e renda. Na SEA, constru\u00edmos esta\u00e7\u00f5es de tratamento de esgoto. Lutamos contra barragens. \u00c9 preciso proteger nossos rios! https://t.co/i6VuLckYDT"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-25T21:33:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540810416351223811"
            ],
            "id": "1540810416351223811",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 63 pontos de fogo (38% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/SNcmGFtH1z"
        },
        {
            "author_id": "27900594",
            "created_at": "2022-06-25T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540802010785714177"
            ],
            "id": "1540802010785714177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MalaProntaJP | Patty Leone sobrevoa o deslumbrante Parque Nacional de Anavilhanas; a unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica no estado do Amazonas e \u00e9 um espa\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza, as paisagens s\u00e3o de tirar o f\u00f4lego\n\n\ud83d\udcfa Confira na JP News https://t.co/2IuhxxtQhO"
        },
        {
            "author_id": "4700108366",
            "created_at": "2022-06-25T20:45:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540798383312478210"
            ],
            "id": "1540798383312478210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e hj todos os caminhos me levam ao parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es de cerro largo"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-06-25T20:24:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540793150570082305"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1540793150570082305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/oZCWB9qsws"
        },
        {
            "author_id": "109647353",
            "created_at": "2022-06-25T19:52:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540784916576829442"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.5,
                        -54.66666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "1540784916576829442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais maravilhas com muito frio e neve... \n#todoamorquehouvernessavida em Parque Nacional da Terra do Fogo https://t.co/crg1h42l57"
        },
        {
            "author_id": "981945587544313856",
            "created_at": "2022-06-25T19:41:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540782162378514439"
            ],
            "id": "1540782162378514439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oceanos: Bloco desafia Governo a declarar 30% do mar portugu\u00eas como \u00e1rea protegida https://t.co/zXhVULRh0E https://t.co/YyJO6UiVwY"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2022-06-25T19:37:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540781288193265665"
            ],
            "id": "1540781288193265665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de sol, um programa legal com a fam\u00edlia \u00e9 no Parque Estadual Dois Irm\u00e3os! At\u00e9 os animais entraram no ritmo de S\u00e3o Jo\u00e3o! \ud83c\udf3d https://t.co/6iGUPrLz4g"
        },
        {
            "author_id": "891843119238565888",
            "created_at": "2022-06-25T19:34:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540780599375298560"
            ],
            "id": "1540780599375298560",
            "in_reply_to_user_id": "891843119238565888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u201cporque \u00e9 um caminho contra o capitalismo e contra a explora\u00e7\u00e3o predat\u00f3ria dos recursos do planeta\u201d.\n\nhttps://t.co/wz0S40edsE"
        },
        {
            "author_id": "113256361",
            "created_at": "2022-06-25T19:24:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540778049355976706"
            ],
            "id": "1540778049355976706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela manh\u00e3 deste s\u00e1bado, participei de um ato em defesa do \"Quintal dos Pescadores\", local de luta pela preserva\u00e7\u00e3o da mem\u00f3ria, cultura de Niter\u00f3i, pesca artesanal e da reserva extrativista de Itaipu. https://t.co/ijoepUPg4j"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2022-06-25T19:09:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540774234187857920"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1540774234187857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbs de BRABA #SerTRANSneja no @desafioserradacapivara #orgulholgbt \ud83c\udf08 em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/7dJaXWxp8p"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2022-06-25T18:26:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540763395460280323"
            ],
            "id": "1540763395460280323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema inicia aceiros mec\u00e2nicos no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas https://t.co/W9XwKAROEz"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-06-25T18:24:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540762896669368323"
            ],
            "id": "1540762896669368323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema inicia aceiros mec\u00e2nicos no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas https://t.co/5cLw8g6RFh https://t.co/Ij4ik6kn8H"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2022-06-25T17:55:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540755592758697984"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1540755592758697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdCorredeiras, no alto do rio Tapaj\u00f3s; Parque Nacional da Amaz\u00f4nia \ud83c\udf43\ud83c\udf0a https://t.co/kctSNYUESu"
        },
        {
            "author_id": "14333754",
            "created_at": "2022-06-25T17:39:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540751447008038913"
            ],
            "id": "1540751447008038913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Oceanos: Bloco desafia Governo a declarar 30% do mar portugu\u00eas como \u00e1rea protegida https://t.co/7PsCuz3pPf"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-06-25T17:22:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540747243254317056"
            ],
            "id": "1540747243254317056",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Massambaba e Parque Estadual da Costa do Sol, tamb\u00e9m no Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-06-25T17:22:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540747241316425730"
            ],
            "id": "1540747241316425730",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, tr\u00eas dessas unidades cadastradas no #UmDiaNoParque s\u00e3o apoiadas diretamente pela Funda\u00e7\u00e3o e j\u00e1 confirmaram atividades: a Reserva Ecol\u00f3gica Estadual da Juatinga, no Rio de Janeiro; a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais, localizada em Pernambuco e Alagoas; (cont.)"
        },
        {
            "author_id": "1536420456328314883",
            "created_at": "2022-06-25T17:12:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540744661790228480"
            ],
            "id": "1540744661790228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nossa querida Porto Walter completa 30 anos de emancipa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, um dos munic\u00edpios mais importantes do nosso estado pois \u00e9 o lar do Parque Nacional da Serra do Divisor que \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos mais conhecidos da nossa Amaz\u00f4nia. Parab\u00e9ns Porto Walter!"
        },
        {
            "author_id": "758319382883921920",
            "created_at": "2022-06-25T16:29:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540733979665436674"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "65473559",
                        "start": 203,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9e88b1e486000"
            },
            "id": "1540733979665436674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1reas naturais, de parques nacionais e de outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil. \u00ac\n\nProdutor rural \u00e9 multado R$ 160 mil por manter gado em \u00e1rea protegida https://t.co/0H8VXhETXM #R7 via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "215298964",
            "created_at": "2022-06-25T16:28:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540733666900512770"
            ],
            "id": "1540733666900512770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brew Festival no Parque Municipal de Vinhedo https://t.co/3oLoZlHaGg"
        },
        {
            "author_id": "153663072",
            "created_at": "2022-06-25T16:22:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540732095915368448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "57158236",
                        "start": 0,
                        "username": "herpetonogueira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1540732095915368448",
            "in_reply_to_user_id": "57158236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@herpetonogueira Vi uma \u00fanica vez no Parque Nacional das Emas, onde viu?"
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2022-06-25T15:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540721799536619520"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.80527944,
                        -3.21057026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b663dc7e61c71fd6"
            },
            "id": "1540721799536619520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/iVEScJfsAj"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-06-25T15:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540711420760686593"
            ],
            "id": "1540711420760686593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou o Parque Estadual do Forno Grande, em Castelo? \ud83c\udfde\ufe0f \n\nAl\u00e9m das trilhas e lindas paisagens, a regi\u00e3o abriga cafeterias, pousadas, restaurantes e at\u00e9 uma planta\u00e7\u00e3o de lavandas. \n\nVeja mais informa\u00e7\u00f5es no link [ https://t.co/xBWFXbKtyr ] \n\n\ud83d\udcf7: Gerson Moreira Coelho Jr https://t.co/Vr9pmcZ4pD"
        },
        {
            "author_id": "1491010149900824577",
            "created_at": "2022-06-25T14:59:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540711380034244609"
            ],
            "id": "1540711380034244609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sosMontanh\u00e3o Esta \u00e1rea poderia ter sido uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para proteger a Orla da Billings. Seu destino???Procure saber mais? https://t.co/uEuFW7p8LQ"
        },
        {
            "author_id": "3415759071",
            "created_at": "2022-06-25T14:52:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540709459797745666"
            ],
            "id": "1540709459797745666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes fazem blitz educativa contra inc\u00eandios na Floresta Nacional https://t.co/4pQLe5jrML #bombeirosdf #dfbombeiros #df #distritofederal #brasil #cidadesdodf #noticias"
        },
        {
            "author_id": "122090998",
            "created_at": "2022-06-25T14:35:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540705152318902273"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1540705152318902273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/au7QHF8NYz"
        },
        {
            "author_id": "77334558",
            "created_at": "2022-06-25T13:57:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540695741605314560"
            ],
            "id": "1540695741605314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na lida do jornalismo, j\u00e1 tive coluna sobre Meio Ambiente. E a\u00ed nesta fase de evento em parque nacional todos os cuidados s\u00e3o naturais. Dia 6 de agosto tem primeira edi\u00e7\u00e3o do Rally da Chapada em Len\u00e7\u00f3is. E j\u00e1 esperava que algu\u00e9m questionasse o rally.  https://t.co/IelKRmNpnA"
        },
        {
            "author_id": "282816801",
            "created_at": "2022-06-25T13:48:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540693518250692610"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "960645790199877637",
                        "start": 0,
                        "username": "dbelemlopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540693518250692610",
            "in_reply_to_user_id": "960645790199877637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dbelemlopes A primeira cidade que trabalhei (S\u00e3o Roque de Minas, nascente do S\u00e3o Francisco e Parque Nacional da Serra da Canastra).\nO produtor e o vendedor do queijo por ser artesanal tem problemas com a vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria.\nO queijo \u00e9 muito bom estranho \u00e9 ter s\u00f3 ele na lista do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "54602972",
            "created_at": "2022-06-25T13:15:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540685052341850112"
            ],
            "id": "1540685052341850112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As formigas do Parque Estadual S\u00e3o Camilo e a hist\u00f3ria de resili\u00eancia de um fragmento de Mata Atl\u00e2ntica \u2022 SciELO em Perspectiva | Press Releases https://t.co/1GRDS5b0PC https://t.co/IRORD8Bomx"
        },
        {
            "author_id": "210526560",
            "created_at": "2022-06-25T12:44:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540677335002669057"
            ],
            "id": "1540677335002669057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 157,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Parque Nacional Mirador Norte, Municipio Santo Domingo Norte, provincia Santo Domingo. #RDPorLoAlto RD.Skyview https://t.co/wfXiP3obFz"
        },
        {
            "author_id": "1173426626681614336",
            "created_at": "2022-06-25T12:29:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540673523672158213"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91254,
                        -25.25524
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3fd135e3a111667"
            },
            "id": "1540673523672158213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s vezes quieto, paranoico com todos e tudo\nDe perto, a vida de todo mundo \u00e9 dram\u00e1tica..\ud83e\udd7e\ud83d\uddfe em Parque Estadual do Pico Paran\u00e1 https://t.co/80TpvTWRib"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-06-25T12:23:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540672150972952577"
            ],
            "id": "1540672150972952577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano sediou cerim\u00f4nia no Norte Fluminense https://t.co/HCOPHSwfP4"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-25T11:23:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540656811421814785"
            ],
            "id": "1540656811421814785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sagui-de-tufos-pretos\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/4JMyE5xqDk"
        },
        {
            "author_id": "766767535748476928",
            "created_at": "2022-06-25T09:17:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540625195735597058"
            ],
            "id": "1540625195735597058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o\n\nCachoeira de maior vaz\u00e3o do Maranh\u00e3o, no Parque Nacional da Chapada das Mesas. Barulho ensurdecedor. Perfei\u00e7\u00e3o. https://t.co/ZcwV5u72SF"
        },
        {
            "author_id": "1480952888323100682",
            "created_at": "2022-06-25T07:57:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540605011608145920"
            ],
            "id": "1540605011608145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes fazem blitz educativa contra inc\u00eandios na Floresta Nacional https://t.co/ZGg8wuF2QO\n\n#boletimdf #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "1402344865418170375",
            "created_at": "2022-06-25T07:42:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540601298462048256"
            ],
            "id": "1540601298462048256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sider\u00f3polis promove a\u00e7\u00e3o de castra\u00e7\u00e3o de animais no entorno de \u00e1rea protegida https://t.co/lG76bNaTIX"
        },
        {
            "author_id": "1293159616071766016",
            "created_at": "2022-06-25T07:41:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540601144153604097"
            ],
            "id": "1540601144153604097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes fazem blitz educativa contra inc\u00eandios na Floresta Nacional https://t.co/qJRFNBpIw5\n\n#dfnamidia #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2022-06-25T07:21:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540595963684945920"
            ],
            "id": "1540595963684945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes fazem blitz educativa contra inc\u00eandios na Floresta Nacional \nhttps://t.co/KCElafIBe9\n#blogdacris #temporeal #politica #mundo #brasil #asquentes #cultura #noticia #ultimasnoticias #segurancapublica #saude #mulheres #policia #justica"
        },
        {
            "author_id": "1267858706529751040",
            "created_at": "2022-06-25T04:20:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540550461123690496"
            ],
            "id": "1540550461123690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nunca mais volto no parque municipal \u00e0 noite puta merda que frio"
        },
        {
            "author_id": "53573674",
            "created_at": "2022-06-25T03:21:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540535535978139649"
            ],
            "id": "1540535535978139649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo marcando pedal leve no toror\u00f3, outro marcando 15km no parque nacional e outro 14km na flona... Esse fds vou pro eix\u00e3o mesmo, se for pra pedalar menos de 20km na terra nem saio de casa, devo tentar fazer 60km de asfalto"
        },
        {
            "author_id": "1014690475918483456",
            "created_at": "2022-06-25T02:59:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540530120879923200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1296136665640185857",
                        "start": 0,
                        "username": "DFDaDepre"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "82144764",
                        "start": 11,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540530120879923200",
            "in_reply_to_user_id": "1296136665640185857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DFDaDepre @IzalciLucas Ah sim, o cara que entregou quase metade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia para o mercado"
        },
        {
            "author_id": "1453094930",
            "created_at": "2022-06-25T02:11:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540518046514774027"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "64773188",
                        "start": 0,
                        "username": "brunnosarttori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540518046514774027",
            "in_reply_to_user_id": "64773188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunnosarttori Crime? Nenhum. Ele n\u00e3o comete crime. Ele n\u00e3o cuida do meio ambiente, n\u00e3o protege os indigenas, permite garimpo em \u00e1rea protegida,ofende jornalista, sua policia mata cidad\u00e3o que anda de moto sem capacete mas deixa ele fazer motociata sem capacete. O rol \u00e9 grande."
        },
        {
            "author_id": "90533055",
            "created_at": "2022-06-25T01:39:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540510066050220032"
            ],
            "id": "1540510066050220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes fazem blitz educativa contra inc\u00eandios na Floresta Nacional https://t.co/EqkXZmANYp\n\n#blogdoamarildodf\n#amarildomotadf\n#blogdoamarildomota"
        },
        {
            "author_id": "1553823878",
            "created_at": "2022-06-25T01:12:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540503050816741382"
            ],
            "id": "1540503050816741382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m da identifica\u00e7\u00e3o dos invasores, Univaja forneceu os locais de atua\u00e7\u00e3o dos criminosos e os caminhos alternativos usados por eles com o objetivo de entrar na \u00e1rea protegida sem alertar a fiscaliza\u00e7\u00e3o: https://t.co/txsZydONTT\n\n#BrunoPereira #DomPhillips #ValedoJavari #PF"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-06-25T01:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540502535210799106"
            ],
            "id": "1540502535210799106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO NO PARQUE ESTADUAL SERRA VERDE\nUm inc\u00eandio atingiu o Parque Estadual Serra Verde nesta sexta-feira (24/6). A fuma\u00e7a pode ser vista a longas dist\u00e2ncias e o Corpo de Bombeiros esteve no local contendo as chamas. \n\nhttps://t.co/Fb5Mu1teES"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2022-06-25T01:01:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540500405800632320"
            ],
            "id": "1540500405800632320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Policiais s\u00e3o presos acusados de lotear \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/OtG1a9n5RX"
        },
        {
            "author_id": "1251290288615800833",
            "created_at": "2022-06-25T00:48:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540497151423397892"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "91383477",
                        "start": 32,
                        "username": "ParquesColombia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540497151423397892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz @ParquesColombia https://t.co/6nwJ0IqHxP"
        },
        {
            "author_id": "1511029965596340233",
            "created_at": "2022-06-25T00:19:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540489846526906369"
            ],
            "id": "1540489846526906369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes fazem blitz educativa contra inc\u00eandios na Floresta Nacional https://t.co/SXIlS7vJKY"
        },
        {
            "author_id": "159248234",
            "created_at": "2022-06-25T00:15:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540488772109975553"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1540488772109975553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/80Jw5ScbM7"
        },
        {
            "author_id": "556218869",
            "created_at": "2022-06-25T00:09:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540487191742357506"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1296136665640185857",
                        "start": 0,
                        "username": "DFDaDepre"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "82144764",
                        "start": 11,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540487191742357506",
            "in_reply_to_user_id": "1296136665640185857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DFDaDepre @IzalciLucas Por que ele diminuiu o parque nacional???"
        },
        {
            "author_id": "159248234",
            "created_at": "2022-06-25T00:08:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540487069620903938"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1540487069620903938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/GeMbPH6ChT"
        },
        {
            "author_id": "344765732",
            "created_at": "2022-06-24T22:56:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540468867654422532"
            ],
            "id": "1540468867654422532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, dia 25 de junho, \u00e0s 8h, vai ter trilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia, \u00c1gua Mineral. Quem est\u00e1 inscrito deve entrar pela Entrada de Servi\u00e7o, que fica a poucos metros da portaria tradicional. Traga sua garrafinha de \u00e1gua, calibre os pneus da bicicleta. https://t.co/dJxFmVBL3e"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2022-06-24T22:54:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540468488510361602"
            ],
            "id": "1540468488510361602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA firma parceria com empresa australiana para projetos de educa\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Tabuleiro. \n\nhttps://t.co/MAYy51kgsW"
        },
        {
            "author_id": "33201847",
            "created_at": "2022-06-24T22:40:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540464934080942082"
            ],
            "id": "1540464934080942082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A I Festa da Colheita da Agroecologia do Cear\u00e1 est\u00e1 chegando!\n\nA I Festa da Colheita da Agroecologia do Cear\u00e1 est\u00e1 prestes a come\u00e7ar! Ela acontece neste s\u00e1bado, 25 de junho, de 7h \u00e0s 13h, a \u00c1rea Adahil Barreto, do Parque Estadual do Coc\u00f3. https://t.co/lLsJDxiYrB"
        },
        {
            "author_id": "1443580634497048590",
            "created_at": "2022-06-24T22:40:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540464847338586117"
            ],
            "id": "1540464847338586117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed\nhttps://t.co/fg3EChPZFP https://t.co/UoYpAfaf9f"
        },
        {
            "author_id": "32951105",
            "created_at": "2022-06-24T22:34:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540463287527251968"
            ],
            "id": "1540463287527251968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o ocorre das 10 horas \u00e0s 15 horas de s\u00e1bado e domingo, no Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes, em Itaipava.\n#petropolisemcena #ado\u00e7\u00e3odeanimais #itaipava #petropolis\nhttps://t.co/4gmoGHoNQL"
        },
        {
            "author_id": "1548919526",
            "created_at": "2022-06-24T22:07:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540456585004257283"
            ],
            "id": "1540456585004257283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Operador de motosserra de 53 anos, morre embaixo de arvore, durante trabalho em reserva extrativista de Machadinho-R - O Minuto Not\u00edcia https://t.co/naRWIptinS"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-06-24T22:04:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540455805165641728"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.01333618,
                        -20.62250226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "030e335297dd22ae"
            },
            "id": "1540455805165641728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque estadual Forno Grande https://t.co/sVbiT4dEIu"
        },
        {
            "author_id": "1385219870745403392",
            "created_at": "2022-06-24T22:03:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540455721095028737"
            ],
            "id": "1540455721095028737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARP \u2013 \u00c1REA PROTEGIDA 24 HORAS:\nA \u00c1rea Protegida leva mais comodidade e qualidade para quem quer diferenciar-se no mercado, levando assim at\u00e9 sua empresa o que existe de melhor nos servi\u00e7os de urg\u00eancias e emerg\u00eancias m\u00e9dicas.\nTem por objetivo o atendimento\u2026https://t.co/TsD0Kb6JIe"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2022-06-24T21:58:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540454286714363906"
            ],
            "id": "1540454286714363906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no nordeste de Porto Rico, a Floresta Nacional de El Yunque se estende por cerca de 11.300 hectares e \u00e9 o lar de uma mistura ecl\u00e9tica de vida selvagem, incluindo o papagaio porto-riquenho, uma das dez aves mais raras do mundo e hoje amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \ud83c\udf32\ud83d\udc26 https://t.co/NyrSopLt81"
        },
        {
            "author_id": "93416047",
            "created_at": "2022-06-24T21:49:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540451990010007553"
            ],
            "id": "1540451990010007553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeito e auxiliares visitam \u00e1rea onde ser\u00e1 constru\u00eddo Parque Municipal no Aeroclube https://t.co/zMEZ8sJOeO https://t.co/8TYCoQuhMW"
        },
        {
            "author_id": "93416047",
            "created_at": "2022-06-24T21:48:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540451841892286465"
            ],
            "id": "1540451841892286465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeito e auxiliares visitam \u00e1rea onde ser\u00e1 constru\u00eddo Parque Municipal no Aeroclube https://t.co/zMEZ8sJOeO https://t.co/4UQs0N2Oyv"
        },
        {
            "author_id": "93416047",
            "created_at": "2022-06-24T21:48:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540451726049804288"
            ],
            "id": "1540451726049804288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeito e auxiliares visitam \u00e1rea onde ser\u00e1 constru\u00eddo Parque Municipal no Aeroclube https://t.co/zMEZ8sJOeO https://t.co/TQgNwTpCvn"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-24T21:35:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540448496112631808"
            ],
            "id": "1540448496112631808",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho, a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM acumula 3,20 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-24T21:35:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540448495118692353"
            ],
            "id": "1540448495118692353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17 de junho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 2,75 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-24T21:32:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540447876442202112"
            ],
            "id": "1540447876442202112",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 94 pontos de fogo (47% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/icLpb5mve6"
        },
        {
            "author_id": "797187699190956032",
            "created_at": "2022-06-24T21:17:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540443924111790080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1732377348",
                        "start": 0,
                        "username": "HelcioAssis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540443924111790080",
            "in_reply_to_user_id": "1732377348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelcioAssis Corra do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "21652034",
            "created_at": "2022-06-24T21:07:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540441397140066304"
            ],
            "id": "1540441397140066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o onde voc\u00ea poder\u00e1 apreciar os melhores pratos da culin\u00e1ria cai\u00e7ara e quilombola.\nAqui voc\u00ea encontra Ostras fresquinhas, direto da Reserva extrativista Mandira.\nRestaubar Ostra e Cataia\nEstrada do Ariri km 11, Bairro Mandira, Cananeia, SP\n+55 (13) 99763-1056 https://t.co/aCTy8s6Szd"
        },
        {
            "author_id": "115419731",
            "created_at": "2022-06-24T21:07:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540441395709747201"
            ],
            "id": "1540441395709747201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To tendo que ler sobre parelheiros e descobri que la tem um parque nacional que tem uma cratera gerada pelo impacto de um meteorito (ou algo do g\u00eanero), mas que ta coberta por sedimento ja. Tem um monte de coisa massa l\u00e1, j\u00e1 sou f\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "1245143120020471810",
            "created_at": "2022-06-24T20:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540436722634424320"
            ],
            "id": "1540436722634424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vey pq que toda vez que eu entro no parque Municipal algum homem mexe comigo?"
        },
        {
            "author_id": "248594570",
            "created_at": "2022-06-24T20:36:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540433682678308868"
            ],
            "id": "1540433682678308868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito e auxiliares visitam \u00e1rea onde ser\u00e1 constru\u00eddo Parque Municipal no\u00a0Aeroclube https://t.co/rXp4vcpGjf"
        },
        {
            "author_id": "153221569",
            "created_at": "2022-06-24T20:32:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540432815225012225"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "713194019669540865",
                        "start": 0,
                        "username": "SmashBruno"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2324619756",
                        "start": 12,
                        "username": "Felippe_Hermes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540432815225012225",
            "in_reply_to_user_id": "713194019669540865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SmashBruno @Felippe_Hermes O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 o PN + bem gerido dos q conheci, e conhe\u00e7o muitos. Piorou agora com o ICMBio assumindo \u00e9 verdade. Nunca vi tanta caminhone RAM como em Bom Jesus. E s\u00f3 em um quarteir\u00e3o da rua M\u00aa Ang\u00e9lica aqui no Rio tem + pedinte que todos que vi na viagem"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2022-06-24T20:27:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540431506107236353"
            ],
            "id": "1540431506107236353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11226,
                "quote_count": 53,
                "reply_count": 163,
                "retweet_count": 1266
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos fiscais do Ibama que combatem o desmatamento no interior da Floresta Estadual de Tapau\u00e1 (Humait\u00e1/AM). Equipamentos usados pelos criminosos foram destru\u00eddos. Tem gente em Bras\u00edlia que n\u00e3o gosta de imagens como essa. https://t.co/rqMPtNYAOp"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-06-24T20:20:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540429579604697091"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "22914738",
                        "start": 54,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540429579604697091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Levantamento in\u00e9dito feito pelo CCCA, em parceria com @o_eco, mostra ocupa\u00e7\u00e3o de UCs em Rond\u00f4nia como m\u00e9todo para for\u00e7ar redu\u00e7\u00e3o ou reclassifica\u00e7\u00e3o de \u00e1reas. \"A ocupa\u00e7\u00e3o irregular da \u00e1rea \u00e9 facilitada para atender a interesses pr\u00f3prios ou de terceiros\":\nhttps://t.co/AajDY7Y93f"
        },
        {
            "author_id": "27566441",
            "created_at": "2022-06-24T20:05:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540425806383501312"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.094927,
                        -9.935328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49509af661e0f023"
            },
            "id": "1540425806383501312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 me sinto em casa por aqui. \n\n#canudos #parqueestadualdecanudos em Parque Estadual de Canudos https://t.co/Ou55ofrDKC"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-06-24T20:01:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540425004109762560"
            ],
            "id": "1540425004109762560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/8IjzHMaD8f\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/CtKcjNELav"
        },
        {
            "author_id": "946368836131065857",
            "created_at": "2022-06-24T19:56:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540423656978931712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "46960691",
                        "start": 0,
                        "username": "nataliawalker"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540423656978931712",
            "in_reply_to_user_id": "46960691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nataliawalker Oh falta de sorte, estou fora da cidade, mas segue algumas dicas: 1) saboreia uma bela peixada cuiabana na lelis peixaria (almo\u00e7o); 2) conhe\u00e7a o parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (passeio diurno); 3) conhe\u00e7a o Haru cozinha oriental; 4) n\u00e3o deixe de saborear cerveja louvada"
        },
        {
            "author_id": "169735934",
            "created_at": "2022-06-24T19:53:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540422765295112193"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1370023113191084040",
                        "start": 0,
                        "username": "gigio1507_gigio"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 17,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "128372940",
                        "start": 26,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540422765295112193",
            "in_reply_to_user_id": "1370023113191084040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gigio1507_gigio @SF_Moro @jairbolsonaro Ele devia estar no gabinete junto com a Val do A\u00e7a\u00ed \ud83d\ude02. V\u00e1 se informar direito https://t.co/TBMq8fKDTq"
        },
        {
            "author_id": "1477128863704563713",
            "created_at": "2022-06-24T19:41:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540419752270725120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1252976463189606401",
                        "start": 0,
                        "username": "claudiashandi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540419752270725120",
            "in_reply_to_user_id": "1252976463189606401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudiashandi Huuum..Shakira ..futebol,j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 s\u00f3t\u00e3o CR7, (grande trauma CM e TVI)mas  vivenda ilegal luxo, 2 milh\u00f5es \u20ac, de Ana Gomes, em \u00e1rea protegida do parque natural Sintra Cascais n\u00e3o serve, ela \u00e9 PS progressista.... pronto, novo treinador SLB"
        },
        {
            "author_id": "1539557917212479490",
            "created_at": "2022-06-24T19:29:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540416895555436548"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "54825961",
                        "start": 5,
                        "username": "gianegiovani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540416895555436548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show @gianegiovani em Po\u00e7os de caldas ! Showz\u00e3o de gra\u00e7a no parque municipal da cidade ! https://t.co/Moeo2aDcr3"
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2022-06-24T19:07:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540411261770690563"
            ],
            "id": "1540411261770690563",
            "in_reply_to_user_id": "788339250521571328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com mais 2 planos previstos para serem publicados ainda este ano, a autarquia tem como certo o cumprimento dessa meta. A superintendente da Sucon, Rejane Pieratti, lembra que o plano de manejo \u00e9 o mais importante instrumento de gest\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1212846569839443968",
            "created_at": "2022-06-24T18:42:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540405102829346816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1184256550866735114",
                        "start": 0,
                        "username": "cositavieja"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540405102829346816",
            "in_reply_to_user_id": "1184256550866735114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cositavieja Santo monumento natural...!!! \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "59964944",
            "created_at": "2022-06-24T18:27:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540401356506365952"
            ],
            "id": "1540401356506365952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui ao parque estadual Pedra da boca em Araruna PB, ser\u00e1 que vou sair no Estad\u00e3o? https://t.co/cAJdZGfVz7"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2022-06-24T18:10:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540396870715019268"
            ],
            "id": "1540396870715019268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(TV Senado) #Aprizion &gt; Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma reserva extrativista? Reservas extrativistas s\u00e3o \u00e1reas de floresta protegida onde \u00e9 permitido o uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais. Veja mais informa\u00e7\u00f5es sobre esse assunto na Coluna #MomentoEco. #EcoSenado #meioambiente ... https://t.co/OXC3XiSpSX"
        },
        {
            "author_id": "55373047",
            "created_at": "2022-06-24T17:48:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540391508766887936"
            ],
            "id": "1540391508766887936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 \u00e9 visto no Parque Estadual de Vila Velha/PR\nhttps://t.co/CXUeynKeG6 https://t.co/4xUdxvNsbW"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2022-06-24T17:43:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540390263255965698"
            ],
            "id": "1540390263255965698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma reserva extrativista? Reservas extrativistas s\u00e3o \u00e1reas de floresta protegida onde \u00e9 permitido o uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais. Veja mais informa\u00e7\u00f5es sobre esse assunto na Coluna #MomentoEco. #EcoSenado #meioambiente https://t.co/Yz8yMrJRbG"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-06-24T17:35:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540388062907219968"
            ],
            "id": "1540388062907219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominada por ruralistas, a Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de 4 mil hectares da Floresta Nacional de Bras\u00edlia, sem medidas compensat\u00f3rias. \n\n#unidadesdeconservacao \n\nhttps://t.co/oH3jLB2LnX"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-06-24T17:22:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540384779996381184"
            ],
            "id": "1540384779996381184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "POESIA E RIMA NAS ESCOLAS DE BH\nProjeto que incentiva a autonomia e a autorepresenta\u00e7\u00e3o dos estudantes, o Slam Interescolar BH 2022 ter\u00e1 a final neste s\u00e1bado (25/6). A competi\u00e7\u00e3o de poesia falada ser\u00e1 no teatro do Parque Municipal.\n\nhttps://t.co/r3Ulq8RjRS"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2022-06-24T17:17:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540383612255850498"
            ],
            "id": "1540383612255850498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 \u00e9 visto no Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/UQxD2nOSuM"
        },
        {
            "author_id": "4875987807",
            "created_at": "2022-06-24T16:51:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540377163257577474"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1462905099139919876",
                        "start": 0,
                        "username": "meuovo81"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1136606187552681984",
                        "start": 10,
                        "username": "bhdazueira"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1339309116309778439",
                        "start": 22,
                        "username": "aboutripics"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540377163257577474",
            "in_reply_to_user_id": "1462905099139919876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meuovo81 @bhdazueira @aboutripics At\u00e9 no final do Parque Municipal \u00e9 tudo muito bosta, mas perto da rodovi\u00e1ria... N\u00fa!!!"
        },
        {
            "author_id": "525660972",
            "created_at": "2022-06-24T16:51:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540377159243632641"
            ],
            "id": "1540377159243632641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem passa pelo Parque Municipal, no centro de BH, j\u00e1 conhece um problema antigo: a quantidade de gatos. \n\n\ud83d\udd17Confira em:\n\nhttps://t.co/LGYP9ziTr7"
        },
        {
            "author_id": "791358612673298432",
            "created_at": "2022-06-24T16:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540375448525438976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2828708411",
                        "start": 0,
                        "username": "brancadnever"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540375448525438976",
            "in_reply_to_user_id": "2828708411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brancadnever Juro!!! 16 de agosto no parque municipal, mas t\u00e1 tendo que fazer reserva com o parque pra poder entrar, se n\u00e3o me engano"
        },
        {
            "author_id": "2911165031",
            "created_at": "2022-06-24T16:35:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540373111517978624"
            ],
            "id": "1540373111517978624",
            "in_reply_to_user_id": "2911165031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 a \u00faltima \u00e1rea da Baia de Guanabara a apresentar caracter\u00edsticas c\u00eanicas pr\u00f3ximas ao per\u00edodo anterior \u00e0 coloniza\u00e7\u00e3o europeia do nosso pa\u00eds e constitui um dos \u00faltimos trechos de manguezal cont\u00ednuo no Estado do Rio de Janeiro. \ud83c\udf31"
        },
        {
            "author_id": "2911165031",
            "created_at": "2022-06-24T16:35:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540373108770611204"
            ],
            "id": "1540373108770611204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc35Ol\u00e1, mo\u00e7ada! Rumo \u00e0 Olimp\u00edadas do Jesu\u00edtas, resolvi dar uma passadinha pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara. \n\nAqui est\u00e3o abrigadas esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o como a biguatinga, a marreca caneleira e o jacar\u00e9-de-papo-amarelo. \ud83d\udc0a https://t.co/HiSlxqZwy7"
        },
        {
            "author_id": "1386821526134083584",
            "created_at": "2022-06-24T16:33:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540372532683063296"
            ],
            "id": "1540372532683063296",
            "in_reply_to_user_id": "1386821526134083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00eddo pela ABC Empreendimentos atrav\u00e9s de um Termo de Ajuste de Conduta, o Parque Natural Municipal da Lagoa do Perequ\u00ea foi oficialmente entregue para a Funda\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente de Porto Belo nesta sexta-feira (24). O parque agora passa a"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-06-24T16:25:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540370490342215681"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "36430255",
                        "start": 206,
                        "username": "AldemBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540370490342215681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Caro\u00e7o #74 \u26a0 Boiada congressista quer azeitar o tr\u00e1fico de esp\u00e9cies e encolher UCs; RS libera ca\u00e7adas de ex\u00f3ticas; $$$ pode voltar ao Fundo Amaz\u00f4nia; Science destaca amea\u00e7as a Parque Nacional e ao SNUC, by @AldemBC https://t.co/OaUzeDp17x"
        },
        {
            "author_id": "161649195",
            "created_at": "2022-06-24T16:00:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540364313587744768"
            ],
            "id": "1540364313587744768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o extrajudicial ambiental do MPGO conseguiu a autua\u00e7\u00e3o e o embargo de uma pedreira localizada \u00e0s margens da BR-153, dentro do Parque Altamiro de Moura Pacheco, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Jo\u00e3o Leite. Leia: https://t.co/xIa3rNVZnh #MPGO #Goi\u00e1s https://t.co/GNbwzYBZuL"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2022-06-24T15:54:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540362679960961032"
            ],
            "id": "1540362679960961032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmado: Lagoa da Precabura ser\u00e1 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual\n\nSaiba mais:(https://t.co/yfC6iWTdO3) https://t.co/qSzMNEoPLW"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2022-06-24T15:38:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540358676686540802"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "22914738",
                        "start": 93,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540358676686540802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio do caminho tinha uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/lnnfrHV7Mo via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-24T15:34:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540357618589257730"
            ],
            "id": "1540357618589257730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 10,64 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 no dia 17 de junho de 2022 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1252232471929696258",
            "created_at": "2022-06-24T15:15:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540352899418832897"
            ],
            "id": "1540352899418832897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expoflorestal: a montra da floresta nacional regressou em 2022 #Expoflorestal #Floresta #Agricultura https://t.co/hYaYPnGZmX"
        },
        {
            "author_id": "296971496",
            "created_at": "2022-06-24T15:07:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540350947721101313"
            ],
            "id": "1540350947721101313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roe v. Wade: n\u00e3o conhe\u00e7o os EUA para l\u00e1 dos limites de NYC. Gostava de conhecer outras cidades, com Boston e S\u00e3o Francisco \u00e0 cabe\u00e7a, e um ou outro parque nacional. O resto, bom, sou europeu, \u00e9 um pa\u00eds com muito pouco para nos oferecer."
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2022-06-24T15:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540349025349681155"
            ],
            "id": "1540349025349681155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento ter\u00e1 proje\u00e7\u00f5es de imagens na Pedra Furada, cart\u00e3o-postal do parque nacional, al\u00e9m de apresenta\u00e7\u00f5es de dan\u00e7a\n \nhttps://t.co/7C3vh85p0O"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2022-06-24T14:51:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540346785276858369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "71819636",
                        "start": 0,
                        "username": "obscurumsonata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540346785276858369",
            "in_reply_to_user_id": "71819636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obscurumsonata Est\u00e1 aqui a resposta: https://t.co/LpHBMKizAS"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-06-24T14:50:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540346729236668417"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1540346729236668417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pX0GOVwUrx"
        },
        {
            "author_id": "71819636",
            "created_at": "2022-06-24T14:48:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540346141052649472"
            ],
            "id": "1540346141052649472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria saber pq tacam tanto fogo em  unidade de conserva\u00e7\u00e3o nesse pa\u00eds aqui"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2022-06-24T14:27:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540340839032963074"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "22914738",
                        "start": 93,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540340839032963074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio do caminho tinha uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/aQwUkwt3kg via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "2385797094",
            "created_at": "2022-06-24T14:24:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540340090274299906"
            ],
            "id": "1540340090274299906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Visitantes do Parque Nacional de Sete Cidades ser\u00e1 o pontap\u00e9 para  a 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Desafio das Opalas https://t.co/OCeb1whjOP"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-06-24T14:03:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540334810492796928"
            ],
            "id": "1540334810492796928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha: lobo-guar\u00e1 aparece no local  #RICMais  https://t.co/B7BKHj6UZi"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2022-06-24T14:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540333941969649664"
            ],
            "id": "1540333941969649664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Internacional I A maior cachoeira do mundo fica na Amaz\u00f4nia internacional: Salto \u00c1ngel: https://t.co/cr1oRb8CDS \n\nS\u00e3o 979 metros, sendo 807 metros de queda sem interrup\u00e7\u00e3o, e est\u00e1 localizada no Parque Nacional Canaima, no extremo sudeste da Venezuela.\n\n#Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-06-24T14:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540333934679994368"
            ],
            "id": "1540333934679994368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Internacional I A maior cachoeira do mundo fica na Amaz\u00f4nia internacional: Salto \u00c1ngel: https://t.co/2bpRRkUfV1 \n\nS\u00e3o 979 metros, sendo 807 metros de queda sem interrup\u00e7\u00e3o, e est\u00e1 localizada no Parque Nacional Canaima, no extremo sudeste da Venezuela.\n\n#Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-06-24T13:55:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540332855569645569"
            ],
            "id": "1540332855569645569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaruj\u00e1 tem nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/xal0FQSKKD"
        },
        {
            "author_id": "71320992",
            "created_at": "2022-06-24T13:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540320083792187393"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "975455574367367170",
                        "start": 145,
                        "username": "labsbf"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "812233858972340224",
                        "start": 189,
                        "username": "Zoologia_journ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540320083792187393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As formigas do Parque Estadual S\u00e3o Camilo e a hist\u00f3ria de resili\u00eancia de um fragmento de Mata Atl\u00e2ntica #Formigas #FlorestaAtl\u00e2ntica #FeitosaLab @labsbf \n\nLeia o press release do peri\u00f3dico @Zoologia_journ https://t.co/NtDyGTPtyn https://t.co/gpR4p146by"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-06-24T12:57:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540318274726121473"
            ],
            "id": "1540318274726121473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite desta quarta-feira (22) contou com a presen\u00e7a de um visitante ilustre no Parque Estadual de Vila Velha, localizado em Ponta Grossa, nos Campos Gerais. Um lobo-guar\u00e1 foi avistado\u00a0na portaria principal\u00a0do Parque.  #\u00c9bomsaber #\u00daltimasNot\u00edcias\n\nhttps://t.co/0XBS9HxE5N https://t.co/SmEAWLHRpj"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2022-06-24T12:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540311276936724483"
            ],
            "id": "1540311276936724483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Yellowstone, um dos maiores parques nacionais dos EUA, reabriu parcialmente ap\u00f3s uma inunda\u00e7\u00e3o sem precedentes que causou graves danos a estradas, sistemas de \u00e1gua e esgoto, cabos de for\u00e7a e outras infraestruturas do parque.\n\nhttps://t.co/gmWlYv5viL https://t.co/vlEjRDeohb"
        },
        {
            "author_id": "1519045053766946817",
            "created_at": "2022-06-24T12:17:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540308247902568451"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1540308247902568451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente de Goi\u00e1s abre vota\u00e7\u00e3o para escolha de identidade visual para as 24 unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Estado \n\nO Parque Estadual da Serra de Caldas Novas (PESCAN) \u00e9 uma das 24 unidades de conserva\u00e7\u00e3o de Goi\u00e1s\n\nLeia a mat\u00e9ria completa:\n\nhttps://t.co/ycNS0uypMH"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-24T11:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540296965581287424"
            ],
            "id": "1540296965581287424",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-24T11:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540296965086257153"
            ],
            "id": "1540296965086257153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 17 de junho de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 16,23 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2022-06-24T11:28:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540295679901417473"
            ],
            "id": "1540295679901417473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 Logo Ali \ud83e\udd7e\u2502 Est\u00e1 aberta a temporada das trilhas geladas. No anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Itatiaia, melhorias atraem mais visitantes. \ud83d\udcddLeia no blog de Luiza Pastor\nhttps://t.co/LtvxrwOXIy"
        },
        {
            "author_id": "753607579717230593",
            "created_at": "2022-06-24T11:26:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540295324211810304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "193003734",
                        "start": 122,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540295324211810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Al\u00f4, DF! S\u00e1bado, 25/06, a partir das 8h, \u00e9 dia de sa\u00fade e bem-estar no Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00c1gua Mineral). Evento @mmeioambiente-#GIZBrasil promover\u00e1 passeios de bicicleta, atividades de recrea\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m de bioimped\u00e2ncia https://t.co/MwSC74nZmL #Coopera\u00e7\u00e3oBrasilAlemanha https://t.co/tDBk9zHg6j"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-06-24T11:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540294119175626752"
            ],
            "id": "1540294119175626752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : PARQUE NACIONAL PEQUENO FORTE DAS ILHAS VIRGENS BRIT\u00c2NICAS\nhttps://t.co/qU6vu0V2AH https://t.co/SpMZ1dah8u"
        },
        {
            "author_id": "737679589208694784",
            "created_at": "2022-06-24T11:06:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540290262936715272"
            ],
            "id": "1540290262936715272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera de seguran\u00e7a flagra lobo-guar\u00e1 no Parque Estadual de Vila Velha\n\nVeja em: https://t.co/Bo7ttVWMPp"
        },
        {
            "author_id": "166836850",
            "created_at": "2022-06-24T10:57:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540287945575374849"
            ],
            "id": "1540287945575374849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANTANAL (Corumb\u00e1/MS):  projeto do Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno https://t.co/AR1XnDyeYI"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-24T10:34:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540282203699118081"
            ],
            "id": "1540282203699118081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sagui-de-tufos-pretos\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/7M4XZicHZp"
        },
        {
            "author_id": "30279840",
            "created_at": "2022-06-24T09:01:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540258723729494016"
            ],
            "id": "1540258723729494016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XVII Lagoa Jazz Fest\u201922 de 01 a 03 de julho no Parque Municipal do S\u00edtio das Fontes Lagoa \u2013\u00a0Est\u00f4mbar https://t.co/KRmDRNPyqt"
        },
        {
            "author_id": "3436697152",
            "created_at": "2022-06-24T09:01:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540258716515270659"
            ],
            "id": "1540258716515270659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XVII Lagoa Jazz Fest\u201922 de 01 a 03 de julho no Parque Municipal do S\u00edtio das Fontes Lagoa \u2013\u00a0Est\u00f4mbar https://t.co/H81GvUTnL5"
        },
        {
            "author_id": "526634679",
            "created_at": "2022-06-24T08:36:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540252508781551616"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "16256116",
                        "start": 94,
                        "username": "barlavento"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540252508781551616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque do S\u00edtio das Fontes (Est\u00f4mbar) acolhe XVII Lagoa Jazz Fest https://t.co/Pj10lJZvc1 via @Barlavento \"Parque Municipal das Fontes, em Est\u00f4mbar, recebe entre 1 e 3 de julho o XVII Lagoa Jazz Fest\u201922, no formato habitual que junta aos concertos anima\u00e7\u00e3o musical e zona lounge.\""
        },
        {
            "author_id": "2480111016",
            "created_at": "2022-06-24T08:09:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540245592286187520"
            ],
            "id": "1540245592286187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd7e Rutas guiadas gratu\u00edtas polo Monumento Natural https://t.co/jSlw9g4c7E"
        },
        {
            "author_id": "153259769",
            "created_at": "2022-06-24T03:47:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540179778556272642"
            ],
            "id": "1540179778556272642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio do caminho tinha uma Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/26ZCTprKAT"
        },
        {
            "author_id": "840578861670764546",
            "created_at": "2022-06-24T03:33:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540176267374370820"
            ],
            "id": "1540176267374370820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No frio, caminhar no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 seguro \u2013 24/06/2022 \u2013 \u00c9 Logo\u00a0Ali https://t.co/SkA3Y4gODU"
        },
        {
            "author_id": "172715830",
            "created_at": "2022-06-24T02:55:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540166719263723529"
            ],
            "id": "1540166719263723529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/4l7gxNDJZ8"
        },
        {
            "author_id": "942856735575937027",
            "created_at": "2022-06-24T02:13:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540156023486521344"
            ],
            "id": "1540156023486521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gian e giovani eu n\u00e3o te aguento mais pf pare de fazer show no parque municipal imediatamente"
        },
        {
            "author_id": "52543516",
            "created_at": "2022-06-24T02:08:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540154938512351234"
            ],
            "id": "1540154938512351234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante anos e anos fiquei imaginando de quem era aquela obra... No Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a...\n\n1 dos primeiros atrativos tur\u00edsticos que cataloguei l\u00e1 em 1999 no meu 1o est\u00e1gio de turismo ...\n\nE quem diria que um dia\u2026https://t.co/qVDBpumUlI https://t.co/g6vhdMKtxH"
        },
        {
            "author_id": "762024490830274561",
            "created_at": "2022-06-24T01:11:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540140490045247488"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1540140490045247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/OiSeyjwItx"
        },
        {
            "author_id": "136802561",
            "created_at": "2022-06-24T00:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540132918596669441"
            ],
            "id": "1540132918596669441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Tem\u00e1tico Fazenda Aso\n\nCom apar\u00eancia de contos de fada, a Fazenda Aso, no Parque Nacional Aso Kuju, \u00e9 um popular parque tem\u00e1tico e acampamento de f\u00e9rias para crian\u00e7as.\n\n\ud83d\udcf8 JNTO \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n#japanese #Japan #cultura #viagem #Turismo #mundonipo #MN https://t.co/QXbyO7SVpC"
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540132630095593472"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1892161033",
                        "start": 0,
                        "username": "MagnoMalta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540132630095593472",
            "in_reply_to_user_id": "1892161033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MagnoMalta Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:39:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540132555801903104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35805725",
                        "start": 0,
                        "username": "marcofeliciano"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "128372940",
                        "start": 16,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "45083460",
                        "start": 31,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540132555801903104",
            "in_reply_to_user_id": "35805725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcofeliciano @jairbolsonaro @petrobras Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:39:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540132530183176199"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35805725",
                        "start": 0,
                        "username": "marcofeliciano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540132530183176199",
            "in_reply_to_user_id": "35805725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcofeliciano Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:39:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540132436817989633"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "126436384",
                        "start": 0,
                        "username": "PastorMalafaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540132436817989633",
            "in_reply_to_user_id": "126436384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PastorMalafaia Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:38:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540132342072840192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33520195",
                        "start": 0,
                        "username": "Rconstantino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540132342072840192",
            "in_reply_to_user_id": "33520195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rconstantino Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:38:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540132312628830209"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33520195",
                        "start": 0,
                        "username": "Rconstantino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540132312628830209",
            "in_reply_to_user_id": "33520195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rconstantino Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:38:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540132196819894274"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "790707482515628033",
                        "start": 0,
                        "username": "realpfigueiredo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1087259768",
                        "start": 17,
                        "username": "taoquei1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540132196819894274",
            "in_reply_to_user_id": "790707482515628033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realpfigueiredo @taoquei1 Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:37:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540132072420933632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540132072420933632",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540132043463577600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540132043463577600",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:37:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540131998345428993"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540131998345428993",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:37:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540131973426868224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540131973426868224",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:37:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540131908415275009"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "160895960",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosRogerio"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "128372940",
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540131908415275009",
            "in_reply_to_user_id": "160895960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosRogerio @jairbolsonaro Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:37:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540131874261331968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "160895960",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosRogerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540131874261331968",
            "in_reply_to_user_id": "160895960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosRogerio Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:36:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540131806351183879"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 0,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "128372940",
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540131806351183879",
            "in_reply_to_user_id": "842694640432242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilsonmachadont @jairbolsonaro Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:36:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540131775913099269"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 0,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "128372940",
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540131775913099269",
            "in_reply_to_user_id": "842694640432242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gilsonmachadont @jairbolsonaro Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:36:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540131732892143616"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1222939896349970432",
                        "start": 0,
                        "username": "revistaoeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540131732892143616",
            "in_reply_to_user_id": "1222939896349970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaoeste Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:36:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540131708217032705"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1222939896349970432",
                        "start": 0,
                        "username": "revistaoeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540131708217032705",
            "in_reply_to_user_id": "1222939896349970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaoeste Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:36:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540131662213877761"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "51827346",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiofaria"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "339161256",
                        "start": 12,
                        "username": "abdi_digital"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "24727891",
                        "start": 26,
                        "username": "nokia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540131662213877761",
            "in_reply_to_user_id": "51827346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiofaria @abdi_digital @nokia Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:36:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540131634170806276"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "51827346",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiofaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540131634170806276",
            "in_reply_to_user_id": "51827346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiofaria Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:35:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540131573684740096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "756927265758470144",
                        "start": 13,
                        "username": "brasilparalelo"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "33071040",
                        "start": 29,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540131573684740096",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @brasilparalelo @rmotta2 Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-24T00:35:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540131517384499200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1213876635331465216",
                        "start": 0,
                        "username": "mfriasoficial"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "74756085",
                        "start": 15,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540131517384499200",
            "in_reply_to_user_id": "1213876635331465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mfriasoficial @BolsonaroSP Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "33375866",
            "created_at": "2022-06-24T00:25:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540128983823572993"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "25668422",
                        "start": 245,
                        "username": "the"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540128983823572993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um leopardo atacou um ciclista no Parque Nacional Kaziranga, na \u00cdndia. O felino saltou de uma \u00e1rea arborizada, derrubou-o da moto e depois escapou\n\n  O homem se recuperou e continuou seu caminho, de acordo com c\u00e2meras de seguran\u00e7a do local.\n\n\ud83d\udcf9: @the.independent https://t.co/VBT8gSCKUF"
        },
        {
            "author_id": "66993160",
            "created_at": "2022-06-23T22:34:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540101133447856129"
            ],
            "id": "1540101133447856129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/WxCIe86Iir - IDEFLOR-Bio realiza soltura de tartarugas marinhas no Monumento Natural do Atalaia https://t.co/pxf2SuTgBJ https://t.co/MHkNrbdNci"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2022-06-23T21:57:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540091757756555269"
            ],
            "id": "1540091757756555269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE EM ARRAIAL DO CABO/ A empresa de Cabo Frio foi notificada a reparar imediatamente o dano causado e recebeu uma pena de R$ 130 mil\n\nhttps://t.co/7j79RPL7gW\n\n#rc24h #arraialdocabo #meioambiente #ofatonoato #jornalismo #regi\u00e3odoslagos"
        },
        {
            "author_id": "1482744170649468929",
            "created_at": "2022-06-23T21:54:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540090963443466240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1488667806040309765",
                        "start": 0,
                        "username": "Alexandra121723"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540090963443466240",
            "in_reply_to_user_id": "1488667806040309765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexandra121723 Estive a\u00ed semana passada. Fui at\u00e9  parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "21069302",
            "created_at": "2022-06-23T21:38:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540086914367242240"
            ],
            "id": "1540086914367242240",
            "in_reply_to_user_id": "21069302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para melhor atender o turista, ser\u00e3o instalados pontos de apoio, com esta\u00e7\u00f5es de hidrata\u00e7\u00e3o equipadas com micro esta\u00e7\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o de bicicletas, al\u00e9m da constru\u00e7\u00e3o de um Centro de Atendimento ao Turista (CAT) no Parque Estadual do Turvo."
        },
        {
            "author_id": "21069302",
            "created_at": "2022-06-23T21:38:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540086910286266369"
            ],
            "id": "1540086910286266369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 175,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A maior queda longitudinal do mundo, o Salto do Yucum\u00e3, com 1.800 metros de extens\u00e3o, est\u00e1 no Parque Estadual do Turvo, em Derrubadas (RS). Com natureza exuberante, o local \u00e9 importante ref\u00fagio para animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o e tem grande potencial tur\u00edstico a ser explorado. https://t.co/U8EBjXZBFV"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-23T21:33:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540085640141979648"
            ],
            "id": "1540085640141979648",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 94 pontos de fogo (47% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/ZrALicYVgC"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-06-23T21:26:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540084024068251653"
            ],
            "id": "1540084024068251653",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia O PLC 72/2022, que institui a Opera\u00e7\u00e3o Urbana Consorciada - OUC Parque Municipal De Inhoa\u00edba foi retirado da pauta. https://t.co/gZicIyQrDx"
        },
        {
            "author_id": "2735346570",
            "created_at": "2022-06-23T20:57:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540076540192559105"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "3078931",
                        "start": 139,
                        "username": "Tecnologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540076540192559105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Visitantes do Parque Nacional de Sete Cidades ser\u00e1 o pontap\u00e9 para  a 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Desafio das Opalas https://t.co/ZrbHRRjbvg via @Tecnologia, M\u00eddia e Informa\u00e7\u00e3o para Todos https://t.co/jXDCBtHsYo"
        },
        {
            "author_id": "21652034",
            "created_at": "2022-06-23T20:52:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540075237420703744"
            ],
            "id": "1540075237420703744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lambe-Lambe, pastel de ostras e outros pratos.\nOstras frescas direto da Reserva extrativista Mandira.\nRestaubar Ostra e Cataia\nEstrada do Ariri km 11, Bairro Mandira, Cananeia, SP\n+55 (13) 99763-1056 https://t.co/H891E7LXMX"
        },
        {
            "author_id": "253335263",
            "created_at": "2022-06-23T20:40:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540072287918903296"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1540072287918903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt do fds passado. \ud83d\ude8a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 #vempraibiapaba #parquenacionaldeubajara #parquenacional #ubajara #bondinho em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/PMC3DiVO8Y"
        },
        {
            "author_id": "253606710",
            "created_at": "2022-06-23T20:26:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540068850871414784"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13254,
                        -18.54071
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1540068850871414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "turistinha\u2728 em Parque Nacional da lage https://t.co/RXG2dCZHhK"
        },
        {
            "author_id": "116816148",
            "created_at": "2022-06-23T20:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540062524460122114"
            ],
            "id": "1540062524460122114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PATAGONIA\nCarretera Austral - Ruta 7\n\nRio Baker\nParque Nacional Patagonia https://t.co/k5cFUhB8OZ"
        },
        {
            "author_id": "112786548",
            "created_at": "2022-06-23T19:52:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540060244839129093"
            ],
            "id": "1540060244839129093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Lobo-guar\u00e1 foi visto na portaria principal do Parque.  https://t.co/1ArGLs6QH4 \n\n#loboguar\u00e1 #parque #VilaVelha #PontaGrossa #tribunapr"
        },
        {
            "author_id": "1385219870745403392",
            "created_at": "2022-06-23T19:39:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540056943141814276"
            ],
            "id": "1540056943141814276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARP \u2013 \u00c1REA PROTEGIDA 24 HORAS:\nA \u00c1rea Protegida leva mais comodidade e qualidade para quem quer diferenciar-se no mercado, levando assim at\u00e9 sua empresa o que existe de melhor nos servi\u00e7os de urg\u00eancias e emerg\u00eancias m\u00e9dicas.\n\nTem por objetivo o atendiment\u2026https://t.co/Uv6rplfavt"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2022-06-23T19:39:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540056895536390145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "195764693",
                        "start": 53,
                        "username": "g1df"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "8802752",
                        "start": 92,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540056895536390145",
            "in_reply_to_user_id": "2223205620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A not\u00edcia dessa semana (20/06) tamb\u00e9m foi mat\u00e9ria no @g1df &gt;&gt; https://t.co/BgFWNtNS7D @g1"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2022-06-23T19:37:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540056476953214976"
            ],
            "id": "1540056476953214976",
            "in_reply_to_user_id": "2223205620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em setembro de 2021, Duda Menegassi reune muitas informa\u00e7\u00f5es a respeito, inclusive com o mapa para medida mitigat\u00f3ria &gt;&gt; https://t.co/UfOA5z5ozN https://t.co/e26NhGIc6n"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2022-06-23T19:34:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540055805478813754"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "22914738",
                        "start": 17,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540055805478813754",
            "in_reply_to_user_id": "2223205620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nessa mat\u00e9ria do @o_eco h\u00e1 uma an\u00e1lise de muita qualidade sobre o tema &gt; https://t.co/UfOA5z5ozN"
        },
        {
            "author_id": "1263620129423855616",
            "created_at": "2022-06-23T19:34:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540055693981540355"
            ],
            "id": "1540055693981540355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito e auxiliares visitam \u00e1rea onde ser\u00e1 constru\u00eddo Parque Municipal no Aeroclube - https://t.co/vBffhas1wl https://t.co/IILkAd1grT"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2022-06-23T19:33:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540055346898681856"
            ],
            "id": "1540055346898681856",
            "in_reply_to_user_id": "2223205620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional (Flona) de Bras\u00edlia possui uma extens\u00e3o atual de 9.346 ha divididos em 4 \u00e1reas. A principal delas \u00e9 a \u00c1rea 1, a maior delas, com 3.353 ha e a mais conservada. + https://t.co/Y7cXcnFzze"
        },
        {
            "author_id": "1484334495431991297",
            "created_at": "2022-06-23T19:31:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540054914424004608"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1540054914424004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/mgeRTVvupm"
        },
        {
            "author_id": "1227543960794603520",
            "created_at": "2022-06-23T19:27:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540053835003187201"
            ],
            "id": "1540053835003187201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agr estou completamente apaixonado pela reserva biol\u00f3gica atol das rocas, minha gente que coisa linda, queria conhecerrrrrrrrrrr \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2022-06-23T19:23:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540052837497028609"
            ],
            "id": "1540052837497028609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Sem medidas compensat\u00f3rias, Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u26a0\ufe0f\ud83c\udf34 https://t.co/0xcmW4XPq3 https://t.co/aFRklgNOJt"
        },
        {
            "author_id": "1317461246",
            "created_at": "2022-06-23T19:13:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540050312530214912"
            ],
            "id": "1540050312530214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Jo\u00e3o Pessoa na WEB c/ (PMJP): Prefeito C\u00edcero Lucena e auxiliares visitam \u00e1rea onde ser\u00e1 constru\u00eddo Parque Municipal no Aeroclube. Confira: https://t.co/4zpYUgtVzf https://t.co/K7bRNa4cWa"
        },
        {
            "author_id": "1385607562117136386",
            "created_at": "2022-06-23T19:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540047285937127426"
            ],
            "id": "1540047285937127426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas da regi\u00e3o visitam o Parque Municipal do Basalto #araraquara https://t.co/oiKmkQb5ws"
        },
        {
            "author_id": "45919918",
            "created_at": "2022-06-23T18:59:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540046814438719489"
            ],
            "id": "1540046814438719489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu deus finalmente cheguei na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. A estrada tem uma parte que fica bem estreitinha, s\u00f3 monte de \u00e1rvore. Outra que \u00e9 \u00e1rvore de um lado e rio de outro. \n\nMuito bonito, mas nunca mais invento essa gra\u00e7a de vim de \u00f4nibus, porque para muito"
        },
        {
            "author_id": "762251479",
            "created_at": "2022-06-23T18:28:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540039018703753216"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -118.04975586,
                        45.48535269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "df7fd3a3b9eff7ee"
            },
            "id": "1540039018703753216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito e auxiliares visitam \u00e1rea onde ser\u00e1 constru\u00eddo Parque Municipal no Aeroclube https://t.co/prLFKKRRBL"
        },
        {
            "author_id": "1259820765601546243",
            "created_at": "2022-06-23T18:21:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540037451363893249"
            ],
            "id": "1540037451363893249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura vai inaugurar escolas, creche e parque municipal neste\u00a0ano https://t.co/gVKdkX7WK7"
        },
        {
            "author_id": "98439187",
            "created_at": "2022-06-23T18:17:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540036274941317120"
            ],
            "id": "1540036274941317120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00edcero Lucena e auxiliares visitam \u00e1rea onde ser\u00e1 constru\u00eddo Parque Municipal no Aeroclube https://t.co/zRUjFo4lpV"
        },
        {
            "author_id": "1535367682584870912",
            "created_at": "2022-06-23T18:14:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540035630914207747"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "2523613098",
                        "start": 134,
                        "username": "gabriel1medina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540035630914207747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placa colocada onde trabalho e moro, unidade de conserva\u00e7\u00e3o ( Apa Massambaba) todos os surfistas j\u00e1 deixaram sua mensagem, s\u00f3 falta o @gabriel1medina \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/OvrYOO2wmv"
        },
        {
            "author_id": "123882884",
            "created_at": "2022-06-23T18:04:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540033021608353793"
            ],
            "id": "1540033021608353793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito e auxiliares visitam \u00e1rea onde ser\u00e1 constru\u00eddo Parque Municipal no\u00a0Aeroclube https://t.co/EUYEpYhaV7"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2022-06-23T17:57:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540031255760207874"
            ],
            "id": "1540031255760207874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera de seguran\u00e7a flagra lobo-guar\u00e1 no Parque Estadual de Vila\u00a0Velha https://t.co/FFpKnRnRL1"
        },
        {
            "author_id": "28183093",
            "created_at": "2022-06-23T17:50:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540029517787455488"
            ],
            "id": "1540029517787455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANEJAMENTO: Prefeito e auxiliares visitam \u00e1rea onde ser\u00e1 constru\u00eddo Parque Municipal no Aeroclube https://t.co/JuUNMST89k #F5Online"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2022-06-23T17:49:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540029308722446336"
            ],
            "id": "1540029308722446336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, em Cabo Frio, recebeu novos visitantes nesta semana. Dois p\u00e1ssaros da esp\u00e9cie ara\u00e7ari-de-bico-branco, conhecida no estado do Rio como tucano-de-cinta, foram vistos na sede do parque na \u00faltima segunda-feira\n https://t.co/fpAp0i2914"
        },
        {
            "author_id": "69380496",
            "created_at": "2022-06-23T17:39:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540026871236251649"
            ],
            "id": "1540026871236251649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00edcero Lucena e auxiliares visitam \u00e1rea onde ser\u00e1 constru\u00eddo Parque Municipal no\u00a0Aeroclube https://t.co/xc3oUPT5oA"
        },
        {
            "author_id": "1401296078830456836",
            "created_at": "2022-06-23T17:36:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540026021050736640"
            ],
            "id": "1540026021050736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00edcero e auxiliares visitam \u00e1rea onde ser\u00e1 constru\u00eddo Parque Municipal no\u00a0Aeroclube https://t.co/vZGnPJpGdY"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2022-06-23T17:29:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540024379110735872"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "22914738",
                        "start": 93,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540024379110735872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio do caminho tinha uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/1dLiQzzWis via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "34265888",
            "created_at": "2022-06-23T17:28:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540024065775255555"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "53382235",
                        "start": 154,
                        "username": "AcquaSub"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.46105618,
                        -3.73081436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1540024065775255555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tbt do Liveaboard no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos!\nMergulhos fant\u00e1sticos!\nVale a pena e est\u00e1 bem perto de n\u00f3s!\n.\n\ud83d\udcf8 @ivan_padi_course_director \n\ud83e\udd3f @acquasub \n.\n#abrolhosislands #scubadiving #tbt https://t.co/AJt6ZOycUn"
        },
        {
            "author_id": "68498809",
            "created_at": "2022-06-23T17:13:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540020230117793792"
            ],
            "id": "1540020230117793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 \u00e9 flagrado no Parque Estadual de Vila Velha\n\nO animal amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o chegou at\u00e9 a portaria principal da unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nLeia mais: https://t.co/dv0Yxi9ayL\nhttps://t.co/dv0Yxi9ayL"
        },
        {
            "author_id": "1493270760315576326",
            "created_at": "2022-06-23T17:07:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540018825764257793"
            ],
            "id": "1540018825764257793",
            "in_reply_to_user_id": "1493270760315576326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grita por socorro, por um socorro fact\u00edvel que \u00e9 oficializar a \u00e1rea como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, nos mesmos moldes aplicados na Mata Santa Genebra\"."
        },
        {
            "author_id": "1493270760315576326",
            "created_at": "2022-06-23T17:07:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540018823562133505"
            ],
            "id": "1540018823562133505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Document\u00e1rio focado nas belezas, potencialidades e nas amea\u00e7as \u00e0 Mata Ribeir\u00e3o Cachoeira, o maior fragmento de floresta original da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA - de Campinas / SP.\nNesse trabalho, a OSCIP APAVIVA grita pela mata. \nhttps://t.co/CScHbM6j3R"
        },
        {
            "author_id": "1328704511658094596",
            "created_at": "2022-06-23T17:01:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540017236168957954"
            ],
            "id": "1540017236168957954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeito e auxiliares visitam \u00e1rea onde ser\u00e1 constru\u00eddo Parque Municipal no\u00a0Aeroclube\ufffc https://t.co/QBCv0ZXlyK"
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2022-06-23T16:52:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540014868954218499"
            ],
            "id": "1540014868954218499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f Lobo-guar\u00e1 \u00e9 visto no Parque Estadual de Vila Velha\n\nhttps://t.co/J5l71Lagq8"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-06-23T16:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540010042392461312"
            ],
            "id": "1540010042392461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Lobo-guar\u00e1 'passeia' pelo Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa  #RICMais  https://t.co/daF6YcWUGB"
        },
        {
            "author_id": "1253357770256105472",
            "created_at": "2022-06-23T16:02:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540002247630852096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90676816",
                        "start": 0,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1540002247630852096",
            "in_reply_to_user_id": "90676816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Atletico O Galo \u00e9 gigantesco \n\nSe houver uma guerra e soltarem uma bomba em Minas Gerais, ressurgiremos dos escombros do Parque Municipal de BH cantando \"Vamo, vamo, meu Galo!\""
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2022-06-23T16:01:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1540002146791424000"
            ],
            "id": "1540002146791424000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca: local da caverna hom\u00f4nima com cerca de 96m de altura e 120m de largura (Terra Ronca State Park: site of the eponymous cave about 96m high and 120m wide) https://t.co/N9Od1TywqC https://t.co/Sn0GtWGj3q"
        },
        {
            "author_id": "15789831",
            "created_at": "2022-06-23T15:34:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539995283970555906"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "352250921",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelopjs"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "184762182",
                        "start": 12,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539995283970555906",
            "in_reply_to_user_id": "352250921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelopjs @exercitooficial Serve a floresta Boreal ou umas matas no Parque Nacional de Yellowstone?"
        },
        {
            "author_id": "1379883790303105029",
            "created_at": "2022-06-23T15:04:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539987684860608513"
            ],
            "id": "1539987684860608513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "H\u00e1 exatos 25 anos, em 23 de junho de 1997, era criada a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "2784638836",
            "created_at": "2022-06-23T14:39:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539981595083526147"
            ],
            "id": "1539981595083526147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "errada a querida n\u00e3o t\u00e1. Se decidem fazer festa em algum campo o m\u00ednimo que t\u00eam q fazer \u00e9 checar a \u00e1rea pra ver se precisa detetizar \n\n(fora quando esses folgados decidem fazer rave em \u00e1rea protegida, a\u00ed tem q tomar um pau mesmo os organizadores e quem foi) https://t.co/VM9gju8B55"
        },
        {
            "author_id": "2911165031",
            "created_at": "2022-06-23T14:36:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539980645883068416"
            ],
            "id": "1539980645883068416",
            "in_reply_to_user_id": "2911165031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3fEstou aqui no Parque Natural Municipal Morada dos Corr\u00eaas, em Rio Bonito. E desta vez estou praticando corrida de montanha. Mais um esporte para me preparar para chegar a\u00ed em Juiz de Fora na Abertura das Olimp\u00edadas do nosso Col\u00e9gio."
        },
        {
            "author_id": "220499849",
            "created_at": "2022-06-23T14:35:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539980498633691136"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1539980498633691136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/XsEvFEXZ4q"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-06-23T14:25:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539978019292319744"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1539978019292319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/X7N98xpAna"
        },
        {
            "author_id": "4920141502",
            "created_at": "2022-06-23T14:08:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539973780050628611"
            ],
            "id": "1539973780050628611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA \u00c1REA DE MAIS DE DOIS HECTARES DEVE SER RECUPERADA\nPARA SE TORNAR REFER\u00caNCIA ECOL\u00d3GICA PARA A REGI\u00c3O https://t.co/ZvwSSdMcaU"
        },
        {
            "author_id": "1358262377263857665",
            "created_at": "2022-06-23T14:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539972828409131008"
            ],
            "id": "1539972828409131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em vivenciar essa sensa\u00e7\u00e3o? https://t.co/TOiSIcg1r0"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2022-06-23T14:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539971546441211904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "48863557",
                        "start": 179,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539971546441211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Governo do Tocantins criou o Pr\u00f3-Ariranha com foco na conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie. \ud83d\udc4f\n\nO programa de cunho conservacionista ser\u00e1 executado na regi\u00e3o no Parque Estadual do Cant\u00e3o pelo @Naturatins. \u2705 \n\nSaiba mais: https://t.co/s94aWVaFQZ https://t.co/SV5h0WpZut"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2022-06-23T13:50:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539969185261858817"
            ],
            "id": "1539969185261858817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #GovernoSC, por meio do IMA, realizou na noite desta quarta-feira, 22, a audi\u00eancia p\u00fablica referente \u00e0 concess\u00e3o de servi\u00e7os tur\u00edsticos no Parque Estadual da Serra Furada.\n\nhttps://t.co/d4XlcyCVtB"
        },
        {
            "author_id": "332650264",
            "created_at": "2022-06-23T13:49:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539968940541022214"
            ],
            "id": "1539968940541022214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o primeiro Ato assim q Bozo tomou Posse ? Exonerou um Fiscal do Ibama. Em 2012 um fiscal do Ibama multou Bozo porque ele estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A presen\u00e7a humana \u00e9 proibida. Em 2019 a multa foi anulada e o fiscal foi exonerado."
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2022-06-23T13:48:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539968553276669955"
            ],
            "id": "1539968553276669955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos visitantes foram vistos nesta semana no Parque Natural Municipal Mico-Le\u00e3o-Dourado, em Tamoios, distrito de Cabo Frio. Dois p\u00e1ssaros da esp\u00e9cie Ara\u00e7ari-de-bico-branco foram avistados no parque. \n\nSaiba mais: https://t.co/PLvgdKne4I"
        },
        {
            "author_id": "1503917280006131713",
            "created_at": "2022-06-23T13:47:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539968336468910081"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1421552494610628615",
                        "start": 0,
                        "username": "igoorcostaaicf"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "795047665440620544",
                        "start": 16,
                        "username": "erikxnha"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "358307761",
                        "start": 26,
                        "username": "cruzoeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539968336468910081",
            "in_reply_to_user_id": "1421552494610628615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igoorcostaaicf @erikxnha @cruzoeiro Velho, fomos fundados no Parque Municipal, nossa sede \u00e9 em Lourdes. J\u00e1 ouviu falar ? Nunca mudamos de nome. Trocaram coca\u00edna por t\u00edtulos, faliram e foram doados. O nosso time \u00e9 imortal. A gente canta o Hino. Somos respeitados por todos e voc\u00eas s\u00e3o invejinhas. Maria joga o qu\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-06-23T13:19:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539961284665417729"
            ],
            "id": "1539961284665417729",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estado \u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Jupar\u00e1, onde denunciamos https://t.co/j6j2BsIeuI que o governo federal n\u00e3o age contra o crescente garimpo criminoso de ouro."
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2022-06-23T13:18:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539961074094678016"
            ],
            "id": "1539961074094678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Festival Aldeia de #Lobos entre 1 e 3 de julho em #Fafi\u00e3o (concelho de #Montalegre), no Parque Nacional #PenedaGer\u00eas: https://t.co/kEoo6OagTK #Portugal #TrasOsMontes #PNPG #turismo"
        },
        {
            "author_id": "2471475380",
            "created_at": "2022-06-23T13:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539958954112929796"
            ],
            "id": "1539958954112929796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Touchingly lovely https://t.co/iagSEIri6Q photo competition entry by Rassina Farassi: \"Babu\u00ednos chacma popularmente conhecido por Macaco-c\u00e3o (Papio ursinus) (Parque Nacional da Gorongosa-Mo\u00e7ambique). Comportamento social, uma fem\u00eaa juvenil fazendo o grooming ou asseio a infant\". https://t.co/q0G4tzPDy3"
        },
        {
            "author_id": "1534979646340710408",
            "created_at": "2022-06-23T12:59:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539956357943681027"
            ],
            "id": "1539956357943681027",
            "in_reply_to_user_id": "1534979646340710408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque do Ing\u00e1 fica localizado no bairro Santa Cruz e \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o gerida pela Secretaria Municipal de Meio Ambiente. Com 211 hectares, \u00e9 a maior \u00e1rea verde de Volta Redonda, sendo que 90 hectares s\u00e3o cobertos por mata atl\u00e2ntica nativa e trechos reflorestados."
        },
        {
            "author_id": "1534979646340710408",
            "created_at": "2022-06-23T12:59:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539956347923533829"
            ],
            "id": "1539956347923533829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O viveiro de mudas do Parque Natural Municipal Fazenda Santa Cec\u00edlia do Ing\u00e1 est\u00e1 recebendo melhorias. Se liga na \ud83e\uddf5\n\n#prefeituradevoltaredonda #prefeituravr #voltaredonda #meioambiente #Educa\u00e7\u00e3oAmbiental #parquedoing\u00e1 https://t.co/O4Mg2Drk98"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2022-06-23T12:55:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539955233849319424"
            ],
            "id": "1539955233849319424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, primatas, tudo bem? Estamos de volta ao trabalho de pesquisa em campo. Estamos coletando no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. Ontem vimos os macacos-prego e pudemos coletar dados da nossa pesquisa. Estamos hospedados no Mariri Jungle Lodge Trail. \n#Capcult https://t.co/pCx6i9YzHX"
        },
        {
            "author_id": "254252247",
            "created_at": "2022-06-23T12:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539952972888776705"
            ],
            "id": "1539952972888776705",
            "in_reply_to_user_id": "254252247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando, em maio de 2019, assisti ao v\u00eddeo de\u00a0Jair condenando a opera\u00e7\u00e3o do Ibama\u00a0contra retirada de madeira ilegal na Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia, me lembrei de Mauricio. At\u00e9 hoje sinto indigna\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "254252247",
            "created_at": "2022-06-23T12:46:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539952948381450246"
            ],
            "id": "1539952948381450246",
            "in_reply_to_user_id": "254252247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci o limite entre a dita civiliza\u00e7\u00e3o e a borda da floresta Amaz\u00f4nica quando cruzei o estado de Mato Grosso num bimotor, a caminho do\u00a0Parque Nacional do Xingu, onde se realizariam as filmagens de\u00a0\"Kuarup\", de Ruy Guerra."
        },
        {
            "author_id": "2183404894",
            "created_at": "2022-06-23T12:42:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539951932177092608"
            ],
            "id": "1539951932177092608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANTANAL (Corumb\u00e1):  projeto do Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno de forma ininterrupta https://t.co/nENqwRgBHq"
        },
        {
            "author_id": "70782487",
            "created_at": "2022-06-23T12:40:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539951653226483713"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "174461985",
                        "start": 28,
                        "username": "ricodalasam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539951653226483713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#v\u00eddeos \n\nparque de ideias: @ricodalasam: tour encontro ddga @ biblioteca parque estadual\n\nhttps://t.co/9y6hyziJtI"
        },
        {
            "author_id": "70782487",
            "created_at": "2022-06-23T12:40:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539951509382782977"
            ],
            "id": "1539951509382782977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#v\u00eddeos\n\nparque de ideias: rico dalasam: tour encontro ddga @ biblioteca parque estadual\n\nhttps://t.co/9y6hyziJtI"
        },
        {
            "author_id": "1553823878",
            "created_at": "2022-06-23T12:23:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539947143682736134"
            ],
            "id": "1539947143682736134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e9m da identifica\u00e7\u00e3o dos invasores, Univaja forneceu os locais de atua\u00e7\u00e3o dos criminosos e os caminhos alternativos usados por eles com o objetivo de entrar na \u00e1rea protegida sem alertar a fiscaliza\u00e7\u00e3o: https://t.co/txsZydONTT\n\n#BrunoPereira #DomPhillips #ValedoJavari #PF"
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2022-06-23T12:03:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539942327141138432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "136031308",
                        "start": 0,
                        "username": "LilianCdSantos"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1043379599768477696",
                        "start": 16,
                        "username": "victrianogu"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "35896973",
                        "start": 29,
                        "username": "belemtransito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539942327141138432",
            "in_reply_to_user_id": "136031308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LilianCdSantos @victrianogu @belemtransito A Cosanpa realiza a limpeza dos lagos do Parque Estadual do Utinga. Os lagos Bolonha e \u00c1gua Preta fazem parte do Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m, que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. O servi\u00e7o \u00e9 executado de maneira rotineira, sem impactar as esp\u00e9cies que habitam a \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "1322604277978812417",
            "created_at": "2022-06-23T11:22:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539931987905056768"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1539931987905056768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha voc\u00ea conhecer a Floresta Nacional do Araripe Crato Cear\u00e1 https://t.co/MO6ZYiounT"
        },
        {
            "author_id": "2915653965",
            "created_at": "2022-06-23T11:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539927530723057664"
            ],
            "id": "1539927530723057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0fNa manh\u00e3 desta quarta-feira, 22, no Parque Estadual do Utinga, o #TcePa , por meio da sua #EscolaDeContas #AlbertoVeloso, retomou as atividades presenciais do Projeto #TceCidad\u00e3o.\n\n\ud83d\udd17Saiba mais em: https://t.co/iwpnQTWOI4 \n\n#Ecav #75anosTcePa  #IdeflorBio #Seduc https://t.co/T1RryT6y4I"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-06-23T10:54:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539924945488199681"
            ],
            "id": "1539924945488199681",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no Norte do Par\u00e1 foram criadas em territ\u00f3rios tradicionalmente ocupados por comunidades locais. \u00c9 o caso da Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera. \n\n\ud83d\udc49 Os conflitos n\u00e3o foram equacionados at\u00e9 hoje. Saiba mais: https://t.co/iUt0RoB7Cs https://t.co/cHYwxqZOlS"
        },
        {
            "author_id": "1485560858168238084",
            "created_at": "2022-06-23T10:16:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539915205722996740"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2986152333",
                        "start": 0,
                        "username": "Lumaro1309"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "48298703",
                        "start": 12,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539915205722996740",
            "in_reply_to_user_id": "2986152333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lumaro1309 @eduardopaes Interessante que os artistas fazem mans\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ningu\u00e9m vai l\u00e1 derrubar.Sera porque?"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-06-23T10:11:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539914029380034560"
            ],
            "id": "1539914029380034560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : PARQUE NACIONAL PICO GORDA DAS ILHAS VIRGENS BRIT\u00c2NICAS\nhttps://t.co/wm2oVojGlV https://t.co/SQ1Nq4PS7g"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2022-06-23T09:46:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539907615370665986"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "74769832",
                        "start": 102,
                        "username": "unila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539907615370665986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A not\u00edcia do dia em nosso blog \u00e9 sobre esperan\u00e7as.\n\nReferimo-nos ao inseto.\n\nPesquisa desenvolvida na @unila identifica esp\u00e9cies at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o registradas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u:\n\nhttps://t.co/f68NvlXNUJ"
        },
        {
            "author_id": "1525219301439025154",
            "created_at": "2022-06-23T05:13:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539838983714361344"
            ],
            "id": "1539838983714361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANTANAL (Corumb\u00e1/MS)projeto do Instituto Homem Pantaneiro / IHP a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno de forma ininterrupta. https://t.co/36Q7s35fvB"
        },
        {
            "author_id": "1290919625098756096",
            "created_at": "2022-06-23T03:45:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539816837223010304"
            ],
            "id": "1539816837223010304",
            "in_reply_to_user_id": "1290919625098756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redemocratiza\u00e7\u00e3o como um munic\u00edpio, mudando assim seu nome para \"Canudos\" novamente\n\nNos anos 90, como forma de atrair mais turistas, o governo baiano criou o parque estadual de Canudos, uma zona natural protegida, al\u00e9m tamb\u00e9m de um museu sobre a guerra de Canudos, atraindo assim"
        },
        {
            "author_id": "1253357770256105472",
            "created_at": "2022-06-23T03:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539810798654181376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90676816",
                        "start": 0,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "32913951",
                        "start": 10,
                        "username": "GaloTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539810798654181376",
            "in_reply_to_user_id": "90676816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Atletico @GaloTV O Galo \u00e9 gigantesco \n\nSe houver uma guerra e soltarem uma bomba em Minas Gerais, ressurgiremos dos escombros do Parque Municipal de BH cantando \"Vamo, vamo, meu Galo!\""
        },
        {
            "author_id": "1155170029677289472",
            "created_at": "2022-06-23T03:10:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539808151230464001"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "174461985",
                        "start": 13,
                        "username": "ricodalasam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539808151230464001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "humm show do @ricodalasam na biblioteca parque estadual foi tudorrr, q energia foda, q artista foda, s\u00f3 pretes lindex na plateia."
        },
        {
            "author_id": "1253357770256105472",
            "created_at": "2022-06-23T02:56:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539804480908234752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90676816",
                        "start": 0,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539804480908234752",
            "in_reply_to_user_id": "90676816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Atletico O Galo \u00e9 gigantesco \n\nSe houver uma guerra e soltarem uma bomba em Minas Gerais, ressurgiremos dos escombros do Parque Municipal de BH cantando \"Vamo, vamo, meu Galo!\""
        },
        {
            "author_id": "70782487",
            "created_at": "2022-06-23T02:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539799209913851910"
            ],
            "id": "1539799209913851910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque de ideias: rico dalasam: tour encontro ddga  @ biblioteca parque estadual / centro \n\n#ricodalasam #ddga #parquedeideias #bibliotecaparque #centro #riodejaneiro https://t.co/nW2PZbvB33"
        },
        {
            "author_id": "1018180867800346624",
            "created_at": "2022-06-23T02:15:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539794318076137472"
            ],
            "id": "1539794318076137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica a gente jogou futebol, rouba bandeira e compramos 10kg de a\u00e7a\u00ed vei KKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1477366724504793093",
            "created_at": "2022-06-23T01:38:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539785011674636288"
            ],
            "id": "1539785011674636288",
            "in_reply_to_user_id": "1477366724504793093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por fim, tem a viagem a canad\u00e1, onde o elenco ficou no banff springs hotel. algumas cenas da novela, bem como o clipe de s\u00e1lvame, foram gravadas no parque nacional de banff https://t.co/ygfK4jSrrb"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2022-06-23T01:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539775312233472001"
            ],
            "id": "1539775312233472001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s dois anos de adiamento, \u00faltima grande obra do artista pl\u00e1stico grego radicado em Goi\u00e1s, em homenagem aos peregrinos da capital goiana de f\u00e9, est\u00e1 exposta em parque municipal que ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (24/6).\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR \nhttps://t.co/LmXYeWguGR"
        },
        {
            "author_id": "876082619745800193",
            "created_at": "2022-06-23T00:37:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539769682777055232"
            ],
            "id": "1539769682777055232",
            "in_reply_to_user_id": "876082619745800193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e ainda me criticaram por querer mudar o nome do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1037143247813001216",
            "created_at": "2022-06-23T00:08:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539762286923071488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "40087063",
                        "start": 172,
                        "username": "MPF_MG"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "180548890",
                        "start": 182,
                        "username": "MPMG_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539762286923071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Prote\u00e7\u00e3oAmbiental   #FosfertilValeMosaic  \n... Uberaba passou a contar com uma nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental -  reserva  criada a partir de acordo judicial firmado pelo @MPF_MG e @MPMG_Oficial. Procurador da Rep\u00fablica Thales Messias fala ao blog\n(https://t.co/MpWiEpLOX6) https://t.co/PvOPepx6VM"
        },
        {
            "author_id": "1314363273941315585",
            "created_at": "2022-06-22T23:53:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539758507607613442"
            ],
            "id": "1539758507607613442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria programa ambiental para conserva\u00e7\u00e3o da Ariranha no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/GvsL3rGNL5"
        },
        {
            "author_id": "1505728074511486977",
            "created_at": "2022-06-22T23:26:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539751832569913346"
            ],
            "id": "1539751832569913346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o, roteiro e todo o circuito de seis quil\u00f4metros demarcado para a grande largada do Desafio das Opalas, prova de mountain bike que acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo domingo (26), valendo pela 5\u00aa etapa do Campeonato Piauiense de Mountain Bike Cross\n\nhttps://t.co/4EVeiZiIEq https://t.co/OJQfK1SiIZ"
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2022-06-22T23:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539746003372441600"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1539746003372441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas not\u00edcias para o Piau\u00ed n\u00e3o param! \u2708\ufe0f \n\nNovos voos para impulsionar o turismo do Piau\u00ed. Dessa vez, S\u00e3o Raimundo Nonato vai entrar na rota da Azul Linhas A\u00e9reas, facilitando a ida de turistas para o Parque Nacional Serra da Capivara e para toda regi\u00e3o de S\u00e3o Raimundo Nonato. https://t.co/q455GABVXm"
        },
        {
            "author_id": "1129859726899122177",
            "created_at": "2022-06-22T21:58:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539729478867369985"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1328381698669752324",
                        "start": 0,
                        "username": "Fernandokabulo5"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1113999910460907522",
                        "start": 17,
                        "username": "EPosanski"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539729478867369985",
            "in_reply_to_user_id": "1328381698669752324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fernandokabulo5 @EPosanski Absurdo , bandidagem j\u00e1 tem uma \u00e1rea protegida da a\u00e7\u00e3o policial no Rio de Janeiro e agora cria-se outras em outros estados \nPQP !!!"
        },
        {
            "author_id": "1505935317035102208",
            "created_at": "2022-06-22T21:57:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539729191075287044"
            ],
            "id": "1539729191075287044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fiquei de quatro assim no parque municipal de Belo Horizonte para realizar o sonho do meu coroa me ver dando o rabo para dois policial coroa metendo no meu cu gozando um atr\u00e1s do outro e ainda me beijavam na boca e meu marido n\u00e3o dizia nada https://t.co/0U03B9Nzxw"
        },
        {
            "author_id": "1505935317035102208",
            "created_at": "2022-06-22T21:55:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539728868311011328"
            ],
            "id": "1539728868311011328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso T\u00e1 parecendo no parque municipal de Belo Horizonte do qual eu tive o prazer de ir com meu coroa e d\u00e1 o cu para policiais dentro do parque enquanto meu coroa batia uma punheta vendo o macho dele dando o rabo https://t.co/0U03B9Nzxw"
        },
        {
            "author_id": "1014690475918483456",
            "created_at": "2022-06-22T21:54:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539728632796413952"
            ],
            "id": "1539728632796413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as a um projeto do senador Izalci Lucas, a Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 prestes a perder quase metade da sua \u00e1rea. Parab\u00e9ns ao senador e a todos que o elegeram."
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2022-06-22T21:52:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539728128179855361"
            ],
            "id": "1539728128179855361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26d4 Acidente\n18h52 Viaduto Leste, sentido centro/bairro. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento nas avenidas Contorno e Andradas, at\u00e9 na altura do Parque Municipal, tamb\u00e9m reflete na Rua Esp\u00edrito Santo e Av. Afonso Pena."
        },
        {
            "author_id": "751415492900945921",
            "created_at": "2022-06-22T21:46:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539726618343636995"
            ],
            "id": "1539726618343636995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades faz 60 anos e reabre com o Desafio das Opalas https://t.co/yyf0BcTwTN #conectavoc\u00eaaomundo #pihoje #PortalPiau\u00edHoje #teresina https://t.co/iPpImdbXMM"
        },
        {
            "author_id": "1536830501926981632",
            "created_at": "2022-06-22T21:44:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539726029421531143"
            ],
            "id": "1539726029421531143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h40 - Viaduto Leste, sentido bairro, na ida para a avenida Ant\u00f4nio Carlos, no centro de BH. \n\n\u26a0\ufe0fAcidente entre carro e moto. Um homem de 25 anos teve alguns ferimentos. O Samu foi acionado. \n\nTr\u00e2nsito congestionado desde a avenida dos Andradas, perto do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1457519155104649217",
            "created_at": "2022-06-22T21:40:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539724948192870401"
            ],
            "id": "1539724948192870401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PANTANAL (Corumb\u00e1/MS):  projeto do Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno https://t.co/QbhtrteRWA"
        },
        {
            "author_id": "109647353",
            "created_at": "2022-06-22T21:37:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539724250386399232"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.95392,
                        -50.48851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1539724250386399232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo lindo e maravilhoso\n#todoamorquehouvernessavida em Parque Nacional Glaciar Perito Moreno https://t.co/zFukrzOhZq"
        },
        {
            "author_id": "109647353",
            "created_at": "2022-06-22T21:33:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539723377623142402"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.95392,
                        -50.48851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1539723377623142402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um mundo maravilhoso no gelo...\n#todoamorquehouvernessavida em Parque Nacional Glaciar Perito Moreno https://t.co/DZK4hJ5xxp"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-22T21:33:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539723242881126401"
            ],
            "id": "1539723242881126401",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 82 pontos de fogo (35% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/7H5GPw3LmN"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-06-22T21:25:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539721236284166145"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1539721236284166145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/GdLpHnDFDB"
        },
        {
            "author_id": "722159041",
            "created_at": "2022-06-22T21:17:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539719167816830976"
            ],
            "id": "1539719167816830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba https://t.co/2xhZxqb9ND https://t.co/7taU5IpcMA"
        },
        {
            "author_id": "1269283252587683841",
            "created_at": "2022-06-22T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539714850145947648"
            ],
            "id": "1539714850145947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional San Rossore - \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/MLFOEDSzRy"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2022-06-22T20:58:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539714520691654656"
            ],
            "id": "1539714520691654656",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dando continuidade \u00e0 campanha \u201cSNUC como fonte de sa\u00fade e bem-estar\u201d o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente promove um passeio de bicicleta aberto ao p\u00fablico. \nO encontro acontece no s\u00e1bado, 25 de junho, a partir das 8h da manh\u00e3, no Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00c1gua Mineral)... https://t.co/k6g8bn077N"
        },
        {
            "author_id": "953053053313277952",
            "created_at": "2022-06-22T20:56:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539713933069746177"
            ],
            "id": "1539713933069746177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "tava passando pelo parque municipal e num guentei esse beb\u00ea https://t.co/xya3xuqWRb"
        },
        {
            "author_id": "890275212180283392",
            "created_at": "2022-06-22T20:44:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539710921500655623"
            ],
            "id": "1539710921500655623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu t\u00f4 no parque nacional e me aparece aquela on\u00e7a...\n\nNo outro dia voc\u00eas estar\u00e3o vendo ela dormir na minha cama e se chamando Nala"
        },
        {
            "author_id": "1553823878",
            "created_at": "2022-06-22T20:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539708580101640193"
            ],
            "id": "1539708580101640193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Al\u00e9m da identifica\u00e7\u00e3o dos invasores, Univaja forneceu os locais de atua\u00e7\u00e3o dos criminosos e os caminhos alternativos usados por eles com o objetivo de entrar na \u00e1rea protegida sem alertar a fiscaliza\u00e7\u00e3o: https://t.co/txsZye6oLr\n\n#BrunoPereira #DomPhillips #ValedoJavari #PF"
        },
        {
            "author_id": "70782487",
            "created_at": "2022-06-22T20:32:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539708014852247558"
            ],
            "id": "1539708014852247558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque de ideias: rico dalasam: tour ddga  @ biblioteca parque estadual / centro \n\n#ricodalasam #ddga #parquedeideias #bibliotecaparque #centro #riodejaneiro https://t.co/YSAjVkQb5B"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2022-06-22T20:30:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539707508444504065"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1539707508444504065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bandoleire, megere e amante... Guiando corredories &amp; dando tiro nos cabra macho... Viva as cangaceires!!!  \ud83d\udc4a em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/O0CSGcBB4T"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-06-22T20:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539707395039010817"
            ],
            "id": "1539707395039010817",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em parceria com o time da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Massambaba, aqui em Ita\u00fana, instalamos placas para conscientizar as pessoas sobre o bom uso da praia. https://t.co/VJAP76hJmt"
        },
        {
            "author_id": "37772292",
            "created_at": "2022-06-22T20:06:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539701442029785097"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1254630285720932357",
                        "start": 0,
                        "username": "veiadoscausos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539701442029785097",
            "in_reply_to_user_id": "1254630285720932357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@veiadoscausos Esse fim de semana eu fiz Paraty-Cunha. A estrada passa dentro do Parque Nacional da Bocaina! Maravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2022-06-22T20:03:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539700612908064768"
            ],
            "id": "1539700612908064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sa\u00fade, bem estar e a energia das Cataratas do Igua\u00e7u! \ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f Assim foi celebrado o Dia Internacional do Yoga (21 de junho) no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc9a\n\nRegistros emocionantes da a\u00e7\u00e3o internacional do Yoga Day 2022, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udcf8: Christian Rizzi https://t.co/nLciH3EnqB"
        },
        {
            "author_id": "1102750047920447488",
            "created_at": "2022-06-22T19:38:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539694296949051392"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "1539694296949051392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo Bolsonaro vai utilizar c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o para monitorar Parque Nacional do Pantanal; VEJA V\u00cdDEO \u261b https://t.co/ETpvi0h4AN"
        },
        {
            "author_id": "1178492497212956674",
            "created_at": "2022-06-22T19:23:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539690644444160000"
            ],
            "id": "1539690644444160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PANTANAL (Corumb\u00e1/MS):  proj.  do Instituto Homem Pantaneiro/IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Min. do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta def. e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 km. ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno de forma ininterrupta.\n\nGov.  do Brasil https://t.co/t8WDc4nBMs"
        },
        {
            "author_id": "1519275657607495680",
            "created_at": "2022-06-22T18:14:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539673081857310721"
            ],
            "id": "1539673081857310721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro vai utilizar c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o para monitorar Parque Nacional do Pantanal; VEJA V\u00cdDEO https://t.co/raWbkudfQT"
        },
        {
            "author_id": "1164954330526564353",
            "created_at": "2022-06-22T18:03:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539670541489020928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "193003734",
                        "start": 2,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "22039274",
                        "start": 27,
                        "username": "giz_gmbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539670541489020928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @mmeioambiente (MMA) e a @giz_gmbh (GIZ) convidam a todos para o evento \"SNUC (*) como fonte de bem-estar\". Dia 24 de junho, \u00e0s 16h, no canal do MMA no YouTube, e dia 25 de junho, \u00e0s 8h, no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/Emw54qvnyQ"
        },
        {
            "author_id": "1488845587642556419",
            "created_at": "2022-06-22T17:56:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539668699359023104"
            ],
            "id": "1539668699359023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANTANAL(Corumb\u00e1/MS): projeto do Instituto Homem Pantaneiro, a\u00e7\u00e3o conjunta com o Min do M.Amb que com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno de forma ininterrupta.\n\nGoverno do Brasil https://t.co/6nUC7oh3rz"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-06-22T17:52:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539667668172685315"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1539667668172685315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2XysBTIAnJ"
        },
        {
            "author_id": "1164946894327558144",
            "created_at": "2022-06-22T17:15:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539658313482153984"
            ],
            "id": "1539658313482153984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\nUnidade de Policiamento Ambiental do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos apreendeu   animais em c\u00e1rcere privado e material de ca\u00e7a ilegal.\n\nDen\u00fancias Linha Verde \u260e\ufe0f(0300 253 1177)"
        },
        {
            "author_id": "112786548",
            "created_at": "2022-06-22T16:41:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539649797023334400"
            ],
            "id": "1539649797023334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m das atra\u00e7\u00f5es especiais para a festan\u00e7a, como em toda boa festa junina, as comidas t\u00edpicas estar\u00e3o presentes e est\u00e3o para l\u00e1 de saborosas.  https://t.co/VVThk4YC71 \n\n#arrai\u00e1 #festajunina #PontaGrossa #tribunapr"
        },
        {
            "author_id": "1495732916550316034",
            "created_at": "2022-06-22T16:39:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539649240141627392"
            ],
            "id": "1539649240141627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Aldeia de Lobos entre 01 e 03 de julho no Parque Nacional\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/TpGGG4UJ54"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2022-06-22T16:39:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539649174144024576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "706913688750583808",
                        "start": 0,
                        "username": "pesquisador_m"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 15,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "16284408",
                        "start": 30,
                        "username": "beatrizdiniz"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "22914738",
                        "start": 44,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1091313179152576512",
                        "start": 51,
                        "username": "JoeniaWapichana"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "924978508224516096",
                        "start": 68,
                        "username": "GuajajaraSonia"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "105155795",
                        "start": 84,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "842775287851094016",
                        "start": 97,
                        "username": "justica_eco"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "35524446",
                        "start": 110,
                        "username": "ecodebate"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "163063411",
                        "start": 121,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "126498058",
                        "start": 138,
                        "username": "umbrios"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "234398308",
                        "start": 147,
                        "username": "brumelianebrum"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "1247911890489090048",
                        "start": 163,
                        "username": "punkbiology"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539649174144024576",
            "in_reply_to_user_id": "706913688750583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pesquisador_m @andrearoeirap @beatrizdiniz @o_eco @JoeniaWapichana @GuajajaraSonia @MarinaSilva @justica_eco @ecodebate @Barbosa_Leandro @umbrios @brumelianebrum @punkbiology Precisamos ter cuidado p/ o que denominamos \"\u00c1rea Protegida\" , pois a exemplo do q acontece hj na Tanz\u00e2nia com o povo #Maasai...conserva\u00e7\u00e3o pode ser sin\u00f4nimo de expuls\u00e3o de povos origin\u00e1rios \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2022-06-22T16:31:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539647168759402498"
            ],
            "id": "1539647168759402498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio em Senador Vasconcelos havia sido loteado irregularmente\n#MeiaHora \nhttps://t.co/g6Em9ofoef"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-06-22T16:14:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539642985562128384"
            ],
            "id": "1539642985562128384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um condom\u00ednio irregular foi demolido em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do Rio. Fiscais da Secretaria Municipal de Ambiente e Conserva\u00e7\u00e3o flagraram loteamentos ilegais em uma \u00e1rea na Serra da Posse, em Senador Vasconselos. As constru\u00e7\u00f5es estavam atingindo a vegeta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "57110840",
            "created_at": "2022-06-22T15:56:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539638403125370883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "57110840",
                        "start": 119,
                        "username": "agendadopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539638403125370883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o demolidas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do Rio - https://t.co/2X6cHb0q2g via @agendadopoder"
        },
        {
            "author_id": "1313971653924225024",
            "created_at": "2022-06-22T15:44:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539635473383038979"
            ],
            "id": "1539635473383038979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANTANAL (Corumb\u00e1/MS):  projeto do Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente conta com c\u00e2meras alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno de forma ininterrupta. https://t.co/caxCdDHFuD"
        },
        {
            "author_id": "48298703",
            "created_at": "2022-06-22T15:21:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539629641941630979"
            ],
            "id": "1539629641941630979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 516,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 131,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "N\u00e3o insistam.  Vai cair!   https://t.co/IeH6URefTu"
        },
        {
            "author_id": "848415819499532288",
            "created_at": "2022-06-22T15:20:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539629361535524864"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "57183731",
                        "start": 0,
                        "username": "AperteXis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539629361535524864",
            "in_reply_to_user_id": "57183731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AperteXis N\u00e3o lembro de ter essa impress\u00e3o n\u00e3o, mas acho que esses detalhes ficam em segundo plano diante de tanta coisa nova que a gera\u00e7\u00e3o implementou. O evento de captura de Pok\u00e9mon Inseto no Parque Nacional \u00e9 at\u00e9 hoje uma das minhas coisas favoritas na franquia."
        },
        {
            "author_id": "2953360463",
            "created_at": "2022-06-22T15:17:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539628725859500039"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1322679220271796224",
                        "start": 0,
                        "username": "Letici_as17"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1324085385245446148",
                        "start": 13,
                        "username": "ariranhita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539628725859500039",
            "in_reply_to_user_id": "1322679220271796224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Letici_as17 @ariranhita Linda foto das linhas do metr\u00f4, com o parque municipal ao fundo e o centro da cidade. Aposto que se tivesse escrito \"Tokyo \u00e9 linda\" a cidad\u00e3 n\u00e3o teria comentado essa blasf\u00eamia contra nossa cidade kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1443397283421249541",
            "created_at": "2022-06-22T15:08:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539626408586235904"
            ],
            "id": "1539626408586235904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbwednesday em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/BAq7fUkfqf"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-06-22T15:01:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539624616653619200"
            ],
            "id": "1539624616653619200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/8IjzHMaD8f\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/0fLbnb8rSI"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2022-06-22T15:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539624322943406082"
            ],
            "id": "1539624322943406082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone reabre parcialmente ap\u00f3s fortes chuvas https://t.co/YGqeda8m14 #mundoaominuto"
        },
        {
            "author_id": "22006938",
            "created_at": "2022-06-22T14:51:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539622048154222594"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1209969409265192962",
                        "start": 0,
                        "username": "LuizPersechini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539622048154222594",
            "in_reply_to_user_id": "1209969409265192962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuizPersechini O que acho engra\u00e7ado \u00e9 a galera da Calif\u00f3rnia falando de self-driving car pra todo lado e os caras n\u00e3o tem 4G nem no maior parque nacional deles hehehe (o que eu acho bom)! Mostra a falta de no\u00e7\u00e3o da realidade da mo\u00e7ada."
        },
        {
            "author_id": "4063214715",
            "created_at": "2022-06-22T13:33:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539602444610584576"
            ],
            "id": "1539602444610584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Fundo Manaus Solid\u00e1ria, realizou uma reuni\u00e3o com grupos de m\u00e3es at\u00edpicas e ind\u00edgenas, para alinhar detalhes da I Feira Itinerante de M\u00e3es At\u00edpicas Empreendedoras, que vai acontecer no dia (1), no Parque Municipal do Idoso.\n\nSaiba mais: \ud83d\udcf2\u2705\ud83c\udf10\nhttps://t.co/4g0xr3rkGk"
        },
        {
            "author_id": "1493989820292546570",
            "created_at": "2022-06-22T13:32:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539602261269254145"
            ],
            "id": "1539602261269254145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins criou o Programa de Monitoramento e Conserva\u00e7\u00e3o da Ariranha (Pr\u00f3-Ariranha) no Parque Estadual do Cant\u00e3o (PEC). https://t.co/mUv8z7gbLo"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-06-22T13:29:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539601576725303303"
            ],
            "id": "1539601576725303303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio em Senador Vasconcelos havia sido loteado irregularmente\n\n#ODia \nhttps://t.co/GitiZMfJIo"
        },
        {
            "author_id": "3497159956",
            "created_at": "2022-06-22T13:25:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539600471945609216"
            ],
            "id": "1539600471945609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo que minha chefe simplesmente mandou que vou pro parque nacional hj do nada"
        },
        {
            "author_id": "166836850",
            "created_at": "2022-06-22T13:20:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539599102614376452"
            ],
            "id": "1539599102614376452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANTANAL (Corumb\u00e1/MS):  projeto do Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno.\n#Bolsonaro2022 https://t.co/FK1Sh3bWFL"
        },
        {
            "author_id": "1560305988",
            "created_at": "2022-06-22T13:07:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539596051547672578"
            ],
            "id": "1539596051547672578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PANTANAL (Corumb\u00e1/MS): projeto do Inst. Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno de forma ininterrupta. https://t.co/9DraYIUe6P"
        },
        {
            "author_id": "743137979179347969",
            "created_at": "2022-06-22T13:05:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539595328143273985"
            ],
            "id": "1539595328143273985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sider\u00f3polis ter\u00e1 a\u00e7\u00e3o de castra\u00e7\u00e3o de animais no entorno de \u00e1rea protegida https://t.co/QBrGPRaqBn https://t.co/7R3I396AY9"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-06-22T12:49:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539591524618469376"
            ],
            "id": "1539591524618469376",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A comiss\u00e3o tamb\u00e9m deu sinal verde \u00e0 convers\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica da Contagem em Parque Nacional, categoria menos restritiva \u00e0 presen\u00e7a humana, e ainda vetou sua expans\u00e3o em 4,2 mil ha, para favorecer fazendas. O PL segue agora \u00e0s comiss\u00f5es de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a e de (...)"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-06-22T12:49:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539591522005434368"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "733029728588861440",
                        "start": 77,
                        "username": "CMADSUSTENTAVEL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539591522005434368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 292,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 80
            },
            "text": "\ud83d\udea9Para favorecer loteamentos de legalidade duvidosa em pleno ano eleitoral, a @CMADSUSTENTAVEL  aprovou a redu\u00e7\u00e3o em 4 mil ha da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (DF). O deputado Nelson Barbudo (PL-MT) excluiu de seu relat\u00f3rio ao texto qualquer compensa\u00e7\u00e3o pela perda da \u00e1rea. (...) https://t.co/Xu6EX8He2v"
        },
        {
            "author_id": "54737986",
            "created_at": "2022-06-22T12:22:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539584700423053313"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1087259768",
                        "start": 0,
                        "username": "taoquei1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539584700423053313",
            "in_reply_to_user_id": "1087259768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taoquei1 De olho no que vai acontecer com os delegados da PF que fizeram isso. For\u00e7a guerreiros, mas infelizmente v\u00e3o virar guardinhas de parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "745682737953120256",
            "created_at": "2022-06-22T12:06:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539580589963083776"
            ],
            "id": "1539580589963083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a ufmg com o centro de pesquisa nuclear DO LADO da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/hEmpzJhKnI"
        },
        {
            "author_id": "57601026",
            "created_at": "2022-06-22T11:59:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539578922551197696"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1539578922551197696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANTANAL (Corumb\u00e1/MS):  projeto do Instituto Homem Pantaneiro IHP  a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno de forma ininterrupta https://t.co/n45KDW4UpE"
        },
        {
            "author_id": "1017104396189097984",
            "created_at": "2022-06-22T11:49:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539576382669438977"
            ],
            "id": "1539576382669438977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo Bolsonaro vai utilizar c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o para monitorar Parque Nacional do Pantanal; VEJA V\u00cdDEO \u261b https://t.co/uK054gpxrW"
        },
        {
            "author_id": "1466225863310127105",
            "created_at": "2022-06-22T11:27:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539570751669522433"
            ],
            "id": "1539570751669522433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro vai utilizar c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o para monitorar Parque Nacional do Pantanal; VEJA V\u00cdDEO \u261b https://t.co/XTnR7A4kUx"
        },
        {
            "author_id": "224195310",
            "created_at": "2022-06-22T11:25:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539570353151918082"
            ],
            "id": "1539570353151918082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro vai utilizar c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o para monitorar Parque Nacional do Pantanal; VEJA V\u00cdDEO\nhttps://t.co/1rqwNSczAs https://t.co/5aiPOTyrCK"
        },
        {
            "author_id": "1516501855555137536",
            "created_at": "2022-06-22T11:20:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539568995120054273"
            ],
            "id": "1539568995120054273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro vai utilizar c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o para monitorar Parque Nacional do Pantanal; VEJA V\u00cdDEO \u261b https://t.co/iqxvjfGlSH"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-06-22T11:01:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539564212351115265"
            ],
            "id": "1539564212351115265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : PARQUE NACIONAL BA\u00cdA DO DIABO DAS ILHAS VIRGENS BRIT\u00c2NICAS\nhttps://t.co/Vpg5CUhT4R https://t.co/nxewF49aMN"
        },
        {
            "author_id": "1537236239656558592",
            "created_at": "2022-06-22T10:39:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539558606374330369"
            ],
            "id": "1539558606374330369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro vai utilizar c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o para monitorar Parque Nacional do Pantanal; VEJA\u00a0V\u00cdDEO https://t.co/VzdBSRfhHp"
        },
        {
            "author_id": "1253183357711790080",
            "created_at": "2022-06-22T10:36:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539558049685327872"
            ],
            "id": "1539558049685327872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 223,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Governo Bolsonaro vai utilizar c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o para monitorar Parque Nacional do Pantanal; VEJA\u00a0V\u00cdDEO https://t.co/C0FAVTAOJ3"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-22T10:34:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539557443457503232"
            ],
            "id": "1539557443457503232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sagui-de-tufos-pretos\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/94m9upl3fY"
        },
        {
            "author_id": "1518724826185318401",
            "created_at": "2022-06-22T09:35:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539542706460012544"
            ],
            "id": "1539542706460012544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal nosso Presidente Bolsonaro \nPANTANAL (Corumb\u00e1/MS):  projeto do Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional https://t.co/Yo0t6tK5zK"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-06-22T08:41:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539528907497451520"
            ],
            "id": "1539528907497451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Mo\u00e7ambique, o jornalista e escritor Elton Pila visitou o Parque Nacional da #Gorongosa para testemunhar como uma zona que tinha sido destru\u00edda por grupos armados \u00e9 agora um exemplo para o mundo. \n\nhttps://t.co/XPLYNW6ych"
        },
        {
            "author_id": "1512277191458963457",
            "created_at": "2022-06-22T08:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539518896746774528"
            ],
            "id": "1539518896746774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensanding se vou caminhar no parque municipal antes de ir malhar \ud83d\ude43"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-06-22T07:42:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539514051184799744"
            ],
            "id": "1539514051184799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de Bocaina\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/lhvoX36X8Y\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/de77Ow6xt9\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/P84eiWrHPf"
        },
        {
            "author_id": "33198708",
            "created_at": "2022-06-22T04:41:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539468689925447680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1515366301220458497",
                        "start": 0,
                        "username": "eustaquiojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539468689925447680",
            "in_reply_to_user_id": "1515366301220458497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eustaquiojor Mentiroso...!!!\n\nOs pescadores sao quadrilhas de pesca ilegal em area protegida..\n\nPara de ser mentiroso.\n\nParabens Bruno por td."
        },
        {
            "author_id": "15676707",
            "created_at": "2022-06-22T03:49:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539455459307970562"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "774276167247466496",
                        "start": 0,
                        "username": "M_E_M_E_R_I_A"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539455459307970562",
            "in_reply_to_user_id": "774276167247466496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@M_E_M_E_R_I_A Piripiri na real \u00e9 um lugar incr\u00edvel, tem o Parque Nacional Das Sete Cidades"
        },
        {
            "author_id": "1370669232",
            "created_at": "2022-06-22T03:22:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539448742826459136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539448742826459136",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Tipo fraudar um Plano de Manejo de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea? \nhttps://t.co/dQB4UBTMRp"
        },
        {
            "author_id": "1296482732374134784",
            "created_at": "2022-06-22T03:18:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539447765096443904"
            ],
            "id": "1539447765096443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que \u00e9 pra falar do est\u00e1dio mais perto da casa da gente vou querer o Cruzeiro construindo no Parque Municipal, no Centro, pra 100 mil lugares e n\u00f3s jogar aqui e fodas https://t.co/1dsnKMpNf0"
        },
        {
            "author_id": "1495242897070993411",
            "created_at": "2022-06-22T03:07:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539444906879598592"
            ],
            "id": "1539444906879598592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(Corumb\u00e1/MS):  proj do Inst Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Min. do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno de forma ininterrupta.\n\nGoverno do Brasil https://t.co/ujtULhFneI"
        },
        {
            "author_id": "1537533275333349376",
            "created_at": "2022-06-22T02:52:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539441231612334082"
            ],
            "id": "1539441231612334082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANTANAL (Corumb\u00e1/MS):  projeto do Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal https://t.co/0V9yQqImIE"
        },
        {
            "author_id": "1489113082592911360",
            "created_at": "2022-06-22T01:57:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539427320414490637"
            ],
            "id": "1539427320414490637",
            "in_reply_to_user_id": "1489113082592911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz parte da Associa\u00e7\u00e3o Amigos do Tarum\u00e3, que mant\u00e9m uma portaria principal de acesso aos 3 condom\u00ednios (Praia dos Passarinhos, Passaredo e Morada dos P\u00e1ssaros) do complexo, al\u00e9m de uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), que abrange uma \u00e1rea de 230.000m\u00b2,"
        },
        {
            "author_id": "1202230089766838274",
            "created_at": "2022-06-22T01:11:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539415790214160385"
            ],
            "id": "1539415790214160385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf29\n\nJair Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nPANTANAL (Corumb\u00e1/MS): Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente ir\u00e3o monitorar um raio de 300 quil\u00f4metros do Parque Nacional do Pantanal de forma ininterrupta. Governo do Brasil\nhttps://t.co/mIRLNFmPQ4"
        },
        {
            "author_id": "912705881678188544",
            "created_at": "2022-06-21T23:42:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539393237139456002"
            ],
            "id": "1539393237139456002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o roubarem , acho extremamente PANTANAL (Corumb\u00e1/MS):  projeto do Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 km Parque Nacional do Pantanal \n\nGoverno do Brasil https://t.co/iBGH3XLNgh"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-06-21T23:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539392722364145669"
            ],
            "id": "1539392722364145669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com mais de 20 mil hectares espalhados por quatro munic\u00edpios do Rio, o PARNASO \u00e9 um dos melhores locais para trilhas, escaladas e banhos de cachoeira. Confira: \n\nhttps://t.co/uosbZ8N4hL\n\n#Diversa #CatracaAgenda"
        },
        {
            "author_id": "76995281",
            "created_at": "2022-06-21T23:23:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539388487111163906"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26826823,
                        -50.33808419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "1539388487111163906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Los Glaciares https://t.co/qnjqh3NSnG"
        },
        {
            "author_id": "62409002",
            "created_at": "2022-06-21T22:37:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539377053782482945"
            ],
            "id": "1539377053782482945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flash Curitiba: Parque Estadual de Vila Velha realiza Arrai\u00e1 Junino https://t.co/DDJV7bKcIb"
        },
        {
            "author_id": "822109096497344512",
            "created_at": "2022-06-21T22:35:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539376607307173888"
            ],
            "id": "1539376607307173888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal fecha que horas ?"
        },
        {
            "author_id": "162488541",
            "created_at": "2022-06-21T22:33:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539376047317258246"
            ],
            "id": "1539376047317258246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9 Nosso seguidor Radson Farias com a maravilhosa bandeira de Pernambuco no Parque Estadual Pedra da Boca em Araruna, Para\u00edba. \ud83d\udcf7 rarofotos\n\n\ud83d\udcf2 Mande seu v\u00eddeo/foto tamb\u00e9m para o Zap 81992919148\n\n#BandeiraDePernambuco #PEpeloMundo #PernambucoMaravilhoso #Pernambuco https://t.co/8d81gVa1qN"
        },
        {
            "author_id": "2389187389",
            "created_at": "2022-06-21T22:24:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539373816396361729"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "925775224142008320",
                        "start": 0,
                        "username": "HelenaMota9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539373816396361729",
            "in_reply_to_user_id": "925775224142008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelenaMota9 Cada um deveria ter um parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-06-21T22:12:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539370717480902659"
            ],
            "id": "1539370717480902659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conv\u00edvio Social remove constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea verde pertencente ao Parque Municipal de Macei\u00f3. Veja mais em:  - https://t.co/lv7tJFFq9K https://t.co/bt76NP6LHF"
        },
        {
            "author_id": "1479298849223196681",
            "created_at": "2022-06-21T22:10:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539370284951666688"
            ],
            "id": "1539370284951666688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANTANAL (Corumb\u00e1/MS):  projeto do Instituto Homem Pantaneiro/IHP -a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar num raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno de forma ininterrupta. https://t.co/DErkKOiDEq"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2022-06-21T22:03:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539368554516070401"
            ],
            "id": "1539368554516070401",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da C\u00e2mara dos Deputados aprovou proposta que reduz os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona) e transforma a Reserva Biol\u00f3gica da Con..."
        },
        {
            "author_id": "1349820621262385154",
            "created_at": "2022-06-21T22:01:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539367936028295170"
            ],
            "id": "1539367936028295170",
            "in_reply_to_user_id": "1349820621262385154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A propriedade est\u00e1 localizada pr\u00f3xima \u00e0s encostas do Cerro de la Silla, forma\u00e7\u00e3o montanhosa e monumento natural que se encontra na cidade, e que pode ser vista facilmente das arquibancadas do est\u00e1dio. https://t.co/jzQkE68aU2"
        },
        {
            "author_id": "1430678855015092224",
            "created_at": "2022-06-21T21:48:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539364738123149312"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1539364738123149312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plaquinhas decorativas com imagens de atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas bel\u00edssimas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o - TO, Pindorama e Taquaru\u00e7u!\n\nVisite o Tocantins \ud83d\udfe1\ud83d\udd35 https://t.co/L2m5Au1GgD"
        },
        {
            "author_id": "1430678855015092224",
            "created_at": "2022-06-21T21:45:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539363998809874440"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1539363998809874440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plaquinhas decorativas com imagens de atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas bel\u00edssimas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o - TO\n\nVisite o Tocantins \ud83d\udfe1\ud83d\udd35 https://t.co/RcFfJFEUIC"
        },
        {
            "author_id": "1430678855015092224",
            "created_at": "2022-06-21T21:44:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539363610404716545"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1539363610404716545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plaquinhas decorativas com imagens de atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas bel\u00edssimas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o - TO\n\nVisite o Tocantins \ud83d\udfe1\ud83d\udd35 https://t.co/l6898BWeQ0"
        },
        {
            "author_id": "1062543213683269632",
            "created_at": "2022-06-21T21:39:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539362468173996033"
            ],
            "id": "1539362468173996033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal do Sucuriu em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/w54pmcDFWU"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-21T21:33:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539360870546931714"
            ],
            "id": "1539360870546931714",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 22% do total, com 48 focos\n- APA Ilha do Bananal/Cant\u00e3o (PA, TO): 11% do total, com 23 focos"
        },
        {
            "author_id": "51489815",
            "created_at": "2022-06-21T21:11:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539355303279570945"
            ],
            "id": "1539355303279570945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP notifica donos de mans\u00f5es na Praia do Forte ap\u00f3s desmate irregular de vegeta\u00e7\u00e3o\n\nDestino tur\u00edstico baiano integra uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e \u00e9 o principal local de desova de tartarugas do Atl\u00e2ntico Sul\nhttps://t.co/4BiFpQfput\n\nSaudades da Praia do Forte de anos atr\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2022-06-21T21:06:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539354210394832899"
            ],
            "id": "1539354210394832899",
            "in_reply_to_user_id": "40087063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o, medidas de compensa\u00e7\u00e3o ambiental tamb\u00e9m resultaram em amplia\u00e7\u00e3o de uma RPPN j\u00e1 existente, na cria\u00e7\u00e3o de um herb\u00e1rio e em melhorias na estrutura f\u00edsica de v\u00e1rios \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos que atuam na fiscaliza\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "344765732",
            "created_at": "2022-06-21T21:05:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539353953418285056"
            ],
            "id": "1539353953418285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, dia 25 de junho, \u00e0s 8h, voc\u00ea vai poder participar de um Passeio com tr\u00eas op\u00e7\u00f5es de trilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia.  \nO Parque proporcionar\u00e1 estacionamento e entrada gratuita para quem se inscrever no evento por meio deste link: https://t.co/QKDvYStyKa https://t.co/zXYhdkrWuo"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2022-06-21T21:05:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539353908832763905"
            ],
            "id": "1539353908832763905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/jLb6kkyJIb"
        },
        {
            "author_id": "1484431768962973699",
            "created_at": "2022-06-21T21:02:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539353058085326849"
            ],
            "id": "1539353058085326849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a mat\u00e9ria de qu\u00edmica que + NAO parece ser de qu\u00edmica"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-06-21T20:49:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539349873425895424"
            ],
            "id": "1539349873425895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal apreendeu um barco e 100 quilos de pescado em Arraial do Cabo, na Regi\u00e3o dos Lagos.\n\nOs agentes flagraram a embarca\u00e7\u00e3o utilizando equipamentos de pesca proibidos dentro da \u00e1rea de Reserva Extrativista Marinha. Foi aplicada uma multa de R$ 7.400,00."
        },
        {
            "author_id": "1288993312679120899",
            "created_at": "2022-06-21T20:34:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539346017321209861"
            ],
            "id": "1539346017321209861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a tentar racioc\u00ednar o que fizeram no coiso de basket no parque municipal da chamusca jdjfkffk"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2022-06-21T20:06:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539338884684820482"
            ],
            "id": "1539338884684820482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conv\u00edvio Social remove constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea verde pertencente ao Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/siMUVSoYoF https://t.co/VkUfIrEiYA"
        },
        {
            "author_id": "1115945378686406656",
            "created_at": "2022-06-21T19:58:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539337004038619136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1115945378686406656",
                        "start": 112,
                        "username": "by_hoopers"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "1115945378686406656",
                        "start": 204,
                        "username": "by_hoopers"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539337004038619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83c\udfc0 NATURE HOOP: Uma explos\u00e3o de cores, formas e Basquetebol. Obra de Vasco Costa, numa iniciativa promovida pela @by_hoopers e CM #Chamusca \ud83d\udd25\n\ud83d\udccd Parque Municipal (Chamusca, Portugal)\n\ud83d\udcf8: \u00c1lvaro Figueiredo / @by_hoopers https://t.co/E97BGWwUGp"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [marcus_x].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marcus_x",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marcus_x"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [charlesparreir1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "charlesparreir1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "charlesparreir1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [alberi_petersen].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alberi_petersen",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alberi_petersen"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Tecnologia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Tecnologia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Tecnologia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Fernandokabulo5].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Fernandokabulo5",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Fernandokabulo5"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil",
                "id": "232b29e2cc72ed84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional de Ubajara",
                "id": "07d9ed3f12c83001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "d9e7a568db83d7e6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Edf\u00edcio Ogum Or\u00f4mina",
                "id": "07d9e88b1e486000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alvar\u00e3es, Brasil",
                "id": "b663dc7e61c71fd6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina Grande do Sul, Brasil",
                "id": "a3fd135e3a111667",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Alta, Brasil",
                "id": "030e335297dd22ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canudos, Brasil",
                "id": "49509af661e0f023",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Oregon, USA",
                "id": "df7fd3a3b9eff7ee",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1434659663841222657",
                "name": "Barbara Ruzzi \ud83d\udc31",
                "username": "ruzzibarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798313702",
                "name": "O Ber\u00e7o do Mundo",
                "username": "Berco_do_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122498853",
                "name": "CHAMLATY Miguel -AMCPMX -CNCPMX",
                "username": "chamlaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249468030507053056",
                "name": "N\u00e1dia Sobrinho",
                "username": "SobrinhoNadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883480087957577733",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "_rafaelduuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477241059453378563",
                "name": "Edmar Passos",
                "username": "EdmarPassos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061018859153567744",
                "name": "isinha \u1d9c\u1d49\u1d9c",
                "username": "isaBeatrizzz30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485596107044540416",
                "name": "maria clara",
                "username": "clrmarya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39659767",
                "name": "danielo",
                "username": "danielpohl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241715523139878913",
                "name": "Foco no P\u00e1ssaro",
                "username": "no_passaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769614725177016321",
                "name": "Marcia / Rio de Janeiro",
                "username": "marciatuitando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165499618",
                "name": "Heloisa Helena",
                "username": "_Heloisa_Helena",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52382888",
                "name": "edimilson avila",
                "username": "EdimilsonAvila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911165031",
                "name": "Col\u00e9gio dos Jesu\u00edtas",
                "username": "JesuitasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817252926",
                "name": "adilson mikami",
                "username": "adilsonmikami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954886643462365184",
                "name": "Denise e os seus rem\u00e9dios",
                "username": "LindaEAtrevida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470532250487959555",
                "name": "Zona Norte Not\u00edcias",
                "username": "zonanortnor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092027926093139971",
                "name": "DRACO OFICIAL",
                "username": "DracoIe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440016575",
                "name": "joana #botAcima santos",
                "username": "JoanagsantosVfx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4512178286",
                "name": "Rui Lourenzo fresco",
                "username": "RuiFresco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18966867",
                "name": "Pedro Carreira",
                "username": "pedrojdoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446881541741744130",
                "name": "\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "calluib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109645812706037765",
                "name": "j\u00f4 \ud83d\udc8b",
                "username": "gatosgorditos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395602743042187265",
                "name": "Fabio Olivare",
                "username": "olivarefabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838163738721206274",
                "name": "Moacir Santos",
                "username": "MoacirLopesDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288781975",
                "name": "Pobre de esquerda",
                "username": "_C4ssia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1854403771",
                "name": "Guilherme Coda \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "guicoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333120236988616711",
                "name": "BRASIL e AGRO",
                "username": "BrasileAgro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76084962",
                "name": "Marcos V. M. Araujo",
                "username": "marcosvma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347177826974388225",
                "name": "Arc\u00e2ngela",
                "username": "ArcangelaSalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86629247",
                "name": "\ud83d\udea9Milaa\u2b50\u270a\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "mileane10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066664932991803392",
                "name": "Mr. Iron Maiden",
                "username": "edworldbjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2256976228",
                "name": "Celia de Moura",
                "username": "borgescm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217726883",
                "name": "Sturt Silva \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "SturtSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63174247",
                "name": "Ellen Lacerda",
                "username": "lacerdaeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106607126980554753",
                "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf7Somayeh",
                "username": "SomayehFars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288211301727166466",
                "name": "Solid Asarock8",
                "username": "asarock8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387401004493283329",
                "name": "Alexandre PT",
                "username": "AlexandrePT13CV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137476837750312963",
                "name": "Alexandre",
                "username": "Alexand92840726",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047980621686099968",
                "name": "Val \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udc37\ud83c\udfbc",
                "username": "ValdiviaLiette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76362370",
                "name": "@CleuzaTur",
                "username": "CleuzaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189273914272370688",
                "name": "ALEIXO OMENA-DEUS \u00c9 JUSTO.",
                "username": "OAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077953866065473536",
                "name": "Xavi \ud83c\udf1f\ud83d\udea9",
                "username": "Xavi93849835",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812192751",
                "name": "Joao Domenech",
                "username": "joaodomenech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880847110660345856",
                "name": "Nel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "RamosEneildes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491992063428210697",
                "name": "Claudio Souza",
                "username": "Claudio75576514",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346159006700752896",
                "name": "Baiano Antifascista",
                "username": "Baiantifascista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920305984035328000",
                "name": "CarlinhosMoroni\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "carlinhosmoroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454309089421443072",
                "name": "Crys\ud83d\udea9",
                "username": "CRYS20650753",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188772184195522560",
                "name": "Antonio Jacobino Filho",
                "username": "FilhoJacobino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28933434",
                "name": "Higor Gon\u00e7alves \ud83d\udea9",
                "username": "higorgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813070915533701120",
                "name": "\ud83d\udea9Jorge Romanholi \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc48",
                "username": "JorgeRomanholi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048027252133453824",
                "name": "lizete maciel A Primavera \ud83c\udf3b LULA 2\u00b0TURNO\u2764\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b",
                "username": "Liz6macielgmai1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142589626353405952",
                "name": "\ud83d\udea9Mister Eme 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "MarcioD57968098",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155684468",
                "name": "Pantera Negra",
                "username": "panteraserena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151903377569341444",
                "name": "Rita Lopes \ud83c\udd98",
                "username": "RitaLop23715070",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327342006515994630",
                "name": "N\u00e3o perdoo Golpistas-Ditadura Nunca Mais",
                "username": "sobr3vivente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181284160",
                "name": "Veronica",
                "username": "Vedaytos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413508464622686218",
                "name": "Amazona Do Brasil",
                "username": "amazona_do",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219919528370614272",
                "name": "Beto Luz 1973",
                "username": "BetoLuz19731",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753765785508651008",
                "name": "Chris \u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ChristianePinh7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482544393181663234",
                "name": "JO\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26f3\ud83d\udeb4\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "DjoaoquarenT13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228424892",
                "name": "espedito dos santos aquino",
                "username": "espeditodossant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721159273",
                "name": "Georgina\u2764\ufe0f\u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GeorginaTelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68394583",
                "name": "Jacqueline Esmeraldo\ud83d\udea9",
                "username": "JacEsmeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423236667071242244",
                "name": "Marinalda Silva",
                "username": "Marinalda62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016722302812213248",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udd96N. Rubinstein",
                "username": "NDaSilva6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511859936623476744",
                "name": "IOLANDA PROEN\u00c7A",
                "username": "ProencaIolanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922600182398713856",
                "name": "Claudio Cerdeira",
                "username": "Safocerdeira171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111781530",
                "name": "TaniaMendes\u2122 (SDV)\ud83e\udd91\ud83d\udea91\u20e33\u20e3#VacinasSalvamVidas\ud83d\udc89",
                "username": "Tanokita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048978483282694145",
                "name": "Willian Paulo Pereira",
                "username": "WillianPauloPe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "989571358693707776",
                "name": "L\u00ed \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\u262d\ud83d\udc92\u2764\ufe0f \ud83e\udd89 \ud83e\udd9c",
                "username": "mlivic80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935132260772253696",
                "name": "William Soares \u225b\u2263",
                "username": "WilliamSoaresSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265961630",
                "name": "Braune",
                "username": "brauneoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1729092966",
                "name": "Alice Patax\u00f3\ud83c\udff9",
                "username": "alice_pataxo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287896855410626561",
                "name": "Renato Kleber P. Dias",
                "username": "KleberRenatoPr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989666057605480449",
                "name": "Vitor Veiga",
                "username": "_vitorveiga87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260663826",
                "name": "Pol\u00edtica Santo Andr\u00e9",
                "username": "politicasandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987071985",
                "name": "Koisas-di-Comprar",
                "username": "KComprar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149761196",
                "name": "com pregui\u00e7a",
                "username": "RdeRanzinza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1921078986",
                "name": "iana Havaianas \ud83e\ude74",
                "username": "havaianasBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3015868666",
                "name": "sigalei",
                "username": "_SigaLei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521434039",
                "name": "Arthur Henrique",
                "username": "arthur_sique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300903209037443072",
                "name": "cleysson",
                "username": "cleyzadaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717292405",
                "name": "JC biCAMpeao BR CB 2021",
                "username": "jcerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942564634904625153",
                "name": "Wesley J\u00fanior",
                "username": "wjmedeiros1313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10842792",
                "name": "ge",
                "username": "geglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3064099829",
                "name": "Jeffin \uf8ff",
                "username": "jeffin_shh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74769832",
                "name": "UNILA",
                "username": "unila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1532079647093030917",
                "name": "melo *",
                "username": "jauregayalways",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129479922261606400",
                "name": "\ud835\ude8b\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude8e.",
                "username": "laurkce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298794535561105412",
                "name": "cami",
                "username": "dwslipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1290424255310696449",
                "name": "Tapaj\u00f3s De Fato",
                "username": "TapajosdeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815909311062884352",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Carolino da Silva",
                "username": "JooSilvaCar5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345418181402308609",
                "name": "Truck Simulator Intel BR \ud83d\ude9b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trucksimintelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553823878",
                "name": "Di\u00e1logos do Sul \ud83c\udf0e",
                "username": "dialogosdosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974650719021256705",
                "name": "jack",
                "username": "jackporcorosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109731729",
                "name": "jennipapo",
                "username": "Lakeffect_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95448345",
                "name": "LeonardoBrawlM\u00e1rquez",
                "username": "Brawlix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376197950230106113",
                "name": "Gabriel Ribeiro Couto",
                "username": "coutoggabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247745005260685312",
                "name": "Roberta Catheringer \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udcf7\ud83e\uddec\ud83e\uddea",
                "username": "RohCatheriinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2858749821",
                "name": "T\u00faio",
                "username": "o_tuio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259116880419344385",
                "name": "Comit\u00ea Chico Mendes",
                "username": "chicomendescmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "justica_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4260221596",
                "name": "Diletante",
                "username": "Rebeldiletante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26214707",
                "name": "Rui Claudino: Ainda podemos travar o fascismo!",
                "username": "Rui_Claudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2441976914",
                "name": "Joao Alves",
                "username": "Valefojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161671247270490112",
                "name": "Sarah Corsino\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b",
                "username": "CorsinoSarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53695445",
                "name": "Daniel Amaral",
                "username": "DaniAmaralCEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540021689219796994",
                "name": "\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc8d \ud835\udc94\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8e \ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc9a.",
                "username": "shutupzoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631469053",
                "name": "hector",
                "username": "mileypersona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306983889018159104",
                "name": "COMLURB",
                "username": "comlurbcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083597203355156480",
                "name": "Nando",
                "username": "Nandobarross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26136922",
                "name": "Aconteceu em Joinville",
                "username": "aconteceuemjlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421218029254348805",
                "name": "Antonio Jose Cerqueira Brito",
                "username": "AntonioJoseCer7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257090720999112704",
                "name": "Boomer aos 20 e poucos anos",
                "username": "umtaldeorlandin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505728074511486977",
                "name": "BR Not\u00edcia",
                "username": "brnoticiaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "765736929841205251",
                "name": "Liv\u00ae",
                "username": "liviambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314775027",
                "name": "Edson Trombelli",
                "username": "EDTROMBELLI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510737352729280519",
                "name": "Preserve Caragu\u00e1",
                "username": "PreserveCaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87818409",
                "name": "The Guardian",
                "username": "guardian",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253839290230083591",
                "name": "CLAUDIO M G TEIXEIRA",
                "username": "CLAUDIOMGTEIXE1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045415202710278144",
                "name": "T11",
                "username": "T11LBR10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291792721",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Francisco Manuel dos Santos",
                "username": "ffmspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198034194221469696",
                "name": "nico.horror",
                "username": "Nico_Lop3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027705265754464256",
                "name": "S\u00c1TIRA POLITICA",
                "username": "satiraapolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75264300",
                "name": "Kim D. Paim",
                "username": "kimpaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771867903050256384",
                "name": "xoxo",
                "username": "kafrts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866004957299974144",
                "name": "Realidade Simulada",
                "username": "realidadesimula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394860431328559107",
                "name": "\uff65\u0e31stay.perdida\uff65\u0e31",
                "username": "staylostbr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251926540914483201",
                "name": "Lucas Pazoliny",
                "username": "taurino_1991",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57477286",
                "name": "Joe",
                "username": "joelima_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210118514",
                "name": "Luciana de Mello",
                "username": "luindarkness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 RACISMO N\u00c3O \ud83d\udeab \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562945811797151745",
                "name": "Governor ovie",
                "username": "GovernorO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246888835172184065",
                "name": "Alex",
                "username": "Alex31886832",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67494239",
                "name": "PSN (Oficial)",
                "username": "psnbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940632728407552000",
                "name": "Kah, WEIRD but FUCKING BEAUTIFUL\ud83d\udda4",
                "username": "AStrangerWitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "722467646671818753",
                "name": "Cicl\u00e2men do L\u00edbano",
                "username": "yaaynikhalili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505520561702813698",
                "name": "Ana2468",
                "username": "AnaGPe1995",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233301077614874624",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "AndreHOliveiraG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349267411",
                "name": "spike",
                "username": "euderaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800725924685565953",
                "name": "Pagan",
                "username": "fernandofpagan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581365311",
                "name": "L\u00e9o Supertramp",
                "username": "leoporto1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "297477825",
                "name": "Vandreia Silva",
                "username": "vandreia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436359876",
                "name": "gado raro",
                "username": "buruna___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525652329",
                "name": "Saiyajin herege, anarquista e sem paci\u00eancia",
                "username": "anarcosaiyajin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3540186616",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd9f\ud835\udd86 \uff24\uff41\uff4c\uff4c' \uff21\uff52\uff41",
                "username": "oieusouomathur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49239430",
                "name": "Fernanda Renn\u00f3",
                "username": "Fernanda_Renno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho \ud83e\udd97\ud83d\udc1c\ud83e\udeb2\ud83e\udd9f\ud83e\udeb3",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1530027262875140096",
                "name": "\ud835\udc07\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2c | \ud83d\udcd6:",
                "username": "OnLYHoPELess98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429569859352989699",
                "name": "mark",
                "username": "panicatkaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17781132",
                "name": "bru.nunes",
                "username": "siniravendaval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865227804991946753",
                "name": "Fausto Figueiredo",
                "username": "FaustoBossnexus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262079470",
                "name": "Isso \u00c9 Not\u00edcia",
                "username": "issoenoticiacba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175985361920675840",
                "name": "JIS\u2661\u2661 day",
                "username": "veautifooldays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317764052446253056",
                "name": "Casa comum Terra\ud83c\udfe0\ud83c\udf3f\ud83c\udf0e",
                "username": "TerraComum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57692627",
                "name": "Pedro Ruas",
                "username": "PedroRuasPsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40533188",
                "name": "Walfredo Carneiro",
                "username": "walfredocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274705719628124161",
                "name": "YT Viagem e Turismo",
                "username": "YiskahT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103877555",
                "name": "Hagnon Carvalho",
                "username": "OHagnonHalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455392485123952640",
                "name": "Rotas & Cidades",
                "username": "RotaseCidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341002625",
                "name": "Burro abracadabrado",
                "username": "JucaMaldito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253357770256105472",
                "name": "Igor Silv\u00e9rio \ud83d\udd3a\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "igorsilverio_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1088550068398014465",
                "name": "belle",
                "username": "gszbelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374153791",
                "name": "Pagina1",
                "username": "sitepagina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279642008240508928",
                "name": "\u115f\u115f\u115f\u115f\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc02 ; b\u03b1b\u0131 .",
                "username": "ETTUBRUTTUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404190506125611015",
                "name": "Portal Jace Norman",
                "username": "portaljaceBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721372946",
                "name": "Jace Norman",
                "username": "Jacenorman",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96230938",
                "name": "S\u00e9rgio Taldo",
                "username": "sergiotaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623267188",
                "name": "Jana\u00edna Matos",
                "username": "janainamatos79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570499950",
                "name": "pao!a",
                "username": "euodeiofutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4886050949",
                "name": "\ud835\udd6f\u00e9\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd76\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd7e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd99t ( kak\u00e1)",
                "username": "beni_debora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "Dani",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760815927013306368",
                "name": "Reginaldo Soares Per",
                "username": "regis_1952",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27900594",
                "name": "Jovem Pan Entretenimento",
                "username": "JovemPanEntrete",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4700108366",
                "name": "nicoli",
                "username": "nicslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109647353",
                "name": "Doralvino Sena",
                "username": "Doralvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981945587544313856",
                "name": "Bloco de Esquerda Covilh\u00e3",
                "username": "BECovilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "891843119238565888",
                "name": "Bloco de Esquerda",
                "username": "BlocoDeEsquerda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113256361",
                "name": "Paulo Eduardo Gomes",
                "username": "PEG_PSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22331529",
                "name": "Samdra Dee",
                "username": "Samdra_Dee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14333754",
                "name": "esquerda.net",
                "username": "EsquerdaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1536420456328314883",
                "name": "Minoru Kinpara",
                "username": "KinparaMinoru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758319382883921920",
                "name": "contemplociadanca",
                "username": "contemplocia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215298964",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "Barreto_Vinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153663072",
                "name": "Kena Ferrari",
                "username": "septemcinctus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57158236",
                "name": "Henrique Nogueira",
                "username": "herpetonogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270909829285117954",
                "name": "Cynthia | @natureguidedguide no IG",
                "username": "nggcynthia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491010149900824577",
                "name": "walter Tesch",
                "username": "tesch_walter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415759071",
                "name": "BOMBEIROS DF",
                "username": "dfBombeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122090998",
                "name": "Avogato BR",
                "username": "klebernozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77334558",
                "name": "Roberto Nunes",
                "username": "RobertoNunesBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282816801",
                "name": "SergioLLamasMoreira",
                "username": "sllamasmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960645790199877637",
                "name": "Dawisson Bel\u00e9m Lopes",
                "username": "dbelemlopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54602972",
                "name": "Rodrigo Feitosa",
                "username": "rsmfeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210526560",
                "name": "#RDPorLoAlto\ud83c\udde9\ud83c\uddf4",
                "username": "RDPorLoAlto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173426626681614336",
                "name": "Binho Ballack",
                "username": "BallackBinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "766767535748476928",
                "name": "C\u00e1ssio",
                "username": "cassioalexandr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480952888323100682",
                "name": "Boletim DF",
                "username": "BoletimDf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402344865418170375",
                "name": "sctododia",
                "username": "sctododia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293159616071766016",
                "name": "DF NA M\u00cdDIA",
                "username": "dfnamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666999899",
                "name": "Blog da Cris",
                "username": "blog_da_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267858706529751040",
                "name": "pai de flores",
                "username": "mariahcamps11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53573674",
                "name": "Fudu",
                "username": "duducaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014690475918483456",
                "name": "Lucas Neiva",
                "username": "lmayonneiva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1296136665640185857",
                "name": "DF da Depr\u00ea",
                "username": "DFDaDepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82144764",
                "name": "Izalci \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "IzalciLucas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1453094930",
                "name": "L\u00facia Soares",
                "username": "lucia_soaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64773188",
                "name": "Um tal de Bruno Sartori",
                "username": "brunnosarttori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90533055",
                "name": "amarildo de j.c.mota",
                "username": "amarildo30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251290288615800833",
                "name": "Mario Restrepo",
                "username": "mariorestrepo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1511029965596340233",
                "name": "Manchete Pol\u00edtica",
                "username": "manchetebsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159248234",
                "name": "Gisele Bassani",
                "username": "GisinhaBassani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556218869",
                "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcee \ud835\udcd6\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcfc",
                "username": "JeannegplGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344765732",
                "name": "rodas da paz",
                "username": "rodasdapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33201847",
                "name": "Rafael Tomyama",
                "username": "rafaeltomyama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443580634497048590",
                "name": "Ana maria Agra",
                "username": "agra4818",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32951105",
                "name": "Petr\u00f3polis em Cena",
                "username": "petroemcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548919526",
                "name": "O Minuto Not\u00edcia",
                "username": "salimlocutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385219870745403392",
                "name": "Bravia Ag\u00eancia de Servi\u00e7os de Transporte de Passag",
                "username": "BPassag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93416047",
                "name": "Giovanni Meireles",
                "username": "GiovanniMeirele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797187699190956032",
                "name": "gustavo",
                "username": "gusta_chaves10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732377348",
                "name": "Helcio Assis",
                "username": "HelcioAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21652034",
                "name": "Marcio Martini",
                "username": "marciomartini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115419731",
                "name": "Vic Vegana",
                "username": "_queenofthekill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245143120020471810",
                "name": "A sem oq fazer",
                "username": "raissadograu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248594570",
                "name": "Pol\u00eamica Para\u00edba",
                "username": "PolemicaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153221569",
                "name": "Eder Abreu",
                "username": "eder_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713194019669540865",
                "name": "Bruno Marques",
                "username": "SmashBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2324619756",
                "name": "Felippe Hermes",
                "username": "Felippe_Hermes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27566441",
                "name": "Carlos Prazeres",
                "username": "carlosprazeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946368836131065857",
                "name": "marcelo",
                "username": "celorodcer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46960691",
                "name": "Natalia Walker",
                "username": "nataliawalker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169735934",
                "name": "Paulo",
                "username": "PSNantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370023113191084040",
                "name": "Gigio",
                "username": "gigio1507_gigio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1477128863704563713",
                "name": "Francisco A.R.",
                "username": "RealFranciscoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252976463189606401",
                "name": "claudiashandi",
                "username": "claudiashandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539557917212479490",
                "name": "wilians ferreira",
                "username": "wilianscarlos40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54825961",
                "name": "Gian & Giovani",
                "username": "gianegiovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212846569839443968",
                "name": "AzeroCarajo",
                "username": "AzeroCarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184256550866735114",
                "name": "pinita fiufiu \ud83e\udef6",
                "username": "cositavieja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59964944",
                "name": "Marcos Cavalcante",
                "username": "mar10vin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373047",
                "name": "Jornal Sierramar",
                "username": "jornalsierramar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4875987807",
                "name": "Eckner Darwin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3a\ud83d\uddff\ud83c\udf77",
                "username": "EcknerDarwin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462905099139919876",
                "name": "Santos",
                "username": "meuovo81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136606187552681984",
                "name": "BH DA ZUEIRA",
                "username": "bhdazueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339309116309778439",
                "name": "Gustavo Sim\u00f5es",
                "username": "aboutripics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525660972",
                "name": "TV Band Minas",
                "username": "TVBandMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791358612673298432",
                "name": "\u2022 Moon in \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "_lyab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828708411",
                "name": "elsa sovi\u00e9tica",
                "username": "brancadnever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386821526134083584",
                "name": "NoPontoSC",
                "username": "noponto_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161649195",
                "name": "MPGO",
                "username": "MPdeGoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252232471929696258",
                "name": "Revista Agriterra",
                "username": "AgriterraPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296971496",
                "name": "Louren\u00e7o A. Cordeiro",
                "username": "_lourenco_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71819636",
                "name": "\ud835\udfd1\ud835\udfd4\ud835\udfd7",
                "username": "obscurumsonata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385797094",
                "name": "Portal Voz do Piau\u00ed",
                "username": "vozdopiaui01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71320992",
                "name": "SciELO 25 - 25.scielo.org",
                "username": "RedeSciELO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975455574367367170",
                "name": "FeitosaLab",
                "username": "labsbf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812233858972340224",
                "name": "Zoologia - an International Journal for Zoology",
                "username": "Zoologia_journ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1519045053766946817",
                "name": "Portal Caldas",
                "username": "CaldasPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "753607579717230593",
                "name": "AlemanhanoBrasil",
                "username": "Alemanha_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "737679589208694784",
                "name": "Jornal Ponta Grossa",
                "username": "jornaldepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166836850",
                "name": "Monica Moreira 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Monica_M_Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30279840",
                "name": "Jorge Gomes \ud83d\udcf7",
                "username": "Jorgedsgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436697152",
                "name": "Algarve 7",
                "username": "Algarvesete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526634679",
                "name": "SimplicioSanto",
                "username": "SimplicioSanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16256116",
                "name": "barlavento",
                "username": "barlavento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153259769",
                "name": "Luciana Oliveira",
                "username": "lucianadepvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840578861670764546",
                "name": "Correio DF",
                "username": "Correio_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172715830",
                "name": "Sandro Dias7",
                "username": "sdias7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942856735575937027",
                "name": "fiebig",
                "username": "duda0fiebig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52543516",
                "name": "Daniela Castro",
                "username": "danicastro80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762024490830274561",
                "name": "Maguidofly",
                "username": "Maguidoflyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136802561",
                "name": "Mundo-Nipo",
                "username": "Mundo_Nipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332650264",
                "name": "fafer",
                "username": "fafer16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1892161033",
                "name": "magno malta",
                "username": "MagnoMalta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35805725",
                "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marco Feliciano",
                "username": "marcofeliciano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126436384",
                "name": "Silas Malafaia",
                "username": "PastorMalafaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33520195",
                "name": "",
                "username": "Rconstantino",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "790707482515628033",
                "name": "",
                "username": "realpfigueiredo",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "1087259768",
                "name": "TeAtualizei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f",
                "username": "taoquei1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160895960",
                "name": "MARCOS ROG\u00c9RIO",
                "username": "MarcosRogerio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842694640432242688",
                "name": "Gilson Machado Neto",
                "username": "gilsonmachadont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1222939896349970432",
                "name": "Revista Oeste",
                "username": "revistaoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51827346",
                "name": "F\u00e1bio Faria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fabiofaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339161256",
                "name": "ABDI",
                "username": "abdi_digital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24727891",
                "name": "Nokia",
                "username": "nokia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "756927265758470144",
                "name": "Brasil Paralelo",
                "username": "brasilparalelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33071040",
                "name": "Roberto Motta",
                "username": "rmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213876635331465216",
                "name": "MarioFrias",
                "username": "mfriasoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33375866",
                "name": "Lenny Gomes",
                "username": "jornalistacmprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25668422",
                "name": "\u0422yler Pilgrim",
                "username": "the",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66993160",
                "name": "Site obidos.net.br",
                "username": "ObidosNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482744170649468929",
                "name": "Alcinei Ribeiro",
                "username": "drNeiRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488667806040309765",
                "name": "\ud83c\udf0e",
                "username": "Alexandra121723",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21069302",
                "name": "Marcel van Hattem",
                "username": "marcelvanhattem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2735346570",
                "name": "Piauimidia ",
                "username": "piauimidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253335263",
                "name": "Davi TC",
                "username": "davi_tc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253606710",
                "name": "e mi l\u00ea suarez",
                "username": "Emmmiliaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116816148",
                "name": "Viejo espino",
                "username": "epineuxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112786548",
                "name": "Tribuna do Paran\u00e1",
                "username": "tribunapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "g1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263620129423855616",
                "name": "Term\u00f4metro da Pol\u00edtica",
                "username": "termo_politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484334495431991297",
                "name": "Gabriel Henrique",
                "username": "Gabrielhsafado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227543960794603520",
                "name": "eri",
                "username": "erigosilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317461246",
                "name": "Jo\u00e3o Pessoa na WEB",
                "username": "JPAnaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385607562117136386",
                "name": "Prefeitura de Araraquara",
                "username": "PrefsAraraquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45919918",
                "name": "13\ud83c\udf1f",
                "username": "lorenaaaaaap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762251479",
                "name": "Concei\u00e7\u00e3o Verdade",
                "username": "conceicaoverdad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259820765601546243",
                "name": "Aruj\u00e1 Reporter",
                "username": "arujareporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98439187",
                "name": "Dercio Alc\u00e2ntara",
                "username": "dercioalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535367682584870912",
                "name": "Davi luccas Gp",
                "username": "gp_luccas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523613098",
                "name": "Gabriel Medina",
                "username": "gabriel1medina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123882884",
                "name": "Portal da Capital",
                "username": "ThiagoMoraesPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28183093",
                "name": "F5 Online",
                "username": "f5online_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69380496",
                "name": "\u00c9cliton Monteiro",
                "username": "eclitonmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401296078830456836",
                "name": "Contrapoder",
                "username": "blogContrapoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34265888",
                "name": "Thierry Lemos",
                "username": "thierrylemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68498809",
                "name": "Portal Banda B",
                "username": "PortalBandaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493270760315576326",
                "name": "Daniel Belo \ud83d\udc1d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "danielbelo___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328704511658094596",
                "name": "Pref de Jo\u00e3o Pessoa",
                "username": "prefjoaopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233389319877951489",
                "name": "D'Ponta News",
                "username": "DPontaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15789831",
                "name": "fps31",
                "username": "fps31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352250921",
                "name": "Marcelo Pimentel JS",
                "username": "marcelopjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "Ex\u00e9rcito Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1379883790303105029",
                "name": "Maranh\u00e3o Index",
                "username": "maranhaoindex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784638836",
                "name": "esther\ud83d\udc06\ud83e\udeb6#marcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "ixte_jpeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220499849",
                "name": "Gui Martins",
                "username": "GuiMartinsAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4920141502",
                "name": "Tribuna do Cricar\u00e9",
                "username": "TCricare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358262377263857665",
                "name": "Priscila Bezrch",
                "username": "prineyprix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503917280006131713",
                "name": "Verdugo Mineiro",
                "username": "VerdugoMineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421552494610628615",
                "name": "Igor",
                "username": "igoorcostaaicf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795047665440620544",
                "name": "giovanna",
                "username": "erikxnha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358307761",
                "name": "@CRUZOEIRO",
                "username": "cruzoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66153685",
                "name": "Reis Lima Quarteu",
                "username": "reisquarteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2471475380",
                "name": "IzeleHQ",
                "username": "izeleHQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534979646340710408",
                "name": "Prefeitura Municipal de Volta Redonda",
                "username": "prefeituravr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "254252247",
                "name": "Mario Thomas Garfias",
                "username": "cidanark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183404894",
                "name": "COELHO JB2022",
                "username": "rj_decio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70782487",
                "name": "fabiofernandes73",
                "username": "donniedarko73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174461985",
                "name": "DALLA em FIM DAS TENTATIVAS",
                "username": "ricodalasam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1093834817442066434",
                "name": "cosanpaoficial",
                "username": "cosanpaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136031308",
                "name": "Lilian",
                "username": "LilianCdSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043379599768477696",
                "name": "Vickss",
                "username": "victrianogu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35896973",
                "name": "BT Mais",
                "username": "belemtransito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322604277978812417",
                "name": "trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2915653965",
                "name": "Tribunal de Contas do Par\u00e1",
                "username": "tcepadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485560858168238084",
                "name": "Marilena Aguiar",
                "username": "marilena_aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986152333",
                "name": "Lu Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Lumaro1309",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1525219301439025154",
                "name": "Jos\u00e9 Monteiro Pereira",
                "username": "MonteiroPer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290919625098756096",
                "name": "Diosfera\ud83c\udf3a\u2694\ufe0f\ud83c\udf3a\u2626\ufe0f\u2a69",
                "username": "Arefsoid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32913951",
                "name": "GaloTV",
                "username": "GaloTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1155170029677289472",
                "name": "di bxd",
                "username": "diibxd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018180867800346624",
                "name": "ju\u00e3o",
                "username": "avidadojoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477366724504793093",
                "name": "Rebelde Wiki Fandom",
                "username": "RBDwikifandom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "876082619745800193",
                "name": "Etelvino",
                "username": "etelvinodonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037143247813001216",
                "name": "Blog Conta_Gotas",
                "username": "GotasBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1314363273941315585",
                "name": "not\u00edciadotocantins",
                "username": "notciadotocant1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1129859726899122177",
                "name": "Marco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Marco01696871",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113999910460907522",
                "name": "Elizandra Posanski",
                "username": "EPosanski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505935317035102208",
                "name": "Saulo",
                "username": "Saulo53120169",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "751415492900945921",
                "name": "Portal Piau\u00ed Hoje",
                "username": "pihoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536830501926981632",
                "name": "Central de Tr\u00e2nsito Itatiaia",
                "username": "CentralItatiaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457519155104649217",
                "name": "Elizabeth Brazil",
                "username": "betesilvap57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722159041",
                "name": "PANAM\u00c1 PUNTO COM",
                "username": "PanamaPuntoCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269283252587683841",
                "name": "Alexei Gon\u00e7alves de Oliveira",
                "username": "OliveiraAlexei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953053053313277952",
                "name": "hud",
                "username": "hudinhooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890275212180283392",
                "name": "jeremias",
                "username": "arthur_jeremias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37772292",
                "name": "Bruna",
                "username": "bruhnyx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254630285720932357",
                "name": "V\u00e9ia (Podcast Fog\u00e3o da V\u00e9ia)",
                "username": "veiadoscausos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102750047920447488",
                "name": "mimar3",
                "username": "alvesmimar3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178492497212956674",
                "name": "Kaiser.adna",
                "username": "barbozaadna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519275657607495680",
                "name": "Sergio Renato",
                "username": "ArtiagaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164954330526564353",
                "name": "Secretaria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais do GDF",
                "username": "internacionalDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22039274",
                "name": "GIZ",
                "username": "giz_gmbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488845587642556419",
                "name": "Marco Dias",
                "username": "mrds56949",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164946894327558144",
                "name": "\ud83c\udf40Cleide von Wald\ud83c\udf40",
                "username": "CleideVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1495732916550316034",
                "name": "Tr\u00e1s-os-Montes",
                "username": "trasosmontestom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus #PelaDemocracia #SOSYanomami",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1091313179152576512",
                "name": "Joenia Wapichana",
                "username": "JoeniaWapichana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "924978508224516096",
                "name": "Sonia Guajajara",
                "username": "GuajajaraSonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234398308",
                "name": "Eliane Brum",
                "username": "brumelianebrum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1247911890489090048",
                "name": "Fernando",
                "username": "punkbiology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57110840",
                "name": "Agenda do Poder",
                "username": "agendadopoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313971653924225024",
                "name": "Ricardo Sousa",
                "username": "Ricardo19785663",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848415819499532288",
                "name": "lee \ud83d\udc7b",
                "username": "LeeGengar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57183731",
                "name": "Xis",
                "username": "AperteXis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2953360463",
                "name": "Luiz \ud80c\udd8f",
                "username": "LuizoFelipe64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322679220271796224",
                "name": "Let's t\u00e1 decepcionada",
                "username": "Letici_as17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324085385245446148",
                "name": "ig: ariaritamusic",
                "username": "ariranhita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443397283421249541",
                "name": "Lu",
                "username": "Lucydourada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22006938",
                "name": "Frederico Quintao",
                "username": "fquintao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209969409265192962",
                "name": "Luiz Persechini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "LuizPersechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4063214715",
                "name": "Boas Not\u00edcias AM",
                "username": "boasnoticiasam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493989820292546570",
                "name": "Nexo Norte",
                "username": "nexo_norte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3497159956",
                "name": "Jess",
                "username": "jessgabi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560305988",
                "name": "papaimaurao",
                "username": "PapaiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743137979179347969",
                "name": "Portal 4oito",
                "username": "4oito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733029728588861440",
                "name": "CMADS",
                "username": "CMADSUSTENTAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54737986",
                "name": "TS",
                "username": "thomazsetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745682737953120256",
                "name": "amanda \u2022\u00b0\u25cb",
                "username": "R3MK1SUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57601026",
                "name": "Carlos Emir Larangeira Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EmirLarangeiraJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017104396189097984",
                "name": "Solange",
                "username": "so_cri_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466225863310127105",
                "name": "MARYLIS SOARES \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "SoaresMarylis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224195310",
                "name": "Guia F\u00e1cil Brasil Not\u00edcias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GuiafacilBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516501855555137536",
                "name": "Gil Brasil",
                "username": "GilBrasil35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537236239656558592",
                "name": "DELEGADO MARCOS QUEZADO",
                "username": "delegado_marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253183357711790080",
                "name": "Terra Brasil Not\u00edcias",
                "username": "TerraBrasilnot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518724826185318401",
                "name": "Telmo De Toledo",
                "username": "ToledoTelmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1512277191458963457",
                "name": "\u200f\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "lucascavalgante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33198708",
                "name": "Futuro eh VEGANO \ud83c\udf33",
                "username": "ErikaBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1515366301220458497",
                "name": "",
                "username": "eustaquiojor",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "15676707",
                "name": "Daniel Araujo | \ud83e\udd91",
                "username": "daraujop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774276167247466496",
                "name": "M E M E R I A",
                "username": "M_E_M_E_R_I_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370669232",
                "name": "Nunca_vi_neve",
                "username": "Nunca_vi_neve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296482732374134784",
                "name": "Giane Alves",
                "username": "gianeaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1495242897070993411",
                "name": "Tarcisio_Gurgel2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CisoGurgel22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537533275333349376",
                "name": "Eliane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f",
                "username": "EliannedMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489113082592911360",
                "name": "Aline Martins REMAX",
                "username": "remax_aline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202230089766838274",
                "name": "Monkey Silva",
                "username": "Mickey20Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912705881678188544",
                "name": "luiz a antunes",
                "username": "luizantunes63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76995281",
                "name": "Olga Huhn 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "OlgaHuhn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62409002",
                "name": "FLASH CURITIBA",
                "username": "flash_curitiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822109096497344512",
                "name": "nini",
                "username": "niniamaisbraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162488541",
                "name": "Pernambuco Maravilhoso",
                "username": "PEmaravilhoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389187389",
                "name": "Bruno Figueiredo",
                "username": "breifig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925775224142008320",
                "name": "Helena Mota",
                "username": "HelenaMota9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479298849223196681",
                "name": "Elisangela Trajano",
                "username": "ElisangelaTraj5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349820621262385154",
                "name": "Futebol Geogr\u00e1fico",
                "username": "futgeografico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430678855015092224",
                "name": "Plaquinhas Chamego Meu",
                "username": "chamego_meu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062543213683269632",
                "name": "Sonhando Mundo Afora",
                "username": "AforaSonhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51489815",
                "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi",
                "username": "CGuedes1906",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484431768962973699",
                "name": "lu\u00edsa",
                "username": "Iujansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288993312679120899",
                "name": "Juliana Barroso \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e",
                "username": "_Juliana_Matos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1115945378686406656",
                "name": "Hoopers",
                "username": "by_hoopers",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1541778905778032641",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpyzocv8qmy385vq9w34whwzudkjul",
        "oldest_id": "1539337004038619136",
        "result_count": 492
    }
}