{
    "data": [
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-06-21T19:35:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539331297453162496"
            ],
            "id": "1539331297453162496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u emociona cerca de 25 mil no feriad\u00e3o de Corpus Christi  #RICMais  https://t.co/IK6d72K8et"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-06-21T19:35:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539331083120041984"
            ],
            "id": "1539331083120041984",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Adiada a vota\u00e7\u00e3o do PLC 72/2022, que institui a Opera\u00e7\u00e3o Urbana Consorciada - OUC Parque Municipal de Inhoa\u00edba. https://t.co/0SqrlWwjdj"
        },
        {
            "author_id": "626725650",
            "created_at": "2022-06-21T19:33:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539330652021133312"
            ],
            "id": "1539330652021133312",
            "in_reply_to_user_id": "626725650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma excelente iniciativa, que contribuir\u00e1 muito. Da nossa parte, segue o compromisso de requalificar o Morro do Cristo como ativo tur\u00edstico da cidade, seja melhorando sua estrutura para visita, seja pela sua institui\u00e7\u00e3o como monumento natural, favorecendo portanto o ecoturismo.\n+ https://t.co/P4nVbOHz6k"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2022-06-21T19:26:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539328902811746304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "2652801607",
                        "start": 110,
                        "username": "caatingacerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539328902811746304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Atualizado mapa da regi\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Serras Caatingueiras \ud83c\udf35 #caatinga  https://t.co/iQQhJisMwR @caatingacerrado"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2022-06-21T19:25:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539328555108245504"
            ],
            "id": "1539328555108245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conv\u00edvio Social remove constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea verde pertencente ao Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/P0mqQP6CWJ"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2022-06-21T19:24:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539328543607377921"
            ],
            "id": "1539328543607377921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conv\u00edvio Social remove constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea verde pertencente ao Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/E1lWQM9ur6"
        },
        {
            "author_id": "1419627961163071494",
            "created_at": "2022-06-21T19:20:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539327480615653377"
            ],
            "id": "1539327480615653377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conv\u00edvio Social remove constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea verde pertencente ao Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/BSqPLjfnTO"
        },
        {
            "author_id": "1518947879838265345",
            "created_at": "2022-06-21T19:08:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539324415434973184"
            ],
            "id": "1539324415434973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BolsonaroReeleitoEm2022 \nPANTANAL (Corumb\u00e1/MS):  projeto do Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal! https://t.co/xs7RazFi8J"
        },
        {
            "author_id": "1234973328110227457",
            "created_at": "2022-06-21T19:05:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539323669012430848"
            ],
            "id": "1539323669012430848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crate\u00fas recebe primeira reuni\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do C\u00e2nion Cearense do Rio Poti | https://t.co/ZuEsB464ar"
        },
        {
            "author_id": "1078634791535341570",
            "created_at": "2022-06-21T19:03:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539323151057821696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "37921404",
                        "start": 0,
                        "username": "julliocardia"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "69727940",
                        "start": 14,
                        "username": "silveropereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539323151057821696",
            "in_reply_to_user_id": "37921404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@julliocardia @silveropereira eu sendo garota propaganda do parque nacional \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "85058243",
            "created_at": "2022-06-21T19:00:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539322418459815936"
            ],
            "id": "1539322418459815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Jair M. Bolsonaro 1, [21 de jun de 2022]\nPANTANAL (Corumb\u00e1/MS):  projeto do Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 km ao redor do Parque Nacional do Pantanal. https://t.co/acqaNs9yYU"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-06-21T18:47:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539319133824618496"
            ],
            "id": "1539319133824618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conv\u00edvio Social remove constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea verde pertencente ao Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/CyRjjpwKMa"
        },
        {
            "author_id": "1553823878",
            "created_at": "2022-06-21T18:44:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539318267965317120"
            ],
            "id": "1539318267965317120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da identifica\u00e7\u00e3o dos invasores, Univaja forneceu os locais de atua\u00e7\u00e3o dos criminosos e os caminhos alternativos usados por eles com o objetivo de entrar na \u00e1rea protegida sem alertar a fiscaliza\u00e7\u00e3o: https://t.co/txsZydONTT\n\n#BrunoPereira #DomPhillips #ValedoJavari #PF"
        },
        {
            "author_id": "317083078",
            "created_at": "2022-06-21T18:35:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539316129260195841"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42613,
                        -19.03546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ecde58cb927fc7cd"
            },
            "id": "1539316129260195841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Serra do Intendente https://t.co/DAeHNTX0Vb"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2022-06-21T18:26:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539313830311903233"
            ],
            "id": "1539313830311903233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "PANTANAL (Corumb\u00e1/MS):  projeto do Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu https://t.co/pPBjkaK0Hv"
        },
        {
            "author_id": "1452999754431049734",
            "created_at": "2022-06-21T18:06:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539308904894824448"
            ],
            "id": "1539308904894824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Auditores-Fiscais resgatam 23 trabalhadores quilombolas em fazenda pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Minas Gerais\n\nhttps://t.co/KBlJzidlhX\n\n#ministeriodotrabalho #minist\u00e9riodotrabalhoeemprego #ministeriodotrabalhoeprevidencia #auditorfiscal #auditorfiscaldotrabalho #sinait #sinaitsp https://t.co/BPkQHzM95r"
        },
        {
            "author_id": "2725146836",
            "created_at": "2022-06-21T17:52:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539305196903448576"
            ],
            "id": "1539305196903448576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando direto do Rio Manicor\u00e9 parte da equipe dessa emblem\u00e1tica expedi\u00e7\u00e3o para apoiar a cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel nessa regi\u00e3o maravilhosa e sociobiodiversa da Amaz\u00f4nia! Convido todos a seguir as atualiza\u00e7\u00f5es da expedi\u00e7\u00e3o #AmazoniaQPrecisamos https://t.co/sYYMEjub2G"
        },
        {
            "author_id": "1098037308350234625",
            "created_at": "2022-06-21T17:51:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539304919202668545"
            ],
            "id": "1539304919202668545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANTANAL (Corumb\u00e1/MS):  projeto do Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno de ininterrupta . https://t.co/0KxaWskmNl"
        },
        {
            "author_id": "1507481130005581825",
            "created_at": "2022-06-21T17:50:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539304680630763523"
            ],
            "id": "1539304680630763523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PANTANAL (Corumb\u00e1/MS):  projeto do Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Min. do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno de forma ininterrupta. https://t.co/AN2iUjiV29"
        },
        {
            "author_id": "173185330",
            "created_at": "2022-06-21T17:45:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539303597741162496"
            ],
            "id": "1539303597741162496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PANTANAL (Corumb\u00e1/MS):  projeto do Instituto Homem Pantaneiro / IHP - a\u00e7\u00e3o conjunta com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 kms ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno de forma ininterrupta. https://t.co/imR2sCcpLP"
        },
        {
            "author_id": "1324413438169387008",
            "created_at": "2022-06-21T17:45:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539303459916218368"
            ],
            "id": "1539303459916218368",
            "in_reply_to_user_id": "1324413438169387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno de forma ininterrupta.\n\nGoverno do Brasil #BolsonaroNoPrimeiroTurno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "1090291692744466433",
            "created_at": "2022-06-21T17:19:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539297005494747136"
            ],
            "id": "1539297005494747136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o co\u00edbe crime ambiental em reserva marinha de Arraial do Cabo; a PF e o ICMBio apreenderam uma embarca\u00e7\u00e3o que pescava com apetrechos proibidos - um espinhel de 8 milhas - na Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo\n\nhttps://t.co/wTVK6fe36i"
        },
        {
            "author_id": "1417615056674689029",
            "created_at": "2022-06-21T16:52:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539290067688165378"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42682647",
                        "start": 0,
                        "username": "camarario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539290067688165378",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camarario Onde seria esse parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "1093902695101095936",
            "created_at": "2022-06-21T16:38:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539286683425947648"
            ],
            "id": "1539286683425947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por meio de requerimento, a vereadora Iara Bernardi (PT) questiona o Executivo sobre a previs\u00e3o para que seja encaminhado o projeto de Cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal dos Tropeiros para aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara Municipal. Leia mais: https://t.co/jLmlIPZZI9 https://t.co/Kfy0j2Ue4X"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-06-21T16:29:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539284468468486146"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1539284468468486146",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os parlamentares tamb\u00e9m analisam vetos do Poder Executivo, dentre eles, o PL 1692-A/2020, que institui a pol\u00edtica municipal de conscientiza\u00e7\u00e3o e orienta\u00e7\u00e3o sobre a doen\u00e7a l\u00fapus eritematoso sist\u00eamico. Saiba mais: https://t.co/ep7nP3HDwD"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-06-21T16:29:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539284463787573251"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1539284463787573251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OrdemDoDia: os vereadores retomam, nesta ter\u00e7a-feira (21), o debate sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Inhoa\u00edba, na Zona Oeste do Rio. O local contar\u00e1 com escola, quadra poliesportiva, espa\u00e7o de desenvolvimento infantil, entre outros equipamentos.+"
        },
        {
            "author_id": "947196777089916928",
            "created_at": "2022-06-21T16:12:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539280031783976962"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1336336010796355587",
                        "start": 0,
                        "username": "Dracokilla_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539280031783976962",
            "in_reply_to_user_id": "1336336010796355587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dracokilla_ O z\u00e9 me lembrou o rol\u00ea da Classics no parque municipal que saudades nuuu"
        },
        {
            "author_id": "2388588905",
            "created_at": "2022-06-21T15:46:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539273465550802946"
            ],
            "id": "1539273465550802946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse dia foi ic\u00f4nico, a gente foi pro parque municipal ensaiar grown woman e ela foi a respons\u00e1vel por me socar na BEYHIVE kkkkkk eu amo essa prima https://t.co/5Zu4BtIfLs"
        },
        {
            "author_id": "1057715273149698049",
            "created_at": "2022-06-21T15:46:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539273454993678339"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "143147295",
                        "start": 0,
                        "username": "Martinaportia1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539273454993678339",
            "in_reply_to_user_id": "143147295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Martinaportia1 Parque Estadual de Vila Velha, Ponta Grossa, Estado do Paran\u00e1, Brasil.\nS\u00e3o panel\u00f5es enormes de forma\u00e7\u00f5es muito antigas de grande profundidade e todos eles tem comunica\u00e7\u00e3o por canais subterr\u00e2neos, pois nunca transbordam.\n*perto de onde resido. https://t.co/oTFPS5Lpe5"
        },
        {
            "author_id": "242323553",
            "created_at": "2022-06-21T15:31:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539269835611328512"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49978924,
                        -1.45321521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1539269835611328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IDEFLOR-Bio promove a soltura de quase 200 tartarugas marinhas no Monumento Natural do Atalaia.\nLeia https://t.co/muirRvS93I em Jornal Passaporte https://t.co/bRgqFmHtWI"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2022-06-21T15:21:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539267240935280640"
            ],
            "id": "1539267240935280640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia sem medidas compensat\u00f3rias - Not\u00edcias - https://t.co/HJBiOSgf1z #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "970510896752709633",
            "created_at": "2022-06-21T14:14:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539250345003687936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "22914738",
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539250345003687936",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_eco Tem unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia que foi criada criminosamente. Que n\u00e3o tinha floresta. Que foi criada apenas para madeireiro n\u00e3o recuperar \u00e1rea degradada.\n\nEu estou preocupado com a an\u00e1lise simplista e que desconhece detalhes t\u00e9cnicos que das coisas."
        },
        {
            "author_id": "1448553967009640450",
            "created_at": "2022-06-21T13:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539241727705468930"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "292256889",
                        "start": 38,
                        "username": "CH_MS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539241727705468930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dado \nSabia que o Lago de la Ba\u00f1a da @CH_MS tem a sua origem na eros\u00e3o glaci\u00e1ria?\n\nhttps://t.co/ki55a0YwkY https://t.co/XoXJIiuT4P"
        },
        {
            "author_id": "1246278475348168707",
            "created_at": "2022-06-21T13:35:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539240548942458880"
            ],
            "id": "1539240548942458880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha estudantes de geografia, parem de ir p meu interior pq qnd eu vou e quero ir p parque nacional t\u00e1 interditado p os estudantes de geo \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1288937923187023874",
            "created_at": "2022-06-21T13:33:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539240119160524800"
            ],
            "id": "1539240119160524800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A concess\u00e3o permite a pr\u00e1tica de manejo florestal sustent\u00e1vel para a explora\u00e7\u00e3o de produtos florestais madeireiros e n\u00e3o madeireiros\n\nVista a\u00e9rea da Flona de Humait\u00e1, no Amazonas. Foto: SFB\n\nA Floresta Nacional de Humait\u00e1 \u00e9 a primeira floresta p\u00fablica\n\nhttps://t.co/v4SBJHyxoW https://t.co/SAWeNW0Mj7"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2022-06-21T13:30:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539239416669130755"
            ],
            "id": "1539239416669130755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente | A empresa tamb\u00e9m mant\u00e9m uma reserva biol\u00f3gica em que trabalha com animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o como a harpia (maior ave brasileira) e a on\u00e7a-pintada. https://t.co/N4mgSs0ce5"
        },
        {
            "author_id": "48112295",
            "created_at": "2022-06-21T13:04:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539232787223412737"
            ],
            "id": "1539232787223412737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental captura on\u00e7a-parda em ch\u00e1cara em Epit\u00e1cio \nFelino foi solto em trecho do Parque Estadual do Rio do Peixe, entre Ouro Verde e Presidente Venceslau\nhttps://t.co/pZRnjbjXZu"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2022-06-21T12:54:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539230294590599170"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "1149131923652063232",
                        "start": 149,
                        "username": "nelsonbarbudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539230294590599170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 242,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 111
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da C\u00e2mara aprovou ontem a redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia sem medidas compensat\u00f3rias.\n\nO relator do PL 4379/20, @nelsonbarbudo, excluiu a amplia\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Ele tem hist\u00f3rico de crimes ambientais.\n\nhttps://t.co/2t6boR3e21"
        },
        {
            "author_id": "1245476741981917185",
            "created_at": "2022-06-21T12:32:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539224767043186691"
            ],
            "id": "1539224767043186691",
            "in_reply_to_user_id": "1245476741981917185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arrai\u00e1 no parque municipal\ndia 23 quinta\n20h30 banda mod\u00e3o de boteco\n22h gian e giovani\n\ndia 24 sexta\n20h30 nathalia diniz\n22h renato teixiera\n\ndia 25 s\u00e1bado\n16h30 wesley e thiago\n19h jo\u00e3o carlos e carlos leite\n20h30 fina ful\u00f4\n22h alysson e adysson"
        },
        {
            "author_id": "25025448",
            "created_at": "2022-06-21T12:26:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539223231290347522"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1539223231290347522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/Gl0pVPrdLJ"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-06-21T12:21:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539222028095574017"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "1319659474462834691",
                        "start": 267,
                        "username": "ideflorbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539222028095574017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9950 filhotes de #tartarugasmarinhas foram soltas na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural do Atalaia, no #Par\u00e1. \nA esp\u00e9cie, conhecida como #tartaruga oliva, est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o.\nO Monumento Natural #Atalaia \u00e9 formado por lagos, dunas, restinga e manguezal.\n\ud83d\udcf9@ideflorbio https://t.co/X5Kpywr8Mk"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-06-21T11:18:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539206235177857024"
            ],
            "id": "1539206235177857024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nPARQUE NACIONAL MINA DE COBRE DAS ILHAS VIRGENS BRIT\u00c2NICAS\nhttps://t.co/xbGi2zzUbC https://t.co/0ZqeYv1akR"
        },
        {
            "author_id": "1111079005275475974",
            "created_at": "2022-06-21T11:01:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539201729895485441"
            ],
            "id": "1539201729895485441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m aqui que v\u00e1 amanh\u00e3 no show gratuito do rico dalasam na biblioteca parque estadual? \ud83d\udc41\ud83d\udc44\ud83d\udc41"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-21T10:32:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539194444414590980"
            ],
            "id": "1539194444414590980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/34hNlbaoPw"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2022-06-21T10:02:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539187060422189056"
            ],
            "id": "1539187060422189056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relator excluiu a cria\u00e7\u00e3o de duas novas \u00e1reas que ampliam unidades de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/7G3UBsFpam"
        },
        {
            "author_id": "985649420233531392",
            "created_at": "2022-06-21T09:57:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539185709050994690"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1539185709050994690",
            "in_reply_to_user_id": "985649420233531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Portaria n\u00ba 22/2022, apresenta a \u00e1rea protegida por acautelamento provis\u00f3rio como sendo 71% maior do que o tombamento municipal de Belo Horizonte e 44 vezes superior \u00e0 \u00e1rea tombada pelo Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional (Iphan)."
        },
        {
            "author_id": "1012904496576520192",
            "created_at": "2022-06-21T03:43:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539091507499630594"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "996833696484347904",
                        "start": 0,
                        "username": "PaulokO_o"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "242967720",
                        "start": 11,
                        "username": "monark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1539091507499630594",
            "in_reply_to_user_id": "996833696484347904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaulokO_o @monark Eu falei p ir pro meio do mato, n pro parque estadual kkkkkkkkk apesar q \u00e9 s\u00f3 ele se enfiar no meio dos matos dnv, ou ir morar na Amaz\u00f4nia, o estado msm n vai nem notar q ele ta l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "332473227",
            "created_at": "2022-06-21T02:27:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539072520661385217"
            ],
            "id": "1539072520661385217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou mimir pq amanh\u00e3 vou levar meus meninos l\u00e1 no parque nacional da fonte grande pensa no rol\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "525652329",
            "created_at": "2022-06-21T02:27:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539072501715722242"
            ],
            "id": "1539072501715722242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "P\u00f4r-do-Sol no Cerrado\n.\nLocal: Parque Nacional das Emas, Chapad\u00e3o do C\u00e9u, Goi\u00e1s\nData: 12/06/2022 https://t.co/1ECoqWsRiR"
        },
        {
            "author_id": "1306939076147281921",
            "created_at": "2022-06-21T02:23:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539071354368151552"
            ],
            "id": "1539071354368151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Daisy Dove e sua m\u00e3e, Katy Perry, visitaram nessa segunda-feira (20), o \u201cParque Nacional de Daintree\u201d, em Queensland, na Austr\u00e1lia. https://t.co/kJGwseqHt8"
        },
        {
            "author_id": "525652329",
            "created_at": "2022-06-21T01:17:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539054904651698177"
            ],
            "id": "1539054904651698177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-peneira (Elanus leucurus)\n.\nDaqui a pouco, conto um relato de campo dessa esp\u00e9cie\n.\nLocal: Parque Nacional das Emas, Chapad\u00e3o do C\u00e9u, Goi\u00e1s\nData: 12/06/2022 https://t.co/ZFk576iq8H"
        },
        {
            "author_id": "74589300",
            "created_at": "2022-06-21T01:06:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539052209211682818"
            ],
            "id": "1539052209211682818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitem a Serra do Capara\u00f3. Agroecologia \nCaf\u00e9 org\u00e2nico (melhores do pa\u00eds), floresta de p\u00e9 e ecoturismo no Parque Nacional do Capara\u00f3 e seu entorno. https://t.co/HRYBSTaUEo"
        },
        {
            "author_id": "636324633",
            "created_at": "2022-06-21T00:57:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539049916743528449"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1539049916743528449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/abGlSf9Qlu"
        },
        {
            "author_id": "57649413",
            "created_at": "2022-06-21T00:14:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539039016691040257"
            ],
            "id": "1539039016691040257",
            "in_reply_to_user_id": "57649413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Revitaliza\u00e7\u00f5es do Parque Municipal Ant\u00f4nio Augusto de Figueiredo e do Parque Ecol\u00f3gico Muzeti Elias Ant\u00f4nio (em Altin\u00f3polis).\n\nForam investidos pelo Governo de SP, com recursos\u00a0do Fundo de Interesses Difusos (FID),\u00a0cerca de R$ 3,7 milh\u00f5es nas obras. +"
        },
        {
            "author_id": "1502806389437173766",
            "created_at": "2022-06-20T23:39:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539030128239513600"
            ],
            "id": "1539030128239513600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais militares da Unidade de Policiamento Ambiental do Parque Estadual do Desengano (3\u00aa UPAm) identificaram na \u00faltima sexta-feira (17) o desmatamento em uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente localizada no munic\u00edpio de S\u00e3o Fid\u00e9lis. https://t.co/j0n5nYAAyF"
        },
        {
            "author_id": "206447866",
            "created_at": "2022-06-20T23:38:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539029867378900993"
            ],
            "id": "1539029867378900993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/fbB1VlSzzr"
        },
        {
            "author_id": "32951105",
            "created_at": "2022-06-20T22:42:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539015871040872448"
            ],
            "id": "1539015871040872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento tamb\u00e9m contar\u00e1 com a utiliza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os p\u00fablicos como a Pra\u00e7a da Liberdade e o Parque Municipal de Itaipava.\n#petropolisemcena #petropolis #itaipava #sescquitandinha #festivaldeinverno\n\nhttps://t.co/1C3EIW6png"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2022-06-20T22:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539012825363914752"
            ],
            "id": "1539012825363914752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem aniversariante hoje: o Parque Ecol\u00f3gico de Campo Cerrado! \n\nEle foi o primeiro parque municipal criado para a conserva\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o campestre. Completando 12 anos, o local \u00e9 fechado ao p\u00fablico, mas para finalidade de pesquisas cient\u00edficas \u00e9 poss\u00edvel conhecer https://t.co/jctS55Xy0K"
        },
        {
            "author_id": "313015500",
            "created_at": "2022-06-20T22:19:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539010009052356611"
            ],
            "id": "1539010009052356611",
            "in_reply_to_user_id": "313015500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALE DO JAVARI\nO QUE ESPERAR\nAMBOS ARMADOS \nDE UM LADO:\nMIL\u00cdCIA DA UNIVAJA\nDE OUTRO:\nRIBEIRINHOS ISOLADOS DEFENDENDO O GANHA P\u00c3O DA  FAMILIA.\nUNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O N\u00c3O \u00c9 TERRA NEM DE \u00cdNDIO NEM DE RIBEIRINHO.\nAMBOS S\u00d3 USAM.\n\u00c9 TERRA P\u00daBLICA, NOSSA.\nISSO TEM DE ACABAR."
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2022-06-20T22:16:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539009314123284482"
            ],
            "id": "1539009314123284482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA EST\u00c1 SENDO INVADIDA A CADA MOMENTO E NINGU\u00c9M FAZ NADA.  #DF2"
        },
        {
            "author_id": "988060367824785416",
            "created_at": "2022-06-20T22:03:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539006146543071232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1233873194626506753",
                        "start": 0,
                        "username": "TiagoNa95354659"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1305370609459900417",
                        "start": 17,
                        "username": "EVANDROBRAVOZZ"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1526019074714640385",
                        "start": 33,
                        "username": "AHorcelC"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "76049312",
                        "start": 43,
                        "username": "senadorhumberto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5aaf2499d3a86bb2"
            },
            "id": "1539006146543071232",
            "in_reply_to_user_id": "1233873194626506753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TiagoNa95354659 @EVANDROBRAVOZZ @AHorcelC @senadorhumberto Mamata \u00e9 pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, virar presidente e demitir o fiscal que fez seu trabalho.\n\nAli\u00e1s, mamata \u00e9 o miliciano virar presidente e os militares come\u00e7arem a usar avi\u00f5es da FAB para fazer tr\u00e1fico de coca\u00edna."
        },
        {
            "author_id": "1535628961442672640",
            "created_at": "2022-06-20T21:53:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539003531918725120"
            ],
            "id": "1539003531918725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - Ok\nPonta de Pedras - Ok\nVila de Alter do Ch\u00e3o - Ok\nPraia do Amor - Ok\nPraia do Cajueiro - Ok\nFloresta Encantada - Ok\nArapiuns - Falta\nJari - Falta\nPonta do Cururu remando - Falta\nEm breve vou dar Check em tds os rol\u00eas dessa regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1537161963070963713",
            "created_at": "2022-06-20T21:41:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539000606643343360"
            ],
            "id": "1539000606643343360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando essa pequena jornada por Len\u00e7\u00f3is-BA, digo que \u00e9 uma cidade que compensa conhecer.  H\u00e1 diversos locais tur\u00edsticos que n\u00e3o foram aqui indicados, e Len\u00e7\u00f3is \u00e9 apenas uma porta de entrada do enorme Parque Nacional da Chapada Diamantina. \nhttps://t.co/fuCpPFXuxb"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2022-06-20T21:40:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1539000315789336579"
            ],
            "id": "1539000315789336579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpus Christi: n\u00famero de estrangeiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u durante o feriado praticamente iguala\u00a02019 https://t.co/SzA0G8wlLy"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-20T21:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538998444186034176"
            ],
            "id": "1538998444186034176",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 49 pontos de fogo (24% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/pumods8SGi"
        },
        {
            "author_id": "1500334430",
            "created_at": "2022-06-20T21:18:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538994642200436737"
            ],
            "id": "1538994642200436737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da \u00c1gua Mineral proporcionar\u00e1 estacionamento e entrada gratuita para quem se inscrever no evento por meio deste link: https://t.co/U1dbmzeMUh\n\ud83d\uddd3 25 de junho\n\ud83d\udd57 8h da manh\u00e3\n\ud83d\udccd Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00c1gua Mineral) https://t.co/07nLhkE2yz"
        },
        {
            "author_id": "69048100",
            "created_at": "2022-06-20T21:05:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538991468769161216"
            ],
            "id": "1538991468769161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAs \u00e1reas que est\u00e3o sendo desafetadas da Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 est\u00e3o ocupadas, n\u00e3o conservam mais sua vegeta\u00e7\u00e3o original e, portanto, n\u00e3o est\u00e3o desempenhando nenhum papel relevante para a conserva\u00e7\u00e3o da flora e fauna nativas\u201d \n\nAh, mas os latif\u00fandio improdutivo pode n\u00e9 https://t.co/eJSeF3oqVQ"
        },
        {
            "author_id": "54433687",
            "created_at": "2022-06-20T21:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538991076597305344"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14958776,
                        -25.08063381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1538991076597305344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ascens\u00e3o ao topo do #picoparana - 1\u00b0 dia\n#montanhismo #parana #mundovertical em Parque Estadual Do Pico Paran\u00e1 https://t.co/f2aRpfa6fS"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2022-06-20T20:52:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538988268410355714"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "733029728588861440",
                        "start": 2,
                        "username": "CMADSUSTENTAVEL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538988268410355714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A @CMADSUSTENTAVEL aprovou proposta que altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona) e transforma a Reserva Biol\u00f3gica da Contagem (DF) em parque nacional. Entenda: https://t.co/0glrzlp5Is"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-06-20T20:47:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538987003840286720"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "73550153",
                        "start": 107,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538987003840286720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u emociona cerca de 25 mil no feriad\u00e3o de Corpus Christi https://t.co/UmTdtJikc2 \n\n@CataratasBrasil"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2022-06-20T20:32:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538983138772275203"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1538983138772275203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Acorda Maria A Bonita, atenta contra o fascismo, o dia j\u00e1 vem raiando e a mil\u00edcia j\u00e1 est\u00e1 de p\u00e9...\" \ud83c\udfb5 \ud83d\udcf8 by @azimutefoto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/0dL2EQZ2oX"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2022-06-20T20:29:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538982343431577602"
            ],
            "id": "1538982343431577602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia sem medidas compensat\u00f3rias  https://t.co/WOXIwOQYIk"
        },
        {
            "author_id": "1444031197873680391",
            "created_at": "2022-06-20T20:17:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538979321682984962"
            ],
            "id": "1538979321682984962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia sem medidas compensat\u00f3rias \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/1cNjeAoEnx"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2022-06-20T20:16:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538979048864378881"
            ],
            "id": "1538979048864378881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#C\u00e2maradosDeputados Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia sem medidas compensat\u00f3rias https://t.co/1ZwcnsSOgn https://t.co/YzKUcaXaQj"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-06-20T20:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538975094609002501"
            ],
            "id": "1538975094609002501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia sem medidas compensat\u00f3rias https://t.co/rFjfDQBhGO"
        },
        {
            "author_id": "1511029965596340233",
            "created_at": "2022-06-20T19:54:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538973489331204097"
            ],
            "id": "1538973489331204097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia sem medidas compensat\u00f3rias https://t.co/qvVXnOst19"
        },
        {
            "author_id": "180799387",
            "created_at": "2022-06-20T19:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538973372457132037"
            ],
            "id": "1538973372457132037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Auditores-Fiscais resgatam 23 trabalhadores quilombolas em fazenda pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Minas Gerais  https://t.co/iQLSaBCzDd"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-06-20T19:44:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538970973990400000"
            ],
            "id": "1538970973990400000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia sem medidas compensat\u00f3rias https://t.co/yDHeGXEkw8"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-06-20T19:12:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538963028330299400"
            ],
            "id": "1538963028330299400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u emociona cerca de 25 mil no feriad\u00e3o de Corpus Christi https://t.co/9aNh5uc3Uz"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2022-06-20T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538959877124636672"
            ],
            "id": "1538959877124636672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo A\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica alega que a orla \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e que est\u00e1 havendo a descaracteriza\u00e7\u00e3o de um patrim\u00f4nio paisag\u00edstico\nhttps://t.co/SImgYjAo4k"
        },
        {
            "author_id": "1273991924865740801",
            "created_at": "2022-06-20T18:53:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538958220462637056"
            ],
            "id": "1538958220462637056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores coisas para fazer em Parque Nacional de Bryce Canyon https://t.co/T5BmxcY88E"
        },
        {
            "author_id": "1537685457294831616",
            "created_at": "2022-06-20T18:15:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538948744263131136"
            ],
            "id": "1538948744263131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama, visto do  Shopping Suma\u00fama.\n#manausnasfotos em Manaus, Brazil https://t.co/aSUSFtC5oQ"
        },
        {
            "author_id": "96009634",
            "created_at": "2022-06-20T18:14:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538948425852628993"
            ],
            "id": "1538948425852628993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tribunal regional de Ibagu\u00e9 na Col\u00f4mbia determinou a pris\u00e3o domiciliar do presidente do pa\u00eds, Ivan Duque. Pela decis\u00e3o, ele deve ficar cinco dias em c\u00e1rcere, por n\u00e3o\u00a0ter cumprido uma ordem judicial que exigia que ele protegesse um parque nacional.  Por Fonte prim\u00e1ria news"
        },
        {
            "author_id": "59560000",
            "created_at": "2022-06-20T18:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538944884584943631"
            ],
            "id": "1538944884584943631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como parte do nosso compromisso com a comunidade, aconteceu na aldeia Muirapinima, a consulta p\u00fablica sobre o plano de manejo da APA Jar\u00e1 onde os moradores e organiza\u00e7\u00f5es locais puderam discutir sobre o uso sustent\u00e1vel da unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no cora\u00e7\u00e3o de Juruti. https://t.co/vtWRey9ZBW"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-06-20T17:44:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538940788926816256"
            ],
            "id": "1538940788926816256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 347,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Essa cachoeira que \u00e9 uma pintura da natureza.\n\n\ud83d\udccdParque Nacional Plitvice Lakes - Cro\u00e1cia \ud83c\udded\ud83c\uddf7 https://t.co/HAyZFfBL2s"
        },
        {
            "author_id": "1240438898",
            "created_at": "2022-06-20T17:10:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538932239874109444"
            ],
            "id": "1538932239874109444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamarindo Cimarron, Monumento Natural.\n\ud83d\udccdMunicipio Oviedo, Prov. Pedernales. https://t.co/xh0xXQEL0Y"
        },
        {
            "author_id": "1376659502766907393",
            "created_at": "2022-06-20T17:02:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538930349815873537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "161419220",
                        "start": 79,
                        "username": "ActorLeeMinHo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538930349815873537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seoraksan\nO parque nacional Seoraksan \u00e9 outro dos destinos imperd\u00edveis no pa\u00eds\n@ActorLeeMinHo https://t.co/NtQj8aHVIN"
        },
        {
            "author_id": "1470421708377104394",
            "created_at": "2022-06-20T16:59:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538929634431090688"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "154882680",
                        "start": 0,
                        "username": "passeram"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538929634431090688",
            "in_reply_to_user_id": "154882680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@passeram Possivelmente foi liberado numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. E a senhora de cabelo brancos \u00e9 a maior especialista em chimpanz\u00e9s que j\u00e1 existiu, ent\u00e3o obviamente ela n\u00e3o iria soltar se n\u00e3o tivesse seguran\u00e7a que daria certo."
        },
        {
            "author_id": "339352805",
            "created_at": "2022-06-20T15:49:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538911966886039552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "339352805",
                        "start": 129,
                        "username": "PortalSBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538911966886039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Montanha: Governo repassa R$ 2,5 milh\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o do projeto  https://t.co/9FcTbhaCOm #MONTANHA via @PortalSBN"
        },
        {
            "author_id": "339352805",
            "created_at": "2022-06-20T15:21:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538904856584413185"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "339352805",
                        "start": 129,
                        "username": "PortalSBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538904856584413185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Montanha: Governo repassa R$ 2,5 milh\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o do projeto  https://t.co/9FcTbhaCOm #MONTANHA via @PortalSBN https://t.co/2sSIEQ3ALm"
        },
        {
            "author_id": "1461693446746423298",
            "created_at": "2022-06-20T15:19:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538904345093234690"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1440978594919026689",
                        "start": 0,
                        "username": "DIONEOL85688543"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1270774020808626176",
                        "start": 17,
                        "username": "ThiagoResiste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538904345093234690",
            "in_reply_to_user_id": "1440978594919026689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DIONEOL85688543 @ThiagoResiste Ent\u00e3o ajuda a mudar e n\u00e3o criticar e falar besteira. Como que o governo vai impedir morte na Amaz\u00f4nia sem saber que as pessoas vai e n\u00e3o informa ao \u00f3rg\u00e3o competente que TA indo para uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o  ambiental! Vc j\u00e1 foi a Amaz\u00f4nia?"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-06-20T14:56:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538898615837523968"
            ],
            "id": "1538898615837523968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O animal da semana \u00e9 o Mico-le\u00e3o-preto! \ud83d\udda4\n \nPor muitos anos a esp\u00e9cie foi considerada extinta, mas em 1970 foi redescoberta no Parque Estadual do Morro do Diabo (Instituto Florestal de S\u00e3o Paulo, agora Funda\u00e7\u00e3o Florestal de S\u00e3o Paulo), pelo primat\u00f3logo Adelmar Coimbra Filho. https://t.co/ERscjywbSA"
        },
        {
            "author_id": "1312864981227114496",
            "created_at": "2022-06-20T14:37:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538893871576502272"
            ],
            "id": "1538893871576502272",
            "in_reply_to_user_id": "1312864981227114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cozumel guarda uma das maiores barreiras de corais do planeta no Parque Nacional Marinho dos Recifes de Cozumel e h\u00e1 tr\u00eas anos, o parque precisou fechar pontos de visita\u00e7\u00e3o para tentar salvar e recuperar as esp\u00e9cies. #turismosustentavel #cozumel #greenpressbr https://t.co/F5bF8sRcg4"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-06-20T14:37:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538893742731673600"
            ],
            "id": "1538893742731673600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/QNKJ1uX31F O corpo fla mlhor q mil plavras trata bm d seu com h\u00e1btos saud\u00e1veis,a novas amizades se formando mas prsrvar sua vida prticular \u00e9 vital,dixar o convivio familir em sgundo plano,em rsolver tdas as pend\u1ebdncias financeiras atuais.Encare-as d frente e pronto.\""
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2022-06-20T14:03:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538885365284626433"
            ],
            "id": "1538885365284626433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 684,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Vanderlei est\u00e1 completando 75 anos. Ele foi um dos respons\u00e1veis pela conquista da Ta\u00e7a Libertadores em 1976. Antes da pandemia ele vendia pizza no Parque Municipal. Por onde anda o Vanderlei? https://t.co/kZ94swJDXK"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-06-20T13:58:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538883997253738496"
            ],
            "id": "1538883997253738496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc49\u00c1gua pro vinho. Ex-diretor da Itaipu Binacional, o gal. Joaquim Silva e Luna via que a empresa poderia bancar https://t.co/7mW1WFJ8wE 18 km de rodovia no Parna do Igua\u00e7u (PR). J\u00e1 sob batuta do alm. Anatalicio Risden Junior, o superintendente de Gest\u00e3o Ambiental de Itaipu, Ariel https://t.co/d8JNX0PkEO"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-06-20T13:50:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538881938521481216"
            ],
            "id": "1538881938521481216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u emociona cerca de 25 mil no feriad\u00e3o de Corpus Christi\n\nhttps://t.co/i3eUPYJKTe https://t.co/uFki7TpitV"
        },
        {
            "author_id": "1498431222770552843",
            "created_at": "2022-06-20T13:44:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538880446750244864"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2393657647",
                        "start": 17,
                        "username": "IaraMariano4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538880446750244864",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva @IaraMariano4 Tratores usados para desmatar a \u00e1rea foram apreendidos e levados para a sede do parque. O ICMBio denunciou o caso \u00e0 Pol\u00edcia Federal ==&gt; https://t.co/V2Qt17vbQA #tvanhanguera #G1GO"
        },
        {
            "author_id": "1498431222770552843",
            "created_at": "2022-06-20T13:42:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538880054163296257"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "141817380",
                        "start": 0,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538880054163296257",
            "in_reply_to_user_id": "141817380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anitta Tratores usados para desmatar a \u00e1rea foram apreendidos e levados para a sede do parque. O ICMBio denunciou o caso \u00e0 Pol\u00edcia Federal ==&gt; https://t.co/V2Qt17vbQA #tvanhanguera #G1GO"
        },
        {
            "author_id": "139572785",
            "created_at": "2022-06-20T13:40:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538879456621764609"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1538879456621764609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Troquei o celular para n\u00e3o espantar o amigo a\u00ed... Aproveitei e brinquei com o foco.\n\nCataratas de Foz do Igua\u00e7u. Parque Nacional do Igua\u00e7u, maior conjunto de quedas d'agua do mundo. \n#Samsung #S21plus https://t.co/X57QfRYUSc"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-20T13:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538876950286049280"
            ],
            "id": "1538876950286049280",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Ponte Alta do Tocantins, TO. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins. https://t.co/PQxPNlLhCf"
        },
        {
            "author_id": "882236839293308928",
            "created_at": "2022-06-20T13:02:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538870000324423686"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1240069758206296064",
                        "start": 0,
                        "username": "MariaLuizaQuar3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538870000324423686",
            "in_reply_to_user_id": "1240069758206296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariaLuizaQuar3 Moro em Resende, sul do RJ. Cidade vizinha ao parque nacional do Itatiaia. Semana passada fez 3\u00ba de madrugada"
        },
        {
            "author_id": "66459227",
            "created_at": "2022-06-20T12:50:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538866812195987456"
            ],
            "id": "1538866812195987456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 25 mil visitantes no feriad\u00e3o https://t.co/lpAGNFGaZJ https://t.co/83WXYn3m5K"
        },
        {
            "author_id": "1520915556974612481",
            "created_at": "2022-06-20T12:44:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538865269376012293"
            ],
            "id": "1538865269376012293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOCUS PORTAL CULTURAL: PARQUE NACIONAL DAS SETE CIDADES: PARA\u00cdSO NATURAL DO PIAU\u00cd https://t.co/n90zv0K9OH"
        },
        {
            "author_id": "1388145067592929284",
            "created_at": "2022-06-20T12:39:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538864060590170113"
            ],
            "id": "1538864060590170113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udc65 Parque Nacional do Igua\u00e7u supera meta de visita\u00e7\u00e3o no feriado de Corpus Christi; expectativa era receber cerca de 20 mil visitantes entre a quinta (16) e este domingo (19); nos quatro dias, foram mais de 25 mil visitantes, conforme o parque; hor\u00e1rio de atendimento foi amplia"
        },
        {
            "author_id": "1520915556974612481",
            "created_at": "2022-06-20T12:36:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538863415317364737"
            ],
            "id": "1538863415317364737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALBERTO ARA\u00daJO &amp; AMIGOS: PARQUE NACIONAL DAS SETE CIDADES: PARA\u00cdSO NATURAL ... https://t.co/vrVYfdxlRq https://t.co/j4sXj7N8LF"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-06-20T12:11:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538857146330365952"
            ],
            "id": "1538857146330365952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u emociona cerca de 25 mil no feriad\u00e3o de Corpus\u00a0Christi https://t.co/kFWtVQfYDW"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-06-20T12:11:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538857142152843268"
            ],
            "id": "1538857142152843268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u emociona cerca de 25 mil no feriad\u00e3o de Corpus\u00a0Christi https://t.co/OWZkJ3dZAt"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-06-20T12:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538856943615414272"
            ],
            "id": "1538856943615414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : PARQUE NACIONAL BA\u00cdA DOS TUBAR\u00d5ES DAS ILHAS VIRGENS BRIT\u00c2NICAS\nhttps://t.co/DifIOC0eYn https://t.co/eo1HULvTTI"
        },
        {
            "author_id": "345082308",
            "created_at": "2022-06-20T11:57:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538853517116555268"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "128372940",
                        "start": 162,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538853517116555268",
            "in_reply_to_user_id": "345082308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "com participa\u00e7\u00e3o do ponto de apoio do Parque Nacional do Pantanal\u201d, ressaltou Marta Giannichi.\n\nSaiba mais: \nhttps://t.co/4fmStTjz65\n\nGOVERNO FEDERAL \nPresidente @jairbolsonaro  \nhttps://t.co/QufN3o55el"
        },
        {
            "author_id": "345082308",
            "created_at": "2022-06-20T11:57:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538853512972476416"
            ],
            "id": "1538853512972476416",
            "in_reply_to_user_id": "345082308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que v\u00e3o monitorar um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno de forma ininterrupta. \n\n\u201cEssas antenas v\u00e3o otimizar bastante o tempo de detec\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio."
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-06-20T11:56:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538853320097513475"
            ],
            "id": "1538853320097513475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Mundial Natural, recebeu 25.466 visitantes nos quatro dias do feriad\u00e3o de Corpus Christi (16 a 19 de junho), com direito a vaz\u00e3o d\u2019\u00e1gua especial, registrando milh\u00f5es de litros acima da m\u00e9dia.\n\nhttps://t.co/Ry9Ji7eLTB https://t.co/eSFaHeuk2q"
        },
        {
            "author_id": "902193349033111552",
            "created_at": "2022-06-20T11:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538846624054759424"
            ],
            "id": "1538846624054759424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformado de destruidor para guardi\u00e3o, o que aconteceu nos guardas florestais do Parque Nacional da Floresta Tropical de Hainan? #China #MeioAmbiente #desmatamento #florestas https://t.co/RIDxJ3cKgw"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2022-06-20T11:25:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538845428560678913"
            ],
            "id": "1538845428560678913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Mundial Natural, recebeu 25.466 visitantes nos quatro dias do feriad\u00e3o de Corpus Christi (16 a 19 de junho), com direito a vaz\u00e3o d\u2019\u00e1gua especial, registrando milh\u00f5es de litros acima da m\u00e9dia. https://t.co/aEtKwfWL7y"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2022-06-20T11:21:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538844603880701952"
            ],
            "id": "1538844603880701952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 25 mil visitantes no feriad\u00e3o\nhttps://t.co/ODhQGIbslR"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-06-20T11:08:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538841285280382976"
            ],
            "id": "1538841285280382976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia e uma segunda-feira com muita motiva\u00e7\u00e3o.\n\nC\u00e2nions e Cachoeira das Cariocas (Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros).  Cavalcante - Goi\u00e1s.\n\nFoto: Melhores Destinos.\n\n#BomDia #Natureza #ChapadadosViadeiros https://t.co/OXAMw8h3an"
        },
        {
            "author_id": "1535628961442672640",
            "created_at": "2022-06-20T10:57:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538838550015254528"
            ],
            "id": "1538838550015254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia no Oeste do Par\u00e1.  Hora de retornar a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s para um \u00faltimo banho!"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-06-20T10:57:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538838432318889985"
            ],
            "id": "1538838432318889985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u emociona cerca de 25 mil no feriad\u00e3o de Corpus Christi.\n\nLeia mais no site. https://t.co/6X1pUVKyNL\n\n#cataratasdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #feriad\u00e3o #turismo #viagem #lazer #natureza #fozdoigua\u00e7u #brasil #vemprafoz https://t.co/h4XHwW8cPb"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-20T10:49:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538836433527521281"
            ],
            "id": "1538836433527521281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/8AclZNSD8N"
        },
        {
            "author_id": "1131528554804645889",
            "created_at": "2022-06-20T10:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538826003065077760"
            ],
            "id": "1538826003065077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 conheces o remodelado Parque Municipal de Santa Cruz? https://t.co/JygfpUvaqI"
        },
        {
            "author_id": "313015500",
            "created_at": "2022-06-20T09:27:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538815894649978881"
            ],
            "id": "1538815894649978881",
            "in_reply_to_user_id": "313015500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALE DO JAVARI\nO QUE ESPERAR\nAMBOS ARMADOS \nDE UM LADO:\nMIL\u00cdCIA DA UNIVAJA\nDE OUTRO:\nRIBEIRINHOS ISOLADOS DEFENDENDO O GANHA P\u00c3O DA  FAMILIA.\nUNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O N\u00c3O \u00c9 TERRA NEM DE \u00cdNDIO NEM DE RIBEIRINHO.\nAMBOS S\u00d3 USAM.\n\u00c9 TERRA P\u00daBLICA, NOSSA.\nISSO TEM DE ACABAR."
        },
        {
            "author_id": "1519617007343345664",
            "created_at": "2022-06-20T09:24:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538814971232018433"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "790516563975766016",
                        "start": 0,
                        "username": "InezCyborra"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "85327394",
                        "start": 13,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538814971232018433",
            "in_reply_to_user_id": "790516563975766016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InezCyborra @randolfeap Mas a milit\u00e2ncia petista n\u00e3o engana ningu\u00e9m, Amaz\u00f4nia gar\u00e7as a suas dimens\u00f5es e quantidade de \u00e1rea protegida, se torna um \u00f3timo lugar pra esconder contrabandista e traficantes o que eles querem mesmo???"
        },
        {
            "author_id": "3294916133",
            "created_at": "2022-06-20T07:59:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538793574535311360"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1538793574535311360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/GkfQ1cjpDV"
        },
        {
            "author_id": "1477128863704563713",
            "created_at": "2022-06-20T04:22:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538738922439725056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1273348383755902976",
                        "start": 0,
                        "username": "MorTony13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538738922439725056",
            "in_reply_to_user_id": "1273348383755902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MorTony13 Por falar em Sintra, TODOS os media corruptos vigaristas sem credibilidade esconderam a constru\u00e7\u00e3o da casa ilegal de Ana Gomes, a caluniadora mor do Reino,  em plena \u00e1rea protegida do parque natural Sintra Cascais"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2022-06-20T03:05:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538719665974829057"
            ],
            "id": "1538719665974829057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica Bananal SP\nJuntamente tivemos uma reuni\u00e3o com Gestor, Executivo do munic\u00edpio e membros do Conselho Consultivo com pauta voltada para as a\u00e7\u00f5es e demandas da UC. https://t.co/93mGw7f9rY"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2022-06-20T01:48:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538700271915831296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "99539627",
                        "start": 0,
                        "username": "daariorivera"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1538700271915831296",
            "in_reply_to_user_id": "99539627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daariorivera Do lado do Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "1381233908663083013",
            "created_at": "2022-06-19T22:31:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538650604788232192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "2919006938",
                        "start": 85,
                        "username": "GoProBR"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "32340023",
                        "start": 94,
                        "username": "GoPro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.37969218,
                        -28.6987428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "1538650604788232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraxta &gt;&gt;&gt;\n.\n.\n.\n#gopro10black #lightroomedit #\u1d18\u026a\u1d04s\u1d00\u0280\u1d1b #photografy #nature @goprobr @gopro #parquealtairguidi em Parque Municipal Prefeito Altair Guidi https://t.co/kcWwobbx7O"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2022-06-19T22:02:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538643320603303938"
            ],
            "id": "1538643320603303938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra-coral verdadeira, a mais venenosa do Brasil, \u00e9 encontrada em jarro de plantas em casa no Cear\u00e1. Os bombeiros realizaram o resgate do animal, que foi devolvido \u00e0 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nLeia mat\u00e9ria completa: \u21e9\nhttps://t.co/HJq5qvN0Kr"
        },
        {
            "author_id": "66459227",
            "created_at": "2022-06-19T21:46:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538639341609795585"
            ],
            "id": "1538639341609795585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera meta de visita\u00e7\u00e3o no feriado de Corpus Christi https://t.co/4SqONjxBa6 https://t.co/ndUgJBxS9J"
        },
        {
            "author_id": "46410912",
            "created_at": "2022-06-19T21:45:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538639166287781888"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "9cd4b2380b86cf2e"
            },
            "id": "1538639166287781888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal Luiz Carlos Grecco, o antigo P\u00e9rola da Serra, um excelente local para levar sua fam\u00edlia para fazer um piquenique. Valeu Kiko, Flavia, Taka e todos os envolvidos na revitaliza\u00e7\u00e3o deste espa\u00e7o incr\u00edvel em Ribeir\u00e3o Pires. #ribeiraopires https://t.co/Jwvz3bgtZ9"
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2022-06-19T21:39:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538637673241403395"
            ],
            "id": "1538637673241403395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 #JunhoVerde: conhecimento gera a consci\u00eancia necess\u00e1ria para a conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Por isso, a SEMA realizou esta semana uma trilha ecol\u00f3gica na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Fazendinha. Vem ver! \u25b6\ufe0f https://t.co/arXdrXGIOL"
        },
        {
            "author_id": "68475360",
            "created_at": "2022-06-19T21:35:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538636537734352896"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1538636537734352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foco, for\u00e7a e f\u00e9! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udfd4 en Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/UAhysaCBwe"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-19T21:33:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538636070593634308"
            ],
            "id": "1538636070593634308",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Pq. Est. do Jalap\u00e3o (TO): 18% do total, com 37 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 17% do total, com 34 focos"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2022-06-19T21:20:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538632811825049604"
            ],
            "id": "1538632811825049604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 25 mil visitantes no\u00a0feriad\u00e3o https://t.co/ci8GcK0ku9"
        },
        {
            "author_id": "1105696577769869312",
            "created_at": "2022-06-19T20:42:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538623245393481728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1303500342898946050",
                        "start": 0,
                        "username": "genniferibeiro_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538623245393481728",
            "in_reply_to_user_id": "1303500342898946050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@genniferibeiro_ deveria passar q a constru\u00e7\u00e3o daquelas barcas rid\u00edculas terror da arquitetura est\u00e3o constru\u00eddas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "713582080471482368",
            "created_at": "2022-06-19T20:20:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538617668676247552"
            ],
            "id": "1538617668676247552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 doida pra ir pro parque nacional, por esses dias"
        },
        {
            "author_id": "2314373816",
            "created_at": "2022-06-19T19:24:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538603557250813953"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3424888348",
                        "start": 0,
                        "username": "la_ninfa_xl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538603557250813953",
            "in_reply_to_user_id": "3424888348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@la_ninfa_xl Monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "1130956954518597632",
            "created_at": "2022-06-19T19:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538598741631983622"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "35015510",
                        "start": 0,
                        "username": "nando_reis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538598741631983622",
            "in_reply_to_user_id": "35015510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nando_reis \u00c9 s\u00f3 n\u00e3o entrar em \u00e1rea protegida sem comunicar \u00f3rg\u00e3o oficiais! Porra!"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2022-06-19T18:36:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538591508877787136"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1538591508877787136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SerTRANSneja. Militando no @desafioserradacapivara \ud83d\udcf8 by @azimutefoto \ud83d\udc9a em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/wfvxMlfG6K"
        },
        {
            "author_id": "4568051242",
            "created_at": "2022-06-19T17:37:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538576613121695744"
            ],
            "id": "1538576613121695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 organizando uma trilha l\u00e1 no parque natural municipal de piraputangas\ud83d\udc9a\ud83d\ude45\ud83c\udffd quem for fazer a trilha n\u00e3o vai ser arrepender"
        },
        {
            "author_id": "345082308",
            "created_at": "2022-06-19T17:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538575623802724356"
            ],
            "id": "1538575623802724356",
            "in_reply_to_user_id": "345082308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baia Negra foram recuperados 58 hectares. \n\nJ\u00e1 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 s\u00e3o 24 hectares.\n\nSomando todos os projetos, ser\u00e3o recuperados quase 250 hectares de \u00e1reas degradadas no Pantanal. \nOs investimentos passam de R$ 6,8 milh\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "345082308",
            "created_at": "2022-06-19T17:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538575622280298498"
            ],
            "id": "1538575622280298498",
            "in_reply_to_user_id": "345082308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Sesc Pantanal s\u00e3o mais 30 hectares recuperados no projeto mais recente e 46 hectares em outro j\u00e1 conclu\u00eddo. \n\nJ\u00e1 na Reserva Biol\u00f3gica Marechal Rondon, s\u00e3o 32 hectares que est\u00e3o sendo recuperados, mais 25 j\u00e1 conclu\u00eddos."
        },
        {
            "author_id": "1310613579612254210",
            "created_at": "2022-06-19T17:14:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538570829948141568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1084856507550912513",
                        "start": 0,
                        "username": "Diamba_Girl"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1538570829948141568",
            "in_reply_to_user_id": "1310613579612254210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Diamba_Girl @titayoga P.S: Frequento festas eletr\u00f4nicas, de comercial a under. Inclusive to virada de uma. Critica a festa em area protegida n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de preconceito, e sim questao de BOM SENSO e de respeito, que \u00e9 o que dizem tanto ter.\nEsse tipo de rol\u00ea \u00e9 irrespons\u00e1vel. \"Ain, tem permiss\u00e3o': (+)"
        },
        {
            "author_id": "233383596",
            "created_at": "2022-06-19T16:59:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538567277813063681"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1538567277813063681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/mwYeel5hlh"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-06-19T16:59:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538567257021894657"
            ],
            "id": "1538567257021894657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano raro \u00e9 avistado em Parque Estadual no Par\u00e1 - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/kMyL0HJn8x"
        },
        {
            "author_id": "1146457140909027328",
            "created_at": "2022-06-19T16:36:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538561441334280192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1231389420785459201",
                        "start": 0,
                        "username": "ElGrandSapon"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "1538561441334280192",
            "in_reply_to_user_id": "1231389420785459201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElGrandSapon Sabe me dizer que esp\u00e9cie \u00e9 essa?\nEncontrei ela no parque estadual do tainhas em S\u00e3o Francisco de Paula Rio Grande do Sul https://t.co/t2Cl4m2BBS"
        },
        {
            "author_id": "1263079998879141894",
            "created_at": "2022-06-19T16:20:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538557405025472512"
            ],
            "id": "1538557405025472512",
            "in_reply_to_user_id": "1263079998879141894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rondon criou o Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o aos \u00cdndios, que depois virou Funai. Demarcou as fronteiras no oeste e noroeste do Brasil. Intermediou a pacificou de conflito entre pa\u00edses latino-americanos. Foi um dos grandes respons\u00e1veis pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xing\u00fa."
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-06-19T16:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538552187265196034"
            ],
            "id": "1538552187265196034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Turismo I A maior cachoeira do mundo fica na Amaz\u00f4nia internacional: Salto \u00c1ngel: https://t.co/2bpRRkCF3t \n\nS\u00e3o 979 metros, sendo 807 metros de queda sem interrup\u00e7\u00e3o, e est\u00e1 localizada no Parque Nacional Canaima, no extremo sudeste da Venezuela.\n\n#Amazonia #Internacional"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2022-06-19T15:44:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538548222452502530"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1538548222452502530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccdPousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, localizada no alto do rio Tapaj\u00f3s, em Itaituba - PA \ud83c\udf43\ud83d\uded6\ud83d\udef6 https://t.co/c2POAGi5Bg"
        },
        {
            "author_id": "1374400483675140096",
            "created_at": "2022-06-19T15:16:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538541114491392000"
            ],
            "id": "1538541114491392000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aqui no parque nacional procurando a juma marru\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "44677414",
            "created_at": "2022-06-19T15:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538537158239301633"
            ],
            "id": "1538537158239301633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL de CAMPOS do JORD\u00c3O - 1 dia\nConhe\u00e7a as incr\u00edveis paisagens do Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o e saboreie a rica gastronomia da Serra da Mantiqueira!\n\ud83d\udc49 Conhe\u00e7a o roteiro: https://t.co/sIxGzOyv0K https://t.co/s4KrGGq3ip"
        },
        {
            "author_id": "1417555802139906051",
            "created_at": "2022-06-19T14:50:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538534747902820352"
            ],
            "id": "1538534747902820352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Elefanta gr\u00e1vida d\u00e1 \u00e0 luz\n\nAconteceu durante um saf\u00e1ri no Parque Nacional de Chobe. Isso n\u00e3o foi planejado e o grupo de turistas estava na hora certa no lugar certo.\n\nA celebra\u00e7\u00e3o p\u00f3s-parto e a prote\u00e7\u00e3o contra poss\u00edveis predadores pela manada de elefantes, \u00e9 espetacular... https://t.co/WxWqnpkg0P"
        },
        {
            "author_id": "31419983",
            "created_at": "2022-06-19T14:16:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538526011528077312"
            ],
            "id": "1538526011528077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Lazer Novas op\u00e7\u00f5es no feriad\u00e3o no parque municipal do Emiss\u00e1rio Submarino. https://t.co/eYz6KX50RG"
        },
        {
            "author_id": "52728014",
            "created_at": "2022-06-19T14:13:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538525297544413184"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1538525297544413184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O bando do canc\u00e3o acrobata\", por N\u00f4ra Aires - Parque Municipal de Mossor\u00f3. https://t.co/gmDwguJean"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-06-19T14:10:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538524723130277890"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "718770508498673664",
                        "start": 24,
                        "username": "edusilvafogo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538524723130277890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\u00d3tima recorda\u00e7\u00e3o, compa @edusilvafogo \nManifesta\u00e7\u00e3o em defesa do Parque estadual da Serra da Tiririca, que criei e ampliei, e das lagoas de Itaipu e Piratininga.\nAqui com voc\u00ea, Paulo Bidegain e Alba Simon.\nTamb\u00e9m pescadores que nos fundamentaram a cria\u00e7\u00e3o da Resex Marinha Itaipu! https://t.co/l9Guv7umvZ"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2022-06-19T13:53:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538520419182866432"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.02149416,
                        -24.36406345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1538520419182866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando em casa depois de mais uma expedi\u00e7\u00e3o entre o Parque Nacional do Superagui-Barra-PR/Ariri-SP, sou recebido pelos tucanos e sapucaias. em Mochileiros Pousada e Observa\u00e7\u00e3o de Aves https://t.co/TpohYrkClm"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2022-06-19T13:16:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538511086097469440"
            ],
            "id": "1538511086097469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqueduto do Piraquara, localizado no n\u00facleo Piraquara em Realengo. Faz parte do Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#girocariocatour #aquedutodopiraquara #realengo #zonaoestedorio #arquitetura #historia #parqueestadualdapedrabranca #riodejaneiro https://t.co/zgcUkLJayP"
        },
        {
            "author_id": "3095669020",
            "created_at": "2022-06-19T12:54:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538505561989427202"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68765275,
                        -23.33440924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1538505561989427202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de Caminhada.. em Parque Estadual Juquery https://t.co/fxwqWFdIoG"
        },
        {
            "author_id": "316804648",
            "created_at": "2022-06-19T12:42:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538502443524206592"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04308212,
                        -26.48534939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1538502443524206592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o que tem pra hoje. \u2764 \n#parquelinearviaverde em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/UpWwIhtKxM"
        },
        {
            "author_id": "165816034",
            "created_at": "2022-06-19T12:32:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538500006176559112"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "792715718",
                        "start": 0,
                        "username": "umapsic"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "765618069062422528",
                        "start": 9,
                        "username": "archaeologyart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538500006176559112",
            "in_reply_to_user_id": "792715718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@umapsic @archaeologyart O Parque Nacional Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato - Piau\u00ed! \ud83d\ude4c\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "165816034",
            "created_at": "2022-06-19T12:32:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538499895342006275"
            ],
            "id": "1538499895342006275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato - Piau\u00ed! \ud83d\ude4c\ud83c\udffd https://t.co/U0WoPKRgyw"
        },
        {
            "author_id": "43531060",
            "created_at": "2022-06-19T12:23:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538497603641524225"
            ],
            "id": "1538497603641524225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingos de manh\u00e3 s\u00e3o incr\u00edveis! Voc\u00ea assiste ao Globo Rural e quer ir numa reserva extrativista no interior do Par\u00e1, meia hora depois voc\u00ea v\u00ea o Auto Esporte e quer comprar um Tesla!"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2022-06-19T12:22:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538497513124249601"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "68428245",
                        "start": 221,
                        "username": "alemacieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538497513124249601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 118,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Um pal\u00e1cio, segredos e muito verde!\n\nAos p\u00e9s do Morro do Corcovado, o Parque Lage encanta com seus 52 hectares de puro verde dentro do Parque Nacional da Tijuca, programas culturais, arte e muita hist\u00f3ria pra contar. \n\n\ud83d\udcf8 @alemacieira https://t.co/Ae5tHziQrB"
        },
        {
            "author_id": "52728014",
            "created_at": "2022-06-19T12:21:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538497294907088899"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1538497294907088899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque municipal. https://t.co/Sw1KqergGz"
        },
        {
            "author_id": "1173426626681614336",
            "created_at": "2022-06-19T12:06:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538493472302411778"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91254,
                        -25.25524
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3fd135e3a111667"
            },
            "id": "1538493472302411778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2013 Seja voc\u00ea mesmo. Todos os outros j\u00e1 existem..\ud83e\udd7e\ud83d\uddfe\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Pico Paran\u00e1 https://t.co/yR7NP1Zwxf"
        },
        {
            "author_id": "304090507",
            "created_at": "2022-06-19T11:56:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538490861264199680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50850883",
                        "start": 0,
                        "username": "MirandaSa_"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "247435759",
                        "start": 12,
                        "username": "Thomemadeira"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "2935908547",
                        "start": 26,
                        "username": "TokudaPaulino"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1330160328",
                        "start": 41,
                        "username": "Miranda50sonia"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "1145102929994702849",
                        "start": 57,
                        "username": "TentoniCleide"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "392806258",
                        "start": 72,
                        "username": "JSPendot"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "44915986",
                        "start": 82,
                        "username": "GaudTorquato"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1006713074521427970",
                        "start": 96,
                        "username": "RolandMayer12"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "972462380",
                        "start": 111,
                        "username": "MPrescinoti"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2217649231",
                        "start": 124,
                        "username": "LGCamelier"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "1222456723",
                        "start": 136,
                        "username": "verafrde"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "35879806",
                        "start": 146,
                        "username": "gnatalini"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "194645058",
                        "start": 157,
                        "username": "MariaLCAb"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "92008981",
                        "start": 168,
                        "username": "mariadorozario"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "298151813",
                        "start": 184,
                        "username": "ptcavalcanti"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "3293184617",
                        "start": 198,
                        "username": "suelyocchi"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "89505368",
                        "start": 210,
                        "username": "Sulains"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538490861264199680",
            "in_reply_to_user_id": "50850883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MirandaSa_ @Thomemadeira @TokudaPaulino @Miranda50sonia @TentoniCleide @JSPendot @GaudTorquato @RolandMayer12 @MPrescinoti @LGCamelier @verafrde @gnatalini @MariaLCAb @mariadorozario @ptcavalcanti @suelyocchi @Sulains Mas devo deixar ressalvas que o Parque Nacional do Xingu foi criado para assegurar a vida de ind\u00edgenas que estavam sendo dizimados pelo processo de ocupar para n\u00e3o ocuparem, conhecidos hj como assentamentos rurais."
        },
        {
            "author_id": "3307237209",
            "created_at": "2022-06-19T11:01:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538477146594807811"
            ],
            "id": "1538477146594807811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia de hoje eu fui a primeira pessoa a entrar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1436081150603284481",
            "created_at": "2022-06-19T09:23:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538452436687495169"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1538452436687495169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park\nTurismo de natureza. Nossas Fatbikes acess\u00edveis que outros meios de transporte no Parque Nacional.\u00a0H\u00e1 uma vasta gama de benef\u00edcios ambientais, econ\u00f4micos, de sa\u00fade e sociais positivos a serem considerados ao praticar cicloturismo. +5598988154827 https://t.co/hld2Uc17Qc"
        },
        {
            "author_id": "1247535101954519044",
            "created_at": "2022-06-19T07:55:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538430268033314818"
            ],
            "id": "1538430268033314818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o flagra madeira ilegal, trator e caminh\u00e3o dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Candeias, RO https://t.co/uJs0sNBh29"
        },
        {
            "author_id": "61349660",
            "created_at": "2022-06-19T06:41:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538411553543708672"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "1538411553543708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela paradinha no Big Sur para ver a McWay Falls, uma cachoeira de quase 25 metros de altura localizada no Parque Estadual Julia Pfeiffer Burns   que desemboca na praia.\n\nCA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/wVAj7zz3ow"
        },
        {
            "author_id": "1309201614616625152",
            "created_at": "2022-06-19T03:58:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538370573759389698"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1229579167416623104",
                        "start": 0,
                        "username": "LaurhIsabele_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538370573759389698",
            "in_reply_to_user_id": "1229579167416623104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaurhIsabele_ Obviamente dobradas em cima de uma pedra, num parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1170373760505044992",
            "created_at": "2022-06-19T03:42:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538366511861182465"
            ],
            "id": "1538366511861182465",
            "in_reply_to_user_id": "1170373760505044992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jau - AM. \nAqui encontramos pinturas rupestres em pedras, dif\u00edcil decifrar o que significa. E a vista do parque \u00e9 encantadora https://t.co/k8HLIvXOYK"
        },
        {
            "author_id": "855516555664404480",
            "created_at": "2022-06-19T03:01:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538356173484728321"
            ],
            "id": "1538356173484728321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vc conhece o Parque Estadual do Ibitipoca ?\nhttps://t.co/zqExV8IFQF\n\n#natureza #trilhas #minasgerais"
        },
        {
            "author_id": "42572290",
            "created_at": "2022-06-19T02:19:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538345792922058753"
            ],
            "id": "1538345792922058753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/SLRSmZOwJX"
        },
        {
            "author_id": "754127283875680260",
            "created_at": "2022-06-19T00:52:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538323797551595521"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1337190812447350784",
                        "start": 0,
                        "username": "advo_galo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538323797551595521",
            "in_reply_to_user_id": "1337190812447350784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@advo_galo_ Faz uma caminha no parque municipal cedo kkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "257656397",
            "created_at": "2022-06-19T00:29:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538317932979175425"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "765618069062422528",
                        "start": 0,
                        "username": "archaeologyart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538317932979175425",
            "in_reply_to_user_id": "765618069062422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@archaeologyart J\u00e1 tive a honra de v\u00ea-lo de pertinho. Sem d\u00favida, uma experi\u00eancia incr\u00edvel visitar o Parque Nacional Serra da Capivara (PI), onde est\u00e1 um dos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos mais relevante das Am\u00e9ricas. Nossa hist\u00f3ria passa por esses pared\u00f5es! \ud83d\ude0d https://t.co/vSvlpgwnnn"
        },
        {
            "author_id": "3798705617",
            "created_at": "2022-06-19T00:21:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538315954337239040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "25589776",
                        "start": 206,
                        "username": "people"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538315954337239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#O presidente Joe Biden caiu de sua bicicleta ao tentar cumprimentar um grupo de rep\u00f3rteres e moradores no Parque Estadual Cape Henlopen, em Delaware, na manh\u00e3 de s\u00e1bado. Ele n\u00e3o sofreu nenhum ferimento. .\n@people https://t.co/yZE5NFHyCc"
        },
        {
            "author_id": "240465677",
            "created_at": "2022-06-19T00:10:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538313239519535105"
            ],
            "id": "1538313239519535105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Fazenda Do Carmo https://t.co/wb03kmThBd"
        },
        {
            "author_id": "1495475850099232777",
            "created_at": "2022-06-19T00:07:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538312358992429058"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52627434",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexTienda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538312358992429058",
            "in_reply_to_user_id": "52627434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexTienda tu queires venir a comerte todas nuestras arepas y dejarnos sin nada hahahahahahahahahahahahahahahaa \n\nsaludos broth cuando vengas a venezuela parque nacional MOCHIMA"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2022-06-18T23:36:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538304753679192067"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1538304753679192067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada trilha \u00e9 uma cole\u00e7\u00e3o de momentos para nunca esquecer!\n#parquenacionaldoitatiaia\n\ud83d\udc9a em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/3JOWgMvgkO"
        },
        {
            "author_id": "1223220358289002501",
            "created_at": "2022-06-18T23:32:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538303697783992320"
            ],
            "id": "1538303697783992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo demais! \u2764\ufe0f em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/DFjhrUHtS1"
        },
        {
            "author_id": "68475360",
            "created_at": "2022-06-18T22:46:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538292169886167040"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88551408,
                        -21.701334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1538292169886167040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3 que a vida me deu! \u2764\ufe0f en Pico Do Pi\u00e3o - Parque Estadual Do Ibiti https://t.co/0McovGuqAX"
        },
        {
            "author_id": "1120772292424949760",
            "created_at": "2022-06-18T22:37:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538289828072136714"
            ],
            "id": "1538289828072136714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PartiuFrevo em Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera https://t.co/QSJoRZsrTa"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-18T21:33:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538273657251930113"
            ],
            "id": "1538273657251930113",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 116 pontos de fogo (48% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/ffXsgle1Ls"
        },
        {
            "author_id": "1396742869642321921",
            "created_at": "2022-06-18T21:13:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538268673126850560"
            ],
            "id": "1538268673126850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSISTA AO V\u00cdDEO DO MEU NOVO CANAL DO YOUTUBE (CABRAL EXPEDI\u00c7\u00d5ES), SOBRE O MEU PASSEIO EM PORTUGAL, AO PARQUE NACIONAL DA PENEDA G\u00caRES, QUE EST\u00c1 ENTRE OS 20 MAIS BONITOS DO MUNDO! CASCATA DO ARADO E MIRANTE DA PEDRA BELA!\nLINK DE ACESSO: https://t.co/aR2fhQUQ8g"
        },
        {
            "author_id": "1275180726313508867",
            "created_at": "2022-06-18T20:18:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538254739728699392"
            ],
            "id": "1538254739728699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de tartarugas marinhas s\u00e3o soltos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Salin\u00f3polis, no nordeste PA https://t.co/5UlP3WGOGQ #Not\u00edcias #Not\u00edciasDoPar\u00e1 #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1090669180192542720",
            "created_at": "2022-06-18T19:30:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538242808225595395"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "815398001678106625",
                        "start": 0,
                        "username": "MiBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538242808225595395",
            "in_reply_to_user_id": "815398001678106625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiBolsonaro Sou louca para minha filha conhecer a fauna e flora do Brasil. A gente s\u00f3 conhece a mata atl\u00e2ntica. Somos vizinho do Parque Nacional Serra da Bocaina. \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "1480582531292483599",
            "created_at": "2022-06-18T19:03:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538236086979280899"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538236086979280899",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR Exigimos a pris\u00e3o imediata do consultor de MS que fraudou a documenta\u00e7\u00e3o que concedeu a licen\u00e7a ao fazendeiro milion\u00e1rio, Rodrigo de tal, que  desmatou 50 hectares de \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o permanente do Parque Nacional das Emas. Aten\u00e7\u00e3o: Ainda h\u00e1 justi\u00e7a por aqui."
        },
        {
            "author_id": "1480582531292483599",
            "created_at": "2022-06-18T19:03:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538235848772276226"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "74842999",
                        "start": 0,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538235848772276226",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Imazon Exigimos a pris\u00e3o imediata do consultor de MS que fraudou a documenta\u00e7\u00e3o que concedeu a licen\u00e7a ao fazendeiro milion\u00e1rio, Rodrigo de tal, que  desmatou 50 hectares de \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o permanente do Parque Nacional das Emas. Aten\u00e7\u00e3o: Ainda h\u00e1 justi\u00e7a por aqui."
        },
        {
            "author_id": "1480582531292483599",
            "created_at": "2022-06-18T18:50:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538232776624951298"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538232776624951298",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews Exigimos a pris\u00e3o do Consultor de tal e do fazendeiro milion\u00e1rios Rodrigo de tal de MS que fraudaram a licen\u00e7a para Rodrigo de tal que desmatou 50 hectares de \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o permanente do Parque Nacional das Emas. Ao Consultor e Rodrigo de tal: Ainda h\u00e1 justi\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "1480582531292483599",
            "created_at": "2022-06-18T18:50:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538232683557535746"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "106714016",
                        "start": 0,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538232683557535746",
            "in_reply_to_user_id": "106714016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@policiafederal Exigimos a pris\u00e3o do Consultor de tal e do fazendeiro milion\u00e1rios Rodrigo de tal de MS que fraudaram a licen\u00e7a para Rodrigo de tal que desmatou 50 hectares de \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o permanente do Parque Nacional das Emas. Ao Consultor e Rodrigo de tal: Ainda h\u00e1 justi\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "1480582531292483599",
            "created_at": "2022-06-18T18:49:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538232418720788484"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 0,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538232418720788484",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio Exigimos a pris\u00e3o do Consultor de tal e do fazendeiro milion\u00e1rios Rodrigo de tal de MS que fraudaram a licen\u00e7a para Rodrigo de tal que desmatou 50 hectares de \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o permanente do Parque Nacional das Emas. Ao Consultor e Rodrigo de tal: Ainda h\u00e1 justi\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "1480582531292483599",
            "created_at": "2022-06-18T18:40:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538230270943539200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "68313718",
                        "start": 0,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538230270943539200",
            "in_reply_to_user_id": "68313718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@STF_oficial Exigimos a pris\u00e3o imediata do consultor de MS que fraudou a documenta\u00e7\u00e3o que concedeu a licen\u00e7a ao fazendeiro milion\u00e1rio, Rodrigo de tal, que  desmatou 50 hectares de \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o permanente do Parque Nacional das Emas. Aten\u00e7\u00e3o: Ainda h\u00e1 justi\u00e7a por aqui."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2022-06-18T18:39:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538229918080933889"
            ],
            "id": "1538229918080933889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\ud83c\udf33Equipe do MMA esteve em Corumb\u00e1/MS para conhecer o projeto do Instituto Homem Pantaneiro - IHP, que conta com c\u00e2meras de alta defini\u00e7\u00e3o e ir\u00e3o monitorar em um raio de 300 quil\u00f4metros ao redor do Parque Nacional do Pantanal e no seu entorno de forma ininterrupta. https://t.co/fiC3pXiIi4"
        },
        {
            "author_id": "1480582531292483599",
            "created_at": "2022-06-18T18:39:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538229842684088322"
            ],
            "id": "1538229842684088322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exigimos a pris\u00e3o imediata do consultor de MS que fraudou a documenta\u00e7\u00e3o que concedeu a licen\u00e7a ao fazendeiro milion\u00e1rio, Rodrigo de tal, que  desmatou 50 hectares de \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o permanente do Parque Nacional das Emas. Ao consultor e o tal Rodrigo: Ainda h\u00e1 justi\u00e7a por aqui."
        },
        {
            "author_id": "981609332428230656",
            "created_at": "2022-06-18T18:00:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538220200876711943"
            ],
            "id": "1538220200876711943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem vai colocar um desse no parque municipal daqui de maceio? https://t.co/8xIM0II4mc"
        },
        {
            "author_id": "1434659663841222657",
            "created_at": "2022-06-18T17:31:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538212828825501698"
            ],
            "id": "1538212828825501698",
            "in_reply_to_user_id": "1434659663841222657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O registro foi feito por turistas no Parque Nacional da Serra da Capivara\nhttps://t.co/A9OfED5zFJ"
        },
        {
            "author_id": "33412353",
            "created_at": "2022-06-18T17:25:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538211193193644032"
            ],
            "id": "1538211193193644032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento atinge 50 hectares do Parque das Emas, em Goi\u00e1s\n\nICMBio flagra retirada de \u00e1rvores em \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente, que margeia importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado. - LEIA MAIS:\nhttps://t.co/LYmsN8Cncv https://t.co/9MjQNcZowV"
        },
        {
            "author_id": "233383596",
            "created_at": "2022-06-18T17:23:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538210813009436672"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1538210813009436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/hjSzWv4dWV"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-06-18T17:14:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538208666477805573"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.1474303,
                        -19.05654459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1538208666477805573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/ypWnBwHB9c"
        },
        {
            "author_id": "1003104670187958274",
            "created_at": "2022-06-18T17:11:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538207812421140481"
            ],
            "id": "1538207812421140481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal https://t.co/dkjuwAkb0D"
        },
        {
            "author_id": "1268255100797059073",
            "created_at": "2022-06-18T17:04:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538205971801157632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "67302940",
                        "start": 0,
                        "username": "IPAM_Amazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538205971801157632",
            "in_reply_to_user_id": "67302940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IPAM_Amazonia nem mesmo oficialmente se sabia rota tomada, mantiveram segredo dos prop\u00f3sitos da atividade, adentraram em \u00e1rea protegida a qual limita o acesso inclusive \u00e0s FFAA, prote\u00e7\u00e3o da \u00e1reas da Amaz\u00f4nia h\u00e1 porem Senhora, na floresta, nos seus rios e igarap\u00e9s,"
        },
        {
            "author_id": "1006985130",
            "created_at": "2022-06-18T16:39:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538199754236170240"
            ],
            "id": "1538199754236170240",
            "in_reply_to_user_id": "1006985130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governador diz que ir\u00e1 at\u00e9 \u00e0s \u00faltimas consequ\u00eancias para que n\u00e3o seja criada uma reserva extrativista. Acho que o Governador n\u00e3o conhece o @inst_mamiraua que coordenada uma das maiores reservas extrativista do Pa\u00eds. Wilson Lima assim como Bolsonaro \u00e9 respons\u00e1vel pelo caos no Am."
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2022-06-18T16:31:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538197687698223104"
            ],
            "id": "1538197687698223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia (RJ) registra -11,4\u00baC, menor temperatura do ano no Brasil #msnbrasil https://t.co/bq7zF8MxNq"
        },
        {
            "author_id": "163056605",
            "created_at": "2022-06-18T16:06:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538191550013788164"
            ],
            "id": "1538191550013788164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/WcbdL6nzi4"
        },
        {
            "author_id": "122090998",
            "created_at": "2022-06-18T14:53:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538173062377619458"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1538173062377619458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/eUfc4t5s1K"
        },
        {
            "author_id": "1452764288347742216",
            "created_at": "2022-06-18T14:48:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538171827759075329"
            ],
            "id": "1538171827759075329",
            "in_reply_to_user_id": "1504566964588630017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_itsmil4 Fica no Parque Estadual Pedra Azul, tem uma cafeteria na frente at\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2022-06-18T14:40:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538169715167703040"
            ],
            "id": "1538169715167703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio flagra retirada de \u00e1rvores em \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente, que margeia importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/8C7YdeUFUm"
        },
        {
            "author_id": "31419983",
            "created_at": "2022-06-18T14:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538159849367908352"
            ],
            "id": "1538159849367908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Lazer Novas op\u00e7\u00f5es no feriad\u00e3o no parque municipal do Emiss\u00e1rio Submarino. https://t.co/eYz6KXmCgg"
        },
        {
            "author_id": "1149086507187212289",
            "created_at": "2022-06-18T13:42:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538155212422144001"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1231437918394290176",
                        "start": 0,
                        "username": "jyzien"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538155212422144001",
            "in_reply_to_user_id": "1231437918394290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jyzien Eu passei a ir pro parque municipal por causa disso, fiz v\u00e1rios projetos na escola, ia pro centro com algum amigo s\u00f3 pra tomar sorvete\n\nE nem era t\u00e3o t\u00f3xico assim, s\u00f3 desconfort\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "1369341501734608909",
            "created_at": "2022-06-18T13:32:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538152702286475266"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "370970579",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexSchwartsman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538152702286475266",
            "in_reply_to_user_id": "370970579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexSchwartsman Vista Chinesa. Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/lULSH52WjM"
        },
        {
            "author_id": "116236823",
            "created_at": "2022-06-18T13:13:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538147877893062656"
            ],
            "id": "1538147877893062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Campos do Jord\u00e3o \u00e9 uma grande op\u00e7\u00e3o de passeio neste frio..... O munic\u00edpio na Serra da Mantiqueira, em SP, possui uma arquitetura de estilo su\u00ed\u00e7o, um Parque Estadual e florestas de pinheiros.... Local muito bonito. https://t.co/40I8ceVkYf"
        },
        {
            "author_id": "344327643",
            "created_at": "2022-06-18T13:12:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538147688461520896"
            ],
            "id": "1538147688461520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10:12 da manh\u00e3 estou me alimentando de: mingau de aveia com whey\npara me aventurar em: uma caminhada pelo parque estadual de vila velha"
        },
        {
            "author_id": "1518744451191128066",
            "created_at": "2022-06-18T13:10:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538147215981559809"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "55101645",
                        "start": 0,
                        "username": "direitavotar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538147215981559809",
            "in_reply_to_user_id": "55101645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@direitavotar De fato, a alega\u00e7\u00e3o de que a Ferrogr\u00e3o passaria por \u00e1rea protegida \u00e9 desculpa para n\u00e3o deixar nosso governo assumir uma \u00e1rea que deve ter m\u00faltiplos interesses internacionais. Servem aos outros, isso sim."
        },
        {
            "author_id": "35000252",
            "created_at": "2022-06-18T12:30:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538137071545720832"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1538137071545720832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4660,
                "quote_count": 198,
                "reply_count": 43,
                "retweet_count": 510
            },
            "text": "T\u00e1 rolando uma rave de 5 dias na zona de amortecimento do Parque nacional da Chapada dos Veadeiros. A tal festa \"busca conex\u00e3o com a energia do quartzo\", j\u00e1 que veadeiros fica sobre uma das maiores reservas de quartzo, por\u00e9m o que est\u00e1 causando \u00e9 impacto ambiental na fauna/flora+"
        },
        {
            "author_id": "1448097423830700034",
            "created_at": "2022-06-18T12:24:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538135493015179264"
            ],
            "id": "1538135493015179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "apareceram umas fotos lind\u00edssimas de um pre wedding aqui na tml e me fizeram lembrar do meu \ud83e\udd0d sempre odiei ser fotografada ou filmada mas o lugar (parque nacional do itatiaia) era a coisa mais linda e deixou tudo mais leve"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-18T12:19:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538134324272300033"
            ],
            "id": "1538134324272300033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lib\u00e9lula\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/PPGWCKEmwH"
        },
        {
            "author_id": "122533022",
            "created_at": "2022-06-18T12:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538129487426101248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "39085195",
                        "start": 166,
                        "username": "theGEF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538129487426101248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Shennongjia consiste em florestas antigas, montanhas cobertas de neve e o amea\u00e7ado macaco-dourado de nariz empinado.\n\nCom o apoio do PNUMA e do \n@theGEF parceiros locais est\u00e3o expandindo e integrando a prote\u00e7\u00e3o do parque nos planos de desenvolvimento. \ud83d\udc4f https://t.co/vq57duJllY"
        },
        {
            "author_id": "1081197467729907712",
            "created_at": "2022-06-18T11:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538122369092419587"
            ],
            "id": "1538122369092419587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00c1BADO \u27a1 Neste s\u00e1bado (18), acontecer\u00e1 a Feira de Ado\u00e7\u00e3o de C\u00e3es no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. O evento, que ser\u00e1 das 9h \u00e0s 16h, \u00e9 organizado pelo Centro de Prote\u00e7\u00e3o ao Animal Dom\u00e9stico (Cepad).\n\nLeia a mat\u00e9ria completa em https://t.co/YkAgbFRJzi https://t.co/rNY7FgVrEg"
        },
        {
            "author_id": "2374463100",
            "created_at": "2022-06-18T09:42:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538094765065048064"
            ],
            "id": "1538094765065048064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPedras Parideiras\u201d de Arouca classificadas como Monumento Natural\u00a0Local https://t.co/U9oTyJU80W"
        },
        {
            "author_id": "868484751904079875",
            "created_at": "2022-06-18T09:27:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538091083959349249"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "725813144",
                        "start": 0,
                        "username": "DSFIslasCies"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538091083959349249",
            "in_reply_to_user_id": "725813144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DSFIslasCies PARQUE NACIONAL \n....no natural"
        },
        {
            "author_id": "1035427112",
            "created_at": "2022-06-18T08:12:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538072227828097024"
            ],
            "id": "1538072227828097024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GRITO DO BICHO 3:  ICMBio apreende mais de mil cabe\u00e7as de gado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1: https://t.co/64t4zZ6rDZ"
        },
        {
            "author_id": "56276916",
            "created_at": "2022-06-18T05:22:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538029361370001414"
            ],
            "id": "1538029361370001414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj vi fotos digitais do Prq Nacional Kruger \u00e9 a maior \u00e1rea protegida de fauna bravia da \u00c1frica do Sul, cobrindo cerca de 20 000 km e est\u00e1 localizado no nordeste do pa\u00eds, nas prov\u00edncias de Mpumalanga e Limpopo. L\u00e1 todos os tipos de animais num prq ex\u00f3tico de paisagens diversas."
        },
        {
            "author_id": "279599988",
            "created_at": "2022-06-18T03:28:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1538000798130483200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1588179598835064834",
                        "start": 0,
                        "username": "ibamagov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1538000798130483200",
            "in_reply_to_user_id": "38790549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ibamagov Uma draga usada por garimpeiros ilegais foi vista ontem no Rio Andir\u00e1, munic\u00edpio de Juru\u00e1, passando pela Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1 e entrando na Floresta Nacional de Tef\u00e9, AM. Esta \u00e9 a primeira draga avistada nessa regi\u00e3o, ainda preservada. https://t.co/7TvXki3PdY"
        },
        {
            "author_id": "1362505213299613700",
            "created_at": "2022-06-18T03:07:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537995335250849792"
            ],
            "id": "1537995335250849792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glass Beach \u2013 A praia de vidro mais famosa da California.\n\nNomeada em uma \u00e9poca em que era abundante em vidro marinho criado por anos de despejo de lixo em uma \u00e1rea do litoral perto da parte norte da cidade. \n\n\u00c9 ilegal coletar vidro neste parque estadual. https://t.co/vMRO34xqf4"
        },
        {
            "author_id": "37682032",
            "created_at": "2022-06-18T03:00:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537993750575607809"
            ],
            "id": "1537993750575607809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu tirei uma boa foto no parque municipal. E foi sem filtro! https://t.co/UioqvFsYJ8"
        },
        {
            "author_id": "1260284880245702659",
            "created_at": "2022-06-18T02:00:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537978601550729216"
            ],
            "id": "1537978601550729216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os , Guapimirim -RJ \nBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#SeguidorFielNoSDV\n#SabadoDetremuraSDV https://t.co/axSMnUfdsp"
        },
        {
            "author_id": "525652329",
            "created_at": "2022-06-18T01:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537977960023531523"
            ],
            "id": "1537977960023531523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r-do-Sol no rio Formoso, com o casal de araras-canind\u00e9 (Ara ararauna) pousados no buriti\n.\nLocal: Parque Nacional das Emas, Chapad\u00e3o do C\u00e9u, Goi\u00e1s\nData: 09/06/2022 https://t.co/HrCmejKHLv"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2022-06-18T01:52:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537976584983826434"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1537976584983826434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/5xQxIR8cct"
        },
        {
            "author_id": "365559271",
            "created_at": "2022-06-18T01:47:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537975359496261633"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "918256984012525569",
                        "start": 0,
                        "username": "salviosiattis"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1229855822886449152",
                        "start": 15,
                        "username": "estacaobrasilfm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537975359496261633",
            "in_reply_to_user_id": "918256984012525569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salviosiattis @estacaobrasilfm E aquelas \"Sete Cidades do Piau\u00ed\" no final s\u00e3o os s\u00edtios arqueol\u00f3gicos que o professor Ludovico Choven\u00e1gua achou do reino fundando pelo \u00faltimo rei visigodo, Roderigo, em nossas paragens. Hoje existe um parque nacional que protege as sete cidades..."
        },
        {
            "author_id": "1392203556799795204",
            "created_at": "2022-06-18T01:26:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537969918393495560"
            ],
            "id": "1537969918393495560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urgente: Cidades pr\u00f3ximas ao vulc\u00e3o Yellowstone est\u00e3o sendo evacuadas.\nO Parque Nacional de Yellowstone anunciou na segunda-feira que todas\nas entradas est\u00e3o temporariamente fechadas........ https://t.co/GEaWKqPiNQ"
        },
        {
            "author_id": "945732094185132032",
            "created_at": "2022-06-18T01:20:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537968544830214146"
            ],
            "id": "1537968544830214146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o municipal permite piqueniques, pr\u00e1ticas esportivas, ciclismo e caminhadas abertas\n\nO Parque Municipal Max Feffer, que fica localizado na avenida Senador Roberto Simonsen, 90, no bairro Jardim Imperador, estar\u00e1 aberto ao p\u00fablico durante este final\n\nhttps://t.co/vkIdqrtyjZ https://t.co/LFCeiFH5ll"
        },
        {
            "author_id": "1518744451191128066",
            "created_at": "2022-06-18T01:18:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537967850870124545"
            ],
            "id": "1537967850870124545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 206,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 92
            },
            "text": "PSOL pediu, Alexandre bloqueou, por causa de uma \u00e1rea protegida m\u00ednima, e agora saiu de pauta. Quanto pior melhor. https://t.co/EHK1Io4wnv"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2022-06-18T00:19:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537952993680576512"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1537952993680576512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/pWDidD26c6"
        },
        {
            "author_id": "713183147177984001",
            "created_at": "2022-06-17T23:33:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537941593063182336"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "dd4d228757bd2074"
            },
            "id": "1537941593063182336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso de uma viagem de uma semana no Parque Estadual de Ichetucknee Springs... Maaaas, me contento com Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "525652329",
            "created_at": "2022-06-17T23:08:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537935212943790080"
            ],
            "id": "1537935212943790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o-bobo (Nystalus chacuru)\n.\nDe bobo n\u00e3o tem \u00e9 nada, saiu direto do Angry Birds\n.\nLocal: Parque Nacional das Emas, Chapad\u00e3o do C\u00e9u, Goi\u00e1s\nData: 11/06/2022 https://t.co/MLvUP4wYiJ"
        },
        {
            "author_id": "701551816685838340",
            "created_at": "2022-06-17T22:50:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537930650489040896"
            ],
            "id": "1537930650489040896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Mirador-MA https://t.co/JJaETE4b7L"
        },
        {
            "author_id": "214067239",
            "created_at": "2022-06-17T22:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537926814462447619"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1581828846671859713",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelbboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537926814462447619",
            "in_reply_to_user_id": "2159646294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@rafaelbboa Algu\u00e9m aqui sabe q o Estado de Roraima n\u00e3o est\u00e1 ligado ao sistema el\u00e9trico nacional? E q a energia l\u00e1 \u00e9 suprida p usinas termel\u00e9tricas movidas a diesel? E q s\u00e3o consumidos cerca de 1 MILH\u00c3O DE LITROS DE DIESEL/DIA, p alimentar um Estado q cerca de 70% \u00e9 \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "1204436929292505089",
            "created_at": "2022-06-17T22:30:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537925786522427392"
            ],
            "id": "1537925786522427392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Depois que as  temperaturas chegaram a -7,7\u00b0C no Parque Nacional do Itatiaia (RJ), e o aquecimento global foi enterrado para sempre, ela se aposentou pelo INSS! https://t.co/lcrzyelRW3"
        },
        {
            "author_id": "1228371178370273281",
            "created_at": "2022-06-17T22:12:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537921176470573059"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "958937600894689280",
                        "start": 0,
                        "username": "IvanaMusri"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "4873895554",
                        "start": 12,
                        "username": "revista_bang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537921176470573059",
            "in_reply_to_user_id": "958937600894689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IvanaMusri @revista_bang Monumento natural \ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "1530209492432039936",
            "created_at": "2022-06-17T22:09:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537920274435174400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1281733936457093120",
                        "start": 0,
                        "username": "Milicianjaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537920274435174400",
            "in_reply_to_user_id": "1281733936457093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@milicianjaa Kkkkkkkk, Jaj\u00e1 o vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental a\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2022-06-17T22:06:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537919556601016322"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "53170567",
                        "start": 32,
                        "username": "oliberal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537919556601016322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Monte Alegre em @oliberal, como texto deste jornalista aqui, Embaixador do projeto #\u00c9Par\u00e1Isso \u2764\ufe0f https://t.co/IgUJElS44n"
        },
        {
            "author_id": "1383891189418528768",
            "created_at": "2022-06-17T22:03:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537919010397818882"
            ],
            "id": "1537919010397818882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 574,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 75
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f FUGA DO TRABALHO\n\nJair Bolsonaro, janeiro de 2012, estava fazendo uma das coisas que mais gosta: fugindo do trabalho. Ainda deputado federal, Bolsonaro pescava na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. Descumprindo a lei foi multado por Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli, servidor do Ibama."
        },
        {
            "author_id": "1209969409265192962",
            "created_at": "2022-06-17T21:59:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537917946802020356"
            ],
            "id": "1537917946802020356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como nem tudo \u00e9 desgra\u00e7a e Bolsonaro, estou partindo pra uma semaninha de mini ferias no parque nacional do Yosemite na Calif\u00f3rnia! Vou tentar( refor\u00e7o o tentar) ficar menos conectado, daqui uns dias to de volta."
        },
        {
            "author_id": "1453030787536805893",
            "created_at": "2022-06-17T21:52:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537916230325006336"
            ],
            "id": "1537916230325006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do Parque Nacional de Itatiaia RJ.\n@parquenacionaldoitatiaia https://t.co/dvMjhXw1c6"
        },
        {
            "author_id": "2558842842",
            "created_at": "2022-06-17T21:47:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537914868740681729"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "288237170",
                        "start": 37,
                        "username": "Psicologa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537914868740681729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Vila Velha em Ponta Grossa-PR\n@psicologa.dalvanilouza em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/SjCqmBGw6V"
        },
        {
            "author_id": "1191365095756115969",
            "created_at": "2022-06-17T21:46:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537914627555590149"
            ],
            "id": "1537914627555590149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condenado em primeira inst\u00e2ncia por beneficiar mineradoras no plano de manejo de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, viu o momento de pandemia enfrentada pelo Brasil como uma oportunidade para afrouxar as regras de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1341014238693867525",
            "created_at": "2022-06-17T21:45:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537914324387147780"
            ],
            "id": "1537914324387147780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O crime acontecia dentro do Parque Estadual da Serra do Mar.\n\nhttps://t.co/1mD1noyen5 https://t.co/6DgPFWsH3I"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-17T21:33:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537911282673651717"
            ],
            "id": "1537911282673651717",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 254 pontos de fogo (73% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/KHiNyYyHfT"
        },
        {
            "author_id": "889508568533217280",
            "created_at": "2022-06-17T21:17:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537907297761914880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4905682395",
                        "start": 0,
                        "username": "Elmano_sadino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537907297761914880",
            "in_reply_to_user_id": "4905682395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Elmano_sadino Possui poucas matas e em parques naturais e no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "760195556144717824",
            "created_at": "2022-06-17T20:37:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537897221303152648"
            ],
            "id": "1537897221303152648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com Marcos Cunha, diretor do Parque Nacional das Emas, a \u00e1rea desmatada \u00e9 considerada corredor ecol\u00f3gico, por onde passam animais. \n\n#diaonline #goi\u00e1s #crime #investiga\u00e7\u00e3o \n\nhttps://t.co/NwbJ1BvOOn"
        },
        {
            "author_id": "1186673039372623873",
            "created_at": "2022-06-17T20:28:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537895069885161472"
            ],
            "id": "1537895069885161472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vamos de dicas para o fim de semana? \u2728\n\nSegue o fio \ud83e\uddf6\u2b07\ufe0f\n\n\ud83d\udd38Espet\u00e1culo Rios Voadores \u27a1\ufe0f https://t.co/doI4FLTrWG \n\n\ud83d\udd38Espet\u00e1culo Tucum\u00e3 &amp; Buriti - As brocadas do Tarum\u00e3 \u27a1\ufe0f https://t.co/4r9v2FlGiE"
        },
        {
            "author_id": "62721997",
            "created_at": "2022-06-17T20:21:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537893136009031681"
            ],
            "id": "1537893136009031681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de monitoramento identifica esp\u00e9cies in\u00e9ditas de mam\u00edferos no Parque Estadual do Morro do Diabo, em Teodoro Sampaio https://t.co/LKpxv1ateo https://t.co/UZKBQ1qZrO"
        },
        {
            "author_id": "1396203526607548417",
            "created_at": "2022-06-17T20:15:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537891600335982593"
            ],
            "id": "1537891600335982593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Deputado a\u00e7oriano e vice-presidente do Chega, que um m\u00eas antes viu chumbado um diploma do seu partido para permitir a pesca em \u00e1rea protegida, junto da sua casa, n\u00e3o respeita proibi\u00e7\u00e3o e promove pesca em zona interditada.  https://t.co/IUsVmiSMf9"
        },
        {
            "author_id": "1277108415702147072",
            "created_at": "2022-06-17T19:54:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537886296458244096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537886296458244096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal Africano 4K: Parque Nacional Etosha, Nam\u00edbia - Incr\u00edveis imagens ... https://t.co/HgVHC3gdQk via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1084219303082250242",
            "created_at": "2022-06-17T19:51:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537885751676837889"
            ],
            "id": "1537885751676837889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje falei que n\u00e3o estavam os colegas dos fogos e que ainda ia acontecer uma coisa m\u00e1. Nem de prop\u00f3sito, um fogo dentro da \u00c1rea Protegida. O que pensar disto? Sou vidente?"
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2022-06-17T19:36:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537881950903361538"
            ],
            "id": "1537881950903361538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite : O Parque Nacional Yosemite \u00e9 um... - https://t.co/ZdROqzYdCB https://t.co/VbZU7ejvTS"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2022-06-17T19:35:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537881604030230533"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "106714016",
                        "start": 255,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "1588179598835064834",
                        "start": 271,
                        "username": "ibamagov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537881604030230533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8331,
                "quote_count": 107,
                "reply_count": 161,
                "retweet_count": 1728
            },
            "text": "Uma draga usada por garimpeiros ilegais foi vista ontem no Rio Andir\u00e1, munic\u00edpio de Juru\u00e1, passando pela Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1 e entrando na Floresta Nacional de Tef\u00e9, AM. Esta \u00e9 a primeira draga avistada nessa regi\u00e3o, ainda preservada. Al\u00f4 @policiafederal @ibamagov https://t.co/9eRYampwW1"
        },
        {
            "author_id": "25420151",
            "created_at": "2022-06-17T19:05:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537874156657721347"
            ],
            "id": "1537874156657721347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/eUNXfjdzQH"
        },
        {
            "author_id": "1120772292424949760",
            "created_at": "2022-06-17T19:04:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537873829208416258"
            ],
            "id": "1537873829208416258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera https://t.co/duXazHikvP"
        },
        {
            "author_id": "1120772292424949760",
            "created_at": "2022-06-17T19:03:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537873649620885510"
            ],
            "id": "1537873649620885510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera https://t.co/EtV2ML40l7"
        },
        {
            "author_id": "1120772292424949760",
            "created_at": "2022-06-17T19:02:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537873432662134784"
            ],
            "id": "1537873432662134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera https://t.co/vgqnxBtygX"
        },
        {
            "author_id": "29239204",
            "created_at": "2022-06-17T19:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537872714303565824"
            ],
            "id": "1537872714303565824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Jurubebas de Teatro estreia espet\u00e1culo na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9. https://t.co/ubHK61JF09 #grupojurubebas #tupe #teatro https://t.co/bJY2cJUxKr"
        },
        {
            "author_id": "14470785",
            "created_at": "2022-06-17T18:59:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537872624667222017"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1186340935124291586",
                        "start": 0,
                        "username": "salimmattarbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537872624667222017",
            "in_reply_to_user_id": "1186340935124291586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salimmattarbr Queiroz, milicianos, rachadinhas, passar a boiada, liberar em \u00e1rea protegida para a Havan, grileiros, garimpeiros, madeireiros e pesca ilegal, morte de ind\u00edgenas, exonera\u00e7\u00f5es de servidores. \n\nMelhor uma esquerda de merda que uma direita autocrata genocida. #BolsonaroNaCadeia"
        },
        {
            "author_id": "106723467",
            "created_at": "2022-06-17T18:53:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537871030122950656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "41036546",
                        "start": 0,
                        "username": "brunogagliasso"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "51bf596b82275cad"
            },
            "id": "1537871030122950656",
            "in_reply_to_user_id": "41036546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunogagliasso Brasil deveria transformar as \u00e1reas d Amaz\u00f4nia que s\u00e3o da uni\u00e3o em parque nacional, assim acabaria com a grilagem de terras."
        },
        {
            "author_id": "1885943286",
            "created_at": "2022-06-17T18:50:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537870226875994113"
            ],
            "id": "1537870226875994113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra mim o parque municipal \u00e9 o quintal da minha casa penso assim..,"
        },
        {
            "author_id": "1159088086934052864",
            "created_at": "2022-06-17T18:40:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537867835229278208"
            ],
            "id": "1537867835229278208",
            "in_reply_to_user_id": "1159088086934052864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Segundo as organiza\u00e7\u00f5es, os empreendimentos impactam as Terras Ind\u00edgenas Rio Branco e Massaco e a Reserva Biol\u00f3gica Guapor\u00e9. Em manifesto, constru\u00eddo durante encontro na Aldeia Jatob\u00e1, Terra ind\u00edgena Rio Branco, as organiza\u00e7\u00f5es lamentam a falta de apoio e morosidade +"
        },
        {
            "author_id": "1029535674951708672",
            "created_at": "2022-06-17T18:27:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537864403206475776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "174818242",
                        "start": 0,
                        "username": "leandroruschel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537864403206475776",
            "in_reply_to_user_id": "174818242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandroruschel At\u00e9 quando idiotas n\u00e3o percebem que: A orra da \u00e1rea \u00e9 responsabilidade do governo do Amazonas j\u00e1 que a seguran\u00e7a do estado \u00e9 atribui\u00e7\u00e3o do governo estadual. Se a \u00e1rea \u00e9 reserva do ex\u00e9rcito ou parque nacional a responsabilidade \u00e9 do governo federal."
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2022-06-17T18:15:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537861428727754755"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1537861428727754755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udee7 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/VgKGFcWX8Q"
        },
        {
            "author_id": "1269283252587683841",
            "created_at": "2022-06-17T18:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537857618210803712"
            ],
            "id": "1537857618210803712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sequoias - Calif\u00f3rnia https://t.co/2xgqnT6O3v"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2022-06-17T17:32:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537850569695629313"
            ],
            "id": "1537850569695629313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udce2\u00c9 inconstitucional a redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por meio de MP: https://t.co/sfgVkTe8nv"
        },
        {
            "author_id": "1218720874506878976",
            "created_at": "2022-06-17T17:11:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537845482957021184"
            ],
            "id": "1537845482957021184",
            "in_reply_to_user_id": "1218720874506878976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No final j\u00e1 dei as dicas de onde comer barato no centro, quais as melhores lojas do Oiapoque; falei para ela ir na pra\u00e7a da liberdade, no parque municipal. Sei l\u00e1, a vida \u00e9 muito dura, mas as vezes ela surpreende."
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2022-06-17T17:08:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537844717995536384"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1537844717995536384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/88lTPhOhos"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2022-06-17T17:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537843799568928772"
            ],
            "id": "1537843799568928772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2018Esta \u00e9 a terra onde foi assassinado o ambientalista Chico Mendes, que lutava pela preserva\u00e7\u00e3o da floresta na reserva extrativista de Xapuri, no Acre, onde morava'\n\nhttps://t.co/SeYAdJqeWC"
        },
        {
            "author_id": "24097501",
            "created_at": "2022-06-17T17:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537843463152181248"
            ],
            "id": "1537843463152181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A necessidade de comunicar as atividades na plataforma GeoScouts foi alargada \u00e0 zona do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas e Serra d\u2019Aire e Candeeiros.\n\nhttps://t.co/VoZuR8ylZI"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2022-06-17T16:38:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537837118315274242"
            ],
            "id": "1537837118315274242",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "J\u00e1 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baia Negra e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 possuem, respectivamente, 58 e 24 hectares restaurados. Mas os esfor\u00e7os para proteger e preservar o bioma n\u00e3o param por a\u00ed. \u2935"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2022-06-17T16:38:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537837116486557700"
            ],
            "id": "1537837116486557700",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s \u00e1reas j\u00e1 recuperadas, s\u00e3o 76 hectares s\u00f3 na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Sesc Pantanal: 30 em um projeto mais recente e 46 em outro j\u00e1 conclu\u00eddo. Na Reserva Biol\u00f3gica Marechal Rondon, al\u00e9m das regi\u00f5es em recupera\u00e7\u00e3o, 25 hectares j\u00e1 foram conclu\u00eddos."
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2022-06-17T16:38:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537837114552995842"
            ],
            "id": "1537837114552995842",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "No Pantanal, seis projetos recebem mais de R$ 6,8 milh\u00f5es em investimentos para restaurar quase 250 hectares de \u00e1reas degradadas. Atualmente, 30 hectares est\u00e3o em recupera\u00e7\u00e3o na Serra do Amolar e 32 na Reserva Biol\u00f3gica Marechal Rondon."
        },
        {
            "author_id": "35106318",
            "created_at": "2022-06-17T16:28:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537834489434488832"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1537834489434488832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 3 dias de participar de uma das provas mais espetaculares da vida no Parque Nacional da Serra da Capivara a pessoa se passa na metade de um saco de amendoim. Vou correr meus 23k acompanhado do fantasma da dor de barriga. Puto comigo por isso."
        },
        {
            "author_id": "1496916535398604802",
            "created_at": "2022-06-17T16:27:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537834228695572481"
            ],
            "id": "1537834228695572481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de monitoramento identifica esp\u00e9cies in\u00e9ditas de mam\u00edferos no Parque Estadual do Morro do Diabo, em Teodoro Sampaio | Saiba mais: https://t.co/Ci7HfAb0Jo https://t.co/QSv9Re5L0a"
        },
        {
            "author_id": "2241057824",
            "created_at": "2022-06-17T15:54:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537826013572485120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "1020005046560444419",
                        "start": 133,
                        "username": "CavaliereRJ"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 235,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "46152686",
                        "start": 252,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "17473827",
                        "start": 264,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537826013572485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sapajus introduzidos de forma inadequada no Parque Natural Municipal Marapendi. J\u00e1 tem tempo! Cad\u00ea o plano de monitoramento e manejo @CavaliereRJ? Comunidade no entorno alimentando animais silvestres. Cad\u00ea a educa\u00e7\u00e3o ambiental efetiva @Prefeitura_Rio?\n@LeiSecaRJ \n@cbnrio https://t.co/iIngLtQOKk"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2022-06-17T15:52:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537825394954338304"
            ],
            "id": "1537825394954338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASA SOBRE RODAS | Evento aberto ao p\u00fablico tamb\u00e9m conta com outras atividades e segue at\u00e9 o domingo no munic\u00edpio do Vale do Ca\u00ed.\n\nConfira programa\u00e7\u00e3o abaixo\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/pVQ3wOZa22"
        },
        {
            "author_id": "1475972516011253762",
            "created_at": "2022-06-17T15:41:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537822751637098496"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1537822751637098496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Num pa\u00eds destru\u00eddo, a natureza insiste em lutar. Foto do Parque Municipal de Belo Horizonte.\n\nGASOLINA DO BOLSONARO https://t.co/Weh3Xn6sYY"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-17T15:33:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537820748999368709"
            ],
            "id": "1537820748999368709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,09 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1 no dia 8 de junho de 2022 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2022-06-17T15:04:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537813359160008704"
            ],
            "id": "1537813359160008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque Barueri com a minha namorada!!!  #parquebarueri #alcindoalmeida em Parque Municipal - Barueri https://t.co/35Sa4VIKIk"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-06-17T15:00:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537812547163783174"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.707455,
                        -18.418984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cd4ca08dbe6c8937"
            },
            "id": "1537812547163783174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/UySdQyFyr9"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2022-06-17T14:24:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537803449336840193"
            ],
            "id": "1537803449336840193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -3,7\u00b0C e geada cobre teto de carro; veja fotos  https://t.co/wLcJ0qGgkd https://t.co/htaebcYvS4"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2022-06-17T14:04:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537798382588153856"
            ],
            "id": "1537798382588153856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Emas descobre desmatamento ilegal na regi\u00e3o\nhttps://t.co/qCNgAZQyDc"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2022-06-17T13:55:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537796052778106883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1105178936407928833",
                        "start": 45,
                        "username": "semaspara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537796052778106883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um projeto de sustentabilidade iniciado pela @semaspara entregou mais dois ecopontos em Bel\u00e9m: no Porto Futuro e no Parque Estadual do Utinga. Voc\u00ea j\u00e1 conhece? https://t.co/PNd9MKVW4K"
        },
        {
            "author_id": "1263488830780432386",
            "created_at": "2022-06-17T13:50:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537794718863532032"
            ],
            "id": "1537794718863532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 multado em R$ 2 milh\u00f5es por uso de fogo e desmate em \u00e1rea protegida https://t.co/R2giWJfICz"
        },
        {
            "author_id": "1108123393864462337",
            "created_at": "2022-06-17T13:39:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537792171968978945"
            ],
            "id": "1537792171968978945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pr\u00e9-campanha governador do AM agora diz que ir\u00e1 \u00e0s \u201c\u00faltimas consequ\u00eancias\u201d contra reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel - https://t.co/zhGHgrNhgy #18horas https://t.co/hIm0oWHhsF"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-06-17T13:06:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537783784652906496"
            ],
            "id": "1537783784652906496",
            "in_reply_to_user_id": "1319636844821217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os servi\u00e7os em andamento incluem a reforma dos canteiros, do jardim de chuva, das cal\u00e7adas e passeios, al\u00e9m da manuten\u00e7\u00e3o no sistema de drenagem de \u00e1guas pluviais. A quadra poliesportiva e o playground tamb\u00e9m ser\u00e3o reformados. Saiba mais https://t.co/BAm5uZ6uJz"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-06-17T13:06:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537783781368774659"
            ],
            "id": "1537783781368774659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de S\u00e3o Paulo sancionou a lei que transforma a Pra\u00e7a Princesa Isabel, na regi\u00e3o central, em parque municipal. Desde fevereiro, a Pra\u00e7a recebe obras de revitaliza\u00e7\u00e3o, com o objetivo de transformar o espa\u00e7o num local limpo e agrad\u00e1vel para moradores e turistas. https://t.co/leCFMO3SaN"
        },
        {
            "author_id": "1528778144089530369",
            "created_at": "2022-06-17T13:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537782196047683588"
            ],
            "id": "1537782196047683588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambar\u00e1 do Sul \u00e9 um dos roteiros preferidos pelos amantes da natureza e hoje separamos alguns motivos que v\u00e3o te fazer querer passar esse fim de semana nessa linda cidade.\n\n\ud83d\udccc C\u00e2nion Fortaleza: protagonista entre os atrativos do Parque Nacional da Serra Geral, o c\u00e2nion tem tr\u00eas https://t.co/RuHn4uxvU8"
        },
        {
            "author_id": "79542879",
            "created_at": "2022-06-17T12:57:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537781530705158145"
            ],
            "id": "1537781530705158145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de R\u00c1DIO VARI\u00c9T\u00c9 no centro de Carapicu\u00edba pra lembrar que domingo estaremos em Barueri. 19/06 (dom) 11h |  https://t.co/Xl0pdfXIyN Parque Municipal - Palco Bosque - Vila Porto - Barueri | Gratuito #palhaco #circo #teatro #laminima25anos #laminima #espetaculo #barueri https://t.co/RuXoUzxd55"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2022-06-17T12:43:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537777831635103744"
            ],
            "id": "1537777831635103744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea quiser se encher de energia, explore o famoso Parque Estadual Valley of Fire, onde suas ondas de arenito avermelhado iluminar\u00e3o suas f\u00e9rias.\n\n#TravelNevada #NVOutdoors #HomeMeansNevada\nPc: 2onewaytickets https://t.co/OuOsd5O64O"
        },
        {
            "author_id": "25011048",
            "created_at": "2022-06-17T12:39:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537777069693849601"
            ],
            "id": "1537777069693849601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A VEZ DOS GUAR\u00c1S\nEla \u00e9 nada menos que o s\u00edmbolo da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba e j\u00e1 ilustrou folder de festival de m\u00fasica e marca de associa\u00e7\u00e3o de moradores. S\u00f3 que, h\u00e1 mais de duas d\u00e9cadas, n\u00e3o sobrevoa a regi\u00e3o.\nVeja detalhes sobre o Projeto: https://t.co/ZS3ugxZvqW https://t.co/jHcQKy4YgH"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2022-06-17T11:46:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537763566559932417"
            ],
            "id": "1537763566559932417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de Cerrado equivalente a 50 campos de futebol \u00e9 desmatada ilegalmente \u00e0s margens do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s ==&gt; https://t.co/IITNUBin0N #g1go https://t.co/xvA9OPsvnr"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-06-17T11:34:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537760503241420800"
            ],
            "id": "1537760503241420800",
            "in_reply_to_user_id": "45964106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje Juliasse trabalha para o Parque Nacional da Gorongosa, e sempre que ele e outros plantam p\u00e9s de caf\u00e9, outras \u00e1rvores s\u00e3o plantadas para trazer de volta a sombra necess\u00e1ria para o crescimento das plantas de caf\u00e9. https://t.co/3AqTFy9CXn https://t.co/plKDLMJeLR"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-17T11:32:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537760115306004480"
            ],
            "id": "1537760115306004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 7 de junho de 2022, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,33 km\u00b2) na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "23435784",
            "created_at": "2022-06-17T11:26:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537758530329100288"
            ],
            "id": "1537758530329100288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portais do H\u00e9rcules. Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os. RJ \n13 hrs de trilha. \n20 km \n\nE a foto incapaz de exprimir a for\u00e7a do lugar. https://t.co/AkXSgpamP1"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-06-17T11:01:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537752263845892097"
            ],
            "id": "1537752263845892097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 40 anos, esp\u00e9cie de morcego que acreditava-se estar extinta \u00e9 redescoberta. Pesquisadores n\u00e3o tiveram d\u00favida quando se depararam com o animal de orelhas enormes e nariz em forma de ferradura, no Parque Nacional de Nygunwe, em Ruanda: https://t.co/aoHquuJ8mc https://t.co/p0lhNTfNzC"
        },
        {
            "author_id": "2221441096",
            "created_at": "2022-06-17T10:57:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537751252637044737"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "173525888",
                        "start": 0,
                        "username": "DomRafinha"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1536239119868764160",
                        "start": 12,
                        "username": "bin_ver"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537751252637044737",
            "in_reply_to_user_id": "173525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomRafinha @bin_ver @Weltoncpu Se uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que deveria ter seguran\u00e7a federal \u00e9 n\u00e3o tinha, essa mesma \u00e1rea \u00e9 dominada por traficantes, logo a culpa \u00e9 do chefe do executivo. \nSe n\u00e3o fosse t\u00e3o imbecil saberia quem \u00e9 o chefe do executivo."
        },
        {
            "author_id": "1496987625084923904",
            "created_at": "2022-06-17T10:40:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537746894146920449"
            ],
            "id": "1537746894146920449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural https://t.co/YdgBhQBgRz"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-06-17T10:31:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537744724597121026"
            ],
            "id": "1537744724597121026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : PARQUE NACIONAL DA MONTANHA SAGE DAS ILHAS VIRGENS BRIT\u00c2NICAS\nhttps://t.co/PdzVeLv3tw https://t.co/lEubyLTZsh"
        },
        {
            "author_id": "206380479",
            "created_at": "2022-06-17T10:20:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537741934311223298"
            ],
            "id": "1537741934311223298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados | Comiss\u00e3o aprova projeto que cria Monumento Natural do Pau-Brasil no Sul da Bahia https://t.co/wp8PLk2fYO"
        },
        {
            "author_id": "241104526",
            "created_at": "2022-06-17T10:17:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537741175288868864"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1537741175288868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/nZeeDzQUfs"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-17T10:17:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537741148126576645"
            ],
            "id": "1537741148126576645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abelha Jata\u00ed \n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/2FgznnC7a8"
        },
        {
            "author_id": "1259232971623718913",
            "created_at": "2022-06-17T09:41:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537732200900304896"
            ],
            "id": "1537732200900304896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores de balsamorhiza sagittate desabrocham pr\u00f3ximo \u00e0s montanhas Teton, no Parque Nacional de Grand Teton, em Wyoming, nos Estados Unidos  (\u00a9 Mike Cavaroc/Tandem Stills + Motion) https://t.co/PjDEGlJtPm"
        },
        {
            "author_id": "950667150238343168",
            "created_at": "2022-06-17T09:30:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537729344663076864"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "2214631712",
                        "start": 130,
                        "username": "ChGaravaglia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537729344663076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Yellowstone foi encerrado \u26d4 devido \u00e0 #chuva e #inunda\u00e7\u00f5es que arrasaram tudo pelo caminho \u26a0. Saiba mais com\u00a0@ChGaravaglia\u00a0\ud83d\udc47\nhttps://t.co/NpnMnR9Zhq"
        },
        {
            "author_id": "51752402",
            "created_at": "2022-06-17T03:57:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537645629329088513"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "803551230647746560",
                        "start": 87,
                        "username": "MaxPettersonM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537645629329088513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 todo dia que a gente faz um passeio pela Floresta Nacional do Araripe e encontra @MaxPettersonM, n\u00e9 n\u00e3o? \u2665\ufe0f https://t.co/5ZMfPKxHSF"
        },
        {
            "author_id": "1449173043855691777",
            "created_at": "2022-06-17T03:16:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537635306081599488"
            ],
            "id": "1537635306081599488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frases de um exterminador de direitos e defensor de criminosos.. ou o garimpo em \u00e1rea protegida foi legalizado? https://t.co/rH4PfvpWzq"
        },
        {
            "author_id": "738894517290586112",
            "created_at": "2022-06-17T01:17:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537605204551532544"
            ],
            "id": "1537605204551532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das fotos mais lindas que j\u00e1 tirei!\nInclusive sou eu ali no centro! \nPlat\u00f4 ao lado do restaurante do Parque Estadual Serra do Ibitipoca - MG. \u2764\ufe0f https://t.co/wqhreihBFA"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2022-06-17T01:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537601053272723456"
            ],
            "id": "1537601053272723456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deslizamento de rochas na zona norte de Gardiner, no Parque Nacional de Yellowstone no domingo. A regi\u00e3o foi declarada zona de desastre em um evento de inunda\u00e7\u00f5es e deslizamentos que n\u00e3o ocorreu em mais de 30 anos. Cr\u00e9dito: Anne Leppold \ud83d\udc40\ud83d\udc40 https://t.co/L63BcPP8cD"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2022-06-17T00:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537585825168257024"
            ],
            "id": "1537585825168257024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Arque\u00f3loga franco-brasileira ajudou a criar o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, local com o maior n\u00famero de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos das Am\u00e9ricas #ValeAPenaLerDeNovo \n\nhttps://t.co/bqB7A2cJPK"
        },
        {
            "author_id": "1326764558577524737",
            "created_at": "2022-06-16T23:43:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537581682563420160"
            ],
            "id": "1537581682563420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m quer ir no parque estadual cantareiras comigo?"
        },
        {
            "author_id": "2166489511",
            "created_at": "2022-06-16T23:32:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537578828175925249"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "22914738",
                        "start": 116,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537578828175925249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o entra com a\u00e7\u00e3o para suspender \u00e1rea protegida na Floresta do Camboat\u00e1 - ((o))eco - https://t.co/Dp6XHSStbE via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "15025348",
            "created_at": "2022-06-16T23:09:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537573154926825472"
            ],
            "id": "1537573154926825472",
            "in_reply_to_user_id": "15025348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eleuteriedades Mas n\u00e3o se pode tratar um bairro onde h\u00e1 casas com jardins como se fosse uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Um condom\u00ednio de baixa densidade n\u00e3o \u00e9 um local com natureza preservada, e adensar uma regi\u00e3o assim n\u00e3o significa uma devasta\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2022-06-16T22:45:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537567114780983298"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9e55bee880000"
            },
            "id": "1537567114780983298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os recebe doa\u00e7\u00f5es para pescadores e catadores de recicl\u00e1veis atingidos pelas chuvas. \n\nE domingo tem o FESTIVAL ZOO SOLID\u00c1RIO com show musical, teatro, conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias e muitas atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental para a crian\u00e7ada! /1 https://t.co/s2Pg0umHHx"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2022-06-16T22:18:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537560318569811970"
            ],
            "id": "1537560318569811970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NOVO HOR\u00c1RIO I A partir do dia 9 de julho, o Parque Nacional do Igua\u00e7u voltar\u00e1 a abrir todos os dias, inclusive \u00e0s segundas-feiras, por tempo indeterminado\n#cataratas #feriadonacional #ferias\nhttps://t.co/6xgQi8sAjw"
        },
        {
            "author_id": "1118462025724760065",
            "created_at": "2022-06-16T22:06:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537557167338885126"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1388091492892348420",
                        "start": 47,
                        "username": "aroucageopark_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537557167338885126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de ci\u00eancia cidad\u00e3 \u201cBiodiversidade do @aroucageopark_\" j\u00e1 conta com mais de 10000 observa\u00e7\u00f5es de cerca de 1800 esp\u00e9cies, numa regi\u00e3o classificada como Geoparque Mundial da UNESCO e com 47% da \u00e1rea protegida pela Rede Natura 2000!\ud83d\udc4f\ud83d\udd0e\ud83d\udcf1\n\n+ info: \nhttps://t.co/S3fGGbZ2RZ https://t.co/qJeBGkKKMn"
        },
        {
            "author_id": "972986105082646528",
            "created_at": "2022-06-16T21:47:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537552548588052483"
            ],
            "id": "1537552548588052483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me disfar\u00e7ando de turista rsrs\nSaltos 120m, Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/IhMZAWQoQN"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-16T21:33:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537548877531848705"
            ],
            "id": "1537548877531848705",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 238 pontos de fogo (73% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/O2qjzN5XHY"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-06-16T21:19:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537545317620514834"
            ],
            "id": "1537545317620514834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento acontece na Oktoberfest Petr\u00f3polis, que inicia nesta quinta-feira (16), no Parque Municipal de Itaipava, com entrada gratuita https://t.co/NmvCxUvmwE"
        },
        {
            "author_id": "2273313432",
            "created_at": "2022-06-16T20:56:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537539674692014080"
            ],
            "id": "1537539674692014080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto #RESEX \ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\udf31\nBIOMA:\u00a0Amaz\u00f4nia\n\u00c1REA:\u00a0204.631,55 hectares\n.\n\u2705\ufe0f SNUC - Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza\n.\n\u2705\ufe0f Rond\u00f4nia/ RO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n#AmbientalismoDeResultado \n#sustentabilidade \n#Aqui\u00c9trabalho \n#Amaz\u00f4nia \n#Comunidade https://t.co/Pz7nfapRom"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2022-06-16T20:54:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537539067075698688"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3460935,
                        -25.4766417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1537539067075698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando mais uma Expedi\u00e7\u00e3o entre o Parque nacional do Superagui - PR / Ariri, Cananeia-SP. em Guaraque\u00e7aba - Litoral Do Paran\u00e1 https://t.co/7CIuireqJt"
        },
        {
            "author_id": "541156738",
            "created_at": "2022-06-16T20:52:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537538570365423617"
            ],
            "id": "1537538570365423617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "WILSON LIMA (Governador do Amazonas) DIZ QUE IR\u00c1 \u201cAT\u00c9 AS \u00daLTIMAS CONSEQU\u00caNCIAS\u201d PARA IMPEDIR A CRIA\u00c7\u00c3O DE RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL \u00a0(RDS) NA REGI\u00c3O DO RIO MANICOR\u00c9 ...\nhttps://t.co/2dct28ze1D"
        },
        {
            "author_id": "621150495",
            "created_at": "2022-06-16T20:42:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537536043695611906"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "212974907",
                        "start": 0,
                        "username": "MaestroSoria"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "752624759502934018",
                        "start": 14,
                        "username": "ruben_Brgs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537536043695611906",
            "in_reply_to_user_id": "212974907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaestroSoria @ruben_Brgs se considera monumento natural o no natural?"
        },
        {
            "author_id": "149738105",
            "created_at": "2022-06-16T20:20:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537530542807293952"
            ],
            "id": "1537530542807293952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida \u00e9 uma confiss\u00e3o de suic\u00eddio. Uma sociedade que precisa proteger a natureza de si mesma n\u00e3o pode estar certa\"\n\nJos\u00e9 Lutzemberger"
        },
        {
            "author_id": "1435059367188078593",
            "created_at": "2022-06-16T20:15:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537529283626909699"
            ],
            "id": "1537529283626909699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2020 registramos 1 grupo com cerca de 4 indiv\u00edduos na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro, Amazonas. 1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o amea\u00e7ada pela grilagem de terra, extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira e ca\u00e7a.\nhttps://t.co/KbCEoRU3fG\n#Amaz\u00f4nia #AmazonRainforest https://t.co/ako7oxnwHO"
        },
        {
            "author_id": "1079161066502922240",
            "created_at": "2022-06-16T19:30:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537518014022750211"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1415869046080385026",
                        "start": 0,
                        "username": "lorezzzzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537518014022750211",
            "in_reply_to_user_id": "1415869046080385026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorezzzzz APA no meu curso \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Como assim vc odeio o meio ambiente amg? Vou te cancelar"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-06-16T19:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537517883898699777"
            ],
            "id": "1537517883898699777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por LUIZ CLAUDIO FERREIRA DE MELO. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/Cfw1T7wquV"
        },
        {
            "author_id": "82490380",
            "created_at": "2022-06-16T19:11:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537513322999857156"
            ],
            "id": "1537513322999857156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas entendem agora a repercuss\u00e3o quando o Bolzonero pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e o servidor que o multou \u00e9 EXONERADO? Qual a mensagem que isso passa?\nTEM ALGO MUITO ERRADO ACONTECENDO E ESSA INVERS\u00c3O DE VALORES N\u00c3O PODE SER NORMALIZADA OU JUSTIFICADA,EM NENHUM QUADRO!"
        },
        {
            "author_id": "1016836189872107525",
            "created_at": "2022-06-16T18:58:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537509985407705088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "38035476",
                        "start": 7,
                        "username": "domphillips"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537509985407705088",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha @domphillips Antes de 2018 era um parque nacional onde pod\u00edamos levar as crian\u00e7as para ver as Girafas......"
        },
        {
            "author_id": "1490159146116726784",
            "created_at": "2022-06-16T18:31:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537503104731697155"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1689511202",
                        "start": 0,
                        "username": "Yra_OB"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1252764865",
                        "start": 8,
                        "username": "NicolasMaduro"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "139597099",
                        "start": 23,
                        "username": "rinconero43"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "143209826",
                        "start": 36,
                        "username": "RomerPSUV"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "1496987625084923904",
                        "start": 47,
                        "username": "nomerindo428"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1522402707407048708",
                        "start": 61,
                        "username": "lealpetrus10"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "272693163",
                        "start": 75,
                        "username": "lilianari_01"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1187884339",
                        "start": 89,
                        "username": "MemaEmma53"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1504629815919394816",
                        "start": 101,
                        "username": "Carlitos_G777"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "331370934",
                        "start": 116,
                        "username": "ZambranCarmen"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "1041735251633102848",
                        "start": 131,
                        "username": "JoseRafaelbenc2"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "143160039",
                        "start": 148,
                        "username": "BEBANEGRA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537503104731697155",
            "in_reply_to_user_id": "1689511202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Yra_OB @NicolasMaduro @rinconero43 @RomerPSUV @nomerindo428 @lealpetrus10 @lilianari_01 @MemaEmma53 @Carlitos_G777 @ZambranCarmen @JoseRafaelbenc2 @BEBANEGRA Monumento Natural."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-06-16T18:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537502774988095490"
            ],
            "id": "1537502774988095490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por LUIZ CLAUDIO FERREIRA DE MELO. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/xi6Hk7HbQH"
        },
        {
            "author_id": "273045790",
            "created_at": "2022-06-16T17:54:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537493928844443649"
            ],
            "id": "1537493928844443649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto | \u201cPedras parideiras\u201d de Arouca classificadas como Monumento Natural Local - Di\u00e1rio do Distrito https://t.co/V5E6jBRvCM"
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2022-06-16T17:49:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537492687493939200"
            ],
            "id": "1537492687493939200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u267b\ufe0f #JunhoVerde: um mutir\u00e3o de limpeza, organizado pelo Governo do Amap\u00e1 em parceria com outras institui\u00e7\u00f5es, como a Unifap, foi realizado esta semana na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Fazendinha. Vem ver! https://t.co/IBpo7tjocG"
        },
        {
            "author_id": "14499351",
            "created_at": "2022-06-16T17:45:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537491504784023552"
            ],
            "id": "1537491504784023552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 976,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 214
            },
            "text": "\"O gov do Amazonas, Wilson Lima, disse que ir\u00e1 \u201cat\u00e9 as \u00faltimas consequ\u00eancias\u201d para impedir a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na regi\u00e3o do Rio Manicor\u00e9\". Ele fez quest\u00e3o de lembrar que \u00e9 filho de garimpeiro. Lembra alguma coisa? https://t.co/CBCDERAEB4"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-06-16T17:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537487675455700992"
            ],
            "id": "1537487675455700992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por LUIZ CLAUDIO FERREIRA DE MELO. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBjB45 https://t.co/5lf5gLXI1r"
        },
        {
            "author_id": "1435059367188078593",
            "created_at": "2022-06-16T17:16:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537484253961011200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537484253961011200",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Ele \u00e9 uma fofura! Registramos um grupo na RDS do Rio Negro, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o pr\u00f3xima a Manaus muito pressionada pela grilagem de terra, ca\u00e7a e extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira. \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\nhttps://t.co/ul03o9ELNJ"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-06-16T16:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537472586929561600"
            ],
            "id": "1537472586929561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por VALDEMIR MIRANDA DE CARVALHO. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/X0XggxVK2b"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2022-06-16T16:19:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537469944715149312"
            ],
            "id": "1537469944715149312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 op\u00e7\u00e3o para o feriado com atra\u00e7\u00f5es voltadas ao contato com a natureza https://t.co/zPunuPswuX"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2022-06-16T16:17:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537469298548961282"
            ],
            "id": "1537469298548961282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira de ado\u00e7\u00e3o de animais acontece at\u00e9 domingo no Parque Municipal de Itaipava\nhttps://t.co/y0VK7xMUHB"
        },
        {
            "author_id": "45823165",
            "created_at": "2022-06-16T15:46:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537461605113503746"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1266771956231176198",
                        "start": 0,
                        "username": "lieddacanhota"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1064224838175416320",
                        "start": 15,
                        "username": "MessiasRochado1"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1480566429489549312",
                        "start": 32,
                        "username": "vaichatafala85"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537461605113503746",
            "in_reply_to_user_id": "1266771956231176198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lieddacanhota @MessiasRochado1 @vaichatafala85 Faltou dizer que a restinga \u00e9 por lei \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, salvo engano!"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-06-16T15:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537457486999035904"
            ],
            "id": "1537457486999035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por VALDEMIR MIRANDA DE CARVALHO. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/h59un84ZjX"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2022-06-16T15:21:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537455219642081281"
            ],
            "id": "1537455219642081281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no feriad\u00e3o, confira hor\u00e1rios. #NDmais https://t.co/UBuFL4sL4v"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2022-06-16T15:21:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537455218354536450"
            ],
            "id": "1537455218354536450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no feriad\u00e3o, confira hor\u00e1rios. #NDmais https://t.co/DTwn0Iyb3W"
        },
        {
            "author_id": "1404627208535171073",
            "created_at": "2022-06-16T15:01:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537450380576952326"
            ],
            "id": "1537450380576952326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final da Corrida Arte Negra em Parque Estadual do Utinga https://t.co/bfhqdutBj3"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-06-16T15:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537449932331925504"
            ],
            "id": "1537449932331925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddd3 O Parque Municipal funcionar\u00e1 normalmente em todos os dias do feriado de Corpus Christi, das 8h \u00e0s 17h, com entrada permitida at\u00e9 \u00e0s 16h!\n\n\u26bd\ud83e\udd38 Temos campos de futebol, playground, quadras poliesportivas, al\u00e9m de lugares para aprecia\u00e7\u00e3o das \u00e1reas verdes e lagos do parque. https://t.co/wWrNivCViI"
        },
        {
            "author_id": "41672712",
            "created_at": "2022-06-16T14:50:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537447437362614274"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537447437362614274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - Circuito Janela do C\u00e9u completo - Na comp... https://t.co/FX71CNARmb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-06-16T14:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537442387814776835"
            ],
            "id": "1537442387814776835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por VALDEMIR MIRANDA DE CARVALHO. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBjB45 https://t.co/5EQvpefZMN"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-06-16T14:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537438597535571979"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.01333618,
                        -20.62250226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "030e335297dd22ae"
            },
            "id": "1537438597535571979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque estadual Forno Grande https://t.co/vBTYDD4rnn"
        },
        {
            "author_id": "2513082189",
            "created_at": "2022-06-16T13:37:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537429242123780096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1294284740237852673",
                        "start": 0,
                        "username": "sbtnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537429242123780096",
            "in_reply_to_user_id": "2513082189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sbtnews Afinal , porqu\u00ea um parlamentar precisa pescar em \u00e1rea protegida , e se vingar do fiscal exonerando? Quem precisa se apropriar do dinheiro pago aos funcion\u00e1rios do gabinete, quem precisa usar dinheiro p\u00fablico para pagar caseiro? Bolsonaro inimigo n1 do estado democr\u00e1tico"
        },
        {
            "author_id": "55107765",
            "created_at": "2022-06-16T13:24:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537425907341836288"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "64866644",
                        "start": 0,
                        "username": "heyacinorev"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537425907341836288",
            "in_reply_to_user_id": "64866644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heyacinorev Meu Parque Municipal 10/10"
        },
        {
            "author_id": "58461159",
            "created_at": "2022-06-16T13:02:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537420423180304386"
            ],
            "id": "1537420423180304386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados  | Comiss\u00e3o aprova projeto que cria Monumento Natural do Pau-Brasil no Sul da Bahia https://t.co/E0YlYGU0rT"
        },
        {
            "author_id": "1282741471343456256",
            "created_at": "2022-06-16T12:57:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537419035679285248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2841506345",
                        "start": 0,
                        "username": "JSchiaretti"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "740226843589107712",
                        "start": 13,
                        "username": "DiputadosAR"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "4869743859",
                        "start": 26,
                        "username": "Dip_Gutierrez"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "2365736359",
                        "start": 41,
                        "username": "IgnacioGAresca"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "3130721691",
                        "start": 57,
                        "username": "NataliaDLSok"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "971845537191350272",
                        "start": 71,
                        "username": "CordobaFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537419035679285248",
            "in_reply_to_user_id": "2841506345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JSchiaretti @DiputadosAR @Dip_Gutierrez @IgnacioGAresca @NataliaDLSok @CordobaFederal Parque Nacional Ansenuza \ud83e\udef6\ud83d\ude3b"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2022-06-16T12:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537415946943361025"
            ],
            "id": "1537415946943361025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f\u00c1rvores \u201cpredadoras\u201d amea\u00e7am \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF\n\nNo bioma Cerrado, os famosos pinheiros s\u00e3o considerados invasores e capazes de promover mudan\u00e7a estrutural e funcional da flora nativa\n\nLeia: https://t.co/NCxTesiVFd https://t.co/KmhdrFbqN3"
        },
        {
            "author_id": "316804648",
            "created_at": "2022-06-16T12:04:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537405704499351554"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04308212,
                        -26.48534939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1537405704499351554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2763 \u00c9 o que tem pra hoje  \u2763 em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/4yIe82FDK0"
        },
        {
            "author_id": "31419983",
            "created_at": "2022-06-16T12:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537404874597482496"
            ],
            "id": "1537404874597482496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Lazer Novas op\u00e7\u00f5es no feriad\u00e3o no parque municipal do Emiss\u00e1rio Submarino. https://t.co/eYz6KXmCgg"
        },
        {
            "author_id": "1480876964206546949",
            "created_at": "2022-06-16T11:57:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537403894153764864"
            ],
            "id": "1537403894153764864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens de geada s\u00e3o registradas na Caled\u00f4nia e no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, em Friburgo\nhttps://t.co/iXvEbR1VG5"
        },
        {
            "author_id": "525660972",
            "created_at": "2022-06-16T11:55:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537403447720480769"
            ],
            "id": "1537403447720480769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 43\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Arraial de Belo Horizonte est\u00e1 marcada para come\u00e7ar no dia 9 de julho. Neste dia, a festaser\u00e1 retomada com o tradicional Cortejo Junino, que sair\u00e1 da entrada do Parque Municipal em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udd17 Leia mais: \n\nhttps://t.co/AeiuI0s1YK"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2022-06-16T11:55:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537403433921150976"
            ],
            "id": "1537403433921150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o conjunta entre as gest\u00f5es do Parque Estadual do Jalap\u00e3o (PEJ) e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Jalap\u00e3o foi realizada para celebrar o Dia Mundial do Meio Ambiente.\n\n Confira \u2795 no link \ud83d\udd17\n\nhttps://t.co/XrYNv4nxoP https://t.co/Ch5LkSKYFe"
        },
        {
            "author_id": "1534859714034642945",
            "created_at": "2022-06-16T11:28:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537396575005290496"
            ],
            "id": "1537396575005290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deslizamento de rochas na zona norte de Gardiner, no Parque Nacional de Yellowstone no domingo. A regi\u00e3o foi declarada zona de desastre em um evento de inunda\u00e7\u00f5es e deslizamentos que n\u00e3o ocorreu em mais de 30 anos. Cr\u00e9dito: Anne Leppold https://t.co/hEzDlxFkVY"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-06-16T11:23:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537395534310395904"
            ],
            "id": "1537395534310395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : PARQUE NACIONAL DO JARDIM BOT\u00c2NICO JOSEPH REYNOLD O'NEAL \nhttps://t.co/TuNySzB0VU https://t.co/g9r9RfR3w4"
        },
        {
            "author_id": "223916465",
            "created_at": "2022-06-16T11:02:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537390099792633856"
            ],
            "id": "1537390099792633856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada do Parque Estadual do Lajeado realiza manejo de \u00e1reas para preven\u00e7\u00e3o de\u00a0inc\u00eandios https://t.co/EZAnlhGfPB"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-16T10:42:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537385127080120320"
            ],
            "id": "1537385127080120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lib\u00e9lula\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/tPCpATc1nU"
        },
        {
            "author_id": "255658554",
            "created_at": "2022-06-16T10:39:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537384370700537857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2715311622",
                        "start": 0,
                        "username": "drilippi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537384370700537857",
            "in_reply_to_user_id": "2715311622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drilippi Em Jo\u00e3o Pessoa \u00e9 \u00e1rea protegida, mas o prefeito daqui t\u00e1 com essas id\u00e9ias de alargamento."
        },
        {
            "author_id": "2273313432",
            "created_at": "2022-06-16T10:05:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537375731608604672"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "60a750241cdfff2f"
            },
            "id": "1537375731608604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim \n.\n\u27a1\ufe0f Encontro dos Rios Paca\u00e1s e Mamor\u00e9, fronteira de Rond\u00f4nia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 com a Bol\u00edvia\n.\n#AmbientalismoDeResultado \n#sustentabilidade \n#Aqui\u00c9trabalho \n#Amaz\u00f4nia\n#ParqueEstadual https://t.co/KiaPT9u3n0"
        },
        {
            "author_id": "177918498",
            "created_at": "2022-06-16T09:25:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537365804898918400"
            ],
            "id": "1537365804898918400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida de negro \u00e9 dif\u00edcil\nOnde h\u00e1 fumava h\u00e1 fogo. DOM PHILLIP \u00c9 BRUNO MORRERAM EM Uma \u00e1rea protegida pelo marido de quem promoveu UM AGRO NAO COMPROMETIDO COM A PRESERVACAO DO MEIO AMBIENTE. Com a palavra os que pensam."
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2022-06-16T05:15:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537302841689116672"
            ],
            "id": "1537302841689116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia (RJ) registra -11,4\u00baC, menor temperatura do ano no Brasil #msnbrasil https://t.co/bq7zF8MxNq"
        },
        {
            "author_id": "601380510",
            "created_at": "2022-06-16T04:35:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537292657852022784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "957451507200413697",
                        "start": 0,
                        "username": "WilKbrera"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 11,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "257466396",
                        "start": 26,
                        "username": "dago_rocha"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1183789505209393153",
                        "start": 38,
                        "username": "SerpInFormes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537292657852022784",
            "in_reply_to_user_id": "957451507200413697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WilKbrera @andrearoeirap @dago_rocha @SerpInFormes CENAP - Centro Nacional de Pesquisa e Conserva\u00e7\u00e3o de Mam\u00edferos Carn\u00edvoros unidade de conserva\u00e7\u00e3o do ambiente do Instituto Chico Mendes de conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade (ICMBio)."
        },
        {
            "author_id": "875943888787308544",
            "created_at": "2022-06-16T03:51:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537281683002740738"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1158727936704466945",
                        "start": 0,
                        "username": "operegrinador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537281683002740738",
            "in_reply_to_user_id": "1158727936704466945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@operegrinador Um pouco exagerado matar, esquartejar e queimar duas pessoas pelo simples fato delas dizerem que n\u00e3o pode pescar em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1518645280865984515",
            "created_at": "2022-06-16T03:46:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537280409788112902"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1071408436531904512",
                        "start": 0,
                        "username": "tesoureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537280409788112902",
            "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tesoureiros E eu vi q tem um canal no YouTube chamado \"m\u00e1fia da tora\", os cara faz desmatamento e exp\u00f5e em v\u00eddeos. N\u00e3o sei se \u00e9 \u00e1rea protegida ou de reflorestamento, mas me pareceu muito suspeito. Uma em Cujubim e outra em Machadinhos, ambas em Rond\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "27886961",
            "created_at": "2022-06-16T03:02:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537269440852725766"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1537269440852725766",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial voc\u00ea tem a miss\u00e3o de criar um parque nacional em homenagem ao Bruno e Dom no mesmo lugar que eles foram encontrados. \nE por favor, arranque aqueles criminosos da Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "1928270617",
            "created_at": "2022-06-16T02:39:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537263675932803072"
            ],
            "id": "1537263675932803072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 \ud83d\ude01 Fot\u00f3grafo de Pessoa Feliz \ud83c\udf21\ufe0fAumentar a Autoestima \ud83d\udcf8 Ensaio Fam\u00edlia \ud83d\udcf8 Casamento \ud83d\udcf8 15 anos \ud83d\udcf8 Eventos \ud83d\udcf8 Ensaio Corporativo . . . Circo Unicirco Marcos Frota, que fica no Parque Municipal da Quinta da Boa Vista, seu Idealizador Marcos... https://t.co/r5lTuRl7nN"
        },
        {
            "author_id": "1295581645479849984",
            "created_at": "2022-06-16T02:35:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537262590858252289"
            ],
            "id": "1537262590858252289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal daqui da minha cidade \u00e9 t\u00e3o lindo https://t.co/kf5MRg33Oi"
        },
        {
            "author_id": "27322836",
            "created_at": "2022-06-16T02:24:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537259728266567680"
            ],
            "id": "1537259728266567680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera funcion\u00e1rio que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida https://t.co/kbnrM4SeJC"
        },
        {
            "author_id": "895437664987598849",
            "created_at": "2022-06-16T02:18:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537258359644119042"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1415865378",
                        "start": 0,
                        "username": "tinaretoml"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537258359644119042",
            "in_reply_to_user_id": "895437664987598849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tinaretoml As trilhas do parque nacional, mantido pelo ICMBio, s\u00e3o sensacionais. De longe as entradas mais baratas. S\u00e3o pra quem gosta de caminhar: trilhas de 9km pra cima, mas acess\u00edveis (tem transporte se a trilha for problema)\n\nCachoeiras e mirantes lindos demais"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2022-06-16T02:14:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537257330332602370"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "22914738",
                        "start": 116,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537257330332602370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o entra com a\u00e7\u00e3o para suspender \u00e1rea protegida na Floresta do Camboat\u00e1 - ((o))eco - https://t.co/Cft8673r9A via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2022-06-16T02:13:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537257142423519232"
            ],
            "id": "1537257142423519232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada do Parque Estadual do Lajeado realiza manejo de \u00e1reas para preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios https://t.co/eeD18Wf8xV"
        },
        {
            "author_id": "1257889967386345472",
            "created_at": "2022-06-16T01:57:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537253035918991360"
            ],
            "id": "1537253035918991360",
            "in_reply_to_user_id": "1257889967386345472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fonte: https://t.co/jmCrdOzK8n"
        },
        {
            "author_id": "1257889967386345472",
            "created_at": "2022-06-16T01:56:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537252860500623361"
            ],
            "id": "1537252860500623361",
            "in_reply_to_user_id": "1257889967386345472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 2012, o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro foi flagrado em atividade de pesca ilegal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis - RJ\n\nNa ocasi\u00e3o, o servidor do IBAMA Jos\u00e9 Ol\u00edmpio Augusto Morelli o multou em R$ 10 mil pelo flagrante\n\nPerseguido, Morelli foi exonerado em 2019"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2022-06-16T01:55:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537252492928602118"
            ],
            "id": "1537252492928602118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devem ter colocado um medidor nas Agulhas Negras s\u00f3 pra ficar batendo esses recordes... https://t.co/PmzklcVnkQ"
        },
        {
            "author_id": "1420403018999152641",
            "created_at": "2022-06-16T01:40:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537248704960274433"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1537248704960274433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f O ecoturismo tamb\u00e9m n\u00e3o pode faltar nesse feriado de Corpus Christi em Teres\u00f3polis, Capital Nacional do Montanhismo. \n\n\u26f0\ufe0f Est\u00e1 aberta a temporada de #montanhismo no Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis. \n\n#VemPraTer\u00ea\ud83e\uddf3\n#EuAmoTer\u00ea\u2665\ufe0f\n\n\u2713 Confira a programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/9zbSNfOmum"
        },
        {
            "author_id": "1244232537624453121",
            "created_at": "2022-06-16T01:08:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537240635622555648"
            ],
            "id": "1537240635622555648",
            "in_reply_to_user_id": "1244232537624453121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sair\u00e1dno Parque Nacional de Sete Cidades, cruzando a fronteira entre os dois estados e chegada no Parque Nacional de Ubajara. \n\nNossa embaixadora tentar\u00e1 mais essa conquista para seu vasto curr\u00edculo de vit\u00f3ria em corridas de longas dist\u00e2ncias! \n\nE voc\u00ea? Vai correr quantos KM"
        },
        {
            "author_id": "1511507880268156934",
            "created_at": "2022-06-16T00:48:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537235605943308288"
            ],
            "id": "1537235605943308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 impressionante a semelhan\u00e7a do presidente da FUNAI , com a etnia ind\u00edgena. At\u00e9 parece que acabou de chegar do Parque Nacional do Xing\u00fa. Por isso que se recusou a garantir a seguran\u00e7a do Sr. Bruno; ele era europeu demais. https://t.co/8djtZ3qfoZ"
        },
        {
            "author_id": "1466025452716367872",
            "created_at": "2022-06-16T00:30:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537231158378827776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1091890273364439040",
                        "start": 0,
                        "username": "JoaoGx99"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537231158378827776",
            "in_reply_to_user_id": "1091890273364439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoGx99 hahah obrigado! Eu quando criei o Twitter estava longe daqui de Minas, mas aqui fa\u00e7o registros do lugar com meu pai, estamos at\u00e9 enquadrando algumas fotos feitas com a c\u00e2mera. \n\nAmanh\u00e3 vou no parque Nacional e postarei algumas aqui tamb\u00e9m, caso goste!"
        },
        {
            "author_id": "1019556233504804864",
            "created_at": "2022-06-16T00:10:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537226095489318913"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "1140998627848073217",
                        "start": 201,
                        "username": "AnneLeppold"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537226095489318913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOW!!!\ud83e\udd2f\ud83e\udea8\n\nUm deslizamento de pedras no Parque Nacional de Yellowstone, localizado entre Wyoming, Montana e Idaho, nos EUA, gerou risco para algumas pessoas que passavam com seus carros na rodovia. \n\n\ud83d\udcf9 @AnneLeppold https://t.co/Dh6Gjdj64O"
        },
        {
            "author_id": "971945544666017792",
            "created_at": "2022-06-16T00:00:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537223622334373888"
            ],
            "id": "1537223622334373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 fogo nos grileiro e pau nos madeireiro que acha que reflorestamento \u00e9 plantar eucalipto adoidado e depois meter a serra el\u00e9trica pra fazer dinheiro, em \u00e1rea de parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "1446949508454178816",
            "created_at": "2022-06-15T23:34:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537217027995312129"
            ],
            "id": "1537217027995312129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse exato momento estou com 3 toucas, duas meias, 3 blusas sendo duas bem quentes. Estou com 3 cobertas deitada, e est\u00e1 muito frio olha q tenho alergia de cobertas s\u00f3 consigo usar cobertas quando Est\u00e1 muito frio. Olha como est\u00e1 o (PNI Parque Nacional do Itatiaia) \ud83e\udd76\ud83e\udd76\ud83e\udd76 https://t.co/MRJ0WRPKzg"
        },
        {
            "author_id": "68593485",
            "created_at": "2022-06-15T23:21:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537213778676310017"
            ],
            "id": "1537213778676310017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia (RJ) registra -11,4\u00baC, menor temperatura do ano no Brasil https://t.co/tlaokZGd7w"
        },
        {
            "author_id": "1293577424245084165",
            "created_at": "2022-06-15T23:18:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537213021063372800"
            ],
            "id": "1537213021063372800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi publicado o Decreto Estadual que reconhece a Serra do Curral como \u00e1rea de relevante interesse cultural. Apesar do decreto ser um passo para o tombamento estadual, n\u00e3o esqueceremos que a Serra do Curral n\u00e3o foi tombada! O risco da serra ser destru\u00edda n\u00e3o acabou."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2022-06-15T23:18:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537212917359296512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "22914738",
                        "start": 255,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537212917359296512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uni\u00e3o entra com a\u00e7\u00e3o para suspender \u00e1rea protegida na Floresta do Camboat\u00e1.\n\nA\u00e7\u00e3o movida pela AGU pede suspens\u00e3o da lei municipal que criou o Ref\u00fagio de Vida Silvestre do Camboat\u00e1, no Rio de Janeiro, por ser \u00e1rea do Ex\u00e9rcito\n\n https://t.co/3xt9jxYkmh via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1423100401650372608",
            "created_at": "2022-06-15T23:14:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537212062882988032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1083732746990743553",
                        "start": 0,
                        "username": "FluCamisa11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537212062882988032",
            "in_reply_to_user_id": "1083732746990743553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FluCamisa11 Em Cambar\u00e1 da Serra, Maio de 2022. Vc caminha o dia todo pelas trilhas, at\u00e9 chegar ao pico. Essa foto fiz no in\u00edcio da 1a trilha. \u00c9 deslumbrante, sim. O Parque Nacional Aparados da Serra foi privatizado pelo desgov. atual."
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2022-06-15T23:03:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537209146772054016"
            ],
            "id": "1537209146772054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#C\u00e2maradosDeputados Comiss\u00e3o aprova projeto que cria Monumento Natural do Pau-Brasil no sul da Bahia https://t.co/a6Z2URqqmt https://t.co/BgdWzwuDA8"
        },
        {
            "author_id": "1064956714573840384",
            "created_at": "2022-06-15T22:56:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537207418165288971"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "22914738",
                        "start": 261,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537207418165288971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Precisamos vencer cada batalha... Quer fazer valer todos os nossos? Vamos a luta. Tem essa, leiam O Eco e vamos juntos!!!\n#sosflorestadocamboata\nUni\u00e3o entra com a\u00e7\u00e3o para suspender \u00e1rea protegida na Floresta do Camboat\u00e1 - ((o))eco - https://t.co/egXPmWx9Ah via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1444031197873680391",
            "created_at": "2022-06-15T22:50:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537205887445749760"
            ],
            "id": "1537205887445749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto que cria Monumento Natural do Pau-Brasil no sul da Bahia \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/vpATVBeeKq"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2022-06-15T22:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537205614245560320"
            ],
            "id": "1537205614245560320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na tarde desta quarta, 15, a brigada florestal do Parque Estadual do Lajeado (PEL) realizou queimas prescritas em \u00e1reas estrat\u00e9gicas para preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais. \n\nSaiba \u2795 https://t.co/LMfGe2xIUm"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-06-15T22:45:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537204773539266561"
            ],
            "id": "1537204773539266561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto que cria Monumento Natural do Pau-Brasil no sul da Bahia https://t.co/I0OEaua5Rx"
        },
        {
            "author_id": "1511029965596340233",
            "created_at": "2022-06-15T22:43:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537204192292397056"
            ],
            "id": "1537204192292397056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto que cria Monumento Natural do Pau-Brasil no sul da Bahia https://t.co/qoUrjuXgyX"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2022-06-15T22:37:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537202608393297920"
            ],
            "id": "1537202608393297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2033Pedras Parideiras\u2033 de Arouca classificadas como Monumento Natural Local https://t.co/zk9Qb3YtsF"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2022-06-15T22:31:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537201125027368960"
            ],
            "id": "1537201125027368960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto que cria Monumento Natural do Pau-Brasil no sul da Bahia  https://t.co/9PNCYEqFlm"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-06-15T22:30:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537200801600266240"
            ],
            "id": "1537200801600266240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto que cria Monumento Natural do Pau-Brasil no sul da Bahia https://t.co/IcdFPQXQgT"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2022-06-15T22:17:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537197540860477441"
            ],
            "id": "1537197540860477441",
            "in_reply_to_user_id": "35017628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pesca ilegal de esp\u00e9cimes silvestres ou em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal est\u00e1 prevista na Lei dos Crimes Ambientais (Lei 9.605/1998), art. 34 ou 35, a depender das circunst\u00e2ncias. A compet\u00eancia \u00e9 federal."
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2022-06-15T22:11:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537196181939429381"
            ],
            "id": "1537196181939429381",
            "in_reply_to_user_id": "35017628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Outra possibilidade de compet\u00eancia federal ocorre se houver conex\u00e3o dos homic\u00eddios com outro crime federal. H\u00e1 not\u00edcia de que os homic\u00eddios ocorreram para assegurar impunidade da pesca ilegal em rios amaz\u00f4nicos. Pesca ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal \u00e9 crime federal."
        },
        {
            "author_id": "81722867",
            "created_at": "2022-06-15T22:05:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537194645268086784"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18263726,
                        -22.6013025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1537194645268086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compilado de centralizadas em Parque Estadual Morro Do Diabo https://t.co/aABxmYgeYM"
        },
        {
            "author_id": "1425530966773309443",
            "created_at": "2022-06-15T22:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537193238569881600"
            ],
            "id": "1537193238569881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso aqui \u00e9 super higienista e n\u00e3o vai resolver em nada o problema social da Cracol\u00e2ndia, que \u00e9 pertinho dali (essa pra\u00e7a foi ocupada por dois meses por eles).\n\nhttps://t.co/2j8adQg8P7"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-06-15T21:59:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537193022630264832"
            ],
            "id": "1537193022630264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o movida pela AGU pede suspens\u00e3o da lei municipal que criou o Ref\u00fagio de Vida Silvestre do Camboat\u00e1, no Rio de Janeiro, por ser \u00e1rea do Ex\u00e9rcito\n\nhttps://t.co/i2mTk4kluX"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2022-06-15T21:58:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537192795227684864"
            ],
            "id": "1537192795227684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00fanica visita ao Parque Nacional de Yellowstone j\u00e1 justifica qualquer viagem a esta regi\u00e3o dos Estados Unidos. \u00c9 aqui que se pode encontrar metade dos fen\u00f4menos geot\u00e9rmicos do planeta, j\u00e1 que \u00e9 uma das \u00e1reas vulc\u00e2nicas mais quentes da Terra \ud83c\udf0b https://t.co/uOZvapU0AX"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-15T21:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537186486130511873"
            ],
            "id": "1537186486130511873",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 13% do total, com 2 focos\n- APA das Cabeceiras do Rio Cuiab\u00e1 (MT): 13% do total, com 2 focos"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2022-06-15T21:13:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537181542245490688"
            ],
            "id": "1537181542245490688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Jurubebas de Teatro estreia espet\u00e1culo na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9\nhttps://t.co/BfB1GBLgZP"
        },
        {
            "author_id": "1385369522140504066",
            "created_at": "2022-06-15T21:04:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537179198388723715"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.609233,
                        -22.417046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1537179198388723715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/4EyACh5Q4t"
        },
        {
            "author_id": "1482075242369589255",
            "created_at": "2022-06-15T21:01:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537178509847560192"
            ],
            "id": "1537178509847560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf7a Nesta quinta-feira, 16 de junho, a equipe Bebericando vai para a Oktoberfest, no Parque Municipal de Itaipava, em Petr\u00f3polis. A entrada \u00e9 gratuita. \ud83d\ude09\n\ud83c\udf7b Vamos bebericar juntos na Oktoberfest Petr\u00f3polis? https://t.co/ctfiVtoAVO"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-06-15T20:48:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537175247249612800"
            ],
            "id": "1537175247249612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a Le\u00f4ncio \u00e9 encontrada morta no Parque Nacional do Igua\u00e7u  #RICMais  https://t.co/Y9MW6CTaF6"
        },
        {
            "author_id": "1413150288",
            "created_at": "2022-06-15T20:42:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537173646774620163"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1537173646774620163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma aventura pelo Brasil junto de minha companheira de vida.\n\n#vacation #PI #nature #500trips @ Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/5McyiKnjQl"
        },
        {
            "author_id": "1364618238458548225",
            "created_at": "2022-06-15T19:53:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537161462623440896"
            ],
            "id": "1537161462623440896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o v\u00e3o me convencer se disserem que algu\u00e9m mataria 2 ambientalistas de renome apenas porque eles estavam fotografando um ato il\u00edcito de pesca em \u00e1rea protegida. \u00c9 preciso investigar a fundo essa hist\u00f3ria.\nhttps://t.co/8HV6dwwGGb"
        },
        {
            "author_id": "974056183",
            "created_at": "2022-06-15T19:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537155482095321093"
            ],
            "id": "1537155482095321093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESMATAMENTO \ud83d\udea8 As equipes realizaram a demoli\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que o local estada desabitado, e a a\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi feita pelo propriet\u00e1rio.\n\nhttps://t.co/ibuQS5MZWP"
        },
        {
            "author_id": "1495474755079659526",
            "created_at": "2022-06-15T19:28:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537155055433965570"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1537155055433965570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A conserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, est\u00e1 amea\u00e7ada. A manuten\u00e7\u00e3o da \u00e1rea \u00e9 fundamental para o ciclo da \u00e1gua, abrigo de enorme biodiversidade e o desenvolvimento tur\u00edstico, com o que vem toda uma pol\u00edtica p\u00fablica para munic\u00edpios da regi\u00e3o! https://t.co/pFh72kxfGd"
        },
        {
            "author_id": "1375094032666390529",
            "created_at": "2022-06-15T19:20:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537153183138594822"
            ],
            "id": "1537153183138594822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria de Estado de Meio Ambiente (Sema-MT) realizou, nesta segunda-feira (13.06), a elei\u00e7\u00e3o para a composi\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual Serra Ricardo Franco (PESRF)...\n\nhttps://t.co/ZSV61DdDpT"
        },
        {
            "author_id": "30399698",
            "created_at": "2022-06-15T19:19:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537152715826122753"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1087259768",
                        "start": 0,
                        "username": "taoquei1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537152715826122753",
            "in_reply_to_user_id": "1087259768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taoquei1 olha isso\u2026\n\n\u00cdndios desmatando em \u00e1rea protegida. https://t.co/c0dtg7XvlW"
        },
        {
            "author_id": "1022144154711805952",
            "created_at": "2022-06-15T19:11:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537150940834320384"
            ],
            "id": "1537150940834320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro e seu bando devem ser responsabilizados pelo assassinato de Dom Phillips e Bruno Pereira. Assim que assumiu o poder, armou os bandidos e precarizou as institui\u00e7\u00f5es. Ele mesmo j\u00e1 foi garimpeiro, pescou em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e contrabandeou eletr\u00f4nicos."
        },
        {
            "author_id": "1479540997227008006",
            "created_at": "2022-06-15T18:38:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537142408319737862"
            ],
            "id": "1537142408319737862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ser\u00e1 que as pessoas se esqueceram, que Jair foi multado por estar pescando em \u00e1rea protegida e a primeira coisa que fez, qdo eleito presidente, foi mandar demitir o fiscal.\nEsse Coiso \u00e9 c\u00famplice desses assassinatos.. https://t.co/eURju2QF8y"
        },
        {
            "author_id": "123950883",
            "created_at": "2022-06-15T18:32:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537140967525982209"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "992458473215492097",
                        "start": 0,
                        "username": "Paschoalera"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "200610355",
                        "start": 13,
                        "username": "marcelosilva_to"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537140967525982209",
            "in_reply_to_user_id": "992458473215492097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Paschoalera @marcelosilva_to O Parque Estadual do Cant\u00e3o \u00e9 um bom exemplo tbm, uma \u00e1rea de transi\u00e7\u00e3o de Cerrado para Amaz\u00f4nia.\nCuriosidade: o Cant\u00e3o \u00e9 o maior ber\u00e7o de peixes do Rio Araguaia com mais de 800 lagos e lagoas, da\u00ed tamanha import\u00e2ncia das \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o neste pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "1436640764",
            "created_at": "2022-06-15T17:51:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537130607293214720"
            ],
            "id": "1537130607293214720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 2 anos sem acontecer devido \u00e0 pandemia por Coivd-19, vem a\u00ed o Desafio das Opalas, uma prova de MTB oficial do calend\u00e1rio piauiense https://t.co/YstqVkj1Pr"
        },
        {
            "author_id": "1482231250161221637",
            "created_at": "2022-06-15T17:48:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537129844508590082"
            ],
            "id": "1537129844508590082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional do itatiaia \nmg/rj \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/L1Ny7W65VH"
        },
        {
            "author_id": "1512417728522596352",
            "created_at": "2022-06-15T17:47:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537129802519437312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1531389581106503681",
                        "start": 0,
                        "username": "eiiimari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537129802519437312",
            "in_reply_to_user_id": "1531389581106503681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eiiimari Sabe quem mais j\u00e1 foi pego pescando em lugar ilegal?\n\nELE MESMO, Jair Bolsonaro.\n\nCoincid\u00eancia? Fica a seu crit\u00e9rio...\n\nhttps://t.co/WKDCIJXwF5"
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2022-06-15T17:36:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537126891945066499"
            ],
            "id": "1537126891945066499",
            "in_reply_to_user_id": "1420488659166535686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para visitar o #parque, se programe. Ele fica aberto de segunda a domingo, das 8h \u00e0s 17h, e \u00e9 necess\u00e1rio realizar um agendamento pr\u00e9vio.\n\nPara saber mais, acesse https://t.co/awhBRdgZCR e fique ligado em todas as informa\u00e7\u00f5es essenciais. \n\n#SaoPaulo"
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2022-06-15T17:36:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537126887033552896"
            ],
            "id": "1537126887033552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando o destino do final de semana? Ent\u00e3o se liga! \n\nO #Parque Estadual Intervales, que fica em Ribeir\u00e3o Grande, cerca de 259 km da capital, deve entrar no seu roteiro. (+)\n\n#natureza #SaoPaulo https://t.co/K0w842eRdo"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2022-06-15T17:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537126402406985729"
            ],
            "id": "1537126402406985729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inverno nem chegou, mas o frio est\u00e1 congelante na Regi\u00e3o Serrana do Rio nos \u00faltimos dias\nNa madrugada desta quarta-feira, 15, o Inmet, no distrito de Campo do Coelho, em Nova Friburgo, registrou 7\u00baC graus de temperatura, com sensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica de 5\u00baC.\nhttps://t.co/bqWpn56Dgq"
        },
        {
            "author_id": "1056860828773814272",
            "created_at": "2022-06-15T17:31:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537125662229770240"
            ],
            "id": "1537125662229770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi dois amigos na beira da estrada a pedir boleia\ud83e\udd14. Achei estranho mas parei.\nS\u00f3 percebi que eram outras pessoas quando abriram a porta e come\u00e7aram a falar ingl\u00eas. Pelo menos descobri que h\u00e1 israelitas a fazer a GR50 do Parque Nacional \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "977161705",
            "created_at": "2022-06-15T17:19:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537122728884543491"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "24746057",
                        "start": 30,
                        "username": "governosp"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "2802535639",
                        "start": 148,
                        "username": "MobilidadeSampa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537122728884543491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a realidade descaso!!! @governosp mente!! Metro no Morumbi n\u00e3o muda isso!! Se vcs n\u00e3o conhecem esse \u00e9 o acesso ao parque estadual do Jaragu\u00e1 @MobilidadeSampa s\u00f3 mentiras!!!????? https://t.co/gD64IJjPqd"
        },
        {
            "author_id": "1355731570246692866",
            "created_at": "2022-06-15T17:11:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537120626569248768"
            ],
            "id": "1537120626569248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u / Igua\u00e7u Falls \n\n.\n.\n\n\ud83d\udccdParque nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u, PR - BR.\n\ud83d\udcf8 Alexandre Henrique.\n\n.\n.\n\n#brazil #parana #cataratasdoiguacu #photography #nature #naturephotography #photographer #brasil #mtur #turismo #falls #iguacufalls https://t.co/DYsVUQYkoq"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-06-15T17:03:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537118538468495360"
            ],
            "id": "1537118538468495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 celebra 25 anos neste domingo (19) https://t.co/WlGBgrc2K4 https://t.co/1RGgPnERPB"
        },
        {
            "author_id": "54760408",
            "created_at": "2022-06-15T17:00:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537117900846284803"
            ],
            "id": "1537117900846284803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sempre acompanho o trabalho de conserva\u00e7\u00e3o da Serra do Vulc\u00e3o, no Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u, realizado pela parceria de diversas institui\u00e7\u00f5es. Mas ver o Xandinho, \"o menino que planta\", todo cabisbaixo \u00e9 de partir o cora\u00e7\u00e3o! A Baixada Verde precisa ser defendida! https://t.co/yru7ciX1pX"
        },
        {
            "author_id": "105127698",
            "created_at": "2022-06-15T16:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537112389748924419"
            ],
            "id": "1537112389748924419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mochila na Cascada de la Cola de Caballo. \ud83c\udf92 Situada no Monte Perdido, terceiro pico mais alto dos Piren\u00e9us e inserido no Parque Nacional de Ordesa e Monte Perdido. \ud83d\ude0d Obrigado pela fotos Exm@s! \ud83d\ude0e #ColadeCaballo #Piren\u00e9us #Espanha \u2764\ufe0f #Viagem\u00e0Vista \ud83e\uddf3 #Viagem\u00e0VistaPeloMundo \u2708\ufe0f https://t.co/yeDpYIlZfW"
        },
        {
            "author_id": "1500844016103002115",
            "created_at": "2022-06-15T16:11:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537105525527257089"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3147460497",
                        "start": 0,
                        "username": "jotapedro05"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537105525527257089",
            "in_reply_to_user_id": "3147460497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jotapedro05 Onde fica o parque municipal ficaria bom"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-06-15T16:10:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537105278998560768"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "22914738",
                        "start": 172,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537105278998560768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o vem em boa hora! A Caatinga figura entre os biomas brasileiros menos protegidos por unidades de conserva\u00e7\u00e3o criadas pelo poder p\u00fablico. \n\nVia @o_eco \n#caatinga #rppn \nhttps://t.co/gIcfylNPqx"
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-06-15T16:08:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537104666571546625"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1537104666571546625",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m no parque municipal  ficaria esse Observat\u00f3rio Meteorol\u00f3gico\u2026 https://t.co/LCCon5itCV"
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-06-15T16:08:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537104652130476034"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1537104652130476034",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa ponte r\u00fastica seria constru\u00edda dentro do Parque Municipal. https://t.co/SSMNdLzHja"
        },
        {
            "author_id": "23246734",
            "created_at": "2022-06-15T15:57:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537102078123851781"
            ],
            "id": "1537102078123851781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia com temperatura mais fria do BRASIL! - 5,7\u00b0\n\nOs cariocas subindo a serra! Pena que n\u00e3o posso ir pois anivers\u00e1rio da m\u00e3e e n\u00e3o vou levar mam\u00e3e pro gelo."
        },
        {
            "author_id": "1056718744184086528",
            "created_at": "2022-06-15T15:56:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537101783394357249"
            ],
            "id": "1537101783394357249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passado que nas \u00faltimas tr\u00eas madrugadas o lugar mais frio do Brasil fica no estado do Rio, fez -5 no parque nacional de Itatiaia hoje de madrugada - e fez -8 ontem"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-06-15T15:50:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537100299860582400"
            ],
            "id": "1537100299860582400",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A \u00e1rea protegida, de uso sustent\u00e1vel, foi criada em 2001 \u2013 j\u00e1 envolta em cr\u00edticas e questionamentos \u2013 e apesar dos mais de 20 anos, n\u00e3o possui plano de manejo, tampouco um conselho institu\u00eddo.\n\n\ud83d\udce2 https://t.co/BtUkg2rTfI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-06-15T15:50:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537100296865951746"
            ],
            "id": "1537100296865951746",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de estar inserida nos dom\u00ednios do Cerrado, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma colcha de retalhos de planta\u00e7\u00f5es e pastagens e \u00e9 considerada uma unidade fantasma, desconhecida e nunca efetivamente implementada. \u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-06-15T15:50:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537100294840012800"
            ],
            "id": "1537100294840012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece ou j\u00e1 ouviu falar da Floresta Nacional de Crist\u00f3polis? Localizada no interior da Bahia e com um per\u00edmetro de cerca de 12,8 mil hectares, o presidente Jair Bolsonaro encaminhou ao Congresso Nacional um projeto de lei para extingui-la. \u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "37362330",
            "created_at": "2022-06-15T15:48:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537099748624171008"
            ],
            "id": "1537099748624171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dois gansos foram furtados do Parque Municipal de Guaratinguet\u00e1 / SP no \u00faltimo fim de semana. Felizmente a Pol\u00edcia Ambiental localizou o criminoso e conseguiu recuperar os animais, que voltaram para casa em grande estilo. https://t.co/V1J2oV1knv"
        },
        {
            "author_id": "448461975",
            "created_at": "2022-06-15T15:44:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537098639528566784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1510056560134918158",
                        "start": 0,
                        "username": "paulinocristia4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537098639528566784",
            "in_reply_to_user_id": "1510056560134918158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulinocristia4 kkkkkkkkkkkkkkkkkk andar onde? de jegue? vai tirar foto no parque municipal naqueles cavalinhos de mentira que tiravamos foto quando \u00e9ramos crian\u00e7a? sempre fui grande nunca deu para eu tirar e parecer que estava montado. kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1206235987346706432",
            "created_at": "2022-06-15T15:36:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537096618578694147"
            ],
            "id": "1537096618578694147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A provid\u00eancia faz parte do inqu\u00e9rito civil em tramita\u00e7\u00e3o no MPF que acompanha o pedido de cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Manicor\u00e9, assegurando direitos de comunidades tradicionais que habitam a regi\u00e3o. https://t.co/dQRUjW3CtX"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2022-06-15T15:29:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537094869822455809"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 10,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8dee671c26f3b442"
            },
            "id": "1537094869822455809",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo @secomvc Por gentileza, os parques de Minas Gerais receberam ou receber\u00e3o alguma melhoria?\nDeixo aqui o link do novo document\u00e1rio sobre o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, dura\u00e7\u00e3o 40 minutos:\nhttps://t.co/8ZvYiFXbWs"
        },
        {
            "author_id": "89289729",
            "created_at": "2022-06-15T15:20:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537092753254928386"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1537092753254928386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a cidade de Arez pelos seus 262 anos de hist\u00f3ria marcada como a Santa Coluna, o Cruzeiro da Pra\u00e7a e o Canh\u00e3o Holand\u00eas.\nArez que respira a natureza com a Ilha do Flamengo, a Lagoa de Guara\u00edras, o Parque Municipal Jos\u00e9 Mulato e a Bica Figueiredo. \nParab\u00e9ns, Arez!"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2022-06-15T15:10:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537090252640223232"
            ],
            "id": "1537090252640223232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira audi\u00eancia p\u00fablica foi realizada na tarde desta ter\u00e7a-feira, 14, referente \u00e0 concess\u00e3o de servi\u00e7os tur\u00edsticos no Parque Estadual Rio Canoas (PAERC).\n\nhttps://t.co/Ukr1NDr2Ze"
        },
        {
            "author_id": "1388091492892348420",
            "created_at": "2022-06-15T15:06:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537089234674262016"
            ],
            "id": "1537089234674262016",
            "in_reply_to_user_id": "1388091492892348420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s proposta da C\u00e2mara Municipal de Arouca e de aprova\u00e7\u00e3o, por unanimidade, na Assembleia Municipal, as Pedras Parideiras est\u00e3o, agora, classificadas como Monumento Natural Local, de acordo com o aviso publicado em Di\u00e1rio da Rep\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "1388091492892348420",
            "created_at": "2022-06-15T15:06:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537089232132521984"
            ],
            "id": "1537089232132521984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddf0\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfc \ud835\udde0\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddfc \ud835\udde1\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\udddf\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddf9\n\nFen\u00f3meno \u00fanico no mundo, as Pedras Parideiras, como lhes chamamos, est\u00e3o agora, classificadas como Monumento Natural Local.\n\n#AroucaGeopark https://t.co/KOyeByKEjw"
        },
        {
            "author_id": "1466851911852863495",
            "created_at": "2022-06-15T15:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537087597846986757"
            ],
            "id": "1537087597846986757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018, Zambelli recebeu doa\u00e7\u00f5es de J. Feffer, um dos controladores da Suzano Papel e Celulose, q esteve envolvida no processo q resultou na condena\u00e7\u00e3o de Salles por alterar o plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\nFeffer tbm financiou o Movimento Endireita Brasil. https://t.co/7VoX7QuvaW"
        },
        {
            "author_id": "1293918552848838656",
            "created_at": "2022-06-15T14:59:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537087322684022784"
            ],
            "id": "1537087322684022784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "l\u00e1 no parque municipal \ud83e\udd7a https://t.co/MWo83ahY5X"
        },
        {
            "author_id": "2735346570",
            "created_at": "2022-06-15T14:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537084814817476609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "3078931",
                        "start": 148,
                        "username": "Tecnologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537084814817476609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio das Opalas volta ap\u00f3s dois anos para levar ciclistas para um circuito dentro do Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/Dvs0d1dT5K via @Tecnologia, M\u00eddia e Informa\u00e7\u00e3o para Todos"
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-06-15T14:48:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537084588413050881"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1537084588413050881",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim seria o port\u00e3o principal do Parque Municipal. https://t.co/Ge0NNzjY9p"
        },
        {
            "author_id": "1535665057060864000",
            "created_at": "2022-06-15T14:44:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537083703121391616"
            ],
            "id": "1537083703121391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 - \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8Enormes enchentes devastaram o Parque Nacional de Yellowstone e comunidades pr\u00f3ximas, lavando estradas e pontes, cortando a eletricidade e for\u00e7ando os visitantes a evacuar partes do ic\u00f4nico parque no auge da temporada tur\u00edstica de ver\u00e3o. https://t.co/0SWcGGIbWW"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2022-06-15T14:36:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537081737859186688"
            ],
            "id": "1537081737859186688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captando a Luz: Carcar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia #fotografia  https://t.co/Cg3V163i0n"
        },
        {
            "author_id": "2242133060",
            "created_at": "2022-06-15T14:35:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537081314389655555"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1064956714573840384",
                        "start": 0,
                        "username": "DeOriguela"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "16284408",
                        "start": 12,
                        "username": "beatrizdiniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537081314389655555",
            "in_reply_to_user_id": "1064956714573840384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeOriguela @beatrizdiniz No Parnit n\u00e3o tem, mas no Parque Estadual da Serra da Tiririca - Peset deve ter"
        },
        {
            "author_id": "2502099603",
            "created_at": "2022-06-15T14:28:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537079639520198657"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1276399052205305856",
                        "start": 0,
                        "username": "tenebrrarum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537079639520198657",
            "in_reply_to_user_id": "1276399052205305856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tenebrrarum VOU PRECISAR IR L\u00c1 NO PARQUE NACIONAL E BATER EM TODAS AS \u00c1RVORES"
        },
        {
            "author_id": "1053453160768040960",
            "created_at": "2022-06-15T14:27:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537079256550977536"
            ],
            "id": "1537079256550977536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Esse \u00e9 Alan Campos da Costa, conhecido como Alan Bombeiro, Prefeito de Mangaratiba discutindo com ind\u00edgenas no Parque Estadual Cunhambebe, \u00c1rea Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA).\n\nPrecisamos resistir junto com nossos irm\u00e3os\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff9 https://t.co/CXh94hyxrR"
        },
        {
            "author_id": "2242133060",
            "created_at": "2022-06-15T14:18:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537077087206612993"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1064956714573840384",
                        "start": 0,
                        "username": "DeOriguela"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "16284408",
                        "start": 12,
                        "username": "beatrizdiniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537077087206612993",
            "in_reply_to_user_id": "2242133060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeOriguela @beatrizdiniz produz mudas, sei disso pq sou volunt\u00e1rio no Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i - Parnit e temos pelo menos umas 4.500 mudas para serem plantadas... N\u00e3o fa\u00e7o ideia quando elas a ser\u00e3o, mas sei q cuidamos bem delas pra n\u00e3o morrerem, pq por causa do clima ou pelo tempo q elas"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2022-06-15T14:18:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537077048648294403"
            ],
            "id": "1537077048648294403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros da APA e Parque Estadual do Jalap\u00e3o tomam posse para novo bi\u00eanio https://t.co/UkySvZyTPa"
        },
        {
            "author_id": "1272612225941938183",
            "created_at": "2022-06-15T14:13:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537075798481436674"
            ],
            "id": "1537075798481436674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deslizamento de rochas na zona norte de Gardiner, no Parque Nacional de Yellowstone no domingo. A regi\u00e3o foi declarada zona de desastre em um evento de inunda\u00e7\u00f5es e deslizamentos que n\u00e3o ocorreu em mais de 30 anos. Cr\u00e9dito: Anne Leppold https://t.co/O926abKmZn"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2022-06-15T14:09:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537074798974668801"
            ],
            "id": "1537074798974668801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cracol\u00e2ndia: Prefeitura de SP transforma Pra\u00e7a Princesa Isabel em parque municipal https://t.co/bp95BtOJXP"
        },
        {
            "author_id": "456069241",
            "created_at": "2022-06-15T14:04:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537073556290428928"
            ],
            "id": "1537073556290428928",
            "in_reply_to_user_id": "456069241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Yellowstone recebe, em m\u00e9dia, 780 mil turistas no m\u00eas de junho, segundo dados do Servi\u00e7o Nacional de Parques, que administra todas as \u00e1reas protegidas em territ\u00f3rio americano"
        },
        {
            "author_id": "456069241",
            "created_at": "2022-06-15T14:04:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537073472710516737"
            ],
            "id": "1537073472710516737",
            "in_reply_to_user_id": "456069241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, as equipes que trabalham neste que \u00e9 o primeiro parque nacional a ser fundado no mundo, em 1872, para tamb\u00e9m oferecer aux\u00edlio aos moradores de Gardiner,"
        },
        {
            "author_id": "456069241",
            "created_at": "2022-06-15T14:04:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537073467878789121"
            ],
            "id": "1537073467878789121",
            "in_reply_to_user_id": "456069241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das pontes de acesso ao Parque Nacional de #Yellowstone, nos EUA, foi destru\u00edda pelas chuvas https://t.co/OApu0uyM8w"
        },
        {
            "author_id": "456069241",
            "created_at": "2022-06-15T14:03:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537073396730802177"
            ],
            "id": "1537073396730802177",
            "in_reply_to_user_id": "456069241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Yellowstone, Patrim\u00f4nio da Humanidade segundo a Unesco, localizado entre os estados americanos de #Wyoming, #Idaho e #Montana, est\u00e1 fechado ao p\u00fablico em car\u00e1ter tempor\u00e1rio devido a um volume \"sem precedentes\" de chuva e \u00e0 subsequente enchente do terreno"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2022-06-15T13:56:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537071439144071169"
            ],
            "id": "1537071439144071169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Evento de 1.000 anos', reage diretor do #ParqueNacionaldeYellowstone a enchente recorde https://t.co/KeNL2e2qvE",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "AT",
                    "BE",
                    "BG",
                    "CY",
                    "CZ",
                    "DE",
                    "DK",
                    "EE",
                    "ES",
                    "FI",
                    "FR",
                    "GB",
                    "GR",
                    "HR",
                    "HU",
                    "IE",
                    "IT",
                    "LT",
                    "LU",
                    "LV",
                    "MT",
                    "NL",
                    "PL",
                    "PT",
                    "RO",
                    "SE",
                    "SI",
                    "SK"
                ]
            }
        },
        {
            "author_id": "1120772292424949760",
            "created_at": "2022-06-15T13:44:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537068585603973120"
            ],
            "id": "1537068585603973120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera https://t.co/D9RCaXjTnV"
        },
        {
            "author_id": "1291017670851211265",
            "created_at": "2022-06-15T13:44:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537068543971303427"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "2657559400",
                        "start": 95,
                        "username": "regiancordeiro"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "729726159718653952",
                        "start": 111,
                        "username": "Dias40980893"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "1113603899620057088",
                        "start": 125,
                        "username": "AgdaOli96919401"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "3386617823",
                        "start": 142,
                        "username": "Indignado72"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "1250820860325376001",
                        "start": 155,
                        "username": "Rioparina"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "539365556",
                        "start": 166,
                        "username": "an_poli"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "219368520",
                        "start": 175,
                        "username": "rafamfilho"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "1405122997829185539",
                        "start": 187,
                        "username": "AdilaDahwache3"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "3014794576",
                        "start": 203,
                        "username": "jcrollemberg"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "2636871433",
                        "start": 217,
                        "username": "alanistwo15"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "1573298324",
                        "start": 230,
                        "username": "fraternit123"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537068543971303427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"T\u00e1 loco meu\" Rio de Janeiro batendo -11,4\u00b0... sem neve. Se nevar vamos bater a Sib\u00e9ria. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n@regiancordeiro @Dias40980893 @AgdaOli96919401 @Indignado72 @Rioparina @an_poli @rafamfilho @AdilaDahwache3 @jcrollemberg @alanistwo15 @fraternit123 \nhttps://t.co/usxYx0UKuD"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-06-15T13:32:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537065480581697540"
            ],
            "id": "1537065480581697540",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 159,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Mil mudas foram plantadas no norte do Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u, regi\u00e3o conhecida como Serra do Vulc\u00e3o, numa a\u00e7\u00e3o que reuniu cerca de 250 pessoas no dia 28 de maio."
        },
        {
            "author_id": "1237520330928914433",
            "created_at": "2022-06-15T13:31:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537065284825239552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1457159498091597830",
                        "start": 0,
                        "username": "Fabbinho_40"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1366426733835149312",
                        "start": 13,
                        "username": "BlogRaposa"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "29274419",
                        "start": 25,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537065284825239552",
            "in_reply_to_user_id": "1457159498091597830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fabbinho_40 @BlogRaposa @otempo PPP \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente e n\u00e3o pode ser utilizado para constru\u00e7\u00e3o. Preserva\u00e7\u00e3o permanente..... Permanente. Sendo assim como o prefeitinho de Betim poderia doar uma PPP ? Se \u00e9 uma \u00e1rea protegida por lei. O MP ser\u00e1 acionado, ainda mais em ano de elei\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1395026283030003714",
            "created_at": "2022-06-15T13:25:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537063666167820288"
            ],
            "id": "1537063666167820288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCLARECIMENTO \ud83c\udf33\ud83d\udd25\ud83d\ude92 | Diferente de combate a inc\u00eandio, a institui\u00e7\u00e3o informou que s\u00e3o realizadas a\u00e7\u00f5es programadas de preven\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/kC4iWNbNw2"
        },
        {
            "author_id": "1190763915833155585",
            "created_at": "2022-06-15T13:20:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537062535194726400"
            ],
            "id": "1537062535194726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Grandes Montanhas Fumegantes https://t.co/fnCWZmVBTx"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2022-06-15T13:03:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537058151459082243"
            ],
            "id": "1537058151459082243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nunes sanciona projeto que transforma a Pra\u00e7a Princesa Isabel em parque municipal ==&gt; https://t.co/swUA16EFj8 #g1SP"
        },
        {
            "author_id": "1271851409898700802",
            "created_at": "2022-06-15T13:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537057555540738049"
            ],
            "id": "1537057555540738049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Programa de Concess\u00f5es de Parques Estaduais de Santa Catarina \u00e9 executado pelo IMA em parceria com o Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (BNDES), o Programa de Parcerias e Investimentos de Santa Catarina (PPI/SC) e o Instituto Semeia https://t.co/ctRrPimFmm"
        },
        {
            "author_id": "1395114921663344646",
            "created_at": "2022-06-15T12:58:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537056879259656192"
            ],
            "id": "1537056879259656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia desencadeia opera\u00e7\u00e3o para prender grupo que vendia lotes em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Rond\u00f4nia https://t.co/oXcJBLr7Kw"
        },
        {
            "author_id": "1521983073067225089",
            "created_at": "2022-06-15T12:57:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537056582231629824"
            ],
            "id": "1537056582231629824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cracol\u00e2ndia: C\u00e2mara de SP aprova que Pra\u00e7a Princesa Isabel vire parque\u00a0municipal https://t.co/GKQW4nBow4"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2022-06-15T12:50:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537055003680067585"
            ],
            "id": "1537055003680067585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cracol\u00e2ndia: C\u00e2mara de SP aprova que Pra\u00e7a Princesa Isabel vire parque municipal https://t.co/GM874bKPhn"
        },
        {
            "author_id": "2929469789",
            "created_at": "2022-06-15T12:44:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537053431566848000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 0,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537053431566848000",
            "in_reply_to_user_id": "1020798087449776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RomeuZema E a \u00e1rea que Tamisa quer minerar est\u00e1 dentro ou fora da \u00e1rea protegida pelo decreto?"
        },
        {
            "author_id": "1520925435089072129",
            "created_at": "2022-06-15T12:24:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537048404253097986"
            ],
            "id": "1537048404253097986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia, no dia de seu anivers\u00e1rio de 85 anos, registrou a temperatura mais baixa no Brasil em 2022."
        },
        {
            "author_id": "70383979",
            "created_at": "2022-06-15T12:17:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537046626145009664"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1537046626145009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tamb\u00e9m n\u00e3o sei o que faria se estivesse em Penedo, j\u00e1 que o parque nacional de Itatiaia fez -11 \u2026 gente, socorro"
        },
        {
            "author_id": "99329230",
            "created_at": "2022-06-15T12:03:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537043017428783106"
            ],
            "id": "1537043017428783106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os. Campo de hoje t\u00e1 bonito. https://t.co/JlBICtCb0j"
        },
        {
            "author_id": "233579371",
            "created_at": "2022-06-15T12:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537042327461449728"
            ],
            "id": "1537042327461449728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma casa caiu num rio perto do Parque Nacional de #Yellowstone na segunda-feira. Chuvas fortes e neve derretida causaram inunda\u00e7\u00f5es, danos e provocaram evacua\u00e7\u00f5es dentro e ao redor do parque. \n\ud83d\udcfd\ufe0f | AP https://t.co/QF8QBius2r"
        },
        {
            "author_id": "345082308",
            "created_at": "2022-06-15T11:56:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537041339896012805"
            ],
            "id": "1537041339896012805",
            "in_reply_to_user_id": "345082308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baia Negra foram recuperados 58 hectares. \n\nJ\u00e1 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 s\u00e3o 24 hectares.\n\nSomando todos os projetos, ser\u00e3o recuperados quase 250 hectares de \u00e1reas degradadas no Pantanal. \nOs investimentos passam de R$ 6,8 milh\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "345082308",
            "created_at": "2022-06-15T11:56:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537041337861779459"
            ],
            "id": "1537041337861779459",
            "in_reply_to_user_id": "345082308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Sesc Pantanal s\u00e3o mais 30 hectares recuperados no projeto mais recente e 46 hectares em outro j\u00e1 conclu\u00eddo. \n\nJ\u00e1 na Reserva Biol\u00f3gica Marechal Rondon, s\u00e3o 32 hectares que est\u00e3o sendo recuperados, mais 25 j\u00e1 conclu\u00eddos."
        },
        {
            "author_id": "950667150238343168",
            "created_at": "2022-06-15T11:49:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537039709066743811"
            ],
            "id": "1537039709066743811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SevereWeather \ud83d\udcf9\nInunda\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas obrigam a encerrar #Yellowstone, USA.\n\nA chuva forte combinada com o degelo provocou inunda\u00e7\u00f5es \ud83d\udca6 extraordin\u00e1rias no parque nacional, que teve de ser evacuado. https://t.co/D9rkrT03hM"
        },
        {
            "author_id": "172715830",
            "created_at": "2022-06-15T11:47:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537039110556340225"
            ],
            "id": "1537039110556340225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/gGbuH59Fzn"
        },
        {
            "author_id": "172715830",
            "created_at": "2022-06-15T11:46:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537038910873776129"
            ],
            "id": "1537038910873776129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/s9TbYQ0hza"
        },
        {
            "author_id": "172715830",
            "created_at": "2022-06-15T11:45:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537038698461777921"
            ],
            "id": "1537038698461777921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/FrHQPHfqea"
        },
        {
            "author_id": "93187339",
            "created_at": "2022-06-15T11:25:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537033530269921280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1174896911259561989",
                        "start": 0,
                        "username": "Demonioceleste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1537033530269921280",
            "in_reply_to_user_id": "1174896911259561989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Demonioceleste Acho que tem mais a ver com o nome. Tipo, Betim e uma cidade diferente de BH, entao a galera se apega nisso.\n\nSe eu pudesse escolher obviamente seria em BH, no lugar do parque municipal ainda, mas como nao sou Deus, vamos pelo que podemos mesmo."
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-06-15T11:18:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537031718716203008"
            ],
            "id": "1537031718716203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : PARQUE NACIONAL DO MONTE SAUD\u00c1VEL DAS ILHAS VIRGENS BRIT\u00c2NICASl\nhttps://t.co/nLCsKuvzCp https://t.co/ljimHJQJ4J"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2022-06-15T11:15:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1537030947824144384"
            ],
            "id": "1537030947824144384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Helena, Montana: Grandes inunda\u00e7\u00f5es varreram pelo menos uma ponte, arrastaram estradas e provocaram deslizamentos de terra no Parque Nacional de Yellowstone na segunda-feira https://t.co/n7QdHzrRX6"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [PaulokO_o].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PaulokO_o",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PaulokO_o"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TiagoNa95354659].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TiagoNa95354659",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TiagoNa95354659"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AHorcelC].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AHorcelC",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AHorcelC"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MiBolsonaro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MiBolsonaro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MiBolsonaro"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [jyzien].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jyzien",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jyzien"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [direitavotar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "direitavotar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "direitavotar"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [salimmattarbr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "salimmattarbr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "salimmattarbr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bin_ver].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bin_ver",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bin_ver"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [eiiimari].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "eiiimari",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "eiiimari"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Tecnologia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Tecnologia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Tecnologia"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Brasil",
                "id": "ecde58cb927fc7cd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cotia, Brasil",
                "id": "5aaf2499d3a86bb2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil",
                "id": "9cd4b2380b86cf2e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina Grande do Sul, Brasil",
                "id": "a3fd135e3a111667",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Muria\u00e9, Brasil",
                "id": "dd4d228757bd2074",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pelotas, Brasil",
                "id": "51bf596b82275cad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Brasil",
                "id": "cd4ca08dbe6c8937",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Dois Irm\u00e3os",
                "id": "07d9e55bee880000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Alta, Brasil",
                "id": "030e335297dd22ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guajar\u00e1-Mirim, Brasil",
                "id": "60a750241cdfff2f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juramento, Brasil",
                "id": "8dee671c26f3b442",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "626725650",
                "name": "Margarida Salom\u00e3o",
                "username": "JFMargarida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652801607",
                "name": "Caatinga e Cerrado",
                "username": "caatingacerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "PainelAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419627961163071494",
                "name": "ExpressoAL",
                "username": "expressoalof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518947879838265345",
                "name": "Ind\u00edgena 22",
                "username": "indigenakayapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234973328110227457",
                "name": "Portal Sert\u00f5es",
                "username": "portalsertoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078634791535341570",
                "name": "los metales",
                "username": "rebollamateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37921404",
                "name": "ex-h\u00e9tero",
                "username": "julliocardia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69727940",
                "name": "Silvero Futuro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f",
                "username": "silveropereira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85058243",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luis Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luisflcoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553823878",
                "name": "Di\u00e1logos do Sul \ud83c\udf0e",
                "username": "dialogosdosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317083078",
                "name": "Hugo Wanner",
                "username": "hugowanner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452999754431049734",
                "name": "Sindicato Nacional Auditores Fisc. do Trabalho SP",
                "username": "Sinaitsp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725146836",
                "name": "Fernanda Werneck",
                "username": "fpwerneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098037308350234625",
                "name": "Celeste \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CelesteCalestro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507481130005581825",
                "name": "F\u00e1tima Lessa",
                "username": "FtimaLessa4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173185330",
                "name": "Marcelino Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarcelinoCarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324413438169387008",
                "name": "andreia macedo",
                "username": "andreiamacedo30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417615056674689029",
                "name": "Luis Alexandre \u2605\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Luisale18684248",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093902695101095936",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Sorocaba",
                "username": "camarasorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947196777089916928",
                "name": "pedro",
                "username": "pedro_guih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336336010796355587",
                "name": "\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd8e.",
                "username": "Dracokilla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388588905",
                "name": "jur\u00eddico Jefferson caminh\u00f5es",
                "username": "cozycozyxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057715273149698049",
                "name": "Fabio da Silva",
                "username": "DaCenamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143147295",
                "name": "Martina Portia",
                "username": "Martinaportia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242323553",
                "name": "Jornal Passaporte",
                "username": "CleitonPalmeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970510896752709633",
                "name": "junior-ro",
                "username": "juniorro16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1448553967009640450",
                "name": "poctepalbufeira",
                "username": "poctepalbufeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292256889",
                "name": "CHMS",
                "username": "CH_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246278475348168707",
                "name": "tchutchuca do centr\u00e3o",
                "username": "lia_limaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288937923187023874",
                "name": "agrornnews",
                "username": "agrornnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48112295",
                "name": "JORNAL O IMPARCIAL",
                "username": "OIMPARCIALSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149131923652063232",
                "name": "Nelson Barbudo",
                "username": "nelsonbarbudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245476741981917185",
                "name": "lala land",
                "username": "laduvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25025448",
                "name": "Rodrigo X",
                "username": "rodrigo_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319659474462834691",
                "name": "IDEFLOR-Bio Oficial",
                "username": "ideflorbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817252926",
                "name": "adilson mikami",
                "username": "adilsonmikami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111079005275475974",
                "name": "chipotle albuquerque",
                "username": "crysbotelhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985649420233531392",
                "name": "\ud835\udd74\ud835\udd98\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8a",
                "username": "ismeredenise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012904496576520192",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Gustavods26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242967720",
                "name": "\u2654 Monark",
                "username": "monark",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "332473227",
                "name": "teteu de f\u00e9rias\u5f61",
                "username": "1taldemath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525652329",
                "name": "Saiyajin herege, anarquista e sem paci\u00eancia",
                "username": "anarcosaiyajin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306939076147281921",
                "name": "UPDATE PERRY BRASIL",
                "username": "updateperrybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74589300",
                "name": "Marcel",
                "username": "MarcelVT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636324633",
                "name": "TMoto Magazine",
                "username": "TMotoMagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57649413",
                "name": "Secretaria da Justi\u00e7a e Cidadania",
                "username": "JusticaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1502806389437173766",
                "name": "aperibe.urgente.noticias@gmail.com",
                "username": "APERIBEURGENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206447866",
                "name": "Marcio Ballian",
                "username": "marcioballian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32951105",
                "name": "Petr\u00f3polis em Cena",
                "username": "petroemcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313015500",
                "name": "EMANUEL",
                "username": "eldarella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938825074974568449",
                "name": "TIA GUITA",
                "username": "Olgaarrumaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988060367824785416",
                "name": "Marcelo Duarte \ud83c\udde8\ud83c\uddf2",
                "username": "MarceloSaDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305370609459900417",
                "name": "EVANDRO BRAVOZZ",
                "username": "EVANDROBRAVOZZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1535628961442672640",
                "name": "o mundo do Alti \u2b50\ufe0fL13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "AltierePonciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537161963070963713",
                "name": "Benedito Firmo English in Travel",
                "username": "BeneditoFirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1500334430",
                "name": "Rodas Perfil Antigo",
                "username": "rodasdapaz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69048100",
                "name": "Jr \u270c\ud83c\udffc\ud83d\ude17",
                "username": "Cheobak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54433687",
                "name": "Mundo Vertical",
                "username": "mundovertical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "733029728588861440",
                "name": "CMADS",
                "username": "CMADSUSTENTAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22331529",
                "name": "Samdra Dee",
                "username": "Samdra_Dee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444031197873680391",
                "name": "Leitura Certa",
                "username": "ALeituraCerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "Bahia Jornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511029965596340233",
                "name": "Manchete Pol\u00edtica",
                "username": "manchetebsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180799387",
                "name": "SINAIT",
                "username": "SINAITbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1273991924865740801",
                "name": "QMIX",
                "username": "DigitalQmix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537685457294831616",
                "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc2c \ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udc05\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud83d\udcf8",
                "username": "manausnasfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96009634",
                "name": "Victor L",
                "username": "the_juser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59560000",
                "name": "Alcoa Brasil",
                "username": "AlcoaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1240438898",
                "name": "Dewal Garcia \ud83d\udc2f\ud83d\udc99\ud83d\udc51",
                "username": "dewalgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376659502766907393",
                "name": "Oficial Minozfanclubportugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "minozfanclubpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161419220",
                "name": "Lee Min Ho",
                "username": "ActorLeeMinHo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1470421708377104394",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodrigozsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154882680",
                "name": "Paulo Sergio A. Mont \u25fc \u25fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
                "username": "passeram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339352805",
                "name": "Portal SBN",
                "username": "PortalSBN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461693446746423298",
                "name": "ROG\u00c9RIO gomes",
                "username": "ROGGOLIMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440978594919026689",
                "name": "DIONE OLIVEIRA",
                "username": "DIONEOL85688543",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270774020808626176",
                "name": "Thiago dos Reis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ThiagoResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312864981227114496",
                "name": "greenpressbr",
                "username": "greenpressbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477241059453378563",
                "name": "Edmar Passos",
                "username": "EdmarPassos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498431222770552843",
                "name": "Ciro_ambientalista",
                "username": "Ciro_ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383828241232797697",
                "name": "Alexandre Saraiva",
                "username": "DelegadoSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2393657647",
                "name": "Iara Araujo",
                "username": "IaraMariano4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139572785",
                "name": "Esli Silva \ud83d\udc27 \ud83e\udd4b",
                "username": "esli_nux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882236839293308928",
                "name": "Mila Carneiro \ud83e\udd91",
                "username": "camiladiascarn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240069758206296064",
                "name": "Malu",
                "username": "MariaLuizaQuar3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66459227",
                "name": "Paran\u00e1",
                "username": "_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520915556974612481",
                "name": "FOCUS PORTAL CULTURAL",
                "username": "focus_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388145067592929284",
                "name": "nikolasMMA",
                "username": "nikolas19777954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345082308",
                "name": "Derlin.\u2019.Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3f\ud83d\udc41BOLSONARO AT\u00c9 2026",
                "username": "DerlinRod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902193349033111552",
                "name": "NmqbChinaNews",
                "username": "NmqbNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131528554804645889",
                "name": "ON FM",
                "username": "ONFM93ponto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519617007343345664",
                "name": "Evandro Luiz",
                "username": "Evandro11061966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790516563975766016",
                "name": "Queen of Ban\u00e2nia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "InezCyborra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3294916133",
                "name": "josesantos",
                "username": "joseafisantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477128863704563713",
                "name": "Francisco A.R.",
                "username": "RealFranciscoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273348383755902976",
                "name": "Tony de Direita",
                "username": "MorTony13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99539627",
                "name": "Daario Rivera \ud83c\udf38",
                "username": "daariorivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381233908663083013",
                "name": "A M O \u00ae\ufe0f I M",
                "username": "amorim_aba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2919006938",
                "name": "GoPro",
                "username": "GoProBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32340023",
                "name": "GoPro",
                "username": "GoPro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46410912",
                "name": "IUQUIO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83e\udd4b\ud83d\udca1",
                "username": "iuquio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68475360",
                "name": "Dani Teixeira",
                "username": "daniteixera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105696577769869312",
                "name": "\ud83c\udd5e\u210d \u2119\ud83c\udd5e\ud835\udd43\ud83c\udd54\ud835\udd44\ud835\udd40\u2102\ud83c\udd5e",
                "username": "ohpoIemico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303500342898946050",
                "name": "Gennife com G",
                "username": "genniferibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713582080471482368",
                "name": "nikamay",
                "username": "Nieslymayene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314373816",
                "name": "Worgen Warcraft",
                "username": "WorgenWarcraft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424888348",
                "name": "la ninfa \ud83d\udc60",
                "username": "la_ninfa_xl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130956954518597632",
                "name": "Rodrigo2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "username": "Rodrigo81290978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35015510",
                "name": "Nando Reis",
                "username": "nando_reis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4568051242",
                "name": "Marcus Pe\u00e7anha",
                "username": "markinnn_sagaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310613579612254210",
                "name": "Fran ~",
                "username": "___fsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084856507550912513",
                "name": "Dark Soul em Pessoa \ud83d\ude0f",
                "username": "Diamba_Girl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233383596",
                "name": "Samambaia",
                "username": "SamambaiaPlanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146457140909027328",
                "name": "Louren\u00e7o Berger",
                "username": "BergerLourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263079998879141894",
                "name": "Pantaneira\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "Pantaneira4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374400483675140096",
                "name": "ana",
                "username": "carolll_lacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44677414",
                "name": "Ecoturismo Brasil",
                "username": "ecoturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417555802139906051",
                "name": "Berobero Correia",
                "username": "BeroberoCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31419983",
                "name": "Jornal Boqnews",
                "username": "boqnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52728014",
                "name": "Von\u00favio Praxedes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vonuviojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718770508498673664",
                "name": "Edu #LulaPresidenteDo13rasil Feliz de Novo",
                "username": "edusilvafogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830421971632525313",
                "name": "Mochileiros Pousada",
                "username": "BirdMochileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095669020",
                "name": "Alexandro Lima",
                "username": "alexandrogl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316804648",
                "name": "J. Magalh\u00e3es",
                "username": "JM_1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165816034",
                "name": "Ivan",
                "username": "mesquitaivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792715718",
                "name": "Laris",
                "username": "umapsic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765618069062422528",
                "name": "Archaeology & Art",
                "username": "archaeologyart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43531060",
                "name": "Eduardo Proen\u00e7a",
                "username": "yeezyinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68428245",
                "name": "AlexandreMacieira",
                "username": "alemacieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173426626681614336",
                "name": "Binho Ballack",
                "username": "BallackBinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304090507",
                "name": "M\u00f4 Coelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MCoelho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247435759",
                "name": "Thom\u00e9 Them\u00edstocles-Madeira em \ud83c\udfe0",
                "username": "Thomemadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2935908547",
                "name": "Paulino Tokuda.Brasil Consciente.#SOU BRASIL!!!",
                "username": "TokudaPaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330160328",
                "name": "Sonia Miranda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10",
                "username": "Miranda50sonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145102929994702849",
                "name": "Cleide \ud83d\udd30",
                "username": "TentoniCleide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392806258",
                "name": "J.S.Pendot \u2696\ufe0f",
                "username": "JSPendot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44915986",
                "name": "Gaudencio Torquato",
                "username": "GaudTorquato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006713074521427970",
                "name": "Roland Mayer",
                "username": "RolandMayer12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972462380",
                "name": "Marilsa Prescinoti",
                "username": "MPrescinoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217649231",
                "name": "Lucia Galdo Camelier",
                "username": "LGCamelier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222456723",
                "name": "Vera L\u00facia de Campos",
                "username": "verafrde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194645058",
                "name": "Maria",
                "username": "MariaLCAb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92008981",
                "name": "rozario comenale",
                "username": "mariadorozario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298151813",
                "name": "Paulo Tarc\u00edsio",
                "username": "ptcavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293184617",
                "name": "suocchi",
                "username": "suelyocchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89505368",
                "name": "@Sulains",
                "username": "Sulains",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307237209",
                "name": "vini \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83e\udd43\ud83d\ude21",
                "username": "vinicin_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436081150603284481",
                "name": "Fat Bike Dune",
                "username": "fatbikerbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247535101954519044",
                "name": "Foleto",
                "username": "FoletoOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61349660",
                "name": "Vini \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "vinnaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309201614616625152",
                "name": "\ud83c\udf62 S'more! \uea00",
                "username": "dawnmaskedindiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229579167416623104",
                "name": "Laura isabele \u262d \ud83d\udc0f",
                "username": "LaurhIsabele_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170373760505044992",
                "name": "Hu",
                "username": "HuCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855516555664404480",
                "name": "Amm",
                "username": "AMMs82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42572290",
                "name": "Jorge Stark",
                "username": "Miltextos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754127283875680260",
                "name": "Marcos alexandre Ramos",
                "username": "Marcosa93080337",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337190812447350784",
                "name": "#Galo CAMPE\u00c3O DE TUDO",
                "username": "advo_galo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257656397",
                "name": "M@ria no pa\u00eds das maravilhas",
                "username": "marianopaisdasm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3798705617",
                "name": "regina bittencourt/ \u96f7\u5409\u5a1c \u00b7\ub808\uc9c0\ub098 \u6bd4\u6ed5\u79d1\u7279,\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "regbit1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25589776",
                "name": "People",
                "username": "people",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240465677",
                "name": "Agatha Juliani",
                "username": "agathajulianny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1495475850099232777",
                "name": "Dr Strange",
                "username": "DrStevenStran10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52627434",
                "name": "Alex Tienda",
                "username": "AlexTienda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223220358289002501",
                "name": "Marlucia Bermute",
                "username": "MBermute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120772292424949760",
                "name": "MAGNO ALMEIDA",
                "username": "MAGNOAL31513024",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396742869642321921",
                "name": "Ricardo Cabral",
                "username": "Ricardo02271887",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275180726313508867",
                "name": "Not\u00edcias do Par\u00e1",
                "username": "NoticiasPara20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090669180192542720",
                "name": "Cirlene Luz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1\ud83c\udf3b",
                "username": "cirlene_luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480582531292483599",
                "name": "Unhas",
                "username": "PFN132652",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "981609332428230656",
                "name": "maria | veautiful days! \ud83d\udc9c",
                "username": "withlovevcut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434659663841222657",
                "name": "Barbara Ruzzi \ud83d\udc31",
                "username": "ruzzibarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33412353",
                "name": "Portal Panorama",
                "username": "panoramanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003104670187958274",
                "name": "NoobMaster69",
                "username": "Sthephanygm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268255100797059073",
                "name": "H\u00c9LIO ALVES DE ARA\u00daJO",
                "username": "HLIOALVESDEARA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67302940",
                "name": "Maya do IPAM",
                "username": "IPAM_Amazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1006985130",
                "name": "Romerson \ud83d\udc6e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RomersonCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163056605",
                "name": "Gilson Rocha",
                "username": "gilson0512",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122090998",
                "name": "Avogato BR",
                "username": "klebernozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452764288347742216",
                "name": "vi_reis...",
                "username": "philodryas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1149086507187212289",
                "name": "erika | \ud83d\udcd6: 100 anos de solid\u00e3o",
                "username": "erikaiswho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369341501734608909",
                "name": "Jorge",
                "username": "wjt3210",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370970579",
                "name": "AlexandreSchwartsman",
                "username": "AlexSchwartsman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116236823",
                "name": "wilsonelias",
                "username": "wilsonelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344327643",
                "name": "ba",
                "username": "byebarella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518744451191128066",
                "name": "LNF",
                "username": "LNTFlntf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35000252",
                "name": "show de peitos",
                "username": "sauh_tita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1448097423830700034",
                "name": "sthe",
                "username": "sthagn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122533022",
                "name": "Programa da ONU para o Meio Ambiente",
                "username": "UNEP_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39085195",
                "name": "Global Environment Facility (GEF)",
                "username": "theGEF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081197467729907712",
                "name": "jornaldebarueri",
                "username": "jornaldebarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374463100",
                "name": "MiraOnline",
                "username": "JornalMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868484751904079875",
                "name": "Pepinfdzbouzas",
                "username": "Pepinfdzbouzas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725813144",
                "name": "Desaf\u00edo Islas C\u00edes",
                "username": "DSFIslasCies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035427112",
                "name": "MARIA VIT\u00d3RIA MAGRI",
                "username": "mvm_vic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56276916",
                "name": "WAGNER DI PRIMO",
                "username": "PRIMOWAGNER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279599988",
                "name": "Gracy Garcia",
                "username": "GracyGarcia2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588179598835064834",
                "name": "Ibamagov",
                "username": "ibamagov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362505213299613700",
                "name": "Mapasegeografia",
                "username": "mapasegeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37682032",
                "name": "Henrique Eller",
                "username": "henryeller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260284880245702659",
                "name": "Pelo Mundo \ud83c\udf84\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LJSDV",
                "username": "PeloMundo_SDV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794568733398286337",
                "name": "AbdoralNetoR",
                "username": "AbdoralNetoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365559271",
                "name": "Dennis Almeida \ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfeb",
                "username": "DennisAlmeida82",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "918256984012525569",
                "name": "Ana Paula Salviatti",
                "username": "salviosiattis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229855822886449152",
                "name": "Esta\u00e7\u00e3o Brasil",
                "username": "estacaobrasilfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392203556799795204",
                "name": "@Vitorreszzoficial",
                "username": "sadatlon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945732094185132032",
                "name": "PO\u00c1 COM ACENTO #PCA",
                "username": "PoaComAcento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713183147177984001",
                "name": "Daniel Dutra",
                "username": "DutraDanie1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701551816685838340",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos",
                "username": "joaoclcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214067239",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "patricia_riorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581828846671859713",
                "name": "Rafael Balboa",
                "username": "rafaelbboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204436929292505089",
                "name": "Ajveiga",
                "username": "Ajveiga2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228371178370273281",
                "name": "Giorgio M",
                "username": "GiorgioMenestr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958937600894689280",
                "name": "\u2b50MONUMENTAL MUSRI\u2b50",
                "username": "IvanaMusri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4873895554",
                "name": "Revista Bang !!",
                "username": "revista_bang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1530209492432039936",
                "name": "Lander Ribeiro",
                "username": "LanderBeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281733936457093120",
                "name": "Mili: Sai daqui jumento falador de bosta",
                "username": "Milicianjaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB \uf8ff Comunica\u00e7\u00e3o | Cultura | Turismo",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383891189418528768",
                "name": "Camarote da Rep\u00fablica \uea00",
                "username": "camarotedacpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209969409265192962",
                "name": "Luiz Persechini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "LuizPersechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453030787536805893",
                "name": "Eduardo Prates",
                "username": "Eduardo90420636",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2558842842",
                "name": "Kalazans Louz\u00e1",
                "username": "KalazansLouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288237170",
                "name": "Ta\u00eds silva Melo",
                "username": "Psicologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191365095756115969",
                "name": "talisandrade",
                "username": "talisandrade2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341014238693867525",
                "name": "Rede NoticiaZ Litoral SP",
                "username": "rnz_litoralsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889508568533217280",
                "name": "Prince\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b",
                "username": "Prince_x007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4905682395",
                "name": "Miguel Pereira",
                "username": "Elmano_sadino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760195556144717824",
                "name": "Portal Dia",
                "username": "portaldia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186673039372623873",
                "name": "Mercadizar.com",
                "username": "mercadizar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62721997",
                "name": "Ricardo Fuzi",
                "username": "ofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396203526607548417",
                "name": "Cheganos",
                "username": "cheganos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277108415702147072",
                "name": "donizete martins",
                "username": "donizet88006349",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1084219303082250242",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Ferreira",
                "username": "joao_f_jp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22928596",
                "name": "Colmeia.Blog.Br",
                "username": "colmeiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25420151",
                "name": "Sanderson Oliveira",
                "username": "sandersondf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29239204",
                "name": "Manausonline",
                "username": "manausonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14470785",
                "name": "gturbiani \u2764\ufe0f\u2665\ufe0f\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\u2763\ufe0f\ud83d\udc8b\ud83e\ude78\ud83e\udec0\ud83d\udc8c\ud83c\udf3913",
                "username": "gturbiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106723467",
                "name": "rodrigo blumberg",
                "username": "RodrigoBlumberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41036546",
                "name": "Bruno Gagliasso",
                "username": "brunogagliasso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1885943286",
                "name": "cava",
                "username": "cavalefleur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159088086934052864",
                "name": "txai suru\u00ed #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "walela15",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1029535674951708672",
                "name": "MM\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddee\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udde8\ud83c\udded",
                "username": "XM214PeaceMaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174818242",
                "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "leandroruschel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "hey_shigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269283252587683841",
                "name": "Alexei Gon\u00e7alves de Oliveira",
                "username": "OliveiraAlexei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218720874506878976",
                "name": "estagiario da SGTES no governo luly",
                "username": "vinisantosvin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24097501",
                "name": "Escutismo",
                "username": "escutismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35106318",
                "name": "zan viana",
                "username": "zanviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496916535398604802",
                "name": "Jonathan Dedetizador",
                "username": "dedetizador1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241057824",
                "name": "Barbara Silva \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83c\udf33\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "barbara_a_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1475972516011253762",
                "name": "Thiago Alc\u00e2ntara",
                "username": "Thia9oalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1105178936407928833",
                "name": "Semas Par\u00e1",
                "username": "semaspara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263488830780432386",
                "name": "Jornal Estad\u00e3o Mato Grosso",
                "username": "jornalestadaomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108123393864462337",
                "name": "18horasnews",
                "username": "18horasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1528778144089530369",
                "name": "Studio FF Arquitetura & Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "StudioFF_ARQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79542879",
                "name": "LaM\u00ednima",
                "username": "laminima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25011048",
                "name": "Reynaldo Velloso",
                "username": "ReynaldoVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "g1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23435784",
                "name": "EVE",
                "username": "evekieliszek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2221441096",
                "name": "O analfabeto pol\u00edtico\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leandross30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173525888",
                "name": "Dom Harry",
                "username": "DomRafinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496987625084923904",
                "name": "@nomerindo428",
                "username": "nomerindo428",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206380479",
                "name": "Blog Louro Magalh\u00e3es",
                "username": "Louromagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241104526",
                "name": "Paulo H Silva \ud83d\udea9\ud83d\udc0a",
                "username": "PauloHS69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259232971623718913",
                "name": "simone.",
                "username": "01lyrae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950667150238343168",
                "name": "Meteored | Tempo.pt",
                "username": "MeteoredPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214631712",
                "name": "Christian Garavaglia",
                "username": "ChGaravaglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51752402",
                "name": "Ligia Coeli",
                "username": "ligiacoeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803551230647746560",
                "name": "Max Petterson \ud83e\udd44\ud83d\udd25",
                "username": "MaxPettersonM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449173043855691777",
                "name": "Vanessa Rocha",
                "username": "vaness30_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738894517290586112",
                "name": "Henrico \ud83c\udf7e",
                "username": "embrazadinhafia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati @EX",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1326764558577524737",
                "name": "ana carolina",
                "username": "__cipriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166489511",
                "name": "Vin\u00edcius Costa",
                "username": "vinycostamiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15025348",
                "name": "mukutu mukutu (a hora \u00e9 agora)",
                "username": "joaumdoistres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118462025724760065",
                "name": "BioDiversity4All | Biodiversidade para Todos",
                "username": "Biodiversity4A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388091492892348420",
                "name": "Arouca Geopark",
                "username": "aroucageopark_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972986105082646528",
                "name": "Luis Gostasse?",
                "username": "louisgustavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2273313432",
                "name": "Valdir Filho",
                "username": "desafiox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541156738",
                "name": "#LulaRousseff #OBrasilVoltou",
                "username": "MariluParreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621150495",
                "name": "Michael Banks",
                "username": "michaelitobanks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212974907",
                "name": "Gonzalo",
                "username": "MaestroSoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752624759502934018",
                "name": "Rub\u00e9n C.",
                "username": "ruben_Brgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149738105",
                "name": "Aninha Sayegh",
                "username": "AninhaSayegh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435059367188078593",
                "name": "Dayse Ferreira",
                "username": "FerreiraDayse1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079161066502922240",
                "name": "Evelyn\ud83e\udd96",
                "username": "ieeee_q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415869046080385026",
                "name": "Lore",
                "username": "lorezzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82490380",
                "name": "Fabr\u00edcio, o Pr\u00edncipe Mesti\u00e7o #LulaPresidente",
                "username": "Fab_Label",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016836189872107525",
                "name": "Stuart_\u00danico",
                "username": "UnicoStuart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38035476",
                "name": "Dom Phillips",
                "username": "domphillips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490159146116726784",
                "name": "\ud83e\udd70LaBeba25\ud83e\udd70",
                "username": "La_Beba_25_beba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689511202",
                "name": "Yraida Ortega Bravo",
                "username": "Yra_OB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252764865",
                "name": "Nicol\u00e1s Maduro",
                "username": "NicolasMaduro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139597099",
                "name": "#ChavistaRadical",
                "username": "rinconero43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143209826",
                "name": "#\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd7f\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94\u2605",
                "username": "RomerPSUV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522402707407048708",
                "name": "Petrus Leal",
                "username": "lealpetrus10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272693163",
                "name": "liliana Apoyo el emprendimiento nacional",
                "username": "lilianari_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187884339",
                "name": "CHAVEZ",
                "username": "MemaEmma53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1504629815919394816",
                "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc1\u2134\ud835\udcc8 \ud835\udca2\ud835\udcca\u212f\ud835\udcc7\ud835\udcc7\ud835\udcb6",
                "username": "Carlitos_G777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331370934",
                "name": "Carmen Zambrano",
                "username": "ZambranCarmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041735251633102848",
                "name": "Top\u00f3grafo. JOS\u00c9 \ua0f3E\ua2ca\ua254OMO Comunicador Clap Trujillo",
                "username": "JoseRafaelbenc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143160039",
                "name": "\u2665\ufe0f\u25aa\ufe0f\ud83c\udf39Beba\ud83c\udf39\u25aa\ufe0f\u2665\ufe0f",
                "username": "BEBANEGRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273045790",
                "name": "Di\u00e1rio do Distrito",
                "username": "DiariodoDistrit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14499351",
                "name": "Cec\u00edlia Olliveira",
                "username": "Cecillia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45823165",
                "name": "BRUNO CORREA",
                "username": "brunbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266771956231176198",
                "name": "Lieb",
                "username": "lieddacanhota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064224838175416320",
                "name": "Messias Rocha do Nascimento",
                "username": "MessiasRochado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480566429489549312",
                "name": "Advogada de Fleabag",
                "username": "vaichatafala85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404627208535171073",
                "name": "Ary Santos",
                "username": "ARYSANT94576903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41672712",
                "name": "Marcos Messias",
                "username": "Nasceu_Campeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2513082189",
                "name": "Adriano Cavalcanti",
                "username": "_cavalcanty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294284740237852673",
                "name": "SBT News",
                "username": "sbtnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55107765",
                "name": "Gusta",
                "username": "MeGusta182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64866644",
                "name": "Artemis \ud83c\udff9",
                "username": "heyacinorev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58461159",
                "name": "Blog do Anderson",
                "username": "blogdoanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282741471343456256",
                "name": "Maca L\u00f3pez",
                "username": "MacaLopez112",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2841506345",
                "name": "Juan Schiaretti",
                "username": "JSchiaretti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "740226843589107712",
                "name": "Diputados Argentina",
                "username": "DiputadosAR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4869743859",
                "name": "Carlos Gutierrez",
                "username": "Dip_Gutierrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365736359",
                "name": "Ignacio G. Aresca",
                "username": "IgnacioGAresca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130721691",
                "name": "Natalia de la Sota",
                "username": "NataliaDLSok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971845537191350272",
                "name": "Bloque C\u00f3rdoba Federal",
                "username": "CordobaFederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1480876964206546949",
                "name": "Plant\u00e3o dos Lagos",
                "username": "plantaodoslagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525660972",
                "name": "TV Band Minas",
                "username": "TVBandMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534859714034642945",
                "name": "\ud835\ude10\ud835\ude2f\ud835\ude0d\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude2e\ud835\ude08\ud835\ude2f\ud835\ude35\ud835\ude26 \ud835\ude0c\ud835\ude2f\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude32\ud835\ude36\ud835\ude26",
                "username": "Informantenriq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223916465",
                "name": "Maykon Paiva",
                "username": "maykonpaiva_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255658554",
                "name": "Elton (sem o John) \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \u262d \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \u2642\ufe0f",
                "username": "eltonosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715311622",
                "name": "Adriana Lippi \u2b50Contra o Marco Temporal",
                "username": "drilippi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177918498",
                "name": "ROBSON C. ARAUJO",
                "username": "ROBSONiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601380510",
                "name": "S\u00e1vio Marttins",
                "username": "savio_marttins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957451507200413697",
                "name": "Wil Kbrera",
                "username": "WilKbrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257466396",
                "name": "Dago Rocha",
                "username": "dago_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183789505209393153",
                "name": "\ud83d\udc0d SerpentINFormes \ud83d\udc0d",
                "username": "SerpInFormes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "875943888787308544",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "marciondj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158727936704466945",
                "name": "P\u1d07\u0280\u1d07\u0262\u0280\u026a\u0274\u1d0f \u271e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "operegrinador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518645280865984515",
                "name": "Henrique 'Az\u012bz \u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 \u0647\u0646\u0631\u064a\u0643\u064a \u0639\u0632\u064a\u0632",
                "username": "principemarr0m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071408436531904512",
                "name": "tesoureiro",
                "username": "tesoureiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27886961",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd72\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "msschall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1928270617",
                "name": "Mauricio de Castro Krauter",
                "username": "mcastrokrauter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295581645479849984",
                "name": "moiguedez",
                "username": "idaylightt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27322836",
                "name": "\ud83d\udc25Eliane Carmanim Lima \ud83d\udc25 \ud83d\udea9\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83e\udd93\ud83d\udc2c\ud83d\udc04\ud83d\udcda\ud83c\ude35",
                "username": "elianeveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895437664987598849",
                "name": "L\u00e9o Pastel",
                "username": "AhNaoLeonardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415865378",
                "name": "lu",
                "username": "tinaretoml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257889967386345472",
                "name": "Prof. Lenilson de Mello \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leninaveira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420403018999152641",
                "name": "Prefeitura de Teres\u00f3polis",
                "username": "PrefTeresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244232537624453121",
                "name": "Ernesto Baptista",
                "username": "ErnestoFurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511507880268156934",
                "name": "Ennes Cabral Paubel",
                "username": "ECPaubel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466025452716367872",
                "name": "Mateus Martins Bruno \u2671",
                "username": "MateusMBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091890273364439040",
                "name": "J \u265e\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "JoaoGx99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019556233504804864",
                "name": "Tempo e Clima Brasil",
                "username": "TempoClimaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140998627848073217",
                "name": "Anne Leppold",
                "username": "AnneLeppold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971945544666017792",
                "name": "g.ysiara",
                "username": "bikeryellow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446949508454178816",
                "name": "G\u20ac!$!@N\u20ac MOR@!$ \u2728",
                "username": "Morais4Geisiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68593485",
                "name": "C\u00e9lio Azevedo",
                "username": "CelioAzevedoII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293577424245084165",
                "name": "Juliana Sales",
                "username": "julianasalesmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423100401650372608",
                "name": "janice\ud83c\udf3b",
                "username": "recapitulandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083732746990743553",
                "name": "Coletivo Camisa 11 \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udea9\ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "FluCamisa11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064956714573840384",
                "name": "Fabio (o \u00faltimo Naturalista)",
                "username": "DeOriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81722867",
                "name": "mari",
                "username": "maarimoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425530966773309443",
                "name": "Jhon",
                "username": "jhonhenriquebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34304424",
                "name": "Marcela Rosa",
                "username": "marcelinharosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385369522140504066",
                "name": "vnmvocenomundo",
                "username": "vnmvocenomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482075242369589255",
                "name": "Bebericando Oficial",
                "username": "BebericandoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413150288",
                "name": "Marcos est\u00e1 Abelizado",
                "username": "marcoossep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364618238458548225",
                "name": "Thomas Bustamante",
                "username": "Bustamante_TdR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974056183",
                "name": "#Santaportal",
                "username": "Santaportal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1495474755079659526",
                "name": "Gui Azambuja",
                "username": "gui_azambujaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375094032666390529",
                "name": "Imparcial News",
                "username": "news_imparcial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30399698",
                "name": "Senhorita Scarlett",
                "username": "Canejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087259768",
                "name": "TeAtualizei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f",
                "username": "taoquei1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1022144154711805952",
                "name": "Carlinhos Medeiros",
                "username": "acamedeiros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479540997227008006",
                "name": "Suzanne Bernard",
                "username": "Suzanne90587941",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123950883",
                "name": "Dois mil e 23 \ud83d\udc30",
                "username": "meldecaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992458473215492097",
                "name": "Rodrigo Paschoal \u2720",
                "username": "Paschoalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200610355",
                "name": "marcelo silva",
                "username": "marcelosilva_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436640764",
                "name": "Bike aos peda\u00e7os",
                "username": "Bikeaospedacos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482231250161221637",
                "name": "gkarloss89",
                "username": "gkarloss89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1512417728522596352",
                "name": "Jotinha do WhatsApp",
                "username": "JotinhaWhatsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420488659166535686",
                "name": "S\u00e3o Paulo Turismo",
                "username": "turismoemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056860828773814272",
                "name": "Gabriel Souto",
                "username": "cobain_016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977161705",
                "name": "Lincoln MS",
                "username": "lincolnmon2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2802535639",
                "name": "Mobilidade Sampa",
                "username": "MobilidadeSampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355731570246692866",
                "name": "Cidad\u00e3o, quem?",
                "username": "Henriquer_Ah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54760408",
                "name": "Rennan Cantu\u00e1ria",
                "username": "RennanCantuaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105127698",
                "name": "Viagem \u00e0 Vista",
                "username": "viagemavista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1500844016103002115",
                "name": "Lucas Marinelli",
                "username": "Marinelli_CEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3147460497",
                "name": "J\u00f4",
                "username": "jotapedro05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45846314",
                "name": "Rafael Sette C\u00e2mara",
                "username": "rafael7camara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23246734",
                "name": "Lica",
                "username": "corralicacorra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056718744184086528",
                "name": "Fabs \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 @renovato@mastodon.social",
                "username": "tweetdofabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37362330",
                "name": "Bruno M.",
                "username": "MachadoBruno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448461975",
                "name": "Pr.LUIS CARLOS NOVAES",
                "username": "LUIScarlos2407",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510056560134918158",
                "name": "paulino / cristiana",
                "username": "paulinocristia4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206235987346706432",
                "name": "Portal Amazonas Digital",
                "username": "portalamdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401921332217057282",
                "name": "Rodrigo Vilacza #8193 \ud83c\udfae\ud83e\udd16\ud83d\udcfa",
                "username": "RodrigoVilacza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89289729",
                "name": "Doutor J\u00e1come",
                "username": "doutorjacome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1466851911852863495",
                "name": "Cassandra Priameida",
                "username": "cassiepriameida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293918552848838656",
                "name": "levi \u2315",
                "username": "ezcaaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735346570",
                "name": "Piauimidia ",
                "username": "piauimidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535665057060864000",
                "name": "CunhaRosa",
                "username": "CunhaRosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242133060",
                "name": "Alexandre Pereira tri e 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "Alexandre27PS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2502099603",
                "name": "inimiga do come\u00e7o",
                "username": "nathicaimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276399052205305856",
                "name": "soph.",
                "username": "tenebrrarum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053453160768040960",
                "name": "Fl\u00e1via Diniz \ud83d\udc69\ud83c\udfff\u200d\ud83e\uddbd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "afropcd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272612225941938183",
                "name": "Alexandre\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Alexand59517985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456069241",
                "name": "\ud835\udd73\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd70\ud835\udd89 \ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd94 \uea00 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SDV",
                "username": "hudgalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "AT",
                        "BE",
                        "BG",
                        "CY",
                        "CZ",
                        "DE",
                        "DK",
                        "EE",
                        "ES",
                        "FI",
                        "FR",
                        "GB",
                        "GR",
                        "HR",
                        "HU",
                        "IE",
                        "IT",
                        "LT",
                        "LU",
                        "LV",
                        "MT",
                        "NL",
                        "PL",
                        "PT",
                        "RO",
                        "SE",
                        "SI",
                        "SK"
                    ]
                }
            },
            {
                "id": "1291017670851211265",
                "name": "KRIOK\ud83d\udea9#LulaEoBrasilSubiramARampa",
                "username": "kriok55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657559400",
                "name": "Regina",
                "username": "regiancordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729726159718653952",
                "name": "Dias, Elisabete",
                "username": "Dias40980893",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113603899620057088",
                "name": "Agda Oliveira\ud83d\udea9",
                "username": "AgdaOli96919401",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386617823",
                "name": "I\u0332\u0305\u0336\u0337\u0274\u0332\u0305\u0336\u0337\u1d05\u0332\u0305\u0336\u0337\u026a\u0332\u0305\u0336\u0337\u0262\u0332\u0305\u0336\u0337\u0274\u0332\u0305\u0336\u0337\u1d00\u0332\u0305\u0336\u0337\u1d05\u0332\u0305\u0336\u0337\u1d0f\u0332\u0305\u0336\u0337 \u0332\u0305\u0336\u0337",
                "username": "Indignado72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250820860325376001",
                "name": "VIT\u00c3O-13 CARTAS PARA O FUTURO SOMENTE PT",
                "username": "Rioparina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539365556",
                "name": "Betto Policarppo1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u270a\ud83c\udfff\u2694\ufe0f\ud83d\udea9\u21a9\ufe0f",
                "username": "an_poli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219368520",
                "name": "Rafael Moia Filho",
                "username": "rafamfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405122997829185539",
                "name": "Adila Dahwache",
                "username": "AdilaDahwache3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014794576",
                "name": "Joao Carlos",
                "username": "jcrollemberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2636871433",
                "name": "Alan Faria",
                "username": "alanistwo15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573298324",
                "name": "leninha",
                "username": "fraternit123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237520330928914433",
                "name": "Danbarbosa",
                "username": "Danbarb45606387",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457159498091597830",
                "name": "Filho do Pezzolano \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udc51",
                "username": "Fabbinho_40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366426733835149312",
                "name": "Blog da Raposa \ud83e\udd8a",
                "username": "BlogRaposa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1395026283030003714",
                "name": "Portal da Cidade Ipatinga \ud83d\udc26",
                "username": "pdcIpatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190763915833155585",
                "name": "Rapidinhas do Jan",
                "username": "rapidinhasdojan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "g1 S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1271851409898700802",
                "name": "Folha Babitonga",
                "username": "FolhaBabitonga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395114921663344646",
                "name": "Flor do Mamor\u00e9 Mamor\u00e9",
                "username": "mamore_do",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1521983073067225089",
                "name": "Marcelo Ga\u00facho",
                "username": "marcelogachoofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929469789",
                "name": "Marina",
                "username": "MHMaia83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Zema 30",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1520925435089072129",
                "name": "Marcel Cardoso",
                "username": "marcelsoueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70383979",
                "name": "Carolina Lima \ud83d\udd25",
                "username": "caroliciooous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99329230",
                "name": "Pedro Costa",
                "username": "PedroCarcharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233579371",
                "name": "VOA Portugu\u00eas",
                "username": "VOAPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172715830",
                "name": "Sandro Dias7",
                "username": "sdias7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93187339",
                "name": "Cleidim Bagre",
                "username": "Cleidim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174896911259561989",
                "name": "Lek",
                "username": "Demonioceleste",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1539331297453162496",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpyznidmo29ruyi8rp6ur8k0bu1ta5",
        "oldest_id": "1537030947824144384",
        "result_count": 496
    }
}