{
    "data": [
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2022-12-10T09:44:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601513181423157249"
            ],
            "id": "1601513181423157249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/YM7OPyIfqE"
        },
        {
            "author_id": "1418293138179956743",
            "created_at": "2022-12-10T08:58:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601501633778978816"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "120248073af6ca31"
            },
            "id": "1601501633778978816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Picos de Europa no Outono \u00e9 um verdadeiro sonho para os amantes da fotografia de paisagem. Venham comigo visitar os picos em mais um filme! \ud83d\udcfd\ud83c\udfac\n\nhttps://t.co/bEFlAIOit4"
        },
        {
            "author_id": "997785780675325952",
            "created_at": "2022-12-10T08:56:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601501072073555968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 125,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "105155795",
                        "start": 140,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1601501072073555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O corredor ecol\u00f3gico entre a Serra das Confus\u00f5es e o Parque Nacional da Serra da Capivara n\u00e3o \u00e9 lugar para plantar soja. Que @LulaOficial e @MarinaSilva revejam essa autoriza\u00e7\u00e3o absurda e coloquem algu\u00e9m no ICMBio com sensibilidade para tal. https://t.co/1hJ3VjDDRe"
        },
        {
            "author_id": "750388726619054080",
            "created_at": "2022-12-10T03:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601411447950639106"
            ],
            "id": "1601411447950639106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico Marumbi reabre para visita\u00e7\u00e3o\u00a0p\u00fablica https://t.co/5aoOx0NcYy"
        },
        {
            "author_id": "1006903501690003458",
            "created_at": "2022-12-10T02:16:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601400472895901697"
            ],
            "id": "1601400472895901697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voltando a progama\u00e7\u00e3o normal queria mostrar as fotos do local que eu fui visitar hoje,Unidade de conserva\u00e7\u00e3o de ref\u00fagio das Andorinhas,fui com o grupo da faculdade l\u00e1 \u00e9 lindo.\ud83e\udd32\ud83e\udd7a https://t.co/L9dkghkMsH"
        },
        {
            "author_id": "1528277113",
            "created_at": "2022-12-10T01:56:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601395428641185795"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "40637000",
                        "start": 0,
                        "username": "flferronato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601395428641185795",
            "in_reply_to_user_id": "40637000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flferronato Os Patriotas foram convidados a irem para uma \u00e1rea protegida. Convidados! \u00c1rea Protegida! Fora isto, o \u00fanico lugar mais seguro que isto \u00e9 na frente dos QGs. Minha singela opini\u00e3o,  n\u00e3o sou dona da verdade."
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2022-12-10T01:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601381180175052804"
            ],
            "id": "1601381180175052804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boletim.leg | No Uruguai, senador Nelsinho Trad defende acordo entre Uni\u00e3o Europeia e Mercosul. Senado recebe projeto que corrige \u00e1rea do Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro. https://t.co/LYjqgZMuNI https://t.co/PIr1vBhqrW"
        },
        {
            "author_id": "1334495961486401537",
            "created_at": "2022-12-10T00:11:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601368958501679105"
            ],
            "id": "1601368958501679105",
            "in_reply_to_user_id": "1334495961486401537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o dia tava lindo, ze. todo azulzinho, cheio de nuvem, ventando, rua vazia depois do jogo. ainda bem que sa\u00ed de casa viu? e isso de aproveitar a pr\u00f3pria companhia, logo depois de sair do trabalho, um tempinho sozinha lendo um livro no parque municipal.\u00e9 lindo demais, nao dei conta"
        },
        {
            "author_id": "4806385949",
            "created_at": "2022-12-09T23:51:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601363975501144064"
            ],
            "id": "1601363975501144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir conhecer o parque estadual do Jalap\u00e3o, quem me levar ganha um beijo (\u00e9 tudo que tenho a oferecer kkkkkk)"
        },
        {
            "author_id": "4009922416",
            "created_at": "2022-12-09T23:26:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601357563420823553"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "12e768c0591059b5"
            },
            "id": "1601357563420823553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Mata Escura.\nJequitinhonha/MG https://t.co/DlbSf8NNZS"
        },
        {
            "author_id": "1586513021387657217",
            "created_at": "2022-12-09T19:46:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601302234666409986"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1527504433155907594",
                        "start": 0,
                        "username": "BravaGente100"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "707872572",
                        "start": 29,
                        "username": "AriBrasil61"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601302234666409986",
            "in_reply_to_user_id": "1527504433155907594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BravaGente100 @nanamigrau33 @AriBrasil61 N\u00e3o ir\u00e1 acontecer.. o Presidente est\u00e1 presente!E quando eu falei \u00e1rea militar me referi a isso..\u00e1rea protegida pelo EX\u00c9RCITO!"
        },
        {
            "author_id": "1527504433155907594",
            "created_at": "2022-12-09T19:36:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601299735637528576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1586513021387657217",
                        "start": 0,
                        "username": "gilbertovieirav"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "707872572",
                        "start": 31,
                        "username": "AriBrasil61"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601299735637528576",
            "in_reply_to_user_id": "1586513021387657217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@gilbertovieirav @nanamigrau33 @AriBrasil61 O Alvorada \u00e9 \" \u00e1rea protegida por militares\". N\u00e3o \u00e9 \" \u00e1rea militar\"... Uma tremenda diferen\u00e7a...\nDificilmente se algo tiver que acontecer ser\u00e1 na frente do Alvorada. Fica a dica."
        },
        {
            "author_id": "1588197528620646400",
            "created_at": "2022-12-09T19:30:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601298320550670338"
            ],
            "id": "1601298320550670338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi tamb\u00e9m que Alvorada \u00e9 \u00e1rea protegida. A gente nem sabe o que faz. Se fica nos quart\u00e9is\u2026 at\u00e9 agora n\u00e3o deu nada. Se vai Alvorada, todos temos medo. Que momento triste o nosso! ERAMOS T\u00c3O LIVRES E N\u00c3O SAB\u00cdAMOS!!! https://t.co/ATgzAFAnx8"
        },
        {
            "author_id": "1184198864238186498",
            "created_at": "2022-12-09T19:25:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601297080546340864"
            ],
            "id": "1601297080546340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fragas do Eume non \u00e9 o peor Parque. Tedes que mirar por exemplo o Parque Nacional ao sul da Latina arrodeado de cemento. Fragas ten problemas, como todos os espazos, pero non se pode facer unha avaliaci\u00f3n tan negativa, e menos dar ese titular. #FragasdoEume https://t.co/mZbM1Gxidr"
        },
        {
            "author_id": "1519450764510470144",
            "created_at": "2022-12-09T19:12:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601293812185255936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "854576460291506176",
                        "start": 0,
                        "username": "cgaby_dev"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "282882073",
                        "start": 11,
                        "username": "ElisePistola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601293812185255936",
            "in_reply_to_user_id": "854576460291506176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "@cgaby_dev @ElisePistola Alvorada tamb\u00e9m \u00e9 uma \u00e1rea protegida pelo ex\u00e9rcito. Lugar ideal ali que fica o Executivo. https://t.co/9UGIrJDI0z"
        },
        {
            "author_id": "1283804999387152385",
            "created_at": "2022-12-09T19:12:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601293724356837376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "51779890",
                        "start": 0,
                        "username": "Paulogeneroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601293724356837376",
            "in_reply_to_user_id": "51779890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Paulogeneroso Temis que ficar na frente dos quart\u00e9is , l\u00e1 sim \u00e9 \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1588588893271638016",
            "created_at": "2022-12-09T19:10:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601293254645125120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "282882073",
                        "start": 0,
                        "username": "ElisePistola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601293254645125120",
            "in_reply_to_user_id": "282882073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElisePistola At\u00e9 onde sei \u00e9a resid\u00eancia do PR.\n\u00c1rea protegida pel Guarda Presidencial e cavalaria."
        },
        {
            "author_id": "1589307769173196804",
            "created_at": "2022-12-09T18:59:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601290464724152320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1507206251943534596",
                        "start": 0,
                        "username": "talitaxcorrea"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2304688765",
                        "start": 15,
                        "username": "eliasjosafa"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1169839199307976705",
                        "start": 28,
                        "username": "luiz_filipe90"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "916009445561430017",
                        "start": 43,
                        "username": "CanalHipocritas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601290464724152320",
            "in_reply_to_user_id": "1507206251943534596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@talitaxcorrea @eliasjosafa @luiz_filipe90 @CanalHipocritas Entenda: voc\u00ea n\u00e3o entendeu porra nenhuma! Bem aonde eles@estao, na alvorada, uma \u00e1rea protegida por militares. Bora informa\u00e7\u00e3o CORRETA? \u201cantes era antes AGORA \u00e9 AGORAAAA\u201d. Se n\u00e3o entender isso n\u00e3o entrei nada. LEIA a carta: escrita por *MTA* gente."
        },
        {
            "author_id": "2476063999",
            "created_at": "2022-12-09T18:49:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601287998787579904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1316406489179922433",
                        "start": 0,
                        "username": "pedroponciobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601287998787579904",
            "in_reply_to_user_id": "1316406489179922433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedroponciobr Devemos continuar no QG. L\u00e1 sim \u00e9 \u00e1rea protegida, \u00e1rea militar."
        },
        {
            "author_id": "1346044156532158469",
            "created_at": "2022-12-09T18:46:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601287089026256896"
            ],
            "id": "1601287089026256896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aproveite o fim-de-semana para entrar da melhor forma no esp\u00edrito natal\u00edcio!  \n\n\"Natal M\u00e1gico - Floresta Encantada\" \u00e9 no parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, em Macedo de Cavaleiros. \ud83d\ude03 https://t.co/DRh8dANNOX"
        },
        {
            "author_id": "4441880356",
            "created_at": "2022-12-09T18:45:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601287042759024641"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1601287042759024641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/1Am1hlkoqk"
        },
        {
            "author_id": "1053816992162111496",
            "created_at": "2022-12-09T18:41:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601285994967617537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "321050720",
                        "start": 0,
                        "username": "csluz22"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "41280003",
                        "start": 9,
                        "username": "RafaelFontana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601285994967617537",
            "in_reply_to_user_id": "321050720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@csluz22 @RafaelFontana Porta do Alvorada tamb\u00e9m \u00e9 \u00e1rea protegida Militar"
        },
        {
            "author_id": "896098819477319680",
            "created_at": "2022-12-09T18:38:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601285110057537536"
            ],
            "id": "1601285110057537536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei que altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 inconstitucional, defende PGR https://t.co/r7ecTRE5ax https://t.co/8YVFsa2ynp"
        },
        {
            "author_id": "1587216134406815746",
            "created_at": "2022-12-09T18:33:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601283809982713856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1316406489179922433",
                        "start": 0,
                        "username": "pedroponciobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601283809982713856",
            "in_reply_to_user_id": "1316406489179922433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedroponciobr Aprendam a interpretar, Alvorada \u00e9 a casa do Presidente! N\u00e3o t\u00e1 chamando para congresso e nem para o Planalto! \u00c9 na ALVORADA, \u00e1rea protegida quem os QGs!"
        },
        {
            "author_id": "1534848399492661249",
            "created_at": "2022-12-09T18:26:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601282157569536000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "170339771",
                        "start": 0,
                        "username": "luanlaraujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601282157569536000",
            "in_reply_to_user_id": "170339771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luanlaraujo Partiu, Parque Estadual da Pedra Branca?"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2022-12-09T18:11:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601278350647242752"
            ],
            "id": "1601278350647242752",
            "in_reply_to_user_id": "984062138175062017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto prev\u00ea diversos estudos a serem desenvolvidos para a cria\u00e7\u00e3o de uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) no munic\u00edpio. (+)"
        },
        {
            "author_id": "2880932962",
            "created_at": "2022-12-09T18:02:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601276234079444993"
            ],
            "id": "1601276234079444993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Lei que altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 inconstitucional, defende PGR\nhttps://t.co/v4x8natgIn"
        },
        {
            "author_id": "1270059635672788994",
            "created_at": "2022-12-09T17:58:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601275012312629248"
            ],
            "id": "1601275012312629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o estou acreditando que o pessoal que est\u00e1 nos QGs confunde  congresso com Pal\u00e1cio da alvorada !! Uma \u00e1rea protegida pelo ex\u00e9rcito !! A casa do presidente! Que uni\u00e3o de desinforma\u00e7\u00e3o \u00e9 essa ?!?!? Se o lula subir a rampa o Brasil ser\u00e1 destru\u00eddo !! Se unam  por uma s\u00f3 causa!"
        },
        {
            "author_id": "1560443361605074945",
            "created_at": "2022-12-09T17:57:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601274811442810880"
            ],
            "id": "1601274811442810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei que altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 inconstitucional, defende PGR https://t.co/GJbvI78zk2"
        },
        {
            "author_id": "211220289",
            "created_at": "2022-12-09T17:57:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601274800592265223"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.45295,
                        -23.88206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1601274800592265223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra do Mar - N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es https://t.co/7xnelKmH5D"
        },
        {
            "author_id": "1264888669992898560",
            "created_at": "2022-12-09T17:55:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601274445012037632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "317873725",
                        "start": 0,
                        "username": "ana_tumelero"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1891395720",
                        "start": 14,
                        "username": "Geronilde"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "51779890",
                        "start": 25,
                        "username": "Paulogeneroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601274445012037632",
            "in_reply_to_user_id": "317873725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ana_tumelero @Geronilde @Paulogeneroso Pal\u00e1cio da Alvorada e resid\u00eancia do PR, certo?\n\u00c1rea protegida por MILITARES!\nVai quem quer, outos ficam no QG.\n\ud83e\udd37"
        },
        {
            "author_id": "1419654291976073226",
            "created_at": "2022-12-09T17:53:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601273802918268928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1531265353111724038",
                        "start": 0,
                        "username": "Alessan88639315"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "51779890",
                        "start": 17,
                        "username": "Paulogeneroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601273802918268928",
            "in_reply_to_user_id": "1531265353111724038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alessan88639315 @Paulogeneroso No Pal\u00e1cio do Planalto \u00e9 tbm \u00e1rea protegida militar. Deixemos as manifesta\u00e7\u00f5es pac\u00edficas livres. Os que quiserem ficam ou voltam para o QG. Patriotas, estamos unidos para salvar nossa P\u00e1tria Amada Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, seguimos, avante"
        },
        {
            "author_id": "1270059635672788994",
            "created_at": "2022-12-09T17:45:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601271893822427137"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1587246025613385731",
                        "start": 0,
                        "username": "CatiaReal2"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1316406489179922433",
                        "start": 12,
                        "username": "pedroponciobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601271893822427137",
            "in_reply_to_user_id": "1587246025613385731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CatiaReal2 @pedroponciobr Desculpa mas n\u00e3o entendi o racioc\u00ednio !! Ningu\u00e9m chamou para o congresso o que de fato \u00e9 suic\u00eddio!! Chamaram para o PAL\u00c1CIO DA ALVORADA ! \u00c1rea protegida \u2026 casa do presidente ! Que viagem \u2026"
        },
        {
            "author_id": "66560713",
            "created_at": "2022-12-09T17:39:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601270367636844545"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1316406489179922433",
                        "start": 0,
                        "username": "pedroponciobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601270367636844545",
            "in_reply_to_user_id": "1316406489179922433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@pedroponciobr Povo esta acomodado demais no QG, isso sim. Pq ali esta mais parecendo col\u00f4nia de f\u00e9rias,  por isso que ningu\u00e9m quer sair, o medo paralisa as pessoas,  o medo deixa a tente cego. \u00c9 no Alvorada nao \u00e9 na Esplanada , qual o problema????? L\u00e1 tbm \u00e9 \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "97187631",
            "created_at": "2022-12-09T17:38:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601269963180118019"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601269963180118019",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize Eu moro em Bras\u00edlia. Brasil ganhando, c\u00ea vem antes do ano novo, vamos trilhar com a camisa com a cara do Neymar aqui no parque nacional. E depois vamo pra posse! \u00c9 UMA PROMESSA"
        },
        {
            "author_id": "1527504433155907594",
            "created_at": "2022-12-09T17:09:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601262703812653058"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1316406489179922433",
                        "start": 0,
                        "username": "pedroponciobr"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1158945284",
                        "start": 15,
                        "username": "ro_targas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601262703812653058",
            "in_reply_to_user_id": "1316406489179922433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "@pedroponciobr @ro_targas Kkkkkk. O Alvorada n\u00e3o \u00e9 \" \u00e1rea militar protegida\" e sim, \" \u00e1rea protegida por militares\". Uma baita diferen\u00e7a! Cheiro de uma imensa armadilha...Cuidado!"
        },
        {
            "author_id": "211220289",
            "created_at": "2022-12-09T16:59:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601260184382410756"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.45295,
                        -23.88206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1601260184382410756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra do Mar - N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es https://t.co/YTVG4tl9bT"
        },
        {
            "author_id": "1247917720781324288",
            "created_at": "2022-12-09T16:49:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601257717896974336"
            ],
            "id": "1601257717896974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8N\u00c3O SAIAM DOS QGs\ud83d\udea8\nN\u00e3o atendam a chamadas como estas para nenhum lado.\nS\u00f3 as FFAA podem mudar isso e l\u00e1 todos est\u00e3o em \u00e1rea protegida!!!!\nISSO \u00c9 FRIA\ud83d\udc47\ud83d\udd25 https://t.co/IwOWN019bt"
        },
        {
            "author_id": "396100558",
            "created_at": "2022-12-09T16:44:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601256422901444608"
            ],
            "id": "1601256422901444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urgente, voltar pro parque nacional Kruger https://t.co/aalSMJQ51m"
        },
        {
            "author_id": "1007384642",
            "created_at": "2022-12-09T16:41:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601255696376684546"
            ],
            "id": "1601255696376684546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG), est\u00e3o presentes 70 mil hectares repletos de beleza natural. \n12 raz\u00f5es para visitar o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/AbNBg6aFCS"
        },
        {
            "author_id": "58798681",
            "created_at": "2022-12-09T16:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601254101987528704"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "52916632",
                        "start": 0,
                        "username": "mfbr58"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "51779890",
                        "start": 8,
                        "username": "Paulogeneroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601254101987528704",
            "in_reply_to_user_id": "52916632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@mfbr58 @Paulogeneroso L\u00e1 na alvorada tamb\u00e9m \u00e9 do Ex\u00e9rcito. Todos sabem disso. \u00c1rea protegida pelo Ex\u00e9rcito."
        },
        {
            "author_id": "138037456",
            "created_at": "2022-12-09T16:33:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601253735531175936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1216191874182131712",
                        "start": 0,
                        "username": "maiconsulivanbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601253735531175936",
            "in_reply_to_user_id": "1216191874182131712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maiconsulivanbr Alvorada \u00e9 \u00e1rea protegida por militares tbm, \u00e9 seguro."
        },
        {
            "author_id": "1527504433155907594",
            "created_at": "2022-12-09T16:31:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601253093118656512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "51779890",
                        "start": 0,
                        "username": "Paulogeneroso"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "51195716",
                        "start": 15,
                        "username": "marcio37"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601253093118656512",
            "in_reply_to_user_id": "51779890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Paulogeneroso @marcio37 No Alvorada??? \u00c1rea militar??? N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o! Ali \u00e9 \u00e1rea protegida por militares ,mas n\u00e3o \u00e9 \" \u00e1rea militar\"... Muito estranho!"
        },
        {
            "author_id": "1057789880032464898",
            "created_at": "2022-12-09T16:14:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601249040112316416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1324782319178338304",
                        "start": 0,
                        "username": "KingNight1111"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "835825505194618881",
                        "start": 15,
                        "username": "A1r9i8"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1216191874182131712",
                        "start": 23,
                        "username": "maiconsulivanbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601249040112316416",
            "in_reply_to_user_id": "1324782319178338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KingNight1111 @A1r9i8 @maiconsulivanbr O Pal\u00e1cio da Alvorada tamb\u00e9m \u00e9 \u00e1rea protegida pelo ex\u00e9rcito. \u00c9 a casa do Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "1567815790354653186",
            "created_at": "2022-12-09T16:08:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601247353746624512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1593631126085672966",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristin95039438"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "51779890",
                        "start": 17,
                        "username": "Paulogeneroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601247353746624512",
            "in_reply_to_user_id": "1593631126085672966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristin95039438 @Paulogeneroso Gente \u00e9 a casa do Presidente. \u00c9 \u00e1rea protegida por militares! O Presidente n\u00e3o iria deixar ningu\u00e9m fazer mal ao povo e os militares est\u00e3o ali para proteger ele e a fam\u00edlia de qualquer ataque!"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2022-12-09T15:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601244026543509505"
            ],
            "id": "1601244026543509505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fam\u00edlia do desaparecido acionou o Corpo de Bombeiros para a busca na \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia.\nhttps://t.co/ZCRLHbWgVA"
        },
        {
            "author_id": "1452702638886293511",
            "created_at": "2022-12-09T15:29:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601237591592177664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "60722362",
                        "start": 0,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601237591592177664",
            "in_reply_to_user_id": "60722362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diarioonline Mas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Agora pode ter esse tipo de empreendimento?"
        },
        {
            "author_id": "259810770",
            "created_at": "2022-12-09T15:23:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601236185371795459"
            ],
            "id": "1601236185371795459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura vai gastar R$ 11 milh\u00f5es para promover melhorias na unidade de conserva\u00e7\u00e3o at\u00e9 o anivers\u00e1rio de nove d\u00e9cadas da cidade, em 2024 https://t.co/a9vCxJFYXf"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2022-12-09T14:47:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601226950302916609"
            ],
            "id": "1601226950302916609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei que altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 inconstitucional, defende\u00a0PGR https://t.co/VSLktx88cp"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-12-09T14:46:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601226681653436416"
            ],
            "id": "1601226681653436416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Lei que altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 inconstitucional, defende PGR.\n\nhttps://t.co/GNvrbKi8H2 https://t.co/RjhClgpmIN"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-12-09T14:36:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601224227973369856"
            ],
            "id": "1601224227973369856",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Al\u00e9m de permitir o uso p\u00fablico para montanhistas, a nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o evitar\u00e1 sobretudo invas\u00f5es e faveliza\u00e7\u00f5es que tanta desgra\u00e7a j\u00e1 trouxeram para Petr\u00f3polis e outros munic\u00edpios."
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-12-09T14:36:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601224208696348672"
            ],
            "id": "1601224208696348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 201,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "VIVA O MONUMENTO NATURAL MARIA COMPRIDA!\n\nDepois de muita luta do nosso mandato e de ambientalistas e montanhistas, foi promulgada a lei que cria o Monumento Natural Maria Comprida, em Petr\u00f3polis. https://t.co/1JPVgyG7Pb"
        },
        {
            "author_id": "1577004015656865794",
            "created_at": "2022-12-09T14:29:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601222516672204801"
            ],
            "id": "1601222516672204801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- O Parque Nacional dos Lagos Plitvice criado em 1949 \u00e9 o maior e mais antigo parque, em 1979 tornou-se Patrim\u00f4nio da Humanidade pela UNESCO\n\n- Glavas Cave \u00e9 uma caverna submersa no Cetina Lake, a maior nascente do rio no pa\u00eds e tem mais de 130 metros de profundidade"
        },
        {
            "author_id": "959047968140775424",
            "created_at": "2022-12-09T14:01:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601215481070858240"
            ],
            "id": "1601215481070858240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf85 Programa\u00e7\u00e3o Natalina!\n\n\ud83d\udc0eNos dias 16,17 e 18 de dezembro, acontece o VI Rodeio Crioulo de Vila Maria no Parque Municipal de Eventos.\n\n\ud83d\udc0eA Administra\u00e7\u00e3o Municipal juntamente com a Campeira do CTG Francisco Vitor Maroni, convidam a todos para participar. https://t.co/fjU5YjQohn"
        },
        {
            "author_id": "1578035477122191362",
            "created_at": "2022-12-09T13:50:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601212793667354624"
            ],
            "id": "1601212793667354624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o bate recorde de visita\u00e7\u00e3o e atinge o maior n\u00famero de turistas em 4 anos\nSaiba mais: https://t.co/AJCgm1y15X https://t.co/cWJYh0tsl0"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2022-12-09T13:42:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601210712378200065"
            ],
            "id": "1601210712378200065",
            "in_reply_to_user_id": "21417843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o possui uma grande diversidade de paisagem, muitos rios, cachoeiras, \u00e1reas de montanhas e de savana. Contudo, mesmo com toda essa exuber\u00e2ncia, a Flota do Paru foi a quinta unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais desmatada da Amaz\u00f4nia em outubro."
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2022-12-09T13:42:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601210710620454912"
            ],
            "id": "1601210710620454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior \u00e1rvore da Amaz\u00f4nia fica na Floresta Estadual (Flota) do Paru. Uma \u00e1rea com 3,6 milh\u00f5es de hectares que faz parte do maior bloco de \u00e1reas protegidas do mundo e \u00e9 a terceira maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel em uma floresta tropical no planeta."
        },
        {
            "author_id": "1286638172",
            "created_at": "2022-12-09T13:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601200331710681088"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1601200331710681088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos bons \ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83e\udd8d\ud83d\udd25\ud83d\ude80\ud83d\ude4c\ud83c\udffe em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis https://t.co/H1lnQuGL12"
        },
        {
            "author_id": "1587795489281409024",
            "created_at": "2022-12-09T12:59:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601199929682432002"
            ],
            "id": "1601199929682432002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de Avistamento de Aves Parque Nacional de Sete Cidades - Birdwatching Piau\u00ed https://t.co/uy9sv8rJqG"
        },
        {
            "author_id": "1377842170749681664",
            "created_at": "2022-12-09T12:46:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601196672066891776"
            ],
            "id": "1601196672066891776",
            "in_reply_to_user_id": "1377842170749681664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como pode ter a sorte de 3 mulheres da jaca do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "4130907388",
            "created_at": "2022-12-09T12:45:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601196295967805441"
            ],
            "id": "1601196295967805441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 raz\u00f5es para visitar o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/460ijxqtLy"
        },
        {
            "author_id": "69659196",
            "created_at": "2022-12-09T12:37:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601194330026553345"
            ],
            "id": "1601194330026553345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Muito se fala do ic\u00f4nico Parque Nacional do Ja\u00fa (AM), mas voc\u00eas sabiam que dentro da UC existe uma comunidade quilombola reconhecida pela Funda\u00e7\u00e3o Palmares? Tambor \u00e9 a resist\u00eancia de fam\u00edlias \u00e0 remo\u00e7\u00e3o de ribeirinhos quando o parque foi criado, em 1980. + https://t.co/ncOynRArY3"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-12-09T12:03:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601185734387552257"
            ],
            "id": "1601185734387552257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje!!!\nEsperamos voc\u00ea para torcer pela sele\u00e7\u00e3o!\n\nBRASIL X CRO\u00c1CIA\nDATA: 09 de dezembro\nCONCENTRA\u00c7\u00c3O: 10h\n\nTransmiss\u00e3o ao vivo em super tel\u00e3o de LED no Parque Municipal. https://t.co/jT9irdgYY5"
        },
        {
            "author_id": "2620438330",
            "created_at": "2022-12-09T11:37:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601179344520478720"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1601179344520478720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/lBmXyL1gq4"
        },
        {
            "author_id": "39860568",
            "created_at": "2022-12-09T11:37:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601179165302345730"
            ],
            "id": "1601179165302345730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial pelo anivers\u00e1rio da unidade de conserva\u00e7\u00e3o leopoldense teve in\u00edcio ontem \u2b07\ufe0f https://t.co/KCAZ57I5AV"
        },
        {
            "author_id": "1371443349207588866",
            "created_at": "2022-12-09T10:32:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601162796754141184"
            ],
            "id": "1601162796754141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem com hist\u00f3rico de surto psic\u00f3tico desaparece no Parque Nacional de Bras\u00edlia\n\nhttps://t.co/C6FjsYA8N9"
        },
        {
            "author_id": "1461694056577257476",
            "created_at": "2022-12-09T10:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601154791727677440"
            ],
            "id": "1601154791727677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reme pelos lagos da Patag\u00f4nia\n\nEm todos os lagos do Parque Nacional Lan\u00edn, Nahuel Huapi, Lago Puelo e Los Alerces\n\nQuando: de setembro a abril\n\nFonte: https://t.co/w9oSkexe0I\n\n#visitargentina  #ciudadesarg #travelarg #travelargentina #travel https://t.co/ka7yEiiADj"
        },
        {
            "author_id": "1527769665593819136",
            "created_at": "2022-12-09T09:52:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601152678679433217"
            ],
            "id": "1601152678679433217",
            "in_reply_to_user_id": "1527769665593819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Amaz\u00f4nica \u00e9 considerada a maior diversidade de reserva biol\u00f3gica do planeta, com indica\u00e7\u00f5es de que abriga, ao menos, metade de todas as esp\u00e9cies vivas do planeta. J\u00e1 o Cerrado \u00e9 considerado a savana com maior biodiversidade do mundo."
        },
        {
            "author_id": "1318363627074867200",
            "created_at": "2022-12-09T07:48:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601121660706619392"
            ],
            "id": "1601121660706619392",
            "in_reply_to_user_id": "1318363627074867200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os astr\u00f3logos estudaram a intersec\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e de Machu Picchu no paralelo 14 e a intersec\u00e7\u00e3o de Bras\u00edlia e Nazca no paralelo 15, mas nunca investigaram a maldi\u00e7\u00e3o que leva as zonas equatoriais a serem um eterno 3\u00b0 mundo?\n\nEstranho."
        },
        {
            "author_id": "1589014585033609217",
            "created_at": "2022-12-09T06:14:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601098036704264192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1376927518016614409",
                        "start": 0,
                        "username": "TatyanaRezende2"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "51779890",
                        "start": 17,
                        "username": "Paulogeneroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601098036704264192",
            "in_reply_to_user_id": "1376927518016614409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TatyanaRezende2 @Paulogeneroso Novo Capit\u00f3lio \u00e9 a nova narrativa da esquerda! S\u00f3 pra t\u00edtulo de informa\u00e7\u00e3o pal\u00e1cio do alvorada \u00e9 \u00e1rea protegida pelo ex\u00e9rcito!"
        },
        {
            "author_id": "1589014585033609217",
            "created_at": "2022-12-09T06:12:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601097345831440384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3458216543",
                        "start": 0,
                        "username": "vanabergantini"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "51779890",
                        "start": 16,
                        "username": "Paulogeneroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1601097345831440384",
            "in_reply_to_user_id": "3458216543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanabergantini @Paulogeneroso E s\u00f3 pra t\u00edtulo de informa\u00e7\u00e3o, pal\u00e1cio do  alvorada \u00e9 \u00e1rea protegida pelo ex\u00e9rcito!"
        },
        {
            "author_id": "1018180867800346624",
            "created_at": "2022-12-09T05:32:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601087484380618752"
            ],
            "id": "1601087484380618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca vou esquecer do PT de brisadeiro que eu dei na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/Uyb0CYIfaO"
        },
        {
            "author_id": "1489091183309635589",
            "created_at": "2022-12-09T04:43:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601074933219872769"
            ],
            "id": "1601074933219872769",
            "in_reply_to_user_id": "1316396634956328962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jlsdjb pior q esse cachorro \u00e9 eu indo de blus\u00e3o e um short q tava mais pra calcinha pro PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "2874541150",
            "created_at": "2022-12-09T04:20:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601069340690116608"
            ],
            "id": "1601069340690116608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 anos morando em moc e eu nunca fui no parque municipal e nem andei de \u00f4nibus"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2022-12-09T02:07:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601035676371529730"
            ],
            "id": "1601035676371529730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "23h:06(quinta) - Hava\u00ed(EUA):\nVulc\u00e3o K\u012blauea(esquerda) e Mauna Loa(direita), ambos no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed. Os dois em erup\u00e7\u00e3o com a lua cheia no alto....foto showww! https://t.co/msUzXsXban"
        },
        {
            "author_id": "1303096707517952001",
            "created_at": "2022-12-09T02:05:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601035226381045761"
            ],
            "id": "1601035226381045761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "linkin parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "320954264",
            "created_at": "2022-12-09T00:32:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601011946618175488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1060238180522385416",
                        "start": 0,
                        "username": "Pri_Lops_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1601011946618175488",
            "in_reply_to_user_id": "1060238180522385416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pri_Lops_ Essa casinha fica num parque estadual magn\u00edfico na PB. Parque da Pedra da Boca https://t.co/UIMhQ57lVk"
        },
        {
            "author_id": "1556330251730427906",
            "created_at": "2022-12-09T00:31:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601011734328020993"
            ],
            "id": "1601011734328020993",
            "in_reply_to_user_id": "1556330251730427906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual**"
        },
        {
            "author_id": "48810936",
            "created_at": "2022-12-09T00:05:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601005040038137857"
            ],
            "id": "1601005040038137857",
            "in_reply_to_user_id": "48810936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "t\u00f4 olhando o instagram do sos gatinhos do parque que cuidam dos gatos do parque municipal aqui de bh. o pessoal vive abandonando gatos l\u00e1 e eles t\u00e3o com uma d\u00edvida de 100mil reais no vet j\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2022-12-08T23:52:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1601001679490584576"
            ],
            "id": "1601001679490584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valley of Fire n\u00e3o \u00e9 apenas o maior e mais antigo parque estadual de Nevada, mas tamb\u00e9m um dos mais impressionantes gra\u00e7as \u00e0s suas forma\u00e7\u00f5es de arenito criadas quando os dinossauros vagavam por essas terras.\n\n#TravelNevada #NVaventura #HomeMeansNevada\nPc: rienroute https://t.co/uwGLReGCNB"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2022-12-08T23:28:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600995759582740484"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1600995759582740484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f do \u00faltimo domingo! \ud83d\udc0d\ud83d\udca6\n.\n.\n#parquenacional #serradosorgaos #parnaso #guapimirim #cachu em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Sb10f5Ncva"
        },
        {
            "author_id": "1078763152479866882",
            "created_at": "2022-12-08T22:52:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600986700821319680"
            ],
            "id": "1600986700821319680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fomos conhecer o maior Papai Noel do mundo, l\u00e1 em \u00c1gueda. Passamos pelo mercado de Natal e pelo lind\u00edssimo parque municipal, confiram o v\u00eddeo!\n\nhttps://t.co/N2GGCgPBrJ https://t.co/XF2Cml0G8P"
        },
        {
            "author_id": "1564011807898992642",
            "created_at": "2022-12-08T22:51:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600986506746658816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1125464056603844609",
                        "start": 0,
                        "username": "FAIRYK4I"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600986506746658816",
            "in_reply_to_user_id": "1125464056603844609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FAIRYK4I eu as vezes vou trabalhar com meu pai de domingo, ai eu falo com as pessoas que ele apresenta o parque estadual e tal, tipo a \u00e1rea que ele trabalha, e isso me ajudou a me tornar mais extrovertida, ent\u00e3o eu acho v\u00e1lido qualquer coisa que v\u00e1 me tirar da timidez, achei legal"
        },
        {
            "author_id": "1586306100630065154",
            "created_at": "2022-12-08T22:14:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600977095147933696"
            ],
            "id": "1600977095147933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Yellowstone \u00e9 o mais antigo parque nacional do mundo. Criado em 1872 nos Estados Unidos, ocupa grande parte do #Wyoming e partes de #Idaho e #Montana O parque \u00e9 um santu\u00e1rio de vida selvagem, #ursos Bis\u00f5es #lobos e etc...\n#G\u00eaiseres ,\u00e1guas termais, #montanhas s\u00e3o alguns destaques https://t.co/468gOrz7uS"
        },
        {
            "author_id": "1521150470886236160",
            "created_at": "2022-12-08T21:59:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600973342193856512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1238554035092930560",
                        "start": 8,
                        "username": "CarinaBelome"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "916009445561430017",
                        "start": 22,
                        "username": "CanalHipocritas"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1216191874182131712",
                        "start": 57,
                        "username": "maiconsulivanbr"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1458095910253178887",
                        "start": 75,
                        "username": "frutuozo_allan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600973342193856512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "E agora @CarinaBelome @CanalHipocritas Oswaldo Eust\u00e1quio @maiconsulivanbr  @frutuozo_allan V\u00e3o continuar levando patriotas para esplanada. Tirando eles da \u00e1rea protegida do ex\u00e9rcito? https://t.co/6egEvsOTS3"
        },
        {
            "author_id": "30354784",
            "created_at": "2022-12-08T21:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600971934749298688"
            ],
            "id": "1600971934749298688",
            "in_reply_to_user_id": "30354784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tierra del Fuego - Ushuaia - Patag\u00f4nia- Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \nNas fotos:\n1- Bahia Lapataia\n2- Afluente do Lago Roca\n3- Placa com aviso\n3/3\u2260 https://t.co/eqF4k1h9zA"
        },
        {
            "author_id": "30354784",
            "created_at": "2022-12-08T21:53:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600971918622208000"
            ],
            "id": "1600971918622208000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tierra del Fuego - Ushuaia - Patag\u00f4nia- Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \nNas fotos:\n1-2 Sierra Valdivieso (parte do come\u00e7o da Cordilheira dos Andes) e rio Pipo\n3 -Bah\u00eda Ensenada Zaratiegui\n4-Arvore Bandera, s\u00edmbolo da Patag\u00f4nia na Bah\u00eda Ensenada Zaratiegui\n1/3+ https://t.co/yBFstgChN0"
        },
        {
            "author_id": "72649350",
            "created_at": "2022-12-08T21:45:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600969801522110466"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1591545287155372038",
                        "start": 0,
                        "username": "coldware_cws"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "49134923",
                        "start": 14,
                        "username": "livtavares"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "751597460049522688",
                        "start": 26,
                        "username": "nataliamorim89"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1081029982867124224",
                        "start": 42,
                        "username": "D4rk4real"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "907201058",
                        "start": 53,
                        "username": "tekaalves1958"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1197196111007637505",
                        "start": 68,
                        "username": "luizarthurmaia"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "1467655238702276616",
                        "start": 84,
                        "username": "FavelacaiunFc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600969801522110466",
            "in_reply_to_user_id": "72649350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coldware_cws @livtavares @nataliamorim89 @D4rk4real @tekaalves1958 @luizarthurmaia @FavelacaiunFc Minha cidade fica encostada no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. O Icmbio nunca cuidou. Tava abandonado. Uma ONG se mobilizou pra cuidar de uma parte, mas eles mal conseguem se manter. N\u00e3o conseguem ajuda de custo pra pagar funcion\u00e1rio e fazer manuten\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2022-12-08T21:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600963753029562368"
            ],
            "id": "1600963753029562368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indiv\u00edduos da menor esp\u00e9cie de Jacar\u00e9 do mundo, tinha sido visto apenas em \u00e1reas espec\u00edficas; os registros dos pesquisadores levantaram imagens na na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3\n\nLeia mais em:\nhttps://t.co/6qZGP342sK"
        },
        {
            "author_id": "1103683174478032896",
            "created_at": "2022-12-08T21:17:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600962813505437696"
            ],
            "id": "1600962813505437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem com hist\u00f3rico de surto psic\u00f3tico desaparece em Parque Nacional https://t.co/7Je7RkBSBo"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2022-12-08T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600958395741249557"
            ],
            "id": "1600958395741249557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara aprovou e ser\u00e1 encaminhado para o exame do Senado o projeto que corrige erros na lei que definiu novo limites territoriais do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, localizado na regi\u00e3o serrana do Estado do Rio de Janeiro. Saiba mais: https://t.co/n9gqc4aLrD https://t.co/sevPf5wHM1"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2022-12-08T20:50:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600956103289757697"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "930278893407391745",
                        "start": 0,
                        "username": "pduarte30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600956103289757697",
            "in_reply_to_user_id": "930278893407391745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pduarte30 Por que esta desapropria\u00e7\u00e3o no Gas\u00f4metro, com tantas mais urgentes por raz\u00f5es at\u00e9 de sa\u00fade p\u00fablica?\n\nO que foi feito:\nhttps://t.co/JP1LkwaG3G\n\nO que deveria ter sido feito\n\nhttps://t.co/G8GV5JPa1T\n\nPorqu\u00ea:\n\nhttps://t.co/Q9fKND5bxO\n\nhttps://t.co/xbgYjJpDxQ\n\nhttps://t.co/TZxQf5voor"
        },
        {
            "author_id": "281654106",
            "created_at": "2022-12-08T20:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600948580931477507"
            ],
            "id": "1600948580931477507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico Marumbi reabre para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/3HeVOEsWel"
        },
        {
            "author_id": "1369703033794355208",
            "created_at": "2022-12-08T20:20:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600948573243318283"
            ],
            "id": "1600948573243318283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico Marumbi reabre para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/FlEjqVPn04"
        },
        {
            "author_id": "1590399979394310154",
            "created_at": "2022-12-08T20:16:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600947418157256704"
            ],
            "id": "1600947418157256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico Marumbi reabre para visita\u00e7\u00e3o\u00a0p\u00fablica https://t.co/9sE64vvZfo"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2022-12-08T20:06:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600944942284775425"
            ],
            "id": "1600944942284775425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Pico Marumbi, que fica em Morretes, reabre nesta semana para visita\u00e7\u00e3o, depois de ter ficado fechado por uma semana para an\u00e1lise de riscos, devido ao grande volume de chuvas na regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/Gv2rm3GT13 https://t.co/PnjyQfl7Qp"
        },
        {
            "author_id": "2504444428",
            "created_at": "2022-12-08T19:30:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600935993707999232"
            ],
            "id": "1600935993707999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei 7 horas pra ir jogar v\u00f4lei no parque municipal, amanh\u00e3 vou estar mo\u00edda kkk"
        },
        {
            "author_id": "1240745996105256961",
            "created_at": "2022-12-08T19:09:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600930652605775873"
            ],
            "id": "1600930652605775873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza fez o homem feliz e bom, mas a sociedade deprava-o e torna-o miser\u00e1vel. em Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/NCVlIRW8HL"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-12-08T18:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600920648334950402"
            ],
            "id": "1600920648334950402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos de esporte e lazer do Parque Municipal atendem mais de mil pessoas em 2022.\n\nEntre fevereiro e dezembro, foram criados 14 projetos, todos gratuitos, com 493 pessoas inscritas, de idades diversas, entre 4 e 80 anos.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/JOTO3ChXlv\n#PJF #JuizdeFora https://t.co/xdFvGRMPqM"
        },
        {
            "author_id": "2500707784",
            "created_at": "2022-12-08T17:45:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600909445810176001"
            ],
            "id": "1600909445810176001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando em litoral norte\u2026 pensando em torres\u2026 pensando em parque nacional da guarita\u2026"
        },
        {
            "author_id": "869911896824180736",
            "created_at": "2022-12-08T17:03:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600898974428418048"
            ],
            "id": "1600898974428418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajudem os gatinhos do parque municipal, gente\n\nhttps://t.co/fsBhKlbbNq"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2022-12-08T16:47:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600894772050366464"
            ],
            "id": "1600894772050366464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de #viagem para o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na #Cro\u00e1cia https://t.co/urCYARZ9CA"
        },
        {
            "author_id": "243369292",
            "created_at": "2022-12-08T16:13:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600886224126087170"
            ],
            "id": "1600886224126087170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso https://t.co/p2Ll48Eju7 Boa tarde , gostaria de saber se o parque funcionar\u00e1 amanh\u00e3 ,08/12/2022?"
        },
        {
            "author_id": "1377103564800057349",
            "created_at": "2022-12-08T15:39:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600877655200452609"
            ],
            "id": "1600877655200452609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Secretaria municipal do Ambiente e Clima concluiu as interven\u00e7\u00f5es para a instala\u00e7\u00e3o de cerca e muro no Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio.\n\nA cerca \u00e9 fundamental para inibir a depreda\u00e7\u00e3o dos recursos naturais. O local estava sem prote\u00e7\u00e3o no trecho desde 2010. https://t.co/QMz5q5YUxW"
        },
        {
            "author_id": "1187382248229789701",
            "created_at": "2022-12-08T15:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600876077072748547"
            ],
            "id": "1600876077072748547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sanjiangyuan est\u00e1 localizado no interior do Planalto Qinghai-Tibet, com uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o de 190,7 mil quadrados. A paisagem local inclui geleiras e montanhas cobertas de neve, p\u00e2ntanos de alta altitude, desertos, Gobi e prados alpinos. https://t.co/N0O8M7YEAF"
        },
        {
            "author_id": "1187382248229789701",
            "created_at": "2022-12-08T15:32:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600875990993231873"
            ],
            "id": "1600875990993231873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Panda Gigante abrange Sichuan, Shaanxi e Gansu, com uma \u00e1rea protegida de 22 mil quil\u00f4metros quadrados. \u00c9 uma \u00e1rea de distribui\u00e7\u00e3o concentrada, principal habitat e local de reprodu\u00e7\u00e3o de pandas gigantes selvagens, protegendo mais de 70% da esp\u00e9cie na China. https://t.co/8OUFrE5Oai"
        },
        {
            "author_id": "1396146770598580224",
            "created_at": "2022-12-08T15:24:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600873882990567428"
            ],
            "id": "1600873882990567428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista a \"Convite do Milh\u00e3o - Biblioteca Parque Estadual\" no YouTube https://t.co/LzGBTXah8N"
        },
        {
            "author_id": "292973680",
            "created_at": "2022-12-08T15:09:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600870138240462848"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "47284359",
                        "start": 0,
                        "username": "OnePaul87"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600870138240462848",
            "in_reply_to_user_id": "47284359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OnePaul87 Apareceu esse aqui eu vivo na It\u00e1lia \u00e9 uma autoriza\u00e7\u00e3o para usar armas dentro do parque nacional ou seja em um determinado territ\u00f3rio https://t.co/kiIITSvTMY"
        },
        {
            "author_id": "948232506565853184",
            "created_at": "2022-12-08T15:08:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600869939736256512"
            ],
            "id": "1600869939736256512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado tem alguma coisa rolando, t\u00f4 pensando em fazer uma pr\u00e1tica de yoga aberta no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-12-08T15:00:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600867840407371776"
            ],
            "id": "1600867840407371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite as f\u00e9rias de dezembro e visite o Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/3rNgOkblE3"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-12-08T15:00:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600867832694132736"
            ],
            "id": "1600867832694132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite as f\u00e9rias de dezembro e visite o Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/2S8qxFNcM5"
        },
        {
            "author_id": "1959182484",
            "created_at": "2022-12-08T14:46:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600864440286842880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "444894563",
                        "start": 0,
                        "username": "euwilliamsousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600864440286842880",
            "in_reply_to_user_id": "444894563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euwilliamsousa tanta coisa pra discutirem, tipo nosso parque nacional arqueol\u00f3gico, praticamente abandonado, ai n\u00e3o v\u00e3o discutir coisas .... que sabe.... sem cabimento..."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-12-08T14:38:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600862491478818817"
            ],
            "id": "1600862491478818817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrutura que d\u00e1 acesso \u00e0 Garganta do Diabo, no Parque Nacional Iguaz\u00fa, foi danificada pelas cheias de outubro. https://t.co/3J1yO80Lfb"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2022-12-08T14:18:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600857275257991170"
            ],
            "id": "1600857275257991170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A C\u00e2mara dos Deputados aprovou meu projeto de lei para redefinir os limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso. O PL altera a Lei 14.452/22, sancionada em setembro, em raz\u00e3o de equ\u00edvocos de delimita\u00e7\u00e3o dos novos limites \nhttps://t.co/QorPuiu5bT"
        },
        {
            "author_id": "269420737",
            "created_at": "2022-12-08T14:16:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600856905504935936"
            ],
            "id": "1600856905504935936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal Luzes chegou ao Parque Municipal Recanto das Araras iluminando o lago. em Morrinhos, Goias, Brazil https://t.co/kSM7F4Eqr2"
        },
        {
            "author_id": "24241923",
            "created_at": "2022-12-08T14:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600853956539752448"
            ],
            "id": "1600853956539752448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O \u00e1lbum \u201cVento do Cerrado\u201d re\u00fane improvisa\u00e7\u00f5es no sax com paisagens sonoras da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Itirapina gravadas pelo Laborat\u00f3rio de Ac\u00fastica e Meio Ambiente da Escola Polit\u00e9cnica da USP https://t.co/Tkpb54okwX"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2022-12-08T13:48:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600849917529972736"
            ],
            "id": "1600849917529972736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Giramundo faz apresenta\u00e7\u00e3o gratuita no Parque Municipal no fim de semana, leia mais https://t.co/8Rqqs5cqHa"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2022-12-08T13:42:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600848275732430848"
            ],
            "id": "1600848275732430848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 119,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Not\u00edcia maravilhosa: a Justi\u00e7a suspendeu a licen\u00e7a que permitia as opera\u00e7\u00f5es da Minera\u00e7\u00e3o Nossa Senhora do Sion DENTRO do Parque Nacional da Serra do Gandarela. A decis\u00e3o responde a uma a\u00e7\u00e3o do MP, que denunciou a inten\u00e7\u00e3o da empresa de destruir \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "59236625",
            "created_at": "2022-12-08T13:30:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600845337333153792"
            ],
            "id": "1600845337333153792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paramore fazendo evento no parque municipal de barueri foi mais facil de comprar do que o the weeknd no allianz q INFERNO"
        },
        {
            "author_id": "172875402",
            "created_at": "2022-12-08T13:13:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600840936124448769"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600840936124448769",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gnatalini No Parque Nacional do Mindu e Horto Municipal - Manaus,a doa\u00e7\u00e3o de mudas \u00e9 constante.S\u00f3 \u00e9 ir at\u00e9 l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "37115435",
            "created_at": "2022-12-08T12:53:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600835915794223106"
            ],
            "id": "1600835915794223106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "By FB, Pg. Maravilha natureza e vida selvagem\n\"Voc\u00ea viu meu bebezinho? Ele estava brincando h\u00e1 um minuto!\"  \ud83d\ude05\ud83d\ude02\nFam\u00edlia de ursos polares no Parque Nacional Wapusk, Manitoba, Canad\u00e1.\n\ud83d\udcf7Margarida Gilardini https://t.co/NEn7nvb8xh"
        },
        {
            "author_id": "1456603669617643528",
            "created_at": "2022-12-08T12:22:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600828257787838464"
            ],
            "id": "1600828257787838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de campo no PEDI (Parque Estadual Dois Irm\u00e3os) https://t.co/MHNGO7stGM"
        },
        {
            "author_id": "1267943674102546436",
            "created_at": "2022-12-08T12:22:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600828071191388160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1240881244822528001",
                        "start": 0,
                        "username": "ehojotahhh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600828071191388160",
            "in_reply_to_user_id": "1240881244822528001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ehojotahhh A Tanz\u00e2nia \u00e9 um pa\u00eds na \u00c1frica Oriental conhecido por suas vastas \u00e1reas selvagens, como as plan\u00edcies do Parque Nacional de Serengeti, uma das mecas do saf\u00e1ri e habitada pelos cinco animais de grande porte mais dif\u00edceis de serem ca\u00e7ados (elefante, le\u00e3o, leopardo, b\u00fafalo e rinocero"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-12-08T12:16:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600826576526258177"
            ],
            "id": "1600826576526258177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite as f\u00e9rias de dezembro e visite o Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/FlXJVzC29Y https://t.co/tbPrQkPkWp"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-12-08T12:10:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600825207517839366"
            ],
            "id": "1600825207517839366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia.\n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros, localizado no nordeste do estado de Goi\u00e1s, proximo ao munic\u00edpio de Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, foi declarado Patrim\u00f4nio P\u00fablico Mundial Natural pela Unesco em 2001. \n\nFoto: CVC Turismo.\nFonte: Wikipedia. https://t.co/LNWWEcteZx"
        },
        {
            "author_id": "1518909746337693696",
            "created_at": "2022-12-08T11:56:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600821721220513792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1702757066",
                        "start": 0,
                        "username": "BR_DeTodos200Mi"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "41704780",
                        "start": 17,
                        "username": "mendoza_lcm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600821721220513792",
            "in_reply_to_user_id": "1702757066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BR_DeTodos200Mi @mendoza_lcm Estou querendo entender isso!! Tiraram o cara da frente do QG, \u00e1rea protegida\u2026onde teoricamente o povo est\u00e1 protegido?"
        },
        {
            "author_id": "80375601",
            "created_at": "2022-12-08T11:33:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600815849438576641"
            ],
            "id": "1600815849438576641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve mam\u00e3e Oxum!\n8 de dezembro\nEssa \u00e9, h\u00e1 alguns anos, minha foto \"oficial\" para saudar a m\u00e3e das cachoeiras.\nSer\u00e1 que t\u00f4 precisando de uma nova? em Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/uOfVFDfBlO"
        },
        {
            "author_id": "1229369610488643584",
            "created_at": "2022-12-08T11:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600808690814046209"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "803397346751119360",
                        "start": 0,
                        "username": "KamradLegasov"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "15079128",
                        "start": 15,
                        "username": "MadameZootrope"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "205784238",
                        "start": 59,
                        "username": "arieldiaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600808690814046209",
            "in_reply_to_user_id": "803397346751119360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KamradLegasov @MadameZootrope Tb te queda masomeno cerca, @arieldiaco, y tb esto: https://t.co/ZbrHZ9Y9uR"
        },
        {
            "author_id": "1413476444265754624",
            "created_at": "2022-12-08T10:56:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600806602008776709"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1531788552358481920",
                        "start": 0,
                        "username": "ricardogalvaosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600806602008776709",
            "in_reply_to_user_id": "1531788552358481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ricardogalvaosp Aqui onde vivo... parque Nacional... tem varos filhinhos de.papai que vivem de dessas bolsas para arrancar os dedeinhos dos sapos...\n\ud83d\ude44\nQuantos Nobels o Brasil ja levou ?? Com tanto \"empenho \" de estudantes em Noronha ??("
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2022-12-08T10:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600801108099727361"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "63622743",
                        "start": 2,
                        "username": "governorn"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1578073852348928000",
                        "start": 26,
                        "username": "idemarnemdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600801108099727361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @governorn, por meio do @idemarnemdia, prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Bacia do Rio Potengi, para proteger a Caatinga em territ\u00f3rio potiguar.\n\n\u00c9 a not\u00edcia do dia em nosso blog:\n\nhttps://t.co/95lRupXtY9"
        },
        {
            "author_id": "1044970979083063296",
            "created_at": "2022-12-08T03:20:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600691742977794048"
            ],
            "id": "1600691742977794048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saia da rotina, conhe\u00e7a Pousada e Restaurante Cajutuba. Perto de voc\u00ea.\n54 km de Santar\u00e9m.\n12 Km do centro de Belterra.\n27 km de Alter do Ch\u00e3o.\n18 km da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s.\nA margem do Rio Tapaj\u00f3s. https://t.co/EI07sAm3ef"
        },
        {
            "author_id": "1264697846152007680",
            "created_at": "2022-12-08T03:07:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600688375169794049"
            ],
            "id": "1600688375169794049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This is Brazil! Parque Nacional das Emas.\n\u00c9 preciso viajar, conhecer nossos caminhos e a for\u00e7a da natureza no Brasil.\n#estradaparque  #centrobrasileiroderequalifica\u00e7\u00e3ofluvial  #brazilscenicroutes \n\nhttps://t.co/KDrxYKHfgS https://t.co/pk8HRopLdu"
        },
        {
            "author_id": "819608371380764673",
            "created_at": "2022-12-08T03:01:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600686930680741888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "821145717905440772",
                        "start": 0,
                        "username": "leonardpretor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600686930680741888",
            "in_reply_to_user_id": "821145717905440772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leonardpretor voc\u00ea falou e eu lembrei dele \ud83e\udd21 \u00faltima vez que vi foi no parque municipal, mas tem tempo demaiss, tava com a namorada at\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1522048467316920321",
            "created_at": "2022-12-08T02:58:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600686153937539073"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1391828736593514496",
                        "start": 0,
                        "username": "CilamonteiroRj1"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1100880648150175749",
                        "start": 17,
                        "username": "AleGZahra38"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1367531",
                        "start": 30,
                        "username": "FoxNews"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "16032925",
                        "start": 39,
                        "username": "foxnewspolitics"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600686153937539073",
            "in_reply_to_user_id": "1391828736593514496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CilamonteiroRj1 @AleGZahra38 @FoxNews @foxnewspolitics N\u00e3o me cara. N\u00e3o podemos invadir. \u00c9 necess\u00e1rio ficar em \u00e1rea protegida, na frente dos quart\u00e9is. \nAlguns influenciadores que eu seguia est\u00e3o \"desorientando\" as pessoas"
        },
        {
            "author_id": "1501905025215385614",
            "created_at": "2022-12-08T02:18:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600676087973154816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "917904091698909184",
                        "start": 0,
                        "username": "tdagama"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1168594847848128512",
                        "start": 9,
                        "username": "dadafavatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600676087973154816",
            "in_reply_to_user_id": "917904091698909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tdagama @dadafavatto Par\u00e1(PA),um estado no norte do Brasil, \u00e9 onde se encontra o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Protegendo uma extensa faixa da exuberante e densa Floresta Amaz\u00f4nica,o parque \u00e9 lar de milhares de esp\u00e9cies da vida selvagem.Boa parte dela \u00e9 alagada todos os anos,tornando o acesso a \u00e1reas"
        },
        {
            "author_id": "483054491",
            "created_at": "2022-12-08T02:02:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600672084731961345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "57771926",
                        "start": 42,
                        "username": "depHugoLeal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600672084731961345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprovou hoje (7) projeto de lei do @depHugoLeal que redefine limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro (PL 2769/22). Proposta ser\u00e1 enviada ao Senado.\n#SerraDos\u00d3rg\u00e3os #MeioAmbiente\nSaiba por que \u00e1rea do parque foi alterada: https://t.co/8jJ1WK8Ewy https://t.co/O4NqL5c9Hn"
        },
        {
            "author_id": "1526633562283327488",
            "created_at": "2022-12-08T00:23:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600647252527169537"
            ],
            "id": "1600647252527169537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovados ajustes no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013\u00a007/12/22 https://t.co/cannQOhPWL"
        },
        {
            "author_id": "2447297647",
            "created_at": "2022-12-08T00:02:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600641896962998274"
            ],
            "id": "1600641896962998274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrando as atividades presenciais, a 7\u00aa MAR\u00c9 promove uma sess\u00e3o ao ar livre com exibi\u00e7\u00f5es de filmes neste s\u00e1bado (10) \u00e0s 10h, no Parque Estadual Dois Irm\u00e3os, zool\u00f3gico tamb\u00e9m conhecido como Horto Florestal. Todas as atividades da  7\u00aa MAR\u00c9 s\u00e3o gratuitas. https://t.co/Q4dAEGULN0"
        },
        {
            "author_id": "1397357698291838976",
            "created_at": "2022-12-07T23:43:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600637191461519363"
            ],
            "id": "1600637191461519363",
            "in_reply_to_user_id": "1397357698291838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2014 Est\u00e1 bem. Ele tem que ir encontrar Ralph Stover. Eu n\u00e3o gostaria de tir\u00e1-lo de seu amigo... \nEu paro com o sorriso de Daisy. Ryke me responde na linha. \n\u2014 Ralph Stover \u00e9 um maldito parque estadual.\n\nKKKKKKKEU TE AMO LILY CALLOWAY"
        },
        {
            "author_id": "72668316",
            "created_at": "2022-12-07T23:22:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600631775738347520"
            ],
            "id": "1600631775738347520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual abre agenda para grava\u00e7\u00f5es gratuitas em est\u00fadio musical.\nhttps://t.co/Eaq1iks7Xb"
        },
        {
            "author_id": "40030300",
            "created_at": "2022-12-07T23:12:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600629238964568064"
            ],
            "id": "1600629238964568064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O mais absurdo e ir\u00f4nico \u00e9 q a extra\u00e7\u00e3o ilegal vem justamente do parque nacional do pau Brasil aqui no sul da Bahia \ud83e\udd21 https://t.co/RMgyNNx76M"
        },
        {
            "author_id": "616519036",
            "created_at": "2022-12-07T23:02:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600626920655589376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "739642112",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexanderBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "184762182",
                        "start": 59,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600626920655589376",
            "in_reply_to_user_id": "739642112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexanderBrasil Em frente ao QG n\u00e3o \u00e9 \u00e1rea protegida pelo @exercitooficial ? Como fica isso ?"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2022-12-07T23:01:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600626505108832256"
            ],
            "id": "1600626505108832256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa entrevista no Jornal da CNN, Duarte Cordeiro, ministro do Ambiente, disse que o Governo tem \u201cum compromisso muito firme de chegar a 2030 com 30% do nosso territ\u00f3rio como \u00e1rea protegida, tanto em terra como no mar\u201c.\u00a0 \nO governante falou ainda so... https://t.co/Y2WrRltNpG"
        },
        {
            "author_id": "60875684",
            "created_at": "2022-12-07T23:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600626211687841792"
            ],
            "id": "1600626211687841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de Manejo do Parque Natural Municipal Vale do Itaim foi apresentado em audi\u00eancia na C\u00e2mara de Taubat\u00e9 na quarta-feira, 7. \ud83d\udcc4\n.\nVeja a mat\u00e9ria completa: https://t.co/daPORbJiSB \n.\n#C\u00e2mara #Taubat\u00e9 #not\u00edcia #audi\u00eancia #ParquedoItaim\n\n\ud83d\udcf7 Almerinda Pietra https://t.co/mq7mWw2pDW"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2022-12-07T22:30:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600618700255657984"
            ],
            "id": "1600618700255657984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u226aAmphisbaena supernumeraria\u226b ganhou seu nome pelo seu n\u00famero de an\u00e9is corporais. Conhecida apenas para o Parque Nacional do Catimbau e seu entorno, na Caatinga de Pernambuco, \u00e9 considerada amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o devido aos impactos ambientais na regi\u00e3o. #WormLizardWednesday https://t.co/QmOtC0cpIQ"
        },
        {
            "author_id": "736387666665738241",
            "created_at": "2022-12-07T22:17:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600615525612134415"
            ],
            "id": "1600615525612134415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas Extreme Marathon voltou a juntar milhares de atletas no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/bcae2c3j7r"
        },
        {
            "author_id": "323211251",
            "created_at": "2022-12-07T22:13:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600614570724302860"
            ],
            "id": "1600614570724302860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual abre agenda para grava\u00e7\u00f5es gratuitas em est\u00fadio de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o https://t.co/UoxZxnRLAa"
        },
        {
            "author_id": "323211251",
            "created_at": "2022-12-07T22:13:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600614498527633408"
            ],
            "id": "1600614498527633408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual abre agenda para grava\u00e7\u00f5es gratuitas em est\u00fadio de \u00faltima\u00a0gera\u00e7\u00e3o https://t.co/UoxZxnAabA"
        },
        {
            "author_id": "753087496368615424",
            "created_at": "2022-12-07T22:08:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600613204496982017"
            ],
            "id": "1600613204496982017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Superag\u00fci https://t.co/vZyHbfm8rQ"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2022-12-07T21:35:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600605029693591553"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58060163,
                        -23.40591789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1600605029693591553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/TtmF3pHU4P"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2022-12-07T21:23:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600601925522792449"
            ],
            "id": "1600601925522792449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ);\u00a0acompanhe https://t.co/TbXZX7rJxK"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-12-07T21:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600601039975038976"
            ],
            "id": "1600601039975038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 916,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 78
            },
            "text": "O olho da lua. \n\n\ud83d\udccdParque Nacional dos Arcos - EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/NbLMAyaSTa"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2022-12-07T21:19:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600600994122981376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "40095953",
                        "start": 0,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600600994122981376",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@SenadoFederal Aprovado pelo Plen\u00e1rio, projeto retira o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os do vale do Bonfim e do bairro da Barreira, ambos na regi\u00e3o serrana do Rio, para compor a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Petr\u00f3polis, existente desde 1992. https://t.co/dqHYohm8MX"
        },
        {
            "author_id": "1384925602583560195",
            "created_at": "2022-12-07T21:05:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600597380642050075"
            ],
            "id": "1600597380642050075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMEMORA\u00c7\u00c3O | Entre esta quinta-feira (8) e o domingo (11), a unidade de conserva\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com atividades art\u00edsticas, culturais e ambientais. \n https://t.co/iz17PIgfhM"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2022-12-07T21:04:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600597181383294976"
            ],
            "id": "1600597181383294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descarte irregular de lixo, queimada e corte de \u00e1rvores amea\u00e7am bonita regi\u00e3o do munic\u00edpio https://t.co/i0WbyfeMt5"
        },
        {
            "author_id": "1511029965596340233",
            "created_at": "2022-12-07T21:04:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600597151218028544"
            ],
            "id": "1600597151218028544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ); acompanhe https://t.co/yRvC2rFu4a"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-12-07T21:01:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600596451104591913"
            ],
            "id": "1600596451104591913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ); acompanhe https://t.co/fyG1vRvqFF"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2022-12-07T21:01:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600596404275417089"
            ],
            "id": "1600596404275417089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ); acompanhe https://t.co/4jhqAWg1et"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-12-07T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600596011507978240"
            ],
            "id": "1600596011507978240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com mais de 20 mil hectares espalhados por quatro munic\u00edpios do Rio, o PARNASO \u00e9 um dos melhores locais para trilhas, escaladas e banhos de cachoeira\n\n\ud83d\udd17Saiba tudo: https://t.co/qYH9PtKfXv\n\n#Diversa #CatracaAgenda"
        },
        {
            "author_id": "1378335286074171392",
            "created_at": "2022-12-07T20:59:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600595772437061632"
            ],
            "id": "1600595772437061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ); acompanhe https://t.co/whWlLPhpXW"
        },
        {
            "author_id": "46490764",
            "created_at": "2022-12-07T20:58:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600595607961456640"
            ],
            "id": "1600595607961456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ);\u00a0acompanhe https://t.co/yfWbWJOaYT"
        },
        {
            "author_id": "176079699",
            "created_at": "2022-12-07T20:52:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600594108837498884"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1552344810282958851",
                        "start": 0,
                        "username": "SMgestor"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1600594108837498884",
            "in_reply_to_user_id": "1552344810282958851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SMgestor V\u00e1 ao c\u00edrcuito da cerveja. Defronte ao parque municipal.\n\n\u00c9 otimo (sobretudo a comida)"
        },
        {
            "author_id": "1593947900148649985",
            "created_at": "2022-12-07T20:51:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600593947600076800"
            ],
            "id": "1600593947600076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ); acompanhe - https://t.co/TZFmEFhKjl -  - C\u00e2mara not\u00edcias https://t.co/DtGeG3vq4L"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-12-07T20:51:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600593888905166848"
            ],
            "id": "1600593888905166848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova projeto que redefine limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ); acompanhe https://t.co/KKjVzsNPD6"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2022-12-07T20:50:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600593555961090059"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "40095953",
                        "start": 101,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600593555961090059",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio aprova projeto que redefine os limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Texto vai ao @SenadoFederal."
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2022-12-07T20:48:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600593172387823617"
            ],
            "id": "1600593172387823617",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a urg\u00eancia para projeto que redefine os limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Deputados poder\u00e3o votar a proposta j\u00e1 nas pr\u00f3ximas sess\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2022-12-07T20:46:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600592593452138510"
            ],
            "id": "1600592593452138510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f Fotos: Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/9N2SPKpgqi"
        },
        {
            "author_id": "371975609",
            "created_at": "2022-12-07T20:31:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600588837767503874"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "815889531501211648",
                        "start": 0,
                        "username": "allynebeat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600588837767503874",
            "in_reply_to_user_id": "815889531501211648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allynebeat Meu sonho era ver todos eles com possibilidade de reintrodu\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida e aprendendo a agir como animais selvagens ao inv\u00e9s de pets \ud83e\udd72"
        },
        {
            "author_id": "814975671718019073",
            "created_at": "2022-12-07T20:03:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600581721761943552"
            ],
            "id": "1600581721761943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema divulga resultado do Programa de Voluntariado no Parque Estadual de Ita\u00fanas - DM An\u00e1polis https://t.co/6tdW3KUR4c https://t.co/rXeqm6l709"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2022-12-07T19:32:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600573920679280640"
            ],
            "id": "1600573920679280640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "JACAR\u00c9 NO PARQUE \u2013 Um jacar\u00e9 resolveu dar o ar da gra\u00e7a no Parque Natural Municipal Bosque da Barra, na Barra da Tijuca, no Rio de Janeiro. https://t.co/CTFVeW9gpK"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-12-07T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600565811214635008"
            ],
            "id": "1600565811214635008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima edi\u00e7\u00e3o do Domingo no Parque traz brincadeiras para as crian\u00e7as no Parque da Lajinha.\n\nO evento \u00e9 gratuito e acontece no pr\u00f3ximo domingo, 11, no Parque Municipal da Lajinha. \n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/G95UkAcOXx\n#PJF #JuizdeFora #JF #ParquedaLajinha https://t.co/aIdSKRgeJc"
        },
        {
            "author_id": "1227728005944008706",
            "created_at": "2022-12-07T18:43:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600561686204792850"
            ],
            "id": "1600561686204792850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultura | A ideia \u00e9 criar oportunidades para quem n\u00e3o tem recursos financeiros. \n\n\ud83d\udd17 Clique e saiba mais: https://t.co/QBgQDrzeEE"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2022-12-07T18:08:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600552779453538304"
            ],
            "id": "1600552779453538304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobrindo que moro na APA do Rio Verde, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual do Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "292287545",
            "created_at": "2022-12-07T18:03:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600551594621566977"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "9b7bdcebce009734"
            },
            "id": "1600551594621566977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta noite, a partir das 19h30, teremos o briefing geral com os competidores e organiza\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m no Parque Municipal Le\u00f4nidas Rupp.\n\n#rallycaminhosdaneve #rallybr https://t.co/fdoW1u5EDt"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2022-12-07T18:02:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600551387200471040"
            ],
            "id": "1600551387200471040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica no Parque Municipal retrata detentas transexuais   https://t.co/rnrbMPDwP9"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2022-12-07T18:02:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600551386525188111"
            ],
            "id": "1600551386525188111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica no Parque Municipal retrata detentas transexuais   https://t.co/IJ3Vv0riQY"
        },
        {
            "author_id": "1287491114",
            "created_at": "2022-12-07T17:40:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600545771513847808"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1600545771513847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Foz Do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/rhfkEksBf7"
        },
        {
            "author_id": "1367537445529657353",
            "created_at": "2022-12-07T17:26:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600542286638727187"
            ],
            "id": "1600542286638727187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVIDADO ESPECIAL\ud83d\udc0a - Um Jacar\u00e9 surpreendeu um grupo de amigos durante piquenique no Parque Natural Municipal Bosque da Barra, no Rio de Janeiro.\nConfira!\n\n\ud83c\udfa5: Reprodu\u00e7\u00e3o/ Twitter\n\n#jacar\u00e9 #supresa #riodejaneiro #piquenique #noticiasperfil #perfilcombrasil https://t.co/luvRizcaB9"
        },
        {
            "author_id": "1068946037019152384",
            "created_at": "2022-12-07T17:12:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600538750827876352"
            ],
            "id": "1600538750827876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIBLIOTECA PARQUE ESTADUAL ABRE AGENDA PARA GRAVA\u00c7\u00d5ES GRATUITAS EM EST\u00daDIO DE \u00daLTIMA\u00a0GERA\u00c7\u00c3O https://t.co/aLW5tPyx0f"
        },
        {
            "author_id": "2893904195",
            "created_at": "2022-12-07T17:07:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600537384617185280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1258691385865261057",
                        "start": 0,
                        "username": "BHeMeupais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600537384617185280",
            "in_reply_to_user_id": "1258691385865261057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHeMeupais Eram os burrinhos do parque municipal em 90"
        },
        {
            "author_id": "1221608555716993025",
            "created_at": "2022-12-07T17:02:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600536321642184717"
            ],
            "id": "1600536321642184717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro levantamento de r\u00e9pteis e anf\u00edbios da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3 encontrou popula\u00e7\u00e3o abundante de jacar\u00e9s-an\u00e3o, menor esp\u00e9cie de jacar\u00e9 do mundo, na plan\u00edcie de inunda\u00e7\u00e3o do Pantanal, em Mato Grosso: \u201cUma raz\u00e3o a mais para preservar\u201d. \u2b07\ufe0f https://t.co/jyFhwMq7cs"
        },
        {
            "author_id": "1578035477122191362",
            "created_at": "2022-12-07T17:01:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600535864660066306"
            ],
            "id": "1600535864660066306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada\u00a0 base terrestre do Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio\nSaiba mais: https://t.co/DSmWDtYmhe https://t.co/KPPJc5UvqI"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2022-12-07T17:00:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600535802429296641"
            ],
            "id": "1600535802429296641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada\u00a0 base terrestre do Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio\nSaiba mais: https://t.co/KQkvO49k1Q https://t.co/isejOEYwHY"
        },
        {
            "author_id": "1141044871115038721",
            "created_at": "2022-12-07T16:58:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600535184381714433"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1645736942",
                        "start": 11,
                        "username": "arte_prima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600535184381714433",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @arte_prima Continua\u00e7\u00e3o da desgra\u00e7a. \u00c9 isso que se espera. Voc\u00ea se importa com meio ambiente? Ent\u00e3o observe que ouvi rumores sobre legalizar o desmatamento de \u00e1rea protegida na Mata Atl\u00e2ntica em S\u00e3o Paulo. Est\u00e3o tentando liberar para desmatar. Eu falo s\u00e9rio.  Pode buscar."
        },
        {
            "author_id": "849371783623061504",
            "created_at": "2022-12-07T16:50:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600533310773481473"
            ],
            "id": "1600533310773481473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me fui a rodar al parque nacional \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf27\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "68462124",
            "created_at": "2022-12-07T16:45:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600532076209520641"
            ],
            "id": "1600532076209520641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 MEIO AMBIENTE\n\nAdvogados P\u00fablicos Federais evitaram o pagamento indevido de indeniza\u00e7\u00e3o a sociedades empres\u00e1rias que alegavam terem sido impedidas de exercer livremente atividades em suas respectivas propriedades com a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bocaina. https://t.co/kLXQsXSSHf"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-12-07T16:44:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600531621022760961"
            ],
            "id": "1600531621022760961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levantamento fez quase uma centena de registros do menor jacar\u00e9 do mundo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3. At\u00e9 ent\u00e3o, esp\u00e9cie tinha ocorr\u00eancia restrita aos entornos do bioma. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/EQlc7SOJeI"
        },
        {
            "author_id": "110194275",
            "created_at": "2022-12-07T16:26:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600527133654351878"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 145,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600527133654351878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como n\u00e3o tem UMA A\u00c7\u00c3O da prefeitura do Rio de Janeiro pra resolver isso e transformar isso em uma \u00e1rea protegida? Pelo amor de Deus que vergonha @Prefeitura_Rio https://t.co/Jjs2BaFLZI"
        },
        {
            "author_id": "1571550072",
            "created_at": "2022-12-07T16:02:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600521048025358336"
            ],
            "id": "1600521048025358336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Minha tese est\u00e1 sendo desenvolvida em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em MG que \u00e9 um dos vertedouros de \u00e1guas que abriga inclusive a Nascente do Rio Jequitinhonha (um dos mais importantes do Estado). Preciso da bolsa para me manter e continuar minha pesquisa #PagueMinhaBolsa"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-12-07T16:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600520519035535362"
            ],
            "id": "1600520519035535362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Curiosidades I Pesquisas conduzidas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Marimau\u00e1, no Amazonas, acompanharam algumas esp\u00e9cies de \u00e1rvores que adotam estrat\u00e9gias com base em experi\u00eancias vividas pela planta-m\u00e3e.\n\nhttps://t.co/EQwIps1Vck"
        },
        {
            "author_id": "16266062",
            "created_at": "2022-12-07T15:29:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600512937403322369"
            ],
            "id": "1600512937403322369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Bosque da Barra, na Barra da Tijuca, no Rio sem nenhuma seguran\u00e7a\u2026. Um Jacar\u00e9 muito a vontade, rouba comida de grupo de amigos em piquenique\u2026. Quem cuida do povo??? https://t.co/YwY7V7pQrN"
        },
        {
            "author_id": "128228187",
            "created_at": "2022-12-07T15:22:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600511091318165504"
            ],
            "id": "1600511091318165504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Organiza\u00e7\u00e3o Social Par\u00e1 2000 informa que os espa\u00e7os Esta\u00e7\u00e3o das Docas, Mangal das Gar\u00e7as e Parque Estadual do Utinga \u201cCamillo Vianna\u201d estar\u00e3o abertos ao p\u00fablico no feriado desta quinta-feira, dia 8 de dezembro, dia de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o. https://t.co/yAcbM54Dwq"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-12-07T14:59:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600505288045494272"
            ],
            "id": "1600505288045494272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o conta com os mais modernos equipamentos para a produ\u00e7\u00e3o de faixas de \u00e1udio e hor\u00e1rios podem ser reservados no equipamento cultural no Centro do Rio https://t.co/7cF10PbVrL"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-12-07T14:54:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600504127183781888"
            ],
            "id": "1600504127183781888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o conta com equipamentos modernos para a produ\u00e7\u00e3o de faixas de \u00e1udio. Interessados devem marcar hor\u00e1rio por e-mail. #Rio #ODia \nhttps://t.co/6owakgRWOY"
        },
        {
            "author_id": "156639822",
            "created_at": "2022-12-07T14:53:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600503787973906432"
            ],
            "id": "1600503787973906432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual abre agenda para grava\u00e7\u00f5es gratuitas em est\u00fadio de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o https://t.co/fFwwUBURyy #folhadoslagos"
        },
        {
            "author_id": "363096462",
            "created_at": "2022-12-07T14:51:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600503252713340930"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "43347078",
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "42593930",
                        "start": 7,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600503252713340930",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosma @andretrig Kkkk kkkkk kkkk e queM vai tirar o Garimpo do Parque Estadual Intervales , em Sete Barras. ?"
        },
        {
            "author_id": "269356768",
            "created_at": "2022-12-07T14:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600498590153154560"
            ],
            "id": "1600498590153154560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caralho tem um filho de algum vizinho aqui berrando igual o pav\u00e3o do parque municipal de barueri"
        },
        {
            "author_id": "933079266174095367",
            "created_at": "2022-12-07T14:26:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600497044870889472"
            ],
            "id": "1600497044870889472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "simplesmente o Du Queiroz fazendo uma corrida no parque municipal de Barueri"
        },
        {
            "author_id": "292287545",
            "created_at": "2022-12-07T13:44:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600486444753092609"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "9b7bdcebce009734"
            },
            "id": "1600486444753092609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Iniciadas as atividades preliminares do Rally Caminhos da Neve 2022 aqui em Campos Novos. A vistoria t\u00e9cnica come\u00e7ou nas depend\u00eancias do Parque Municipal Le\u00f4nidas Rupp, cerca de 8 Km do centro da cidade.\n\n#rallycaminhosdaneve #rallybr https://t.co/JnZlLKTQCB"
        },
        {
            "author_id": "115044861",
            "created_at": "2022-12-07T13:25:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600481626911346689"
            ],
            "id": "1600481626911346689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semin\u00e1rio marca 20 anos do Parque Estadual da Itapeva em\u00a0Torres https://t.co/TzNANy32zo"
        },
        {
            "author_id": "1343171253843210240",
            "created_at": "2022-12-07T12:44:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600471310605291521"
            ],
            "id": "1600471310605291521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica #Ribeir\u00e3oPreto, a Mata de Santa Tereza, ter\u00e1 empreendimento vizinho com 827 lotes: https://t.co/czp8et39Bt https://t.co/pN9IvcUOlU"
        },
        {
            "author_id": "811481408",
            "created_at": "2022-12-07T11:29:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600452349931454464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1393423209307987969",
                        "start": 0,
                        "username": "koinaoist"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "714442122162806786",
                        "start": 11,
                        "username": "_TeresaPires"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600452349931454464",
            "in_reply_to_user_id": "811481408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@koinaoist @_TeresaPires Porque \u00e9 que uma pessoa que recebe o rsi e est\u00e1 dentro dos par\u00e2metros que falei, n\u00e3o pode desempenhar fun\u00e7\u00f5es nas autarquias por exemplo? Aprender um of\u00edcio durante 2 dias da semana? Qualquer um saud\u00e1vel e sem limita\u00e7\u00f5es pode aprender a cortar a relva de um parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1578793193541443584",
            "created_at": "2022-12-07T10:50:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600442644085108736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600442644085108736",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a\u00ed, deve quantos milh\u00f5es ainda por construir em \u00e1rea protegida??? Jah pagou a sua d\u00edvida?? Falso moralista"
        },
        {
            "author_id": "1533125749749829634",
            "created_at": "2022-12-07T10:44:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600441084680994816"
            ],
            "id": "1600441084680994816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conserva\u00e7\u00e3o de primatas amaz\u00f4nicos no Parque Nacional do Xing\u00fa \ud83d\udc12\ud83d\udc12\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\nhttps://t.co/cDb1k2UgRm"
        },
        {
            "author_id": "726087374917275650",
            "created_at": "2022-12-07T10:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600430302748241920"
            ],
            "id": "1600430302748241920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma coisa que me d\u00e1 um \u00f3dio \u00e9 que Ubajara deveria ser uma cidade muito linda na arquitetura e urbanismo mas ningu\u00e9m se importa em fazer alguma porra nenhuma e quando fazem \u00e9 s\u00f3 na avenida pro parque nacional que \u00e9 onde o turista passa"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2022-12-07T09:40:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600424933498048514"
            ],
            "id": "1600424933498048514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro D'Arcos completa 22 anos de exist\u00eancia https://t.co/YQWE1QWpwM https://t.co/evmTa1Wcle"
        },
        {
            "author_id": "1454251333184274441",
            "created_at": "2022-12-07T03:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600333049522442240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1362278844808499200",
                        "start": 0,
                        "username": "layviado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600333049522442240",
            "in_reply_to_user_id": "1362278844808499200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@layviado KKKKKKKKKKKKK vamos no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2022-12-07T03:26:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600330932552335361"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "62601015",
                        "start": 133,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600330932552335361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ampliar em 2% a \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica ajudaria a conservar cerv\u00eddeos amea\u00e7ados, aponta estudo https://t.co/qTmlCUjtCw via @fernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "1562856957123657730",
            "created_at": "2022-12-07T02:39:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600319133135929345"
            ],
            "id": "1600319133135929345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento das colet\u00e2neas da Cole\u00e7\u00e3o Territ\u00f3rios Liter\u00e1rios da editora Revista \u00c1frica e Africanidades na Biblioteca Parque Estadual no RJ. \nMulheres das \u00c1guas 1 e 2\nMulheres das Ervas\nBaob\u00e1s de Concreto https://t.co/AZ4TbM5tGj"
        },
        {
            "author_id": "1562856957123657730",
            "created_at": "2022-12-07T02:35:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600318140562432003"
            ],
            "id": "1600318140562432003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento do livro \"Nada \u00e9 para Sempre\" do escritor guineense Eliseu Banori na Biblioteca Parque Estadual no RJ. https://t.co/kfGf7VxmpP"
        },
        {
            "author_id": "1587188576416141312",
            "created_at": "2022-12-07T02:14:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600312776412614656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1316406489179922433",
                        "start": 0,
                        "username": "pedroponciobr"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "184762182",
                        "start": 15,
                        "username": "exercitooficial"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "106714016",
                        "start": 112,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600312776412614656",
            "in_reply_to_user_id": "1316406489179922433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedroponciobr @exercitooficial cade ao esclarecimento? Isso foi dentro da \u00e1rea protegida.  Merecemos respostas @policiafederal cad\u00ea os esclarecimentos?"
        },
        {
            "author_id": "1472683270949281801",
            "created_at": "2022-12-07T01:32:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600302231009443840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600302231009443840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1fParque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/Fuk2f13z2T via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2022-12-06T23:35:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600272649166258177"
            ],
            "id": "1600272649166258177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal cuida muito bem dos gatinhos do Parque Municipal. hehehe\nPena que eu n\u00e3o dei a sorte de ver esse nen\u00e9m lindo de perto. Mas, PENA MESMO, \u00e9 a quantidade de desmatamento na Serra do Curral. Provavelmente foi de l\u00e1 que ela veio... https://t.co/g3ucahj1Uw"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2022-12-06T23:15:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600267679226535936"
            ],
            "id": "1600267679226535936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 307,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Jacar\u00e9 surpreende grupo de amigos durante piquenique e tenta \"roubar\" comida.\n\nApari\u00e7\u00e3o inusitada aconteceu durante uma tarde no Parque Natural Municipal Bosque da Barra, na Barra da Tijuca, no Rio.\n\n\ud83c\udfa5 @sheilabalduino_nutri. https://t.co/dtbscgyMbb"
        },
        {
            "author_id": "186478529",
            "created_at": "2022-12-06T23:02:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600264343689768961"
            ],
            "id": "1600264343689768961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BR] Exposi\u00e7\u00e3o em BH mostra mulheres trans da primeira penitenci\u00e1ria do Brasil a receber ...: Vai at\u00e9 s\u00e1bado (10), na \u00e1rea externa do Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianetti, a exposi\u00e7\u00e3o de fotos do projeto \u201cGente de Bicas\u201d,\u00a0... https://t.co/kMHTNOXPhz"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2022-12-06T22:50:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600261361539469336"
            ],
            "id": "1600261361539469336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pode consultar os planos para o futuro do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (e dar opini\u00e3o) https://t.co/EPaTAMntJ6"
        },
        {
            "author_id": "240634083",
            "created_at": "2022-12-06T22:13:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600252143738331139"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "240634083",
                        "start": 126,
                        "username": "GrupoESgalicia"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "78549013",
                        "start": 142,
                        "username": "mun_pontedelima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600252143738331139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro D\u00b4Arcos completa 22 anos de exist\u00eancia https://t.co/JkPzJMXg3q a trav\u00e9s de @grupoesgalicia @mun_pontedelima"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2022-12-06T22:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600248824399745025"
            ],
            "id": "1600248824399745025",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na mesma reuni\u00e3o, foi tamb\u00e9m aprovado em 1\u00ba turno parecer pela rejei\u00e7\u00e3o do PL 1.480/15, que modifica os limites do Parque Estadual Alto Cariri, no Vale do Jequitinhonha."
        },
        {
            "author_id": "84898799",
            "created_at": "2022-12-06T21:58:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600248442038767616"
            ],
            "id": "1600248442038767616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e9us foram flagrados por fiscais do ICMBio, com 24 kg de peixes de quatro esp\u00e9cies diferentes, quando pescavam no interior do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. Saiba mais:https://t.co/QOZg7aZr6K  #trf5 #pesca #fernandodenoronha https://t.co/3Tq7WheQAX"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2022-12-06T21:54:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600247318959251489"
            ],
            "id": "1600247318959251489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A AGU evitou o pagamento indevido de R$ 4 bilh\u00f5es para pagar indeniza\u00e7\u00e3o a sociedades empres\u00e1rias que alegavam terem sido impedidas de exercer livremente atividades em suas respectivas propriedades com a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/xo7PD79OgF"
        },
        {
            "author_id": "63185749",
            "created_at": "2022-12-06T21:31:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600241658985009153"
            ],
            "id": "1600241658985009153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui atingido por uma manga na frente do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2022-12-06T20:34:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600227296086003715"
            ],
            "id": "1600227296086003715",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Aberta a #ordemdodia, deputados aprovam dois requerimentos de urg\u00eancia: um deles, para projeto que redefine os limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "739193928872787968",
            "created_at": "2022-12-06T20:26:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600225149264855040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1469345293082808321",
                        "start": 0,
                        "username": "Juceliogsj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600225149264855040",
            "in_reply_to_user_id": "1469345293082808321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Juceliogsj vou botar um soinho do parque municipal dentro de uma caixa de sapato e te entregar"
        },
        {
            "author_id": "1013656257721495552",
            "created_at": "2022-12-06T20:25:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600224994826498048"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "237433618",
                        "start": 0,
                        "username": "tuyaluzmaite"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1414698070223335425",
                        "start": 27,
                        "username": "Olivia85867303"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1250136799244156943",
                        "start": 43,
                        "username": "crodismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600224994826498048",
            "in_reply_to_user_id": "237433618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tuyaluzmaite @PityonNacil @Olivia85867303 @crodismo Vai pra Itatiaia que voc\u00ea acha f\u00e1cil. Todo ano no inverno tem recorde de frio e as vezes consegue fazer mais que at\u00e9 no sul. Esse ano fez -11\u00b0C. Voc\u00ea s\u00f3 n\u00e3o deve conseguir pegar esses recordes pq s\u00e3o dentro de uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o \n\nhttps://t.co/hN9uhpEDSR"
        },
        {
            "author_id": "1209346102673256449",
            "created_at": "2022-12-06T20:16:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600222610243350528"
            ],
            "id": "1600222610243350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou come\u00e7ar a juntar dinheiro pra pagar passagem e sair pro parque municipal nas f\u00e9rias"
        },
        {
            "author_id": "1512638818440163331",
            "created_at": "2022-12-06T18:16:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600192575205318656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "323970273",
                        "start": 0,
                        "username": "rog_giurcsics"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600192575205318656",
            "in_reply_to_user_id": "323970273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rog_giurcsics Arrumar a cerca do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "2666100224",
            "created_at": "2022-12-06T18:03:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600189078770786305"
            ],
            "id": "1600189078770786305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de Lima: \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro D\u00b4Arcos completa 22 anos de exist\u00eancia https://t.co/Vg14I6q7Qy"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-12-06T17:36:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600182440118882305"
            ],
            "id": "1600182440118882305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho completa 25 anos, ganha sede e reconhece parceiros https://t.co/UNAjFh60Xr https://t.co/uqOUvbAOQb"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2022-12-06T17:35:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600182085750517760"
            ],
            "id": "1600182085750517760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TempoReal Acompanhe an\u00e1lise de projetos na Comiss\u00e3o de Meio Ambiente. Entre os temas, expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos, altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Estadual Alto Cariri e defini\u00e7\u00e3o dos limites de conserva\u00e7\u00e3o da #SerraDaPiedade. #AoVivo: https://t.co/WgUnMbzZOL https://t.co/Nbw82OtwOu"
        },
        {
            "author_id": "736387666665738241",
            "created_at": "2022-12-06T16:49:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600170521462652928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "78549013",
                        "start": 84,
                        "username": "mun_pontedelima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600170521462652928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro d'Arcos celebra 22.\u00ba anivers\u00e1rio @mun_pontedelima \u2b07\ufe0f \nhttps://t.co/roRVXfayeG"
        },
        {
            "author_id": "212293323",
            "created_at": "2022-12-06T16:32:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600166419487870983"
            ],
            "id": "1600166419487870983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de Lima \u2013 \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro D\u00b4Arcos completa 22 anos de exist\u00eancia https://t.co/EHNUCfR9xU"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2022-12-06T15:41:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600153558523019265"
            ],
            "id": "1600153558523019265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um grupo de amigos decidiu fazer um piquenique no Parque Natural Municipal Bosque da Barra, localizado na Barra da Tijuca (RJ). Nesse momento, um jacar\u00e9, que mora no local, resolveu participar do evento. https://t.co/nGfhrvMQuz"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-12-06T15:31:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600150887829327876"
            ],
            "id": "1600150887829327876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 294,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 41,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Jacar\u00e9 assusta visitantes ao se aproximar de piquenique no Parque Municipal Bosque da Barra, na Zona Oeste, no \u00faltimo domingo (4). Cr\u00e9dito: Rede Social\n#BarraDaTijuca #ODia https://t.co/Nm6IHuUw5d"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2022-12-06T14:48:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600140190298710017"
            ],
            "id": "1600140190298710017",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Uatum\u00e3:\u00a0\n+ de 4.000 turistas por ano em 10 anos\n+ de 7.300 turistas por ano em 20 anos\u00a0\nRendimento: R$ 51,2 milh\u00f5es*"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2022-12-06T14:48:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600140185999532034"
            ],
            "id": "1600140185999532034",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Rio Negro:\u00a0\n+ de 4.400 turistas por ano em 10 anos\u00a0\n+ de 7.000 turistas por ano em 20 anos\u00a0\u00a0\nRendimento: R$ 17,7 milh\u00f5es*"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-12-06T14:20:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600133164479008768"
            ],
            "id": "1600133164479008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A arena da copa no Parque Municipal une os itaguaienses para torcer pela nossa sele\u00e7\u00e3o. Ontem, mais uma vez, o p\u00fablico lotou o espa\u00e7o para assistir ao joga\u00e7o entre Brasil e Cor\u00e9ia. Confira os principais registros do evento! https://t.co/Vib0123STy"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-12-06T14:19:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600132762727596032"
            ],
            "id": "1600132762727596032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro foi feito pelo fot\u00f3grafo Emilio White e compartilhado pela dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Iguaz\u00fa. https://t.co/GW4a3IuRLn"
        },
        {
            "author_id": "1135640642",
            "created_at": "2022-12-06T13:57:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600127183145828355"
            ],
            "id": "1600127183145828355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras imagens de filhotes de leopardo do Parque Nacional de Turan https://t.co/ixve7Y4WoS"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2022-12-06T13:11:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600115646821552128"
            ],
            "id": "1600115646821552128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um \u201cverdadeiro santu\u00e1rio natural\u201d em Ponte de Lima foi classificado como \u00e1rea pro https://t.co/fr2vMk4toe #Ambiente #EmDestaque #PonteDeLima"
        },
        {
            "author_id": "832391089789272064",
            "created_at": "2022-12-06T13:07:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600114712384917504"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1457385660009037829",
                        "start": 0,
                        "username": "WilsonPrattis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1600114712384917504",
            "in_reply_to_user_id": "1457385660009037829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WilsonPrattis Tem alguns sabi\u00e1s que frequentam nosso quintal. \u00c9 uma \u00e1rea protegida para eles e sempre deixamos \u00e1gua e banana, apesar de eles n\u00e3o curtirem muito a banana. Acho que eles pegam s\u00f3 quando est\u00e3o alimentando os filhotes, pq enchem o bico e saem."
        },
        {
            "author_id": "1578035477122191362",
            "created_at": "2022-12-06T12:52:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600111023725289472"
            ],
            "id": "1600111023725289472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho completa 25 anos, ganha sede e reconhece parceiros\nSaiba mais: https://t.co/NLMUdsO488 https://t.co/grC0JKcj3z"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2022-12-06T12:15:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600101555713212417"
            ],
            "id": "1600101555713212417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Agenda Comiss\u00e3o de Meio Ambiente se re\u00fane \u00e0s 14h para an\u00e1lise de projetos. Entre os temas, expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos, altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Estadual Alto Cariri e defini\u00e7\u00e3o dos limites de conserva\u00e7\u00e3o da #SerraDaPiedade. #AoVivo: https://t.co/WgUnMbzrZd https://t.co/k1FORSqJdI"
        },
        {
            "author_id": "1578035477122191362",
            "created_at": "2022-12-06T11:53:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600096019152265218"
            ],
            "id": "1600096019152265218",
            "in_reply_to_user_id": "1578035477122191362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA Pedra da Risca do Meio, a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o marinha do Cear\u00e1 e a \u00fanica totalmente submersa, com uma \u00e1rea de 4.790,16 hectares, est\u00e1 completando 25 anos."
        },
        {
            "author_id": "1578035477122191362",
            "created_at": "2022-12-06T11:52:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600095955700703233"
            ],
            "id": "1600095955700703233",
            "in_reply_to_user_id": "1578035477122191362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sede, constru\u00edda em cont\u00eainer reaproveitado, funcionar\u00e1 na \u00c1rea Adahil Barreto, no Parque Estadual do Coc\u00f3, no bairro Dion\u00edsio Torres. O parque ganhou tamb\u00e9m seu plano de manejo, elaborado pelo Labomar-UFC."
        },
        {
            "author_id": "1578035477122191362",
            "created_at": "2022-12-06T11:52:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600095794815971331"
            ],
            "id": "1600095794815971331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria Estadual do Meio Ambiente vai inaugurar amanh\u00e3, \u00e0s 9 horas, a sede do Parque Estadual Marinho Pedra da Risca do Meio e o Espa\u00e7o de Educa\u00e7\u00e3o Oce\u00e2nica. https://t.co/fGGoTn2GDN"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2022-12-06T11:18:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600087326817861632"
            ],
            "id": "1600087326817861632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O\u00a0Rio de Janeiro\u00a0possui a maior floresta urbana do mundo, o Parque Estadual da Pedra Branca, localizado na zona oeste da cidade, e conta com diversas op\u00e7\u00f5es de #ecoturismo.\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul!\n\n#Brasil #RiodeJaneiro #Ecologia #Turismo #Ecoturismo #PEPB #TravelWriter https://t.co/SMvRfxYlVi"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2022-12-06T07:01:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600022583663071232"
            ],
            "id": "1600022583663071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f3nio: Associa\u00e7\u00e3o contesta delimita\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida do monumento da Rotunda da Boavista https://t.co/7AMmRwMikn"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2022-12-06T07:01:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600022582245433346"
            ],
            "id": "1600022582245433346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f3nio: Associa\u00e7\u00e3o contesta delimita\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida do monumento da Rotunda da Boavista https://t.co/QQGhMqyYZd"
        },
        {
            "author_id": "1539140706090074114",
            "created_at": "2022-12-06T06:19:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1600012051870797824"
            ],
            "id": "1600012051870797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Hoje recebemos a Ministra do Ambiente Ana Paula de Carvalho e trabalhamos no Parque Nacional do Iona. A viagem de helic\u00f3ptero foi um \u201cbaptismo\u201d para mim. A paisagem sempre linda e as obras de instala\u00e7\u00e3o da equipa gestora do parque \u201cAfrican Paris\u201d est\u00e3o a bom ritmo. https://t.co/7wuxH1pZ1A https://t.co/GpZ7yHWJP2"
        },
        {
            "author_id": "29939123",
            "created_at": "2022-12-06T04:50:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599989566697791488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1370495186",
                        "start": 0,
                        "username": "leugimdsc"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "89972722",
                        "start": 11,
                        "username": "CaiqueOliveiraB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599989566697791488",
            "in_reply_to_user_id": "1370495186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leugimdsc @CaiqueOliveiraB As praias s\u00e3o t\u00e3o bonitas quanto as de Cabo Frio mas tem uma vibe mais r\u00fastica, e mais praias preservadas, por conta da Reserva Extrativista."
        },
        {
            "author_id": "1528056577919426560",
            "created_at": "2022-12-06T02:13:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599950158367977472"
            ],
            "id": "1599950158367977472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ficar sendo volunt\u00e1rio Na Floresta Nacional de Palmares. Estou ajudando em umas pesquisas com bebedouros para os animais do local. Ponto alto do dia: na volta, esperar o \u00f4nibus embaixo de uma mangueira gigante, uma sombra fresca, pegar do ch\u00e3o  uma manga bem doce..."
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2022-12-06T01:36:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599940793074036736"
            ],
            "id": "1599940793074036736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 231,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O gelada, por vezes chamado de macaco-de-cora\u00e7\u00e3o-em-sangue, ou erroneamente como babu\u00edno-gelada, \u00e9 uma esp\u00e9cie de primata que vive apenas nas terras altas da Eti\u00f3pia, especialmente no Parque Nacional do Simien. https://t.co/jAQN69wg8y"
        },
        {
            "author_id": "92579114",
            "created_at": "2022-12-06T01:01:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599931957965721600"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1599931957965721600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udef5\ud83c\udffd Um dos lugares mais tranquilos que conheci. Um lugar pra passar um dia de paz. em Parque Estadual do Caracol https://t.co/e7PyjhgNLe"
        },
        {
            "author_id": "727278555382571009",
            "created_at": "2022-12-06T00:33:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599925004551958528"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1599925004551958528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a grade do parque municipal na afonso pena t\u00e1 mto linda \ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "851900893104680962",
            "created_at": "2022-12-06T00:22:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599922211850440704"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1155102137476685824",
                        "start": 0,
                        "username": "mmvini"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "83888862",
                        "start": 8,
                        "username": "LordeBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599922211850440704",
            "in_reply_to_user_id": "1155102137476685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmvini @LordeBrasil eu e vc na \u00e1rea protegida pela marinha a pr\u00f3x vez q tu vier"
        },
        {
            "author_id": "1537877138212364288",
            "created_at": "2022-12-05T23:39:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599911346920882177"
            ],
            "id": "1599911346920882177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia e Flona ser\u00e3o leiloados;\u00a0entenda https://t.co/m3HxQV1fR8"
        },
        {
            "author_id": "26282946",
            "created_at": "2022-12-05T23:34:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599910218288463873"
            ],
            "id": "1599910218288463873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata de Albergaria,\nParque Nacional Peneda-Ger\u00eas\nPORTUGAL https://t.co/TMo5xKDZ41"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2022-12-05T23:14:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599904967623675907"
            ],
            "id": "1599904967623675907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guaxinim \u00e9 salvo, recebe cuidados veterin\u00e1rios e \u00e9 solto no Parque Estadual do Rio do Peixe, em SP https://t.co/58wQaVtcyA"
        },
        {
            "author_id": "1303015284744298496",
            "created_at": "2022-12-05T23:10:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599904063587778561"
            ],
            "id": "1599904063587778561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... \"Muitos se dizem amigos leais, mas um homem fiel, quem poder\u00e1 achar?. O mundo quer pessoas que sejam fi\u00e9is. Existem mais de trezentos g\u00eaiseres no Parque Nacional de Yellowstone (aproximadamente a metade dos g\u00eaiseres conhecidos no mundo). Mas um se destaca mais que os..."
        },
        {
            "author_id": "1081257558248169472",
            "created_at": "2022-12-05T22:26:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599893046124220416"
            ],
            "id": "1599893046124220416",
            "in_reply_to_user_id": "1081257558248169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destru\u00eddo pela guerra tem vindo a crescer e a recuperar. Para al\u00e9m da costa, no interior h\u00e1 muito que ver, quer sejam monumentos dos tempos do imp\u00e9rio romano ou da Jugosl\u00e1via, quer seja a natureza maravilhosa, especialmente no parque nacional krka, ou at\u00e9 as v\u00e1rias grutas que"
        },
        {
            "author_id": "1548154510157029380",
            "created_at": "2022-12-05T22:12:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599889565866545153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "870825202678157312",
                        "start": 128,
                        "username": "matue30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599889565866545153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matu\u00ea postou story na gruta do parque nacional da minha cidade e marcou a cidade vizinha na localiza\u00e7\u00e3o. A lombra foi grande n\u00e9 @matue30 \ud83d\ude02. E \u00e9 q fez show antes de ontem aqui. https://t.co/ieOVmmixxb"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-12-05T22:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599886514867019800"
            ],
            "id": "1599886514867019800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Natal Eu Amo Itagua\u00ed teve um final de semana de apresenta\u00e7\u00f5es e muita emo\u00e7\u00e3o para toda a fam\u00edlia.\n\nDurante toda a semana o Parque do Papai Noel est\u00e1 aberto para divers\u00e3o no Parque Municipal. https://t.co/WKQ1qrBdPq"
        },
        {
            "author_id": "1199703367154642950",
            "created_at": "2022-12-05T21:41:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599881583716024321"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "238399307",
                        "start": 0,
                        "username": "ottovay"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1508101517009727488",
                        "start": 9,
                        "username": "TucaAndrada3"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "215599142",
                        "start": 23,
                        "username": "fabiojftricolor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599881583716024321",
            "in_reply_to_user_id": "238399307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ottovay @TucaAndrada3 @fabiojftricolor Porque j\u00e1 torna obrigat\u00f3rio voc\u00ea ter um celular para poder ir ao restaurante. Aqui em BH, agora s\u00f3 se entra no Parque Municipal se vc tiver um celular para acessar o QR code para te dar um passe de entrada na portaria. Inclus\u00e3o = Zero."
        },
        {
            "author_id": "1594254106717298693",
            "created_at": "2022-12-05T20:53:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599869553516896259"
            ],
            "id": "1599869553516896259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AQUELE ABRA\u00c7O PARA QUEM \u00c9 DE CAMPINAS\n\nCampinas faz parte do\u00a0Parque Natural Municipal dos Jatob\u00e1s.\n\nreserva natural e atividades no munic\u00edpio.\n\nMunic\u00edpio de Campinas \nde +-1 000 000 habitantes https://t.co/phuyR5N5kT"
        },
        {
            "author_id": "1594254106717298693",
            "created_at": "2022-12-05T20:44:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599867291570774017"
            ],
            "id": "1599867291570774017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AQUELE ABRA\u00c7O PARA QUEM \u00c9 DE GUARULHOS\n\nGUARULHOS\n\nGuarulhos faz parte do\u00a0Parque Estadual de Itaberaba.\n\nreserva natural e atividades no munic\u00edpio.\n\nMunic\u00edpio de Guarulhos \nde +-1 000 000 habitantes https://t.co/jOPQxBu4T5"
        },
        {
            "author_id": "1594254106717298693",
            "created_at": "2022-12-05T20:41:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599866675507220488"
            ],
            "id": "1599866675507220488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AQUELE ABRA\u00c7O PARA QUEM \u00c9 DE S\u00c3O PAULO\n\nS\u00e3o Paulo faz parte do\u00a0Parque Estadual do Jaragu\u00e1.\n\nreserva natural e atividades no munic\u00edpio.\n\nMunic\u00edpio de S\u00e3o Paulo \nde +-1 000 000 habitantes https://t.co/JjhFTY6G5E"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2022-12-05T20:32:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599864391129866240"
            ],
            "id": "1599864391129866240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-RO pede extin\u00e7\u00e3o de associa\u00e7\u00f5es suspeitas de envolvimento em invas\u00f5es ao Parque Estadual\u00a0Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/QeHrdmw3q6"
        },
        {
            "author_id": "1113927033413935105",
            "created_at": "2022-12-05T20:28:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599863200270454806"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1238554035092930560",
                        "start": 0,
                        "username": "CarinaBelome"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599863200270454806",
            "in_reply_to_user_id": "1238554035092930560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarinaBelome Falou a Sara Winter dos pampas.  Por uma direita conciente e indiferente a lideran\u00e7as autoproclamadas. Que haja discernimento p ver a manobra do sistema p nos tirar da frente dos quart\u00e9is. Que os ind\u00edgenas n\u00e3o sejam usados p gerar o caos fora da \u00e1rea protegida pelas FA."
        },
        {
            "author_id": "1080134401005182977",
            "created_at": "2022-12-05T20:05:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599857427033501697"
            ],
            "id": "1599857427033501697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[5/12 17:03] J\u00e9ssica \"): Amanh\u00e3 a gente pode ir no parque municipal? \ud83d\ude2d\n[5/12 17:04] Bea \u2764: pode\n\nEu sou a pessoa mais feliz do mundo MEU DEUS"
        },
        {
            "author_id": "1459304820909789187",
            "created_at": "2022-12-05T19:44:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599852347005423616"
            ],
            "id": "1599852347005423616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea protegida de Arraial do Cabo s\u00e3o demolidas https://t.co/LliXqTQ9kE"
        },
        {
            "author_id": "83263717",
            "created_at": "2022-12-05T18:58:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599840595404783616"
            ],
            "id": "1599840595404783616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 armando um temporal brabo no Rio de Janeiro!! Nuvens escuras vindo do Parque Nacional da Tijuca em dire\u00e7\u00e3o ao Centro da cidade e zona sul!"
        },
        {
            "author_id": "1544686268101058560",
            "created_at": "2022-12-05T18:13:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599829410705989633"
            ],
            "id": "1599829410705989633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m que j\u00e1 tenho ido no Parque Nacional de Itatiaia?"
        },
        {
            "author_id": "2583163669",
            "created_at": "2022-12-05T17:46:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599822600250699776"
            ],
            "id": "1599822600250699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chuva filha da puta, achou de cair na hora em que eu estava saindo p ir assistir ao jogo no parque municipal, vsffffff \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2022-12-05T17:46:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599822477294641152"
            ],
            "id": "1599822477294641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esta escultura fica no Parque Estadual Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a, RJ.\nN\u00e3o consegui o nome do autor, mas fica a dica para o caso de haver alguma \u00e1rvore morta e um talentoso escultor a\u00ed por perto. https://t.co/RqKKKGL67N"
        },
        {
            "author_id": "1579907738087395354",
            "created_at": "2022-12-05T17:21:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599816131736264704"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "226409689",
                        "start": 0,
                        "username": "OperacoesRio"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "87487749",
                        "start": 14,
                        "username": "AlertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599816131736264704",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OperacoesRio @AlertaRio BOA TARDE CENTRO DE OPERA\u00c7OES RIO SERA QUE VAI CHOVER A SEMANA TODA ATE DOMINGO 30 DE ABRIL DE 2023 SERA VAI TER CALOR SEM CHUVA QUANDO SERA A CHUVA VAI CONTINUAR A SEMANA TODA PORQUE SEXTA SABADO EU TENHO QUE IR NA PRA\u00c7A DO IAPI DOMINGO EU TENHO QUE NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA"
        },
        {
            "author_id": "85131381",
            "created_at": "2022-12-05T16:56:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599810018668580866"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "23657493",
                        "start": 0,
                        "username": "thermis"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 9,
                        "username": "Metropoles"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1363909964318842881",
                        "start": 21,
                        "username": "rebecaborges_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599810018668580866",
            "in_reply_to_user_id": "23657493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thermis @Metropoles @rebecaborges_ T\u00e1 bom ent\u00e3o dono da verdade! Nunca deve ter frequentado um parque municipal, fica a\u00ed distribuindo preconceito de uma realidade que ouviu falar na televis\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2022-12-05T16:22:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599801291945185282"
            ],
            "id": "1599801291945185282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim \u00e9 capturado no Centro de Dracena e solto no Parque Estadual do Rio do Peixe https://t.co/g8sE8rnurc https://t.co/RzxovetecC"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2022-12-05T16:08:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599797983633178625"
            ],
            "id": "1599797983633178625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades no cais da Marina dos Pescadores, de onde saem os passeios tur\u00edsticos, est\u00e3o paralisadas https://t.co/YDuUTCynLs"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2022-12-05T15:49:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599793104886075393"
            ],
            "id": "1599793104886075393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim \u00e9 capturado no Centro de Dracena e solto no Parque Estadual do Rio do Peixe https://t.co/5sQ7DwpKCT https://t.co/uPdRxngXYk"
        },
        {
            "author_id": "939993359472627717",
            "created_at": "2022-12-05T15:45:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599792024193859584"
            ],
            "id": "1599792024193859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My review of Parque Estadual do Cantareira - Nucleo Pedra Grande https://t.co/FZsXU8lNue"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2022-12-05T15:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599788813102026752"
            ],
            "id": "1599788813102026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim \u00e9 capturado no Centro de Dracena e solto no Parque Estadual do Rio do PeixeGuaxinim \u00e9 capturado no Centro de Dracena e solto no Parque Estadual do Rio do PeixeGuaxinim \u00e9 capturado no Centro de Dracena e solto no Parque Estadual do Rio do\u00a0Peixe https://t.co/P9Rwq5a3Yu"
        },
        {
            "author_id": "1576679173938192384",
            "created_at": "2022-12-05T15:24:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599786783826268160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1157873036873392133",
                        "start": 0,
                        "username": "Davioli36578019"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "770973413477408768",
                        "start": 17,
                        "username": "pedrocertezas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599786783826268160",
            "in_reply_to_user_id": "1157873036873392133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Davioli36578019 @pedrocertezas acho que ela n viveu mt coisa n KKKKKKKK pra ficar tanto tempo viva assim, concerteza ela \u00e9 criada numa \u00e1rea protegida, n acho q ela ficou rodando pelo mar a fora"
        },
        {
            "author_id": "132227518",
            "created_at": "2022-12-05T15:22:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599786335703019520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "257561621",
                        "start": 0,
                        "username": "wesley_r10s"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599786335703019520",
            "in_reply_to_user_id": "257561621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wesley_r10s Parque estadual. Pequeno. Com pouca infra. Cobrando pre\u00e7o parecido com parques mundiais com infra gigante."
        },
        {
            "author_id": "78404670",
            "created_at": "2022-12-05T15:14:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599784380867584000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "765837865",
                        "start": 0,
                        "username": "JUMOBBI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599784380867584000",
            "in_reply_to_user_id": "765837865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JUMOBBI Parque municipal kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1557377063639711747",
            "created_at": "2022-12-05T14:48:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599777797337227266"
            ],
            "id": "1599777797337227266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim \u00e9 capturado no Centro de Dracena e solto no Parque Estadual do Rio do Peixe | Presidente Prudente e Regi\u00e3o\n\nDe acordo com as informa\u00e7\u00f5es divulgadas nesta segunda-feira (5), pela Pol\u00edcia Ambiental, a soltura foi feita na quinta-feira (1\u00ba) e o ani\u2026 https://t.co/PHYXMprDQJ"
        },
        {
            "author_id": "984122998788710400",
            "created_at": "2022-12-05T14:46:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599777239188402176"
            ],
            "id": "1599777239188402176",
            "in_reply_to_user_id": "984122998788710400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se engana quem pensa que o Parque Estadual Serra do Mar abrange somente uma cidade. Caraguatatuba representa um pouco mais de 10% do seu territ\u00f3rio, dividindo espa\u00e7o com Natividade da Serra e Paraibuna. https://t.co/RwjhVEZWQY"
        },
        {
            "author_id": "984122998788710400",
            "created_at": "2022-12-05T14:46:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599777179000152064"
            ],
            "id": "1599777179000152064",
            "in_reply_to_user_id": "984122998788710400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O N\u00facleo Caraguatatuba surgiu em 1977, incorporado ao PE Serra do Mar, sendo categorizada como Reserva Ambiental desde 1956. Alguns anos ap\u00f3s ser reconhecida como reserva, o local foi transformada em Parque Estadual de Caraguatatuba, com um total de 35 mil hect\u00e1res. https://t.co/RDy9IlluWL"
        },
        {
            "author_id": "984122998788710400",
            "created_at": "2022-12-05T14:45:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599777096347226113"
            ],
            "id": "1599777096347226113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos amantes da natureza, uma boa dica de passeio \u00e9 o Parque Estadual Serra do Mar, em Caraguatatuba!\n\nSegue o fio! https://t.co/jgRQClZig0"
        },
        {
            "author_id": "1406282154066202673",
            "created_at": "2022-12-05T14:43:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599776537133424640"
            ],
            "id": "1599776537133424640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa da Farinha, no Parque Estadual Serra do Mar, \u00e9\u00a0reinaugurada https://t.co/vYoy50Un4e"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-12-05T14:41:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599775984915742720"
            ],
            "id": "1599775984915742720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim \u00e9 capturado no Centro de Dracena e solto no Parque Estadual do Rio do Peixe | Presidente Prudente e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/Ed48ZiGGTz"
        },
        {
            "author_id": "2285792460",
            "created_at": "2022-12-05T14:37:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599774848544382978"
            ],
            "id": "1599774848544382978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa da Farinha, no Parque Estadual Serra do Mar, \u00e9\u00a0reinaugurada https://t.co/kAn1cteK0y"
        },
        {
            "author_id": "1411086042195709956",
            "created_at": "2022-12-05T14:32:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599773636218560512"
            ],
            "id": "1599773636218560512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conecte-se com a natureza!\n\n#altoestima #ensaiofeminino #ensaiosensual #fotografiariodejaneiro #fotografiasensual #photooftheday #photography #linda #momentosunicos em Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/QdioqWQXhX"
        },
        {
            "author_id": "1354124765406097408",
            "created_at": "2022-12-05T14:29:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599772864030334981"
            ],
            "id": "1599772864030334981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa da Farinha, no Parque Estadual Serra do Mar, \u00e9\u00a0reinaugurada https://t.co/F7PjTeXljL"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-12-05T13:30:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599758137812189184"
            ],
            "id": "1599758137812189184",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Amap\u00e1 do Maranh\u00e3o, MA. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 0 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA das Reentr\u00e2ncias Maranhenses. https://t.co/hPdxJ9SgRH"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-12-05T13:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599758111941746688"
            ],
            "id": "1599758111941746688",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Alta Floresta D'Oeste, RO. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Est. de Corumbiara. https://t.co/eoaZTUQ6FR"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-12-05T13:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599758086385946624"
            ],
            "id": "1599758086385946624",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de Pocon\u00e9, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/n3gn3Mmc0S"
        },
        {
            "author_id": "1283518261183885313",
            "created_at": "2022-12-05T13:28:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599757721204846594"
            ],
            "id": "1599757721204846594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teremos a audi\u00eancia p\u00fablica para debater o projeto que altera os limites da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra Dona Francisca (PLO n\u00ba 253/2022, da Prefeitura).\n\n\ud83d\uddd3 Segunda-feira (05)\n\n\u23f0 \u00e0s 19h30\n\n\ud83d\udccd Plen\u00e1rio da CVJ"
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2022-12-05T12:29:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599742870965059585"
            ],
            "id": "1599742870965059585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo: Casa da Farinha, no Parque Estadual Serra do Mar, \u00e9\u00a0reaberta https://t.co/FCNl2WylH9"
        },
        {
            "author_id": "2362646382",
            "created_at": "2022-12-05T11:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599734078890131456"
            ],
            "id": "1599734078890131456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Na \u00faltima semana, antes de chegar ao 17\u00ba Festival das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u (PR), o presidente da Ag\u00eancia de Desenvolvimento do Turismo de Santa Catarina (Santur), Henrique Maciel visitou o Parque Estadual Fritz Plaumann, no Oeste Catarinense.\n\nhttps://t.co/62i6PZxmmZ"
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2022-12-05T11:36:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599729314257588225"
            ],
            "id": "1599729314257588225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d Ver\u00e3o 2023 com expectativa de p\u00fablico recorde, \u00e9 o que espera o Parque Estadual Vila Velha\n\nhttps://t.co/aACHRRANyj"
        },
        {
            "author_id": "211220289",
            "created_at": "2022-12-05T11:26:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599726849281638401"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.45295,
                        -23.88206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1599726849281638401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra do Mar - N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es https://t.co/ic75n9EXBZ"
        },
        {
            "author_id": "132313778",
            "created_at": "2022-12-05T11:06:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599721907188011008"
            ],
            "id": "1599721907188011008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem levamos o Jo\u00e3o e a Yasmim para o parque Municipal de BH, e agora \u00e9 obrigat\u00f3ria a retirada de ingressos pelo celular, voc\u00eas conseguem imaginar o pq? O Jo\u00e3o se ligou rapidinho quando eu comentei e eu quase estraguei o passeio do meu militante. \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2022-12-05T10:12:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599708193218854913"
            ],
            "id": "1599708193218854913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para crian\u00e7as e adultos durante f\u00e9rias escolares https://t.co/Inm9Hxnsxw"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-12-05T10:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599705210733170688"
            ],
            "id": "1599705210733170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Arena da Copa Itagua\u00ed vai ferver e voc\u00ea foi convocado(a) para a concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal a partir das 14 horas com a melhor torcida do Brasil!\n\n#prefeituradeitaguai #trabalhandosempre #arenadacopaitaguai #copadomundo02022 #sele\u00e7\u00e3obrasileira #copadoqatar2022 https://t.co/r9MwYh4z1U"
        },
        {
            "author_id": "1437541758544535556",
            "created_at": "2022-12-05T04:34:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599623259741638656"
            ],
            "id": "1599623259741638656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirando o DRAMA q ela fez pra falar pior q ela realmente tem raz\u00e3o. A gente as vezes almeja muita coisa e perde chances pequenas de ser feliz\nJ\u00e1 deitaram na grama do parque municipal num meio de semana pra simplesmente RELAXAR ???? \u00c9 MARAVILHOSO https://t.co/vxPEGSxfi6"
        },
        {
            "author_id": "1486059211272376328",
            "created_at": "2022-12-05T03:16:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599603601063948288"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1309905284484206592",
                        "start": 0,
                        "username": "swiaoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599603601063948288",
            "in_reply_to_user_id": "1309905284484206592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@swiaoc Eles podiam cuidar do parque municipal ne que odio"
        },
        {
            "author_id": "60456142",
            "created_at": "2022-12-05T02:53:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599597845136683008"
            ],
            "id": "1599597845136683008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo ali \ud83d\udc49\ud83c\udffe no parque municipal amanh\u00e3 gravar esse refletindo sobre minha pequenez em rela\u00e7\u00e3o aos cosmos. N\u00e3o vou l\u00e1 desde antes da pandy \ud83e\udd79 https://t.co/EtDwB3AY3R"
        },
        {
            "author_id": "155647990",
            "created_at": "2022-12-05T01:20:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599574364999282688"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "011c0de549f85955"
            },
            "id": "1599574364999282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Santa Rosa de Lima https://t.co/0bQ5IYxguH"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-12-05T01:03:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599570233735335937"
            ],
            "id": "1599570233735335937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia e Flona ser\u00e3o leiloados; entenda | Distrito Federal | G1 https://t.co/a5YMxcO8lx"
        },
        {
            "author_id": "1460242925997154304",
            "created_at": "2022-12-05T00:55:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599568095773085696"
            ],
            "id": "1599568095773085696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Veado-campeiro, Bacurau-do-rabo-branco, vagalumes e um pedacinho do Parque Nacional das Emas. https://t.co/vxtH5NbK2A"
        },
        {
            "author_id": "940087641114009600",
            "created_at": "2022-12-05T00:49:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599566541271375872"
            ],
            "id": "1599566541271375872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes claros entra f\u00e1cil pro meu top5 cidades mais feias de Minas, acho que a \u00fanica coisa que salva (que eu vi at\u00e9 agora) \u00e9 o parque municipal msm, de resto a cidade \u00e9 bem feia e sem gra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "539981139",
            "created_at": "2022-12-05T00:29:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599561631855427584"
            ],
            "id": "1599561631855427584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque nacional Aparados da\u00a0Serra https://t.co/wwVSMhH6yc"
        },
        {
            "author_id": "123090607",
            "created_at": "2022-12-05T00:24:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599560215346962432"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.675847,
                        -6.456893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1599560215346962432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/gfdHE5uoGe"
        },
        {
            "author_id": "1169943653596499969",
            "created_at": "2022-12-05T00:10:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599556809718734849"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1599556809718734849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/UxA9euiHFM"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2022-12-05T00:08:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599556392125628416"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1599556392125628416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imposs\u00edvel \u00e9 quest\u00e3o de opini\u00e3o! \u263a\ufe0f\n.\n.\n#selfie #selflove #selfcare #selfportrait #caminho #milagres em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ylsnbdxm0W"
        },
        {
            "author_id": "1500994911608442882",
            "created_at": "2022-12-04T23:59:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599554000306987008"
            ],
            "id": "1599554000306987008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque estadual pedra azul https://t.co/Ao28P9ECDB"
        },
        {
            "author_id": "1402408532335542281",
            "created_at": "2022-12-04T23:57:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599553560152113152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1489436924586741762",
                        "start": 0,
                        "username": "AEmadoPlanalto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599553560152113152",
            "in_reply_to_user_id": "1489436924586741762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AEmadoPlanalto Parque nacional Jos\u00e9 Guilherme Merquior - Copacabana - Rio de Janeiro - RJ"
        },
        {
            "author_id": "123090607",
            "created_at": "2022-12-04T23:40:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599549357929693185"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.675847,
                        -6.456893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1599549357929693185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/XWrrVrCleF"
        },
        {
            "author_id": "2252651221",
            "created_at": "2022-12-04T23:37:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599548456455917568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1430668317790986246",
                        "start": 0,
                        "username": "ViriathusAC"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "938692386510819329",
                        "start": 13,
                        "username": "santanacm_cmas"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "4816540349",
                        "start": 29,
                        "username": "al_antdp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599548456455917568",
            "in_reply_to_user_id": "2252651221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViriathusAC @santanacm_cmas @al_antdp ... a op\u00e7\u00e3o 1 n\u00e3o serve para Portela+1 e n\u00e3o serve para aeroporto \u00fanico.\nAgora vamos \u00e0 op\u00e7\u00e3o 2, que implica construir infraestrutura literalmente no meio do Tejo, \u00e0 beira de \u00e1rea protegida. Uma obra car\u00edssima para Portela+1.\nResta a op\u00e7\u00e3o 2 para aeroporto \u00fanico e principal, mas.."
        },
        {
            "author_id": "159887043",
            "created_at": "2022-12-04T22:36:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599533163713159171"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9db6327088003"
            },
            "id": "1599533163713159171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passo a passo de como retirar seu ingresso, para visitar o Parque Municipal de BH. https://t.co/w2hIGHadr5 https://t.co/DzrzAPyy07"
        },
        {
            "author_id": "1304018588446191617",
            "created_at": "2022-12-04T21:08:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599511083630592000"
            ],
            "id": "1599511083630592000",
            "in_reply_to_user_id": "1304018588446191617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local faz parte da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental APA Guandu A\u00e7u, com 840 hectares, sendo que cerca de 40% \u00e9 formado por um grande espelho d'\u00e1gua da jun\u00e7\u00e3o das \u00e1guas dos rios Guandu, Ipiranga, Cabu\u00e7u e Rio S\u00e3o Pedro."
        },
        {
            "author_id": "1588676070177443840",
            "created_at": "2022-12-04T20:10:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599496280941932549"
            ],
            "id": "1599496280941932549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia e Flona ser\u00e3o leiloados; entenda | Distrito Federal | G1 https://t.co/Cjw9RhHfxd"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-12-04T19:36:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599487855063011328"
            ],
            "id": "1599487855063011328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\u00d3tima mat\u00e9ria do Bafafa: a luta de moradores de Laranjeiras contra a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria e pela transforma\u00e7\u00e3o da gleba Modesto Leal em parque municipal.\n\u00c9 o que determina PL de minha autoria, a pedido da AMAL.\nPara evitar desmatamento e dano ao Rio Carioca.\nEcologia urbana! https://t.co/hlih8HjIl3"
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2022-12-04T18:02:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599464245459984384"
            ],
            "id": "1599464245459984384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Polui\u00e7\u00e3o do c\u00e9u noturno: trilhas de sat\u00e9lites no c\u00e9u do Parque Nacional Nambung, na Austr\u00e1lia https://t.co/XdZvxdWnGP https://t.co/ukmIVHrMAr"
        },
        {
            "author_id": "311857965",
            "created_at": "2022-12-04T17:44:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599459671244361728"
            ],
            "id": "1599459671244361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 a um passo de ficar assim no parque municipal https://t.co/YCRXumiDK1"
        },
        {
            "author_id": "1255516133526028291",
            "created_at": "2022-12-04T17:42:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599459208507797504"
            ],
            "id": "1599459208507797504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso de arranjar tempo pr\u00f3ximo ano para ir conhecer o parque nacional de gorongosa, quero ver aquelas grutas e tudooooo !"
        },
        {
            "author_id": "2565309643",
            "created_at": "2022-12-04T17:40:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599458647046000640"
            ],
            "id": "1599458647046000640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional \u00e9 o primeiro parque do Brasil, criado em junho de 1937. Situado na Serra da Mantiqueira, o\u00a0Parque Nacional do Itatiaia\u00a0abrange os munic\u00edpios de Itatiaia e Resende no Estado do Rio de Janeiro e Bocaina de Minas e Itamonte no Estado de Minas Gerais. https://t.co/rgVKe92BuA"
        },
        {
            "author_id": "111729528",
            "created_at": "2022-12-04T17:35:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599457442806386688"
            ],
            "id": "1599457442806386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia localizado no Rio de Janeiro letra A #DomingoLegal"
        },
        {
            "author_id": "585842164",
            "created_at": "2022-12-04T16:14:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599437042823340033"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43720671,
                        -25.69111491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1599437042823340033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/fHmKkcfhjs"
        },
        {
            "author_id": "1885943286",
            "created_at": "2022-12-04T16:05:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599434820483919877"
            ],
            "id": "1599434820483919877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "voltando do deputy e parando no parque municipal assim \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/PMSOZbYUWo"
        },
        {
            "author_id": "1310665527908540416",
            "created_at": "2022-12-04T15:28:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599425360504184834"
            ],
            "id": "1599425360504184834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VTNC PREFEITURA DE BH FAZER UMA PORRA DUMA FESTA DA CIDADE NUM KRL DE UM BAIRRO RESIDENCIAL, SENDO Q TEM A DESGRA\u00c7A DO PARQUE MUNICIPAL, MINEIRINHO, SLA. N d\u00e1 pra estudar, n da pra ver televis\u00e3o N DA PRA DESCANSAR, V\u00c3O PRA PUTA Q PARIU EU TO MTO PUTA https://t.co/oYmAZ6LCMy"
        },
        {
            "author_id": "1298358781508755456",
            "created_at": "2022-12-04T14:46:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599414926396821506"
            ],
            "id": "1599414926396821506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse:  https://t.co/fK3wEYz8Ff\n. \n\ud83d\udddeEstudo aponta oito pontos tur\u00edsticos com #risco #geol\u00f3gico em #Delfin\u00f3polis\n\nUm estudo do Servi\u00e7o Geol\u00f3gico do Brasil, \u00f3rg\u00e3o ligado ao Minist\u00e9rio de Minas e Energia apontou que 18 das 21 atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas do Parque Nacional da Serra da\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1156590028266594306",
            "created_at": "2022-12-04T14:40:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599413271529865216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1468039545295757312",
                        "start": 0,
                        "username": "karinaduarteog"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599413271529865216",
            "in_reply_to_user_id": "1468039545295757312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karinaduarteog pr\u00f3xima chuva q der aqui em Mossor\u00f3 vou ali no parque municipal gravar um desse"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2022-12-04T13:54:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599401789593354243"
            ],
            "id": "1599401789593354243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BNDES \u00e9 respons\u00e1vel pela concess\u00e3o.\nhttps://t.co/I6m6Hf7oSs #g1DF"
        },
        {
            "author_id": "1254434162645360640",
            "created_at": "2022-12-04T13:36:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599397286282334214"
            ],
            "id": "1599397286282334214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 podia ser Soajo - Bom Domingo \ud83c\udf40\nFotografia de Soajo - Para\u00edso Natural - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/y6IxXB59C0"
        },
        {
            "author_id": "1596104658828894208",
            "created_at": "2022-12-04T13:23:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599394043292659717"
            ],
            "id": "1599394043292659717",
            "in_reply_to_user_id": "1596104658828894208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Barreira de Corais, Parque Nacional de Uluru/Kata Tijuta, Tasm\u00e2nia e Sydney Opera House.\n\nAl\u00e9m do mais, \u00e9 \u00f3bvio que o continente-ilha \u00e9 conhecido no mundo todo pelas praias de tirar o f\u00f4lego, que representam o melhor do estilo de vida australiano. https://t.co/GD98o6KHVe"
        },
        {
            "author_id": "2873670105",
            "created_at": "2022-12-04T13:23:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599393960325050368"
            ],
            "id": "1599393960325050368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava num sonho t\u00e3o agitado, tanta coisa acontecendo ao mesmo tempo, eu visitando um parque nacional de tamandu\u00e1s (???) q a\u00ed eu acordei e foi uma sensa\u00e7\u00e3o estranha estar parado \ud83e\udee0"
        },
        {
            "author_id": "1672120519",
            "created_at": "2022-12-04T12:07:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599374776547409926"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1238554035092930560",
                        "start": 0,
                        "username": "CarinaBelome"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "2892290499",
                        "start": 57,
                        "username": "opropriolavo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599374776547409926",
            "in_reply_to_user_id": "1238554035092930560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarinaBelome E fazem muito bem em \u00f1 abandonar o CM. E o @opropriolavo quando falava em ocupar espa\u00e7os era para disputar nas \u00e1reas do conhecimento e \u00f1 no ch\u00e3o. Se vc \u00f1 entendeu o q acontecer\u00e1 se sairmos da \u00e1rea protegida, basta olhar para o mundo e ver\u00e1s for\u00e7as auxiliares sentando a porrada."
        },
        {
            "author_id": "1594433601063501824",
            "created_at": "2022-12-04T11:49:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599370400223219713"
            ],
            "id": "1599370400223219713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CA\u00c7A VIAGENS CURIOSIDADES\nA MAIOR \u00c1RVORE DO MUNDO\nNo Estado da Calif\u00f3rnia, nos Estados Unidos da Am\u00e9rica, encontra-se a Floresta Nacional da Sequoia que \u00e9 casa para as maiores \u00e1rvores do mundo. O parque \u00e9 o segundo mais antigo do pa\u00eds, a seguir ao de Yellowstone. https://t.co/fBfogJzfKB"
        },
        {
            "author_id": "1479595778712735755",
            "created_at": "2022-12-04T11:09:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599360340214837252"
            ],
            "id": "1599360340214837252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previs\u00e3o do tempo para #Pessegueiros, #Teres\u00f3polis-RJ, neste domingo, 04 de dezembro de 2022. \nParque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis, sede Santa Rita.\n#Teres\u00f3polis #TVPessegueiros #tempo  #natureza #pnmmt #preserva\u00e7\u00e3o #meioambiente #educa\u00e7\u00e3oambiental #floresta https://t.co/NULOAV2RVL"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-12-04T11:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599357930297589761"
            ],
            "id": "1599357930297589761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AL\u00d4, OITAVAS DE FINAL? CHEGAMOS!\n\nA Arena da Copa Itagua\u00ed vai ferver segunda, dia 5/12. E a concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal \u00e9 a partir das 14 horas com a melhor torcida do Brasil!  \n\n#prefeituradeitaguai #trabalhandosempre #arenadacopaitaguai #copadomundo02022 https://t.co/DVcAKvK7Gw"
        },
        {
            "author_id": "1456351040190795776",
            "created_at": "2022-12-04T10:49:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599355180122009601"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "820996558611214337",
                        "start": 0,
                        "username": "bssjtimao"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "43347078",
                        "start": 11,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599355180122009601",
            "in_reply_to_user_id": "820996558611214337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@bssjtimao @sosma Den\u00fancia ao \u00f3rg\u00e3o do meio ambiente, manguezal \u00e9 \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-12-04T10:35:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599351590514819073"
            ],
            "id": "1599351590514819073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!\n\nCart\u00e3o postal da Chapada dos Guimar\u00e3es, a cachoeira do V\u00e9u de Noiva \u00e9 formada pelo rio Coxip\u00f3 com 86 metros de queda livre, \u00e9 o principal ponto de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional.\n\nFoto: wikipedia.\n\nFonte: Trilhando Montanhas. https://t.co/KsCOsprVZ5"
        },
        {
            "author_id": "302052160",
            "created_at": "2022-12-04T09:13:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599331109061509130"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "305266207",
                        "start": 48,
                        "username": "RJSports"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50524329,
                        -23.04074653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1599331109061509130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freezer #surfer #surfing #recreio #baixorecreio @rjsports @harvoreurbanoasis em Amigos do Parque Natural Municipal da Prainha https://t.co/Qki4mc8GeV"
        },
        {
            "author_id": "1463149576785960970",
            "created_at": "2022-12-04T09:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599327702716403713"
            ],
            "id": "1599327702716403713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Vila S\u00e3o Jo\u00e3o - Irati, Parana https://t.co/mhpeRiPPJt"
        },
        {
            "author_id": "1259232971623718913",
            "created_at": "2022-12-04T08:58:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599327162733309952"
            ],
            "id": "1599327162733309952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes pr\u00f3ximos ao Monte Kilimajaro, no Parque Nacional de Amboseli, no Qu\u00eania (\u00a9 Diana Robinson Photography/Getty Images) https://t.co/bjXdPNfhEK"
        },
        {
            "author_id": "1463149576785960970",
            "created_at": "2022-12-04T08:47:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599324485357735939"
            ],
            "id": "1599324485357735939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Vila S\u00e3o Jo\u00e3o - Irati, Parana https://t.co/OxMnCelnFl"
        },
        {
            "author_id": "1463149576785960970",
            "created_at": "2022-12-04T08:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599323889758179328"
            ],
            "id": "1599323889758179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Vila S\u00e3o Jo\u00e3o - Irati, Parana https://t.co/mG72K4bNUO"
        },
        {
            "author_id": "912488387055116288",
            "created_at": "2022-12-04T08:21:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599317945162690560"
            ],
            "id": "1599317945162690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quero mto ir no parque municipal t\u00f4 pensando se vou hj"
        },
        {
            "author_id": "39401766",
            "created_at": "2022-12-04T04:01:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599252555627757568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1440656640399663113",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoGiusepp4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599252555627757568",
            "in_reply_to_user_id": "1440656640399663113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoGiusepp4 A \u00e1rea militar \u00e9 de responsabilidade do ex\u00e9rcito, portanto todos est\u00e3o em \u00e1rea protegida. Em frente ao congresso est\u00e3o sem prote\u00e7\u00e3o e ser\u00e3o alvo f\u00e1cil de grupos anarquistas. N\u00e3o \u00e9 possivel entender qual o objetivo desse pessoal. \ud83e\udd14\ud83d\udc40\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "714564515661225988",
            "created_at": "2022-12-04T02:34:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599230639496400896"
            ],
            "id": "1599230639496400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta tarde nas xornadas de Paintball no Parque Municipal Augas F\u00e9rreas.\n\n#ACa\u00f1izaAdentrateEnGalicia https://t.co/FHPGznnsU0"
        },
        {
            "author_id": "844338704869142528",
            "created_at": "2022-12-04T02:28:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599229101360877569"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "914885311943122944",
                        "start": 0,
                        "username": "xeilmel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599229101360877569",
            "in_reply_to_user_id": "914885311943122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xeilmel Deve ser mesmo, mas o parque municipal \u00e9 lindooo, p esse eu passarei pano"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2022-12-04T00:56:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599205866103664640"
            ],
            "id": "1599205866103664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O governo federal quer abrir \u00e1rea dentro de uma floresta nacional para a explora\u00e7\u00e3o de madeireiras na Amaz\u00f4nia.\n\nO local \u00e9 territ\u00f3rio tradicional de ind\u00edgenas, com possibilidade de abrigar povos isolados.\n\n#JornalDaCultura #JC https://t.co/VU8zyltmLu"
        },
        {
            "author_id": "110893910",
            "created_at": "2022-12-04T00:49:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599204109130907650"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47406667,
                        -20.65391695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1599204109130907650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc8d em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/m7c0wM9V2T"
        },
        {
            "author_id": "1023019878066933760",
            "created_at": "2022-12-04T00:43:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599202664176156674"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "08940ec15a943000"
            },
            "id": "1599202664176156674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, lugar de paz\ud83c\udf41\ud83d\ude34 https://t.co/qtEDylpuAl"
        },
        {
            "author_id": "1504576549214957571",
            "created_at": "2022-12-04T00:40:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599201957486333952"
            ],
            "id": "1599201957486333952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA CHEGANDO A MELHOR EPOCA DO ANO\n\nCOLONIA DE FERIAS DE PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "1030096208302428160",
            "created_at": "2022-12-03T23:35:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599185495820357632"
            ],
            "id": "1599185495820357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque estadual do juquery\ntrilha do ovo do pato\n03.12.2022\n\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/hdqNkSv72A"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-12-03T23:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599176661592940545"
            ],
            "id": "1599176661592940545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente I Dados s\u00e3o do monitoramento realizado na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Uacari e na Reserva Extrativista (Resex) do M\u00e9dio Juru\u00e1.\n\nhttps://t.co/V3FE4QRBnL"
        },
        {
            "author_id": "559884384",
            "created_at": "2022-12-03T22:54:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599175375682260992"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.79538254,
                        10.30261662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "1599175375682260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monteverde Cloud Forest Preserve em Reserva Biol\u00f3gica Monteverde https://t.co/UVz1Q7mswE"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2022-12-03T22:09:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599163826225627137"
            ],
            "id": "1599163826225627137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema retira 250 metros de espinhel com 100 anz\u00f3is https://t.co/Hvjrm9n7YR"
        },
        {
            "author_id": "3402088643",
            "created_at": "2022-12-03T22:04:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599162686620983296"
            ],
            "id": "1599162686620983296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#REPOST @rciestradareal   A festa do Natal em Comunidades no Parque Estadual Mata do Limoeiro. \ud83c\udf85 https://t.co/pn9JwASjET"
        },
        {
            "author_id": "1454655828",
            "created_at": "2022-12-03T21:29:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599153852619497472"
            ],
            "id": "1599153852619497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 lembrei da reserva biol\u00f3gica de sooretama https://t.co/rOH5HizhkE"
        },
        {
            "author_id": "388911506",
            "created_at": "2022-12-03T21:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599146519021686785"
            ],
            "id": "1599146519021686785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSTRANCOSO - A comunidade de Trancoso criou um abaixo-assinado para a interdi\u00e7\u00e3o imediata da obra irregular dentro do mangue no encontro do Rio Trancoso com o mar e solicita a cria\u00e7\u00e3o de um parque municipal, de uso comunit\u00e1rio. Assine em https://t.co/EGKwFUP70t https://t.co/xKRzj5Eru2"
        },
        {
            "author_id": "1306271212801331200",
            "created_at": "2022-12-03T20:49:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599143893475262465"
            ],
            "id": "1599143893475262465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 anos morando na city e hj foi q primeira vez que conheci o parque municipal \ud83e\udd79\ud83e\udef6\ud83c\udffd t\u00f4 apx agora"
        },
        {
            "author_id": "22300717",
            "created_at": "2022-12-03T20:21:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599136721152933889"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52366638,
                        -20.3040615
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1599136721152933889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra \ud83c\udf31 @ Serra da Canastra - MG https://t.co/If99t1YD7h"
        },
        {
            "author_id": "3323052099",
            "created_at": "2022-12-03T20:07:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599133146225819649"
            ],
            "id": "1599133146225819649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens de um leopardo-das-neves foram capturadas por duas c\u00e2meras infravermelhas na \u00e1rea de Wenchuan, no Parque Nacional do Panda Gigante, na prov\u00edncia de Sichuan, no sudoeste da China https://t.co/o6MvPFWdHp"
        },
        {
            "author_id": "45844720",
            "created_at": "2022-12-03T19:07:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599118066805538817"
            ],
            "id": "1599118066805538817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Prefeito Axel Grael pela  desapropria\u00e7\u00e3o do Morro do Morcego, localizado na Enseada de Jurujuba, em Niter\u00f3i. Ser\u00e1 criado o Parque Natural Municipal do Morro do Morcego.\nFoto: Leonardo Simpl\u00edcio https://t.co/mMvRk3kq41"
        },
        {
            "author_id": "2962309493",
            "created_at": "2022-12-03T18:16:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599105408324485120"
            ],
            "id": "1599105408324485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Market Place de Turismo\nO que Ver no Mundo: Parque Nacional Chapada das Mesas\nO Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma das maiores atra\u00e7\u00f5es do Maranh\u00e3o.\n#ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o #Brasil\n\nhttps://t.co/p7ifY2amsC https://t.co/wnByd8mHxs"
        },
        {
            "author_id": "1185403325040214016",
            "created_at": "2022-12-03T18:08:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599103395213688832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1253183357711790080",
                        "start": 0,
                        "username": "TerraBrasilnot"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599103395213688832",
            "in_reply_to_user_id": "1253183357711790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TerraBrasilnot Segundo relatos \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, mas tudo dentro da legalidade..."
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2022-12-03T18:06:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599102787295809538"
            ],
            "id": "1599102787295809538",
            "in_reply_to_user_id": "1420488659166535686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccParque Estadual da Ilha Anchieta - Ubatuba\nPara al\u00e9m de sol e mar, #Ubatuba tamb\u00e9m \u00e9 um destino para os adeptos do #ecoturismo. Se for visit\u00e1-la, inclua o Parque Estadual Ilha Anchieta (PEIA) no roteiro. Com os seus 828 hectares, 17 km de cost\u00f5es rochosos e sete #praias de (+) https://t.co/34LPuwAY1U"
        },
        {
            "author_id": "469595651",
            "created_at": "2022-12-03T17:57:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599100626826235904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 0,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599100626826235904",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prefeitura_Rio Pref s\u00f3 no bait pescando coment\u00e1rios kkkkk. \ud83d\ude09\nAqui na entrada do lado do Jardim Bot\u00e2nico do Parque Nacional da Tijuca t\u00e1 agrad\u00e1vel, solzinho entre nuvens, bom pra uma caminhada at\u00e9 uma das cachoeiras ou at\u00e9 a Vista Chinesa."
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2022-12-03T17:01:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599086511936475136"
            ],
            "id": "1599086511936475136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores do Parque Nacional de Yellowstone identificaram mudan\u00e7as de comportamento em lobos infectados por curioso parasita. #megacurioso  https://t.co/zEeCJPitTZ"
        },
        {
            "author_id": "1255312763582386176",
            "created_at": "2022-12-03T16:48:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599083138906345472"
            ],
            "id": "1599083138906345472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fui na farm\u00e1cia comprar uma COLA pq meu \u00f3culos quebrou. passei uns 20 minutos conversando com os mn da farmacia o cunhado de um deles \u00e9 guia do parque estadual das cavernas de Janu\u00e1ria passou o contato pra quando eu for da role la.\n o norte de minas \u00e0s vzs \u00e9 mto engra\u00e7ado mane"
        },
        {
            "author_id": "926110549414465537",
            "created_at": "2022-12-03T16:13:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599074234151882752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "339064364",
                        "start": 0,
                        "username": "maria11terra"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1113848674122174464",
                        "start": 14,
                        "username": "DeLazarilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599074234151882752",
            "in_reply_to_user_id": "339064364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maria11terra @DeLazarilho Voc\u00eas n\u00e3o est\u00e3o a perceber bem a coisa. Acham que 16 milh\u00f5es pela herdade da Comenda \u00e9 uma pechincha, mas n\u00e3o \u00e9. Aquilo \u00e9 \u00e1rea protegida, pleno parque Natural da Arr\u00e1bida. N\u00e3o h\u00e1 ali novas \u00e1reas de constru\u00e7\u00e3o. O que pode haver \u00e9 recupera\u00e7\u00e3o das ru\u00ednas existentes."
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2022-12-03T14:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599052960150872064"
            ],
            "id": "1599052960150872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para crian\u00e7as e adultos durante f\u00e9rias escolares https://t.co/CYMeJ3V1ZA"
        },
        {
            "author_id": "124222572",
            "created_at": "2022-12-03T14:39:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599050662809341953"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1599050662809341953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/rH4AECLYw0"
        },
        {
            "author_id": "1292313362018308096",
            "created_at": "2022-12-03T14:14:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599044361727057920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "902547744",
                        "start": 0,
                        "username": "fefepper"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599044361727057920",
            "in_reply_to_user_id": "902547744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fefepper dai vamo no parque municipal pra eu te fotografar engual ela no carrossel !"
        },
        {
            "author_id": "1361423082423017474",
            "created_at": "2022-12-03T13:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599035725315350528"
            ],
            "id": "1599035725315350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova concession\u00e1ria vai investir R$ 500 milh\u00f5es no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/bQbxSQBQJ8"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-12-03T13:32:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599033942597931008"
            ],
            "id": "1599033942597931008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para crian\u00e7as e adultos durante f\u00e9rias escolares. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/gCweG35jm9 https://t.co/q3eLelIiLU"
        },
        {
            "author_id": "263202020",
            "created_at": "2022-12-03T13:26:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599032278407077888"
            ],
            "id": "1599032278407077888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMUNICADO PARQUE NACIONAL NATURAL\u00a0GORGONA https://t.co/vTgqcHNZEi"
        },
        {
            "author_id": "62112879",
            "created_at": "2022-12-03T13:05:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599027149989892098"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2923397967",
                        "start": 0,
                        "username": "claudioedantas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1599027149989892098",
            "in_reply_to_user_id": "2923397967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudioedantas Aleluia! Antes tarde do que nunca!\n\nE uma coisa que me deixou feliz no governo Bolsonaro foi ele n\u00e3o ter conseguido mudar a legisla\u00e7\u00e3o para autorizar a constru\u00e7\u00e3o de um resort naquela \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Angra."
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-12-03T12:54:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599024356423786497"
            ],
            "id": "1599024356423786497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para crian\u00e7as e adultos durante f\u00e9rias escolares. Veja mais em:  - https://t.co/TA0IKHWyOG https://t.co/dbcEO1KCKH"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-12-03T12:50:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599023300444839936"
            ],
            "id": "1599023300444839936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova concession\u00e1ria vai investir meio bilh\u00e3o no Parque\u00a0Nacional https://t.co/2150PVXwei"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-12-03T12:44:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599021678277046272"
            ],
            "id": "1599021678277046272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para crian\u00e7as e adultos durante f\u00e9rias escolares https://t.co/KXziRcRkEN"
        },
        {
            "author_id": "18112874",
            "created_at": "2022-12-03T12:33:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599019075643973632"
            ],
            "id": "1599019075643973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 197,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Opa, tem fam\u00edlia de ministro do STF suspeita de invas\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/Xxbq3KvR51"
        },
        {
            "author_id": "49157877",
            "created_at": "2022-12-03T11:53:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1599008967165878275"
            ],
            "id": "1599008967165878275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Niter\u00f3i desapropria Morro do Morcego, em Jurujuba, para implantar Parque Natural\u00a0Municipal https://t.co/xzJTXbp0QF"
        },
        {
            "author_id": "1598449748",
            "created_at": "2022-12-03T11:13:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598998902350352384"
            ],
            "id": "1598998902350352384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8Dois ca\u00e7adores foram detidos com armas, armadilhas e animais silvestres abatidos no interior do Parque Estadual da Serra do Mar (PESM), em S\u00e3o Bernardo do Campo.\n\n\ud83d\ude93Em outro local, um outro acampamento foi localizado e mais armas foram apreendidas.\n\n#Pol\u00edciaMilitar https://t.co/9J0lwfKzuB"
        },
        {
            "author_id": "1129859726899122177",
            "created_at": "2022-12-03T10:47:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598992342865760256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82271629",
                        "start": 0,
                        "username": "carlosjordy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598992342865760256",
            "in_reply_to_user_id": "82271629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosjordy Da pra entender porque a popula\u00e7\u00e3o procurou uma \u00e1rea protegida pra protestar ,em qualquer outra pra\u00e7a estaria recebendo \u201cborracha\u201d na cabe\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "797542538760638464",
            "created_at": "2022-12-03T10:02:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598981104483999744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1082418968449683457",
                        "start": 0,
                        "username": "CandidaCe85"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598981104483999744",
            "in_reply_to_user_id": "1082418968449683457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CandidaCe85 Amo o Fl\u00e1vio! Ano passado ele veio inaugurar um parque estadual na minha cidade e ele \u00e9 extremamente acess\u00edvel, do povo. Ainda desceu o sarrafo no Bozo pro pessoal presente. \ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "1423642097576554497",
            "created_at": "2022-12-03T07:11:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598938076734111744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1055536916358152192",
                        "start": 0,
                        "username": "cleberbar01"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598938076734111744",
            "in_reply_to_user_id": "1055536916358152192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cleberbar01 O pior e que pra dispensar eles e ate masa dif\u00edcil que qualquer outro funcion\u00e1rio sair dos cargos eles v\u00e3o mas v\u00e3o continuar no exercito eu dava baixa em todos um por um n\u00e3o foi asim com o fiscal que mutou o bostanaro por pescar em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "384600663",
            "created_at": "2022-12-03T05:17:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598909348817666049"
            ],
            "id": "1598909348817666049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 7 a 9 vamos ter o Webinar ci\u00eancia no parque, organizado pelo Parque Nacional de Igua\u00e7u. https://t.co/fiGqeoEvI1"
        },
        {
            "author_id": "1039708652024811520",
            "created_at": "2022-12-03T03:59:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598889565405650944"
            ],
            "id": "1598889565405650944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Crater Lake tem lago mais profundo da Am\u00e9rica\n\nhttps://t.co/2izpZmGnDr"
        },
        {
            "author_id": "1257494646244225026",
            "created_at": "2022-12-02T23:39:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598824236646137856"
            ],
            "id": "1598824236646137856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Uma comiss\u00e3o composta por t\u00e9cnicos e representantes da sociedade civil dar\u00e3o in\u00edcio ao planejamento do futuro parque\nhttps://t.co/oB71HzBlsU"
        },
        {
            "author_id": "22776989",
            "created_at": "2022-12-02T23:36:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598823345004462081"
            ],
            "id": "1598823345004462081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal no Acre 2: A esta\u00e7\u00e3o Parque estadual Chandless, do INMET, registrou 70 mm em 2 horas de chuva. O acumulado 9 horas foi de 94,2 mm"
        },
        {
            "author_id": "1191055806084591616",
            "created_at": "2022-12-02T23:33:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598822583834755072"
            ],
            "id": "1598822583834755072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei uma foto minha e do keven nos carrinhos do parque municipal!! Quero minha inf\u00e2ncia de volta , quero ele de volta \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "19786154",
            "created_at": "2022-12-02T22:57:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598813628253102080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "318649270",
                        "start": 0,
                        "username": "cidadealerta"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "921344216948756481",
                        "start": 14,
                        "username": "SigaPlayPlus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598813628253102080",
            "in_reply_to_user_id": "318649270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cidadealerta @SigaPlayPlus \u00c9 no morro dos cabritos, ali na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do bairro peixoto, n\u00e3o? A imagem \u00e9 da Pompeu Loureiro"
        },
        {
            "author_id": "1584804767712288770",
            "created_at": "2022-12-02T22:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598803976459362310"
            ],
            "id": "1598803976459362310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Sintra O meu local de elei\u00e7\u00e3o para comer um pastel e beber um cafe da casa Piriquita para depois me perder por entre os turistas nas ruas da vila e local ideal para caminhadas e visitas por trilhos na serra de Sintra. https://t.co/hHf6q7qGA0"
        },
        {
            "author_id": "4796154928",
            "created_at": "2022-12-02T21:02:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598784685232078848"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "8497252",
                        "start": 0,
                        "username": "eusouwilson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598784685232078848",
            "in_reply_to_user_id": "8497252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eusouwilson Mangal das Gar\u00e7as\nParque Estadual\nPra\u00e7a da Rep\u00fablica"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2022-12-02T20:59:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598783915443032081"
            ],
            "id": "1598783915443032081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na a\u00e7\u00e3o, foram apreendidas seis espingardas e muni\u00e7\u00f5es usadas para abater as aves\nUma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar Ambiental deflagrada nesta quarta-feira, dia 30, desmontou dois acampamentos clandestinos utilizados para ca\u00e7a ilegal e deteve dois\n\nhttps://t.co/EkQjNOh8MR https://t.co/eMgLXOuwng"
        },
        {
            "author_id": "1254434162645360640",
            "created_at": "2022-12-02T20:38:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598778583115304983"
            ],
            "id": "1598778583115304983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Montanhas do Norte \n\ud83c\udfd4\ufe0f Cani\u00e7ada - Ger\u00eas \ud83d\udca6\nFant\u00e1stica panor\u00e2mica das pontes de Rio Caldo, e Albufeira da Cani\u00e7ada, no Ger\u00eas. Um dos locais mais visitado de todo o Parque Nacional..\n\ud83d\udcf7:@rubenmneves https://t.co/4flwx8c0qS"
        },
        {
            "author_id": "1053095642334195712",
            "created_at": "2022-12-02T20:20:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598774118106763264"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1519160869082607617",
                        "start": 0,
                        "username": "tucabr54"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598774118106763264",
            "in_reply_to_user_id": "1519160869082607617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tucabr54 Gente,n\u00e3o \u00e9 seguro estar fora da \u00e1rea protegida pelo ex\u00e9rcito.\nAeroporto dar\u00e1 enrosco."
        },
        {
            "author_id": "1420366046276489223",
            "created_at": "2022-12-02T20:08:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598771197726138368"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598771197726138368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO JARAGU\u00c1 / PICO DO JARAGU\u00c1 - \u00c9 UM DESAFIO \u00c0S MUITAS TR... https://t.co/6KTSWjNBbB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2782602299",
            "created_at": "2022-12-02T19:58:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598768708779970564"
            ],
            "id": "1598768708779970564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "carencia de gatinhos tendo q ser suprida com visitinhas espor\u00e1dicas ao parque municipal p eu interagir com os trilh\u00f5es de gatinhos de la"
        },
        {
            "author_id": "1027747526601043969",
            "created_at": "2022-12-02T19:25:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598760190404329490"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "524349796",
                        "start": 0,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598760190404329490",
            "in_reply_to_user_id": "524349796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OficialBHTRANS Tem um homem deitado na av Afonso Pena, em frente a portaria do parque municipal (dire\u00e7\u00e3o da \u00c1lvares Cabral). Pessoas est\u00e3o tentando convenc\u00ea-lo a sair enquanto os ve\u00edculos desviam."
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2022-12-02T18:46:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598750347958288391"
            ],
            "id": "1598750347958288391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Perdemos hoje uma grande lideran\u00e7a. O Severino Dombroski, veio do sul, fugindo da soja e parou na BR-230, a Transamaz\u00f4nica. Depois veio para a luta da resist\u00eancia da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Grande l\u00edder, pai dos amigos Jo\u00e3o Carlos e Luiz Ant\u00f4nio. Que descanse em paz. https://t.co/6xvSoJdrn1"
        },
        {
            "author_id": "1561801936420184064",
            "created_at": "2022-12-02T18:19:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598743659805118466"
            ],
            "id": "1598743659805118466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto de desapropria\u00e7\u00e3o do terreno foi publicado neste m\u00eas; abertura poder\u00e1 ser faseada https://t.co/X2CntuYikE"
        },
        {
            "author_id": "748207086824210433",
            "created_at": "2022-12-02T18:02:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598739455304732679"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "748207086824210433",
                        "start": 2,
                        "username": "FAOBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "257727892",
                        "start": 72,
                        "username": "embrapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598739455304732679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @FAOBrasil est\u00e1 em Macei\u00f3 (AL) para conhecer projetos realizados pela @embrapa Territ\u00f3rios e Alimentos na regi\u00e3o. \n\nJunto dos colegas do #ICMBio, a equipe conheceu o patrim\u00f4nio natural da Reserva Extrativista de Jequi\u00e1, um reduto de pescadores artesanais. \ud83d\udc20\ud83d\udc1f\n\n\ud83d\udcf8 Embrapa https://t.co/HhdqZT7BJx"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2022-12-02T18:01:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598739063103787031"
            ],
            "id": "1598739063103787031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo a Prefeitura de S\u00e3o Paulo, o novo parque prop\u00f5e harmonizar as fun\u00e7\u00f5es ambientais da \u00e1rea ao uso pela popula\u00e7\u00e3o para atividades esportivas e de lazer. https://t.co/LKjx4VIqi7"
        },
        {
            "author_id": "311157473",
            "created_at": "2022-12-02T17:53:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598737052434141192"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51543228,
                        -2.79617548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1598737052434141192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/ugi7DSmFQ8"
        },
        {
            "author_id": "1520461989474189312",
            "created_at": "2022-12-02T17:47:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598735654241931291"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "159107278",
                        "start": 0,
                        "username": "adilsonesp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598735654241931291",
            "in_reply_to_user_id": "159107278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adilsonesp Vai n\u00e3o povo a\u00ed vai ter pancadaria, bala de borracha e bomba. No QG \u00e9 \u00e1rea protegida do ex\u00e9rcito n\u00e3o podendo a PM atuar."
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-12-02T16:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598716373647216641"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "73550153",
                        "start": 104,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598716373647216641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Urbia Cataratas iniciam gest\u00e3o da parte tur\u00edstica do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/WLf1xquaDP \n@CataratasBrasil  #turismofoz https://t.co/6Z1dFwEwBu"
        },
        {
            "author_id": "1453036995312246787",
            "created_at": "2022-12-02T15:51:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598706330423926784"
            ],
            "id": "1598706330423926784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa da Farinha, no Parque Estadual Serra do Mar, \u00e9 reinaugurada\nhttps://t.co/0opKsuZtYh"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2022-12-02T15:32:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598701545352155136"
            ],
            "id": "1598701545352155136",
            "in_reply_to_user_id": "751454653011951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Nossa reportagem descobriu um \u00fanico engenheiro, Bianor Dal Magro, que registrou 530 propriedades na regi\u00e3o da BR 163, no sul do Par\u00e1. 70% destas fazendas estavam em \u00e1reas p\u00fablicas n\u00e3o-destinadas e 20% em \u00e1reas protegidas, principalmente a Floresta Nacional do Jamanxim. https://t.co/ajYpJ8yLQC"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2022-12-02T15:21:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598698955902111745"
            ],
            "id": "1598698955902111745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, nossos assessores Cai\u00ea Alonso e David Couto acompanharam a Oficina de Elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange, focada em construir um plano sustent\u00e1vel de acordo com a realidade do litoral. \ud83e\uddf5 https://t.co/Eu48bAJuqE"
        },
        {
            "author_id": "87439395",
            "created_at": "2022-12-02T15:16:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598697589960212480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1598697589960212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/x3f3ujoK9a https://t.co/D05D99ydSs"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-12-02T15:13:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598696982394163201"
            ],
            "id": "1598696982394163201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona leste de SP ter\u00e1 novo parque municipal, na Vila Ema. Veja mais em:  - https://t.co/Hx8Rgmq3D5 https://t.co/ILqiunuUYB"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-12-02T14:39:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598688245679808513"
            ],
            "id": "1598688245679808513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona leste de SP ter\u00e1 novo parque municipal, na Vila Ema. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/NBTyzQLODi https://t.co/Y4P2zZoXAR"
        },
        {
            "author_id": "906971822364790786",
            "created_at": "2022-12-02T14:37:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598687891462492160"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1598687891462492160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 animado pra ir marcar as nephilas na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "69568882",
            "created_at": "2022-12-02T14:34:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598686995001155584"
            ],
            "id": "1598686995001155584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO XINGU\n\nhttps://t.co/2UtzD6C1iz"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2022-12-02T14:25:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598684681016201216"
            ],
            "id": "1598684681016201216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona leste de SP ter\u00e1 novo parque municipal, na Vila\u00a0Ema https://t.co/BPNQyEHQ73"
        },
        {
            "author_id": "980216034815827968",
            "created_at": "2022-12-02T14:18:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598683096605392896"
            ],
            "id": "1598683096605392896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa da Farinha, no Parque Estadual Serra do Mar, \u00e9\u00a0reinaugurada https://t.co/hqfyq9r8BG"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2022-12-02T14:16:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598682534191435779"
            ],
            "id": "1598682534191435779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Casa da Farinha, no Parque Estadual Serra do Mar, \u00e9 reinaugurada https://t.co/EY6YQqDdVS"
        },
        {
            "author_id": "1068946037019152384",
            "created_at": "2022-12-02T14:08:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598680629658488832"
            ],
            "id": "1598680629658488832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA DE NITER\u00d3I DESAPROPRIA MORRO DO MORCEGO, EM JURUJUBA, PARA IMPLANTAR PARQUE NATURAL\u00a0MUNICIPAL https://t.co/KnzvaJ0NNM"
        },
        {
            "author_id": "82086393",
            "created_at": "2022-12-02T14:03:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598679311203958784"
            ],
            "id": "1598679311203958784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 2\u00b0 edi\u00e7\u00e3o da exposi\u00e7\u00e3o Universidade Al\u00e9m dos Muros ser\u00e1 realizada gratuitamente nos dias 3 e 10 de dezembro (s\u00e1bados), no Parque Estadual do Utinga, e apresenta animais vertebrados conservados em \u00e1lcool ou taxidermizados\n\nConfira no #PortalUFPA\nhttps://t.co/yLmffip4ot https://t.co/j5RZNWoJzv"
        },
        {
            "author_id": "1557377063639711747",
            "created_at": "2022-12-02T13:56:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598677523411472384"
            ],
            "id": "1598677523411472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parasitas controlam a mente de lobos nos EUA\n\nCientistas descobriram que os lobos do Parque Nacional de Yellowstone (EUA) infectados com um parasita conhecido como Toxoplasma gondii podem ter comportamentos diferenciados, que mudam a din\u00e2mica da alcateia\u2026 https://t.co/0L0yo57l1k"
        },
        {
            "author_id": "132288188",
            "created_at": "2022-12-02T13:48:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598675400363855874"
            ],
            "id": "1598675400363855874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativista, l\u00edder comunit\u00e1rio, mission\u00e1rio e presidente da Ass de Catadores, Uilson de S\u00e1 da Silva foi encontrado morto em casa. H\u00e1 anos sofria amea\u00e7as por sua atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica em defesa da ResEx de Mangabeiras, onde 49 fam\u00edlias vivem da extra\u00e7\u00e3o de mangaba.\nhttps://t.co/IOQojIq1ZI"
        },
        {
            "author_id": "73356857",
            "created_at": "2022-12-02T13:36:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598672384478908419"
            ],
            "id": "1598672384478908419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s relatos de moradores e pescadores da exist\u00eancia de uma on\u00e7a-parda no Parque Estadual da Ilha Grande, na Costa Verde fluminense, o animal foi registrado pela primeira vez no fim de novembro por meio de uma das armadilhas fotogr\u00e1ficas colocadas nas\n\nhttps://t.co/EU9N8pmuBY https://t.co/46jxs7yFxI"
        },
        {
            "author_id": "146265569",
            "created_at": "2022-12-02T13:24:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598669500810809350"
            ],
            "id": "1598669500810809350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00f5es que nunca alagavam. \u00daltimo evento desse porte a atingir a Grande Florian\u00f3polis foi em 1996. \n\nEssa imagem \u00e9 de Santo Amaro da Imperatriz, no p\u00e9 da serra e limite com o Parque Estadual Serra do Tabuleiro. https://t.co/j2G0ZMvFB8"
        },
        {
            "author_id": "28462524",
            "created_at": "2022-12-02T13:12:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598666342336327680"
            ],
            "id": "1598666342336327680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparentemente \u00e9 um crime mergulhar em Boa Viagem por causa dos tubar\u00f5es e por causa da polui\u00e7\u00e3o. \nMergulhei na \u00e1rea protegida pelos arrecifes e s\u00f3 ouvi \"nossa, e os tubar\u00f5es\". Falta ju\u00edzo cr\u00edtico para a galera."
        },
        {
            "author_id": "40553987",
            "created_at": "2022-12-02T13:06:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598664790393688072"
            ],
            "id": "1598664790393688072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Veran\u00f3polis | 68 mudas de \u00e1rvores nativas s\u00e3o plantadas durante a revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Retiro em Veran\u00f3polis |  https://t.co/MgSPqKwpRX\nhttps://t.co/MgSPqKwpRX"
        },
        {
            "author_id": "1578035477122191362",
            "created_at": "2022-12-02T12:10:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598650714355531777"
            ],
            "id": "1598650714355531777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria do Meio Ambiente (SEMA) convida para a solenidade de celebra\u00e7\u00e3o dos 20 Anos da Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural Os Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1 e 5 Anos da Casa de Saberes Cego Aderaldo, dia 17 de dezembro, na Casa de Saberes Cego Aderaldo, em Quixad\u00e1. https://t.co/C6QLkdLJW8"
        },
        {
            "author_id": "1065964061010141184",
            "created_at": "2022-12-02T12:09:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598650572659429376"
            ],
            "id": "1598650572659429376",
            "in_reply_to_user_id": "1065964061010141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meses atr\u00e1s disseram que v\u00e3o efetivar a Rota M\u00e1rcia Prado, mas enquanto isso, quem for pego na rodovia pode ter a bike apreendida e se entrar na estrada alternativa que ficar dentro do Parque Estadual da serra do Mar pode incorrer em crime ambiental. Fica o impasse."
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2022-12-02T12:06:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598649769622228992"
            ],
            "id": "1598649769622228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEMOLI\u00c7\u00c3O EM ARRAIAL / T\u00e9cnicos e agentes realizaram a a\u00e7\u00e3o na Zona de Preserva\u00e7\u00e3o da Vida Silvestre situada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Estadual de Massambaba, na Regi\u00e3o dos Lagos\n\n#RC24h #ArraialDoCabo #MeioAmbiente #Pol\u00edcia \n\nhttps://t.co/9iUFtN914V"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-12-02T12:03:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598649009438134274"
            ],
            "id": "1598649009438134274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arena da Copa Itagua\u00ed est\u00e1 demais\n\nNesta sexta tem Brasil x Camar\u00f5es\n\nA concentra\u00e7\u00e3o come\u00e7a \u00e0s 14h no parque municipal https://t.co/NwJYIbDKPD"
        },
        {
            "author_id": "42399225",
            "created_at": "2022-12-02T11:31:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598640947394359296"
            ],
            "id": "1598640947394359296",
            "in_reply_to_user_id": "42399225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 1: Avenida dos Baob\u00e1s, no oeste de #Madag\u00e1scar e 2: planta Didieraceae andohahaela, no parque nacional do pa\u00eds / RBG Kew; 3: l\u00eamures s\u00e3o primatas que s\u00f3 existem em Madag\u00e1scar e j\u00e1 tiveram linhagens inteiras extintas / Tobias Andermann"
        },
        {
            "author_id": "114313800",
            "created_at": "2022-12-02T09:16:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598607144747732993"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47962798,
                        -22.69031598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1598607144747732993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiram para cumprir o pen\u00faltimo dia.....\nEst\u00e3o chegando...\n#caminnhodaf\u00e9 \n#caminhodafeassociacao\n#saojudastadeuperegrinos em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/8GSbF6ZlSS"
        },
        {
            "author_id": "2875784429",
            "created_at": "2022-12-02T07:03:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598573492999528449"
            ],
            "id": "1598573492999528449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lobios, o Xur\u00e9s, Ourense-Galicia, Parque Nacional da Peneda-Xur\u00e9s, na raia seca. https://t.co/devJSqVUdf"
        },
        {
            "author_id": "1564386486912434176",
            "created_at": "2022-12-02T04:31:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598535397373509633"
            ],
            "id": "1598535397373509633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do #CPAm desmantela f\u00e1brica clandestina de carv\u00e3o no Parque Estadual do Igua\u00e7u!\n\nNo local, Rua Augusto Jos\u00e9, em #Xer\u00e9m, havia cinco fornos de fabrica\u00e7\u00e3o clandestina de carv\u00e3o. Os agentes apreenderam ao todo 265 sacos de carv\u00e3o. https://t.co/Mq8il2oskq"
        },
        {
            "author_id": "842791606063456256",
            "created_at": "2022-12-02T04:11:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598530300518227968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2859335534",
                        "start": 0,
                        "username": "_VicHelena_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598530300518227968",
            "in_reply_to_user_id": "2859335534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@_VicHelena_ Amo vcs cunhada, mais tarde \u00e9 continua\u00e7\u00e3o pelo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "118767132",
            "created_at": "2022-12-02T03:03:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598513087426007040"
            ],
            "id": "1598513087426007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIDADE. Agora virou lei: S\u00edtio da Alemoa se torna Monumento Natural Paleontol\u00f3gico de Santa\u00a0Maria https://t.co/eB828jqrV8"
        },
        {
            "author_id": "636490356",
            "created_at": "2022-12-02T02:33:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598505691752280066"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3436317417",
                        "start": 0,
                        "username": "MalonVieira"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "185478308",
                        "start": 13,
                        "username": "Thiiaago19"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1331304804908486662",
                        "start": 25,
                        "username": "fredfrm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598505691752280066",
            "in_reply_to_user_id": "3436317417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MalonVieira @Thiiaago19 @fredfrm \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental meu caro? Terreno baldio eh \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Um terreno fudido ao lado da via expressa em q todos os mananciais recebem esgoto do CINCO eh \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Isso eh mais conversa da prefeitura para justificar essas contrapartidas."
        },
        {
            "author_id": "1570795928969269248",
            "created_at": "2022-12-02T01:54:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598495809032568836"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "809738192966610949",
                        "start": 0,
                        "username": "cassiarsantos01"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598495809032568836",
            "in_reply_to_user_id": "809738192966610949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cassiarsantos01 Pobre Orlando e Cl\u00e1udio Villas Boas, se tivessem vivos, estariam sofrendo em ver o que se tornou o Parque Nacional do Xingu, cada vez mais carcomido pelas bordas, os \u00edndios dizimados, as florestas cortadas e os rios desviados por uma hidroel\u00e9trica...\nAgora os CAC's...\nTriste fim"
        },
        {
            "author_id": "1263608997858377728",
            "created_at": "2022-12-02T01:48:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598494342955540480"
            ],
            "id": "1598494342955540480",
            "in_reply_to_user_id": "1263608997858377728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25f1 Redores do Parque Nacional Igua\u00e7u, a Estrada do Colono j\u00e1 passou aqui. O PL para sua reabertura hora outra retorna \u00e0 pauta no legislativo.  \u25f2  Guaraque\u00e7aba/PR. Estu\u00e1rio ber\u00e7o de fauna marinha. Um mosaico de UCs protege a mata da regi\u00e3o. Quarto munic\u00edpio com pior IDH do Estado"
        },
        {
            "author_id": "3436317417",
            "created_at": "2022-12-02T01:46:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598493829803417608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "636490356",
                        "start": 0,
                        "username": "joaopaulomhc"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "185478308",
                        "start": 14,
                        "username": "Thiiaago19"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1331304804908486662",
                        "start": 26,
                        "username": "fredfrm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598493829803417608",
            "in_reply_to_user_id": "636490356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaopaulomhc @Thiiaago19 @fredfrm Me fale um constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e \u00e1rea que at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o se podia construir nada. Traga dados concretos!!!"
        },
        {
            "author_id": "1249440879242129409",
            "created_at": "2022-12-02T01:24:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598488251194658818"
            ],
            "id": "1598488251194658818",
            "in_reply_to_user_id": "1249440879242129409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inclusive n\u00e3o percam esse s\u00e1bado no parque estadual do utinga, come\u00e7a \u00e0s 8:30, venham conhecer a hist\u00f3ria dos vertebrados. https://t.co/GCErTMpZLJ"
        },
        {
            "author_id": "1362726051504390144",
            "created_at": "2022-12-02T01:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598482143067492353"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "64257256",
                        "start": 113,
                        "username": "brasildefato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598482143067492353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u2696\ufe0fPol\u00edcia investiga morte de l\u00edder da \u00faltima reserva extrativista de mangaba em Aracaju\nhttps://t.co/yZPoUUeXJk\n\n@brasildefato #judiciario #sociedade\n\nUilson de S\u00e1 se formou mission\u00e1rio cat\u00f3lico com Padre Coblin, um dos idealizadores da chamada Teologia da Enxada"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-12-02T01:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598482081645985793"
            ],
            "id": "1598482081645985793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente I Pesquisadores do ICMBio colocam armadilhas fotogr\u00e1ficas no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque para estudar comportamento das esp\u00e9cies do local.\n\nhttps://t.co/CpjCXpG0tD"
        },
        {
            "author_id": "139006440",
            "created_at": "2022-12-02T00:59:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598481899038679040"
            ],
            "id": "1598481899038679040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje foi assinada a desapropria\u00e7\u00e3o\ndo Morro do Morcego para cria\u00e7\u00e3o de um novo parque municipal. A \u00e1rea fica na ponta de Jurujuba e tem dois im\u00f3veis.\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/l3VW1h2IgK https://t.co/IGezd35eUn"
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2022-12-02T00:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598474527796645888"
            ],
            "id": "1598474527796645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s relatos de moradores e pescadores da exist\u00eancia de uma on\u00e7a-parda no Parque Estadual da Ilha Grande, o animal foi registrado pela primeira vez no fim de novembro por meio de uma das armadilhas fotogr\u00e1ficas colocadas nas trilhas do parque.\n\nhttps://t.co/BjBaxW34BZ"
        },
        {
            "author_id": "1430296291469365263",
            "created_at": "2022-12-02T00:27:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598474000883220480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "804351498461335552",
                        "start": 0,
                        "username": "t_wellausen"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "68712576",
                        "start": 13,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "75264300",
                        "start": 30,
                        "username": "kimpaim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598474000883220480",
            "in_reply_to_user_id": "804351498461335552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@t_wellausen @CarlosBolsonaro @kimpaim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7T\u00e1 doido pra agir: voltar a andar de jet-ski e pescar em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "188405167",
            "created_at": "2022-12-02T00:11:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598469886392823810"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1598469886392823810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copiado de @izabelmaeda \ud83c\udf39\n\nOl\u00e1 @soleidesouzaamaral \ud83c\udf39 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/SOuM7ZlW6U"
        },
        {
            "author_id": "1479595778712735755",
            "created_at": "2022-12-01T23:58:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598466517607350274"
            ],
            "id": "1598466517607350274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sede Santa Rita do Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis abre as portas para a chegada do ver\u00e3o e convida o p\u00fablico a participar de diversas atividades no pr\u00f3ximo domingo. \nLeve sua fam\u00edlia para desfrutar de um belo dia em contato com a natureza!\n#TVPessegueiros https://t.co/2Mfz8lYRJ6"
        },
        {
            "author_id": "1633259617",
            "created_at": "2022-12-01T23:20:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598457133724536833"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1021183346058170369",
                        "start": 0,
                        "username": "felipee1908"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598457133724536833",
            "in_reply_to_user_id": "1021183346058170369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipee1908 Foram impostas por \u00f3rg\u00e3os t\u00e9cnicos. Necess\u00e1rias para um terreno que seria NADA para o Ricardo. Era \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Se n\u00e3o fosse o est\u00e1dio, n\u00e3o ia transformar nunca l\u00e1 em nada vi\u00e1vel. E pra fazer o est\u00e1dio numa APA, tinha que ter trocentas contrapartidas mesmo."
        },
        {
            "author_id": "887074638131593217",
            "created_at": "2022-12-01T23:14:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598455588341563400"
            ],
            "id": "1598455588341563400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calistenia \u2764\ufe0f\n#calistenia #treino #meulugarnomundo #fitnessmotivation #fitness em Parque Municipal Tibiri\u00e7\u00e1 https://t.co/yqGekcS8PW"
        },
        {
            "author_id": "1206289372666060806",
            "created_at": "2022-12-01T23:12:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598455047016353792"
            ],
            "id": "1598455047016353792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca   https://t.co/EXd4UMuPmM https://t.co/tBPatdfapL"
        },
        {
            "author_id": "727939326596788224",
            "created_at": "2022-12-01T22:58:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598451579749031937"
            ],
            "id": "1598451579749031937",
            "in_reply_to_user_id": "727939326596788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Wangji, sabia que o coelho na P\u00e1scoa t\u00e1 no parque municipal dando chocolates?\" Wangji sentou-se no banco enquanto concordava. \"Vou pegar todos pro pai!\"\n\nWuxian riu disso.\n\n\"Wangji, gosta de coelhos?\"\n\nWangji concordou. \n\n\"Vou trazer chocolate pra voc\u00ea! \u00c9 melhor que papel.\""
        },
        {
            "author_id": "97472252",
            "created_at": "2022-12-01T22:48:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598448949832175624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1374867332779102210",
                        "start": 0,
                        "username": "kaiiokeen"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1093929745669152768",
                        "start": 11,
                        "username": "leiatheinvestor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598448949832175624",
            "in_reply_to_user_id": "1374867332779102210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kaiiokeen @leiatheinvestor Todo lugar pobre tem a \u00e1rea protegida da elite, que \u00e9 sempre a causa da pobreza. Mas tamb\u00e9m tem os pontos tur\u00edsticos, que \u00e9 uma das poucas maneiras de fazer dinheiro honesto."
        },
        {
            "author_id": "727939326596788224",
            "created_at": "2022-12-01T22:46:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598448500437667859"
            ],
            "id": "1598448500437667859",
            "in_reply_to_user_id": "727939326596788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 140,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia, por\u00e9m, ele foi surpreendido por uma crian\u00e7a enquanto estava parado no encostamento.\n\n\"Dia, mo\u00e7o.\" Wangji olhou confuso para o garoto que n\u00e3o possuia os dentes da frente. \"Voc\u00ea leva para o parque municipal?\"\n\n\"Seus pais v\u00e3o com voc\u00ea? N\u00e3o posso te levar sozinho.\""
        },
        {
            "author_id": "185478308",
            "created_at": "2022-12-01T22:31:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598444585281257475"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "636490356",
                        "start": 0,
                        "username": "joaopaulomhc"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "3436317417",
                        "start": 14,
                        "username": "MalonVieira"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1331304804908486662",
                        "start": 27,
                        "username": "fredfrm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598444585281257475",
            "in_reply_to_user_id": "636490356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaopaulomhc @MalonVieira @fredfrm Os caras querem construir um est\u00e1dio em um Parque Nacional, sabe de toda a burocracia do local, mas a culpa \u00e9 do Kalil kkkkkkkkkkkkkkkkkk\n\nAinda querem burlar a lei em benef\u00edcios pr\u00f3prios. Tipo Bolsonaristas."
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2022-12-01T22:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598444455144706086"
            ],
            "id": "1598444455144706086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio formado entre as empresas ser\u00e1 respons\u00e1vel pela gest\u00e3o tur\u00edstica do atrativo nos pr\u00f3ximos 30 anos\nhttps://t.co/krc79iL5lU"
        },
        {
            "author_id": "1114240336480620546",
            "created_at": "2022-12-01T22:10:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598439400341389312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1379485540588871688",
                        "start": 0,
                        "username": "eas_info_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598439400341389312",
            "in_reply_to_user_id": "1379485540588871688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eas_info_br Todos em frente aos quarteis. Area protegida por militares."
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-12-01T22:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598436851832049680"
            ],
            "id": "1598436851832049680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora trocar figurinha da Copa 2022? \n\nDia 02/11 a partir das 14h na Arena da Copa Itagua\u00ed no Parque Municipal.\n\nNos encontramos l\u00e1!\n\n#prefeituradeitaguai #trabalhandosempre #arenadacopaitaguai #itaguai #copadomundo02022 #sele\u00e7\u00e3obrasileira #copadoqatar2022 #copadoqatar #fifa https://t.co/thuocyafrx"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2022-12-01T21:57:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598436172216545281"
            ],
            "id": "1598436172216545281",
            "in_reply_to_user_id": "43326346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refor\u00e7amos que a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do Morro do Morcego, em Jurujuba, \u00e9 mais uma iniciativa da Prefeitura de Niter\u00f3i para proteger o patrim\u00f4nio natural, paisag\u00edstico e cultural do local. https://t.co/oIWq8u3Oel"
        },
        {
            "author_id": "108592213",
            "created_at": "2022-12-01T21:44:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598432831990013959"
            ],
            "id": "1598432831990013959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova concession\u00e1ria vai investir R$ 500 milh\u00f5es no Parque Nacional do Igua\u00e7u \nhttps://t.co/gJ4ndu9HFH"
        },
        {
            "author_id": "1436749564422365186",
            "created_at": "2022-12-01T21:41:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598432108283928576"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "1598432108283928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Besouros do sul do Chile, principalmente do Parque Nacional Puyehue. Vida de bi\u00f3loga \u00e9 assim, vendo beleza mesmo nos grupos de insetos com os quais voc\u00ea n\u00e3o trabalha. https://t.co/UhnxRiJpQX"
        },
        {
            "author_id": "356663812",
            "created_at": "2022-12-01T21:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598429356925517827"
            ],
            "id": "1598429356925517827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUIZ DE FORA SEGURA: PJF convida motoristas de aplicativo para discutir... https://t.co/zLsULmpgpU \u00e0s 9h, uma assembleia sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte individual de passageiros, que acontecer\u00e1 no sal\u00e3o do Parque Municipal, localizado no bairro Nova Calif\u00f3rnia"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-12-01T21:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598429229481267200"
            ],
            "id": "1598429229481267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de Visitas Guiadas do Parque Municipal bateu mais um recorde mensal de visitantes durante o m\u00eas de novembro. Guiadas por profissionais e estagi\u00e1rios de turismo, mais de 2.500 pessoas foram atendidas no \u00faltimo m\u00eas.\n\ud83d\udd17https://t.co/38AjwCC9ol\n#PJF #ParqueMunicipal https://t.co/KCqp4Wepg7"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2022-12-01T21:22:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598427229822005248"
            ],
            "id": "1598427229822005248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 registrada pela primeira vez na Ilha Grande, no Rio: Ap\u00f3s relatos de moradores e pescadores da exist\u00eancia de uma on\u00e7a-parda no Parque Estadual da\u2026 https://t.co/YIa1SQkmr4 #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "559884384",
            "created_at": "2022-12-01T21:15:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598425637550710787"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.46833,
                        10.10135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010645a573179472"
            },
            "id": "1598425637550710787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/XU7UjeNayt\nQuer ganhar dinheiro com CPRverde? Quer aprender a fazer? em Parque Nacional Barbilla https://t.co/77GdzDuLCX"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-12-01T21:13:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598425139498065932"
            ],
            "id": "1598425139498065932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova concession\u00e1ria vai investir R$ 500 milh\u00f5es no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/bnCSOmrxy8"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2022-12-01T21:13:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598425020182581249"
            ],
            "id": "1598425020182581249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas Guiadas do Parque Municipal atende mais de 2.500 pessoas durante novembro https://t.co/N8c2PHkJAh #Noticia"
        },
        {
            "author_id": "601300035",
            "created_at": "2022-12-01T20:54:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598420169008750635"
            ],
            "id": "1598420169008750635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conforme a PF, a opera\u00e7\u00e3o tem o objetivo de coibir pr\u00e1ticas predat\u00f3rias de pesca que s\u00e3o vedadas por meio do plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Delta do Parna\u00edba.\n\n#policiafederal #parnaiba #Piaui #jornalismo \n\nhttps://t.co/YHVFQS7yq1"
        },
        {
            "author_id": "3088008022",
            "created_at": "2022-12-01T20:36:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598415703853375505"
            ],
            "id": "1598415703853375505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVOCATORIA DE T\u00c9CNICO DE CAMPO PROGRAMA PARQUE NACIONAL CORDILLERA AZUL (PNCAZ) \u2013 SEDE TARAPOTO \nhttps://t.co/NblyG2UGVN https://t.co/ulj6QqCJqT"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-12-01T19:53:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598404916694974474"
            ],
            "id": "1598404916694974474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova concession\u00e1ria prev\u00ea R$ 500 milh\u00f5es em investimentos; meta \u00e9 colocar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o entre as cinco melhores do mundo.\n\nhttps://t.co/XApqvPTTMe"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-12-01T19:14:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598395108638031925"
            ],
            "id": "1598395108638031925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes do jogo Brasil x Camar\u00f5es, na sexta, a bateria faz o esquenta no Parque Municipal https://t.co/zl9EC6lz2s"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-12-01T18:58:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598391010396176393"
            ],
            "id": "1598391010396176393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos e agentes realizaram a a\u00e7\u00e3o na Zona de Preserva\u00e7\u00e3o da Vida Silvestre situada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Estadual de Massambaba, na Regi\u00e3o dos Lagos https://t.co/u5e30BWEmq"
        },
        {
            "author_id": "1573015663953731584",
            "created_at": "2022-12-01T18:27:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598383351966179329"
            ],
            "id": "1598383351966179329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proibido drones no parque natural municipal de Pouso Alegre MG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.\n\n#FIFAWorldCup\n#Qatar2022\n#MahsaAmini \n#Mahsa_Amini\u200c\n#\u0645\u0647\u0633\u0627\u0627\u0645\u06cc\u0646\u06cc https://t.co/p8srnU7AzT"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-12-01T18:06:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598378060339941385"
            ],
            "id": "1598378060339941385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 159 mil visitantes em\u00a0novembro https://t.co/iDRPrd3ovG"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-12-01T18:00:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598376417271681047"
            ],
            "id": "1598376417271681047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbia Cataratas iniciam gest\u00e3o da visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/6vhFW8kyiX"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-12-01T18:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598376412573999105"
            ],
            "id": "1598376412573999105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbia Cataratas iniciam gest\u00e3o da visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/2MIZVar6Gq"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-12-01T17:59:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598376216817504276"
            ],
            "id": "1598376216817504276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arena da Copa Itagua\u00ed est\u00e1 demais\n\nNesta sexta tem Brasil x Camar\u00f5es\n\nA concentra\u00e7\u00e3o come\u00e7a \u00e0s 14h no parque municipal https://t.co/Bk1gwltMSi"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-12-01T17:45:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598372759641391104"
            ],
            "id": "1598372759641391104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbia Cataratas iniciam gest\u00e3o da visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/vI8K9crzVo https://t.co/qKOeFbVcQC"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2022-12-01T17:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598368834280247298"
            ],
            "id": "1598368834280247298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversas pessoas est\u00e3o indo ao local para presenciarem a erup\u00e7\u00e3o do maior vulc\u00e3o ativo do mundo; veja v\u00eddeos!\n\nhttps://t.co/cJ0ba1hrJw"
        },
        {
            "author_id": "1585320421330673665",
            "created_at": "2022-12-01T17:22:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598366997376487425"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1389642658872795152",
                        "start": 0,
                        "username": "EvandroFoletto"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1609418345899499520",
                        "start": 16,
                        "username": "CentralEleicoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598366997376487425",
            "in_reply_to_user_id": "1389642658872795152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EvandroFoletto @CentralEleicoes A bronca do miliciano come\u00e7ou quando ele foi multado por pescar em \u00e1rea protegida. Ele \u00e9 movido pelo recalque, e desejo de destrui\u00e7\u00e3o e de roubar."
        },
        {
            "author_id": "1585320421330673665",
            "created_at": "2022-12-01T17:21:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598366599957794816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1417972370132901889",
                        "start": 0,
                        "username": "CentralEleicoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598366599957794816",
            "in_reply_to_user_id": "1404506222892666885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CentralEleicoes E por puro recalque. Come\u00e7ou quando ele foi multado por pescar em \u00e1rea protegida. A\u00ed o  IBAMA e o meio ambiente se tornaram inimigos jurados do miliciano."
        },
        {
            "author_id": "2456655271",
            "created_at": "2022-12-01T16:38:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598355870592765955"
            ],
            "id": "1598355870592765955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Maputo procede o lan\u00e7amento do projecto de conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, KUVIKELA, na Ponta de Ouro, distrito de Matituine, Prov\u00edncia de Maputo https://t.co/tMFbm5KIzC"
        },
        {
            "author_id": "79727671",
            "created_at": "2022-12-01T16:32:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598354376141443072"
            ],
            "id": "1598354376141443072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA abre cadastramento para trabalho de com\u00e9rcio ambulante no Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/hC3RTkIN4j"
        },
        {
            "author_id": "1536854651034812416",
            "created_at": "2022-12-01T16:14:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598349816899272706"
            ],
            "id": "1598349816899272706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas uma da s\u00e9rie \n\u2018Tbts \ud83d\ude0d\n\u201cParque Nacional de Bras\u00edlia - Df\u201d. https://t.co/QZrYDFXZAV"
        },
        {
            "author_id": "237851000",
            "created_at": "2022-12-01T16:09:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598348678615408640"
            ],
            "id": "1598348678615408640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisas cient\u00edficas realizadas em S\u00e3o Jo\u00e3o do Tigre, no Cariri paraibano, come\u00e7aram a desvendar o potencial arqueol\u00f3gico da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) das On\u00e7as, extremo Sul da Para\u00edba. Oito novos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos e 30 espeleol\u00f3gicos foram descobertos esta semana. https://t.co/2GiBm7ndfg"
        },
        {
            "author_id": "1278033639465521156",
            "created_at": "2022-12-01T15:47:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598342968875913218"
            ],
            "id": "1598342968875913218",
            "in_reply_to_user_id": "1278033639465521156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior \u00e1rvore da Amaz\u00f4nia foi localizada em setembro, durante uma expedi\u00e7\u00e3o que contou com o apoio do Imazon, e fica na Floresta Estadual do Paru (que ficou em 5\u00b0 lugar no ranking das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais desmatadas na Amaz\u00f4nia).  (+)"
        },
        {
            "author_id": "1561589731",
            "created_at": "2022-12-01T15:45:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598342532865396736"
            ],
            "id": "1598342532865396736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus inicia processo de agendamento para matr\u00edculas das atividades realizadas no Parque Municipal do Idoso https://t.co/LiWC8evLCM"
        },
        {
            "author_id": "1108047764129230857",
            "created_at": "2022-12-01T15:20:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598336348133400577"
            ],
            "id": "1598336348133400577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a mata atl\u00e2ntica, Viva a fauna brasileira!\n\nUma on\u00e7a-parda, esp\u00e9cie amea\u00e7ada, foi registrada no Parque Estadual da Ilha Grande.\n\n\u00c9 o primeiro registro da UERJ, em mais de 25 anos de pesquisa com foco na conserva\u00e7\u00e3o de mam\u00edferos. \n\nParab\u00e9ns para todos os pesquisadores\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/HYjqjN678g"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [luizarthurmaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "luizarthurmaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "luizarthurmaia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Juceliogsj].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Juceliogsj",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Juceliogsj"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Almada, Portugal",
                "id": "120248073af6ca31",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jequitinhonha, Brasil",
                "id": "12e768c0591059b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos Novos, Brasil",
                "id": "9b7bdcebce009734",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "El Salvador",
                "country_code": "SV",
                "full_name": "Santa Rosa De Lima, El Salvador",
                "id": "011c0de549f85955",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti",
                "id": "07d9db6327088003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio D'Ouro",
                "id": "08940ec15a943000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Limon, Costa Rica",
                "id": "010645a573179472",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1418293138179956743",
                "name": "Tiago Mateus",
                "username": "tmateusphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997785780675325952",
                "name": "Prof Paulo Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PiPauloHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "750388726619054080",
                "name": "Folha do Litoral News",
                "username": "_folhadolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006903501690003458",
                "name": "clara e taeyeon;missing the other side.\ud83c\udf04",
                "username": "cherrypacv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528277113",
                "name": "CRIS RONSANI2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "crisronsani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40637000",
                "name": "Flavia Ferronato",
                "username": "flferronato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1334495961486401537",
                "name": "\u0618keke",
                "username": "arctjk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4806385949",
                "name": "Who?",
                "username": "DabiCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4009922416",
                "name": "Sobre_Gelo_Fino",
                "username": "fredpellucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586513021387657217",
                "name": "Sil Sea",
                "username": "gilbertovieirav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527504433155907594",
                "name": "@BravaGente",
                "username": "BravaGente100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707872572",
                "name": "Ari Brasileiro",
                "username": "AriBrasil61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588197528620646400",
                "name": "GIAOMELLI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "giaomelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184198864238186498",
                "name": "Manuel Freire /natur",
                "username": "ManuelFreireEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519450764510470144",
                "name": "Vov\u00f3 do Zapp",
                "username": "ElizaFrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854576460291506176",
                "name": "CGABY",
                "username": "cgaby_dev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282882073",
                "name": "Elise Cavi",
                "username": "ElisePistola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283804999387152385",
                "name": "Lucia Ap A. Israel",
                "username": "LuciaApAIsrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51779890",
                "name": "Paulo Generoso",
                "username": "Paulogeneroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588588893271638016",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0fMaristela Castilho",
                "username": "MaristelaCasti3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589307769173196804",
                "name": "I\u2019m No One \ud83e\udd1f",
                "username": "tatiana_naegele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507206251943534596",
                "name": "Talita Corr\u00eaa",
                "username": "talitaxcorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304688765",
                "name": "Elias Josaf\u00e1",
                "username": "eliasjosafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169839199307976705",
                "name": "Luiz Filipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u271d \ud83d\udd4e",
                "username": "luiz_filipe90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916009445561430017",
                "name": "",
                "username": "CanalHipocritas",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "2476063999",
                "name": "Jacqueline Nercessia",
                "username": "JacquelineNerce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316406489179922433",
                "name": "Pedro P\u00f4ncio",
                "username": "pedroponciobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346044156532158469",
                "name": "Geopark Terras de Cavaleiros",
                "username": "TC_Geopark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4441880356",
                "name": "Manga Rosa",
                "username": "WeyllaManga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053816992162111496",
                "name": "#EuApoioBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "username": "BARBARASPADACC1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321050720",
                "name": "Carla Seixas Luz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "csluz22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41280003",
                "name": "Rafael Fontana",
                "username": "RafaelFontana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896098819477319680",
                "name": "M.Ramos TIM BETA",
                "username": "desouzabetalab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587216134406815746",
                "name": "Monica Veroneze",
                "username": "monicaveroneze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534848399492661249",
                "name": "\uf8ff King of the Rings \uf8ff",
                "username": "toradordeaneis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170339771",
                "name": "luan",
                "username": "luanlaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270059635672788994",
                "name": "jo_poffo",
                "username": "JoPoffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560443361605074945",
                "name": "Carlos Roberto Silva dos Santos",
                "username": "Robertoepay99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211220289",
                "name": "Glaydston Dias Palma \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ResistirPraExistir",
                "username": "GlaydstonDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264888669992898560",
                "name": "Rosi Abrah\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3.",
                "username": "Rosimeire7235",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317873725",
                "name": "Paula\ud83d\udd25\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ana_tumelero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1891395720",
                "name": "Bi gonn",
                "username": "Geronilde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419654291976073226",
                "name": "Anahi Magalh\u00e3es",
                "username": "Anahi282701351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531265353111724038",
                "name": "Sandra",
                "username": "Alessan88639315",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587246025613385731",
                "name": "Catia Real",
                "username": "CatiaReal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66560713",
                "name": "nanda",
                "username": "nanda_md2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97187631",
                "name": "Kar-Ol OFFLINE",
                "username": "kryptoniana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158945284",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffbRosangela Targas",
                "username": "ro_targas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247917720781324288",
                "name": "PimentelDeOliv",
                "username": "PimentelDeOliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396100558",
                "name": "In\u00e1cio",
                "username": "Ignatiusbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007384642",
                "name": "Suso D\u00edaz",
                "username": "Suso_Diaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58798681",
                "name": "Jorge.Augusto",
                "username": "jorgejitsuchaku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52916632",
                "name": "PATRIOTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mfbr58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138037456",
                "name": "Claus",
                "username": "claudiamrsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216191874182131712",
                "name": "Maicon Sulivan",
                "username": "maiconsulivanbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51195716",
                "name": "MARCIO DE FLORIPA!!! Em Deus eu acredito!!!",
                "username": "marcio37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057789880032464898",
                "name": "Carla Araujo",
                "username": "Carlabba82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324782319178338304",
                "name": "KingNight \u2694\ufe0f",
                "username": "KingNight1111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835825505194618881",
                "name": "Ariele Ramadan",
                "username": "A1r9i8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567815790354653186",
                "name": "Rosana Agnesi.",
                "username": "AgnesiRosana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1593631126085672966",
                "name": "\ud83d\udc9aCristinaPerez.FREE\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc8b\ud83d\ude4c",
                "username": "Cristin95039438",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1452702638886293511",
                "name": "Teo",
                "username": "ariano999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259810770",
                "name": "Folha de Londrina",
                "username": "folhadelondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577004015656865794",
                "name": "Metamazoniabr",
                "username": "metamazoniabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959047968140775424",
                "name": "Munic\u00edpio de Vila Maria",
                "username": "VilaMariaPM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578035477122191362",
                "name": "Sema Cear\u00e1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1286638172",
                "name": "L\u00e9o Santos",
                "username": "Leonardodacor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587795489281409024",
                "name": "Fabio Lopes",
                "username": "Fabio11111977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377842170749681664",
                "name": "\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "lilpcktz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4130907388",
                "name": "NCultura",
                "username": "nculturamag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69659196",
                "name": "elaizefarias",
                "username": "elaizefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2620438330",
                "name": "Maristela Reges",
                "username": "MaristelaReges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39860568",
                "name": "Jornal VS",
                "username": "jornalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371443349207588866",
                "name": "Acorda DF",
                "username": "acorda_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461694056577257476",
                "name": "Argentina en Salvador",
                "username": "ArgentinaEnSSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527769665593819136",
                "name": "Reservas Inteligentes",
                "username": "ReservasIntelig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318363627074867200",
                "name": "\uff34\uff49\uff43\uff4f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ktrmbrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589014585033609217",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7TaynaBarreto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Taynagbarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376927518016614409",
                "name": "Tatyana Rezende",
                "username": "TatyanaRezende2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3458216543",
                "name": "Vanessa F. Bergantini",
                "username": "vanabergantini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018180867800346624",
                "name": "ju\u00e3o",
                "username": "avidadojoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489091183309635589",
                "name": "sua mulher",
                "username": "vickigaby_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2874541150",
                "name": "felipe",
                "username": "lipmtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303096707517952001",
                "name": "bruno",
                "username": "bnogue1ra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320954264",
                "name": "T\u00falio Diniz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83d\ude9c\u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f",
                "username": "tulio_diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060238180522385416",
                "name": "Pri Lopes",
                "username": "Pri_Lops_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556330251730427906",
                "name": "sam",
                "username": "1asteroidecaido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48810936",
                "name": "postura de miss bumbum",
                "username": "aquelaborgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58068140",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "lelecmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078763152479866882",
                "name": "nomad Codemist \ud83d\udc0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "FabrciaDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564011807898992642",
                "name": "lyly",
                "username": "saturnicholas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125464056603844609",
                "name": "\u0618",
                "username": "FAIRYK4I",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586306100630065154",
                "name": "Luckp\u00e9dia",
                "username": "luckmochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1521150470886236160",
                "name": "MariMan",
                "username": "MarisaManfredi6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238554035092930560",
                "name": "CBL",
                "username": "CarinaBelome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458095910253178887",
                "name": "Allan Frutuozo",
                "username": "frutuozo_allan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30354784",
                "name": "Mauricio Rummens",
                "username": "rummens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72649350",
                "name": "Psilocybe Ginger",
                "username": "PsilocybeGinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591545287155372038",
                "name": "Coldware Systems CWS",
                "username": "coldware_cws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49134923",
                "name": "Hobbit diverso \u267f\ufe0f",
                "username": "livtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751597460049522688",
                "name": "Natalia Bamorim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "nataliamorim89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081029982867124224",
                "name": "cinnamon gay",
                "username": "D4rk4real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907201058",
                "name": "Teka Lula da Silva Alves",
                "username": "tekaalves1958",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467655238702276616",
                "name": "@INSTA: FavelaCaiuNoFace",
                "username": "FavelacaiunFc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103683174478032896",
                "name": "feedy",
                "username": "feedynewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911211608",
                "name": "HCosta",
                "username": "Avan__RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930278893407391745",
                "name": "Pedro Duarte",
                "username": "pduarte30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281654106",
                "name": "Rede Massa | SBT",
                "username": "redemassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369703033794355208",
                "name": "Massa News",
                "username": "massanewspr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1590399979394310154",
                "name": "Capital da Til\u00e1pia News",
                "username": "cpnews2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2504444428",
                "name": "Mari",
                "username": "mariv_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240745996105256961",
                "name": "\u042a\u044fu\u0e2b\u03c3 \u0e04\u0142\u042a\u044f\u03b5c\u043d\u0442 \u044f\u03c3d\u044f\u00a1gu\u03b5\u0e23",
                "username": "BrunoGonsales4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500707784",
                "name": "giovanni",
                "username": "lettertogio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869911896824180736",
                "name": "conde n\u00e1rcula do pix \u2625",
                "username": "_matamato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243369292",
                "name": "Luciano de Souza Bat",
                "username": "LucioConstantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377103564800057349",
                "name": "Taquara News \ud83d\udc51\ud83d\udda4",
                "username": "taquararjnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187382248229789701",
                "name": "ChinaEmbAngola",
                "username": "ChinaEmbAngola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1396146770598580224",
                "name": "L\u00facia Silva",
                "username": "LciaSil42581862",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292973680",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Dryka \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "drykalove1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47284359",
                "name": "OnePaul \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "OnePaul87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948232506565853184",
                "name": "premiado \ud83c\udfc6",
                "username": "ulissesabilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959182484",
                "name": "Maria",
                "username": "eumarialuana00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444894563",
                "name": "Marmota Made In Piau\u00ed",
                "username": "euwilliamsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269420737",
                "name": "Leonardo Costa",
                "username": "caralegal1972",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59236625",
                "name": "ju",
                "username": "joleabotene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172875402",
                "name": "rosana salgado",
                "username": "rosanasalgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37115435",
                "name": "Paulo Cesar Hopner\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc15\ud83c\udf33\ud83c\udf32",
                "username": "pchopner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456603669617643528",
                "name": "futuro herpeto\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83d\udc0a\ud83e\udd8e",
                "username": "futuroherpeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267943674102546436",
                "name": "PG\u32e1 \u2741",
                "username": "Pauloomaisfrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240881244822528001",
                "name": "jouta",
                "username": "ehojotahhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518909746337693696",
                "name": "Roberta U. Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "robertaulopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702757066",
                "name": "BrasilDeTodos2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "BR_DeTodos200Mi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41704780",
                "name": "luiz mendoza",
                "username": "mendoza_lcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80375601",
                "name": "Aline Mendes",
                "username": "alinemendesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229369610488643584",
                "name": "W (it/eat/E.T.)",
                "username": "UnbiasedWaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803397346751119360",
                "name": "Camarada Legasov\ud83c\udf3b",
                "username": "KamradLegasov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15079128",
                "name": "Sab \ud83c\udf38\ud83c\udf37",
                "username": "MadameZootrope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205784238",
                "name": "Ariel",
                "username": "arieldiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413476444265754624",
                "name": "virgina Aguiar",
                "username": "AguiarVirgina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531788552358481920",
                "name": "Ricardo Galv\u00e3o",
                "username": "ricardogalvaosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63622743",
                "name": "Rio Grande do Norte",
                "username": "governorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578073852348928000",
                "name": "Idema RN",
                "username": "idemarnemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044970979083063296",
                "name": "Inilson Castro",
                "username": "ManoelC64963600",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264697846152007680",
                "name": "Ricardo C. N. de Oliveira",
                "username": "RicardoCastroN5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819608371380764673",
                "name": "linda y cheirosa",
                "username": "anabpxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821145717905440772",
                "name": "D.",
                "username": "leonardpretor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522048467316920321",
                "name": "Bianca",
                "username": "profaBiancaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391828736593514496",
                "name": "Cila Monteiro ( Titia Cila oficial \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa)",
                "username": "CilamonteiroRj1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100880648150175749",
                "name": "Alexandre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AleGZahra38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367531",
                "name": "Fox News",
                "username": "FoxNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16032925",
                "name": "Fox News Politics",
                "username": "foxnewspolitics",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1501905025215385614",
                "name": "NgroViiSK \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56",
                "username": "sK_Ngro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917904091698909184",
                "name": "Da Gama \u2720",
                "username": "tdagama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168594847848128512",
                "name": "Danielle Favatto",
                "username": "dadafavatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483054491",
                "name": "PSD C\u00e2mara",
                "username": "psdcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526633562283327488",
                "name": "Video Views",
                "username": "vemvideoviews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447297647",
                "name": "MAR\u00c9 - Mostra Ambiental de Cinema do Recife",
                "username": "mare_recife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397357698291838976",
                "name": "\u0618llinoca.",
                "username": "ashbymont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72668316",
                "name": "R\u00e1dio 93FM",
                "username": "93FmGospel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40030300",
                "name": "sapatao de sitio",
                "username": "naaaaaay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616519036",
                "name": "Denise Fr\u00f6hlich",
                "username": "denisefrohlich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739642112",
                "name": "",
                "username": "AlexanderBrasil",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "Ex\u00e9rcito Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "CNN Portugal",
                "username": "cnnportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60875684",
                "name": "C\u00e2mara de Taubat\u00e9",
                "username": "camarataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736387666665738241",
                "name": "Peneda Ger\u00eas TV",
                "username": "penedagerestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323211251",
                "name": "Not\u00edcias de S\u00e3o Pedro",
                "username": "NoticiasSPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753087496368615424",
                "name": "Rascher",
                "username": "RodrigoRascher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63628424",
                "name": "Jornal Brasil em Folhas",
                "username": "brasilemfolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1384925602583560195",
                "name": "Start Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "Start_comunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511029965596340233",
                "name": "Manchete Pol\u00edtica",
                "username": "manchetebsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321548732974960646",
                "name": "Tribuna Paulista",
                "username": "TRBPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1378335286074171392",
                "name": "Liga da Pol\u00edtica",
                "username": "ligadapolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46490764",
                "name": "Samuka C\u00e2mara",
                "username": "samukacamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176079699",
                "name": "Daniel Bisetto",
                "username": "dpbisetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1552344810282958851",
                "name": "Sergio Machado (CONTA NOVA)",
                "username": "SMgestor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1593947900148649985",
                "name": "Not\u00edcias Direto da Fonte",
                "username": "direto_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233389319877951489",
                "name": "D'Ponta News",
                "username": "DPontaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371975609",
                "name": "inconstante&incapaz",
                "username": "rochathaish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815889531501211648",
                "name": "bia",
                "username": "allynebeat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814975671718019073",
                "name": "Alpha Corretora",
                "username": "MozartMarcelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "Jornalista Luciana Pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227728005944008706",
                "name": "Ag\u00eancia Lume",
                "username": "agencia_lume",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos \ud83c\udf0e",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292287545",
                "name": "Rallybr",
                "username": "rallybroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1287491114",
                "name": "Proyecto Yaguaret\u00e9",
                "username": "proyaguarete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367537445529657353",
                "name": "Perfil.com Brasil",
                "username": "perfilcombrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068946037019152384",
                "name": "Jornal Metropolitano Rio",
                "username": "rio_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893904195",
                "name": "S\u00f4 Raposo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Freedom/Life/Womam",
                "username": "FoxBluesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258691385865261057",
                "name": "Belory",
                "username": "BHeMeupais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221608555716993025",
                "name": "Michael Esquer \ud83c\udf1e",
                "username": "Ms_Esquer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141044871115038721",
                "name": "Debora Block",
                "username": "DeboraFBergamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1645736942",
                "name": "Ivan Santos",
                "username": "arte_prima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849371783623061504",
                "name": "damian",
                "username": "damialejandro8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68462124",
                "name": "ANAFE",
                "username": "ANAFENACIONAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110194275",
                "name": "joa",
                "username": "JJQMDIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1571550072",
                "name": "LordCinho \ud83d\udc3b",
                "username": "lordcinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16266062",
                "name": "babygarroux",
                "username": "babygarroux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128228187",
                "name": "Rede Brasil Amaz\u00f4nia",
                "username": "RBATVBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156639822",
                "name": "Folha dos Lagos",
                "username": "folhadoslagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363096462",
                "name": "Antonio Garcia Leal",
                "username": "garcialealsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269356768",
                "name": "ph mono pyke",
                "username": "raphaeus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933079266174095367",
                "name": "ousado",
                "username": "phgs__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115044861",
                "name": "R\u00e1dio Maristela",
                "username": "radiomaristela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343171253843210240",
                "name": "DelcyMacCruz",
                "username": "DelcyMac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811481408",
                "name": "Andre",
                "username": "unvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393423209307987969",
                "name": "Pennypacker \u20bfTC Industrialist",
                "username": "koinaoist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714442122162806786",
                "name": "Teresa, MMM \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b",
                "username": "_TeresaPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578793193541443584",
                "name": "timbaktz",
                "username": "timbaktz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1533125749749829634",
                "name": "Setor de Silvestres",
                "username": "silvestresufmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726087374917275650",
                "name": "Cecilia Felipe",
                "username": "CeciliaFelipe5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454251333184274441",
                "name": "eclipse",
                "username": "favssolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362278844808499200",
                "name": "ben\u26a3",
                "username": "layviado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562856957123657730",
                "name": "\u00c1frica e Africanidades",
                "username": "AAfricanidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587188576416141312",
                "name": "R.I.P. BRASIL.",
                "username": "CarlosA77603661",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1472683270949281801",
                "name": "Mauro Sergio da Cunha",
                "username": "MauroSergiodaC2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186478529",
                "name": "Stigmabase | LGBT+",
                "username": "StigmabaseE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240634083",
                "name": "DL-G",
                "username": "GrupoESgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84898799",
                "name": "TRF da 5\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF5_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63185749",
                "name": "Bem Amargo",
                "username": "Bem_Amargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739193928872787968",
                "name": "pedroca",
                "username": "pedrobomhomem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013656257721495552",
                "name": "sra cansada",
                "username": "SraSertralina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237433618",
                "name": "Any \ud83c\udf19",
                "username": "tuyaluzmaite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414698070223335425",
                "name": "EU MESMA\ud83c\udf44\ud83d\udc95\ud83d\udc14\ud83d\udc13\ud83d\ude3b\ud83d\udc9a\ud83c\udf3a\ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "Olivia85867303",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250136799244156943",
                "name": "vitoria",
                "username": "crodismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209346102673256449",
                "name": "j6rryyy",
                "username": "j6rrykkkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1512638818440163331",
                "name": "empreluiz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udca7",
                "username": "empreluiz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323970273",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ROGERIO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 GIURCSICS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rog_giurcsics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666100224",
                "name": "Porto Canal",
                "username": "PortoCanalpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212293323",
                "name": "jornal",
                "username": "etcetaljorna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135640642",
                "name": "Paulo Lei",
                "username": "PauloAlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832391089789272064",
                "name": "Irany \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "iranycs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457385660009037829",
                "name": "Wilson Fernando Prattis Prattis",
                "username": "WilsonPrattis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539140706090074114",
                "name": "Ema Samali Silva",
                "username": "samali_ema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29939123",
                "name": "FessorDeBio \ud83c\udf3b",
                "username": "DaviBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370495186",
                "name": "a mala do mbappe",
                "username": "leugimdsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89972722",
                "name": "Kiq",
                "username": "CaiqueOliveiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528056577919426560",
                "name": "Psic\u00f3crates",
                "username": "psicocrates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92579114",
                "name": "\u15f0\u2376\u0504\u2282\u235c\u27c6 \u230a\u2377\u2376\u23a9",
                "username": "Marc0sleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727278555382571009",
                "name": "o c\u00fa do diabo virado do avesso",
                "username": "scarlioness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851900893104680962",
                "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc60 \ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e",
                "username": "brunevna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155102137476685824",
                "name": "\u2728\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc2e\ud835\udc2c",
                "username": "mmvini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83888862",
                "name": "Lorde Brasil \u2600\ufe0f",
                "username": "LordeBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537877138212364288",
                "name": "RADAR DF",
                "username": "RADARDF6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26282946",
                "name": "str8splash",
                "username": "str8splash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303015284744298496",
                "name": "Encouragement words",
                "username": "EncouragementW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081257558248169472",
                "name": "Mr Worldwide \ud83c\udf0f",
                "username": "sradulto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548154510157029380",
                "name": "Zinho \u4e97 \ud83d\udda4",
                "username": "Zinho77_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870825202678157312",
                "name": "matu\u00ea",
                "username": "matue30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1199703367154642950",
                "name": "Escuta, Z\u00e9 Ningu\u00e9m \u262e\ufe0f\ud83e\uddc9\ud83c\udf7a\ud83e\uddc0\u2648\ufe0f",
                "username": "EscutaZeNinguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238399307",
                "name": "\ud83d\udea9 Otto",
                "username": "ottovay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1508101517009727488",
                "name": "Tuca Andrada",
                "username": "TucaAndrada3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215599142",
                "name": "F\u00e1bio Hor\u00e1cio",
                "username": "fabiojftricolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594254106717298693",
                "name": "AQUELE ABRA\u00c7O",
                "username": "curtibastante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113927033413935105",
                "name": "Joepg2019",
                "username": "joepg2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080134401005182977",
                "name": "J\u00e9ssic\ud83c\udd70\ufe0f\u1d9c\u1d49\u1d9c ;7",
                "username": "cxrdos0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459304820909789187",
                "name": "ANDREWS COAST",
                "username": "AndrewFn69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83263717",
                "name": "Cristiano Barbosa",
                "username": "Cris_Barbosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544686268101058560",
                "name": "Izzy",
                "username": "izzycoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583163669",
                "name": "\u034f \u034f",
                "username": "jnoltx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1579907738087395354",
                "name": "eduardo augusto",
                "username": "eduardo19078741",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87487749",
                "name": "Sistema Alerta Rio - Prefeitura do Rio",
                "username": "AlertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85131381",
                "name": "Luciano",
                "username": "LucianoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23657493",
                "name": "Thermis Jr\u00ae",
                "username": "thermis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363909964318842881",
                "name": "Rebeca Borges",
                "username": "rebecaborges_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939993359472627717",
                "name": "Wil Harvey",
                "username": "williamrharvey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1576679173938192384",
                "name": "davizinho\u2603\ufe0f",
                "username": "dvzinhok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157873036873392133",
                "name": "\u00c9 Paulo Andr\u00e9",
                "username": "Davioli36578019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770973413477408768",
                "name": "Pedro Certezas",
                "username": "pedrocertezas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132227518",
                "name": "Alexandre Aguiar",
                "username": "alexaguiarpoa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257561621",
                "name": "Wesley Rios \ud83c\udfdc\ufe0f",
                "username": "wesley_r10s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78404670",
                "name": "\ud835\udc49\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc5c \ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc52",
                "username": "danilusoaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765837865",
                "name": "july baby",
                "username": "JUMOBBI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1557377063639711747",
                "name": "Todas as Not\u00edcias",
                "username": "AllNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984122998788710400",
                "name": "Thiana Im\u00f3veis",
                "username": "ThianaImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406282154066202673",
                "name": "Imprensa Livre",
                "username": "JImprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285792460",
                "name": "Litoral Vale",
                "username": "LitoralVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411086042195709956",
                "name": "Alex Almeida Fot\u00f3grafo",
                "username": "AlexAlmeidaFot1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354124765406097408",
                "name": "litoraldefato",
                "username": "litoraldefato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283518261183885313",
                "name": "Ana L\u00facia Martins",
                "username": "analucia13180",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45103691",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "reporterbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362646382",
                "name": "Descubra SC",
                "username": "DescubraSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132313778",
                "name": "Beatriz",
                "username": "bibiroque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437541758544535556",
                "name": "Israel",
                "username": "Israelagm98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486059211272376328",
                "name": "andr\u00e9 ruindade pura",
                "username": "_Hatesick_Boy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309905284484206592",
                "name": "alicia \ud83c\udf53",
                "username": "swiaoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60456142",
                "name": "pep\u00ea, nen\u00e9m e ovidio",
                "username": "pedroovidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155647990",
                "name": "Locutor 92.5 Radio Lime\u00f1a",
                "username": "locutorlimena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460242925997154304",
                "name": "Gabriela Luiza",
                "username": "gabiluizadeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940087641114009600",
                "name": "Guima",
                "username": "guimaldinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539981139",
                "name": "Paulo Chagas",
                "username": "Pchagasvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123090607",
                "name": "Luciana Figueiredo",
                "username": "MariaLuFSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169943653596499969",
                "name": "Dudu Dutra \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "duduuu23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1500994911608442882",
                "name": "Esp\u00edrito Santo",
                "username": "Capixabandoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402408532335542281",
                "name": "DMGPinto",
                "username": "danielmgpinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489436924586741762",
                "name": "A Ema do Planalto",
                "username": "AEmadoPlanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252651221",
                "name": "Jos\u00e9 Miguel Costa",
                "username": "JoseMFCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430668317790986246",
                "name": "Viriathus",
                "username": "ViriathusAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938692386510819329",
                "name": "Carlos Santana",
                "username": "santanacm_cmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4816540349",
                "name": "Antonio Nogueira Leite",
                "username": "al_antdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159887043",
                "name": "Eliana Moreira",
                "username": "moreiraelianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304018588446191617",
                "name": "Sandrin Levad\u00e3o ca\u00f3tico \ud83e\udd75\ud83d\ude0b",
                "username": "RatatuioBandol1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588676070177443840",
                "name": "MALLIGNA",
                "username": "mcmalligna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753706126",
                "name": "Astronomia USP Brasil",
                "username": "AstroUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311857965",
                "name": "belzinha \ud80c\udd6d",
                "username": "thatbeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255516133526028291",
                "name": "ch",
                "username": "firendesiregal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2565309643",
                "name": "Canal PratiCidade",
                "username": "CanaPratiCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111729528",
                "name": "Tiago Mariano",
                "username": "tiagomariano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585842164",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "aliceebarreto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1885943286",
                "name": "cava",
                "username": "cavalefleur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310665527908540416",
                "name": "Sarah",
                "username": "sarah_viana245",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298358781508755456",
                "name": "Piumhi Not\u00edcias",
                "username": "PiumhiNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156590028266594306",
                "name": "frescannya",
                "username": "_rannya_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468039545295757312",
                "name": "karina",
                "username": "karinaduarteog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "g1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1254434162645360640",
                "name": "Jo\u00e3o Albino",
                "username": "arierom1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596104658828894208",
                "name": "GRUPO D",
                "username": "equipe4_grupoD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873670105",
                "name": "ph por favor",
                "username": "phcasual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1672120519",
                "name": "Claudio Costa Lima",
                "username": "cclpositive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892290499",
                "name": "Olavo de Carvalho",
                "username": "opropriolavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594433601063501824",
                "name": "N\u00e9o Correia Ca\u00e7a Viagens",
                "username": "CacaViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479595778712735755",
                "name": "TV Pessegueiros",
                "username": "TVPessegueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456351040190795776",
                "name": "Canta, meu sabi\u00e1, voa, meu sabi\u00e1",
                "username": "GeaneNa23086174",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820996558611214337",
                "name": "Esperan\u00e7a Alvinegra \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "bssjtimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302052160",
                "name": "MARCUS ABREU",
                "username": "MarcoloroAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305266207",
                "name": "RJSports",
                "username": "RJSports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463149576785960970",
                "name": "Rodolfo Aziliero Duda",
                "username": "RAD081988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259232971623718913",
                "name": "simone.",
                "username": "01lyrae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912488387055116288",
                "name": "\u0a48\u2729\u2027\u208a",
                "username": "stsrfwllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39401766",
                "name": "Cybele Fiorotti",
                "username": "CyFiorotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440656640399663113",
                "name": "Luciano Giuseppe",
                "username": "LucianoGiusepp4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714564515661225988",
                "name": "Luis Pi\u00f1a",
                "username": "LAntonioGomezP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844338704869142528",
                "name": "brendinha",
                "username": "mascarenhasBRe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914885311943122944",
                "name": "ivo holanda (par\u00f3dia)",
                "username": "xeilmel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110893910",
                "name": "Matheus Pena",
                "username": "theupena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023019878066933760",
                "name": "Fabiano FB",
                "username": "MorenoAlto09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1504576549214957571",
                "name": "isa!",
                "username": "drunkyuhyun1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030096208302428160",
                "name": "comer, rezar e amar 2023",
                "username": "narsipereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559884384",
                "name": "Eder Zanetti",
                "username": "ederzanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3402088643",
                "name": "Rotary Distrito 4521",
                "username": "Rotary4521",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454655828",
                "name": "clarisa",
                "username": "clariisasantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388911506",
                "name": "Harper's Bazaar",
                "username": "BazaarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306271212801331200",
                "name": "(L\u00e1)",
                "username": "vemconcurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22300717",
                "name": "Bernhard J. Smid",
                "username": "BSmid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323052099",
                "name": "China Hoje",
                "username": "ChinaHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45844720",
                "name": "Pedro Maciel\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83e\udd91\ud83e\udd91",
                "username": "pedroamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962309493",
                "name": "SuoViaggio 1\u00ba Market Place de Turismo",
                "username": "suoviaggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185403325040214016",
                "name": "Jo\u00e3o Andrade",
                "username": "JooAndr05450416",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253183357711790080",
                "name": "Terra Brasil Not\u00edcias",
                "username": "TerraBrasilnot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420488659166535686",
                "name": "S\u00e3o Paulo Turismo",
                "username": "turismoemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469595651",
                "name": "P.R.O.M.O.S.",
                "username": "apocs99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255312763582386176",
                "name": "brizola do fim do mundo",
                "username": "vnbarros4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926110549414465537",
                "name": "O Camarada",
                "username": "Geringonco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339064364",
                "name": "helena sampaio",
                "username": "maria11terra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113848674122174464",
                "name": "Lazarilho de Tormes",
                "username": "DeLazarilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124222572",
                "name": "Hornis Fran\u00e7a G Rosa",
                "username": "hornisfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292313362018308096",
                "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "ventosdeagosto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902547744",
                "name": "polaxeca",
                "username": "fefepper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361423082423017474",
                "name": "Aroldo Mur\u00e1 G. Haygert",
                "username": "aroldomura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263202020",
                "name": "Arley Londo\u00f1o H.",
                "username": "arleylondonoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62112879",
                "name": "Reginaldo Ribeiro Adestrador Rio",
                "username": "Regis_AdestraRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923397967",
                "name": "Claudio Dantas",
                "username": "claudioedantas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18112874",
                "name": "Jos\u00e9 Fucs",
                "username": "josefucs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49157877",
                "name": "Antonio Cohen Filho",
                "username": "accohenfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598449748",
                "name": "PM Ambiental - SP",
                "username": "PMAmbientalSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129859726899122177",
                "name": "Marco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Marco01696871",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82271629",
                "name": "Carlos Jordy 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "carlosjordy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "797542538760638464",
                "name": "Higino",
                "username": "higinoteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082418968449683457",
                "name": "Candida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "CandidaCe85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423642097576554497",
                "name": "mar sol e liberdade \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1e\ud83d\udd25\u26f5\u264e",
                "username": "Mar19985645",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055536916358152192",
                "name": "Cleber Pavesi",
                "username": "cleberbar01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384600663",
                "name": "Carlos de Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe",
                "username": "cabarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039708652024811520",
                "name": "Hist\u00f3ria em Destaque",
                "username": "HistEmDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257494646244225026",
                "name": "A Seguir: Niter\u00f3i",
                "username": "aseguirniteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1191055806084591616",
                "name": "St\u00e9fany Nogueira \ud83c\udf40\u2764",
                "username": "ster__santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19786154",
                "name": "Pri \ud83d\udcd6",
                "username": "priscillinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318649270",
                "name": "Cidade Alerta",
                "username": "cidadealerta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "921344216948756481",
                "name": "PlayPlus",
                "username": "SigaPlayPlus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1584804767712288770",
                "name": "FALC\u00c3O",
                "username": "luisman28169351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4796154928",
                "name": "Triste",
                "username": "LivinnyGoncalve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8497252",
                "name": "EuSouWilson | On Vacation",
                "username": "eusouwilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053095642334195712",
                "name": "ju\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "jufmjules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519160869082607617",
                "name": "tuca",
                "username": "tucabr54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420366046276489223",
                "name": "Viva S\u00e3o Paulo Dicas",
                "username": "VivaSPDicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782602299",
                "name": "rata de coffeebreak",
                "username": "realNathao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027747526601043969",
                "name": "Adriana \ud83d\udd3a",
                "username": "Adriana87753729",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561801936420184064",
                "name": "Orbi",
                "username": "orbi_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748207086824210433",
                "name": "FAO Brasil",
                "username": "FAOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257727892",
                "name": "Embrapa",
                "username": "embrapa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311157473",
                "name": "Gabriel Nogueira",
                "username": "biel_87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520461989474189312",
                "name": "Osmar Heringer",
                "username": "HeringerOsmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159107278",
                "name": "Adiilson SP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "adilsonesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453036995312246787",
                "name": "Gazeta24h",
                "username": "Gazeta24br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87439395",
                "name": "Numancia",
                "username": "im_just_a_raven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "906971822364790786",
                "name": "amigo do sono",
                "username": "marridre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69568882",
                "name": "leo medeiros",
                "username": "mederovsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980216034815827968",
                "name": "portalrbn",
                "username": "portalrbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82086393",
                "name": "UFPA",
                "username": "UFPA_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132288188",
                "name": "Vin\u00edcius S.",
                "username": "vsobreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73356857",
                "name": "MAR DE LIVROS Editora e Distribuidora",
                "username": "mardelivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146265569",
                "name": "Alfa Sierra",
                "username": "deaschlosser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28462524",
                "name": "Giovanna",
                "username": "giovanna_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40553987",
                "name": "R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV",
                "username": "studio877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065964061010141184",
                "name": "Jornal Bicicleta",
                "username": "JornalBicicleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42399225",
                "name": "Ag\u00eancia FAPESP",
                "username": "AgenciaFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114313800",
                "name": "GuiaHenrique",
                "username": "henriqueitapevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875784429",
                "name": "Xabier LimiadGard\u00f3n",
                "username": "Lixabier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564386486912434176",
                "name": "\ud83d\udea8Not\u00edcias Rio N.t S.G \ud83d\udea8",
                "username": "NotciasRio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842791606063456256",
                "name": "M\u0489 A\u0489 T\u0489 H\u0489 E\u0489 U\u0489 S\u0489",
                "username": "matheuszin1622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859335534",
                "name": "Morena\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "_VicHelena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118767132",
                "name": "Claudemir Pereira",
                "username": "claudemirpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636490356",
                "name": "joao paulo madureira",
                "username": "joaopaulomhc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436317417",
                "name": "Malon Vinicius",
                "username": "MalonVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185478308",
                "name": "\u0422hiago Oliveira",
                "username": "Thiiaago19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331304804908486662",
                "name": "Fred Ribeiro",
                "username": "fredfrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1570795928969269248",
                "name": "Helena Ballot",
                "username": "helena_ballot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809738192966610949",
                "name": "Cassia. Princesa n\u00e3o, mulher de luta!",
                "username": "cassiarsantos01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263608997858377728",
                "name": "doze em ponto",
                "username": "mmeianooite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249440879242129409",
                "name": "oLevi",
                "username": "O_Levi73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362726051504390144",
                "name": "Ol\u00e1 mundo! \ud83d\udea9",
                "username": "OlaMundoIndica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139006440",
                "name": "Blog de Niter\u00f3i",
                "username": "BlogNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430296291469365263",
                "name": "Patriot\u00e1rio de porta de quartel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "patriotalucido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804351498461335552",
                "name": "Tatiana Wellausen",
                "username": "t_wellausen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75264300",
                "name": "Kim D. Paim",
                "username": "kimpaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188405167",
                "name": "V\u00edviane M P Gomes",
                "username": "vmpgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633259617",
                "name": "Guilherme Fonseca \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \ud83d\udc14\u2b50",
                "username": "guilherme_fons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021183346058170369",
                "name": "Felipe Fernandes",
                "username": "felipee1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887074638131593217",
                "name": "flavio william",
                "username": "flavio_harry14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206289372666060806",
                "name": "Click Araucan\u00eda",
                "username": "ClickAraucania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727939326596788224",
                "name": "sam, wangxian au! \ud83d\udccc",
                "username": "wanningwho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97472252",
                "name": "azeitona",
                "username": "azeitona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374867332779102210",
                "name": "kaioken",
                "username": "kaiiokeen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093929745669152768",
                "name": "The Investor",
                "username": "leiatheinvestor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114240336480620546",
                "name": "Yven Guimar\u00e3es",
                "username": "GuimaraesYven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379485540588871688",
                "name": "QG FATO \uea00",
                "username": "eas_info_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108592213",
                "name": "Impacto Paran\u00e1",
                "username": "impactopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436749564422365186",
                "name": "Vera Silva",
                "username": "vera8_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356663812",
                "name": "Washington Rodrigues",
                "username": "washingtonOliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69139980",
                "name": "rcwtv",
                "username": "rcw_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601300035",
                "name": "Viagora",
                "username": "PortalViagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3088008022",
                "name": "REDINFOR PER\u00da",
                "username": "redinforperu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573015663953731584",
                "name": "Richardson Alves Moura\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd79\ud83c\udfcd\ud83c\udfae\ud83d\ude99",
                "username": "Richard13560313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1585320421330673665",
                "name": "\u00c9liphas L\u00e9vi",
                "username": "EliphasLevi93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389642658872795152",
                "name": "Evandro Ricardo Foletto",
                "username": "EvandroFoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1609418345899499520",
                "name": "Central das Elei\u00e7\u00f5es",
                "username": "CentralEleicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417972370132901889",
                "name": ".",
                "username": "collorir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456655271",
                "name": "ADRA Mozambique",
                "username": "ADRAMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79727671",
                "name": "CENA JUR\u00cdDICA",
                "username": "Cenajuridicasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536854651034812416",
                "name": "Paulloofficiall",
                "username": "paulloofficiall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237851000",
                "name": "Jornal A Uni\u00e3o",
                "username": "jornalauniao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278033639465521156",
                "name": "Seja Legal com a Amaz\u00f4nia",
                "username": "SejaAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561589731",
                "name": "Manaus Pop",
                "username": "manaus_pop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108047764129230857",
                "name": "Thiago Portela",
                "username": "_thiagoportela",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1601513181423157249",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpzhml1tz1p43tvrkzq9y34scjw2gt",
        "oldest_id": "1598336348133400577",
        "result_count": 492
    }
}