{
    "data": [
        {
            "author_id": "1420403018999152641",
            "created_at": "2022-06-10T16:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535290758168727552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "37675357",
                        "start": 19,
                        "username": "Sesc_Rio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1535290758168727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fCircuito @Sesc_Rio de Corridas \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\n\nO \u2018Circuito Sesc de Corridas - Etapa PARNASO\u2019, acontecer\u00e1 neste domingo (12/6), no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Soberbo.\n\n\ud83d\udd56 O evento ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 7h. \n\n\u2705 Saiba mais em: \nhttps://t.co/BURDNwDSzD\n\n#EuAmoTer\u00ea\u2665\ufe0f https://t.co/74mfz6zfpg"
        },
        {
            "author_id": "1108123393864462337",
            "created_at": "2022-06-10T15:37:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535285155593695232"
            ],
            "id": "1535285155593695232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal lan\u00e7a edital para concess\u00e3o de explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Humait\u00e1 - https://t.co/WtsNzEmMzN #18horas https://t.co/VuRN0ecZVD"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-10T15:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535283966281777152"
            ],
            "id": "1535283966281777152",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 19,79 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-10T15:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535283965354909696"
            ],
            "id": "1535283965354909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 31 de maio de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 2,16 km\u00b2, acumulando 8 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1379347717856632837",
            "created_at": "2022-06-10T15:28:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535282870952116224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "435430088",
                        "start": 0,
                        "username": "soulsalvaje"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "19836737",
                        "start": 13,
                        "username": "harpias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1535282870952116224",
            "in_reply_to_user_id": "435430088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soulsalvaje @harpias Tem um parque Nacional l\u00e1 que quebraria o galho. Everglades, o nome."
        },
        {
            "author_id": "1420403018999152641",
            "created_at": "2022-06-10T15:28:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535282817499910145"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1535282817499910145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Teres\u00f3polis, a Capital do Montanhismo, ter\u00e1 a Abertura de Montanha 2022 no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!\n\nA ATM 2022 \u00e9 um evento gratuito e contar\u00e1 com shows, atividades culturais e esportivas na promo\u00e7\u00e3o de Teres\u00f3polis como destino do ecoturismo.\n\n#EuAmoTer\u00ea\u2665\ufe0f https://t.co/io5cVfqz2J"
        },
        {
            "author_id": "1292843464175091714",
            "created_at": "2022-06-10T15:15:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535279410630238210"
            ],
            "id": "1535279410630238210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mesquita trabalha para melhorar sua pontua\u00e7\u00e3o no ICMS Ecol\u00f3gico!\n\nPara isso, s\u00e3o realizadas a\u00e7\u00f5es de manuten\u00e7\u00e3o da \u00e1rea verde e preserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do munic\u00edpio, como \u00e9 o caso dos plantios de mudas na \u00e1rea urbana, feitos pela Subsecretaria de Meio Ambiente. https://t.co/sVRlKENXl1"
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-06-10T15:08:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535277824243904513"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1535277824243904513",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra foto interessante dessa \u00e9poca: essa cachoeira ficava dentro do Parque Municipal. Pois \u00e9, dava para tomar banho de cachoeira dentro do parque. https://t.co/iz6t7CVH0b"
        },
        {
            "author_id": "52176846",
            "created_at": "2022-06-10T15:03:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535276456657436672"
            ],
            "id": "1535276456657436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende um dos maiores desmatadores da Amaz\u00f4nia. O fazendeiro Geraldo de Oliveira \u00e9 acusado de incendiar mais de 6 mil hectares de floresta em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #G1PA https://t.co/vw2rZ7RQC0"
        },
        {
            "author_id": "1133056733683879937",
            "created_at": "2022-06-10T15:02:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535276302277681153"
            ],
            "id": "1535276302277681153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jornalista em area protegida e com diversos conflitos do tr\u00e1fico  e garimpo. \nMuito inteligente. https://t.co/12lBlYNx6d"
        },
        {
            "author_id": "92318588",
            "created_at": "2022-06-10T15:01:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535276014934401024"
            ],
            "id": "1535276014934401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentado em Rio Preto o acordo de preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/B29huYJtM8 #RecordTVRioPreto https://t.co/u2f0sBjfrJ"
        },
        {
            "author_id": "129927156",
            "created_at": "2022-06-10T15:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535276008965799937"
            ],
            "id": "1535276008965799937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrutura ter\u00e1 280 metros quadrados na \u00e1rea da floresta do Noroeste paulista\n\nhttps://t.co/FhgX2Ok01E"
        },
        {
            "author_id": "90931240",
            "created_at": "2022-06-10T14:50:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535273264355868672"
            ],
            "id": "1535273264355868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8Pol\u00edcia Ambiental encontra f\u00e1brica de armas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia. \ud83d\udc49 Leia a mat\u00e9ria completa: https://t.co/oLRkKeh4cO https://t.co/tUvAQMvRe6"
        },
        {
            "author_id": "1503769638974500875",
            "created_at": "2022-06-10T14:19:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535265459980816384"
            ],
            "id": "1535265459980816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Ch\u00e1cara Baronesa https://t.co/VB7Dua3lrf"
        },
        {
            "author_id": "82953728",
            "created_at": "2022-06-10T14:08:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535262666637422598"
            ],
            "id": "1535262666637422598",
            "in_reply_to_user_id": "82953728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semanadomeioambiente Al\u00e9m do Plano de Manejo, foi apresentado ainda o projeto de zoneamento do Parque Municipal do Poxim, com programa de gest\u00e3o voltados para Conhecimento, Uso P\u00fablico, Manejo de Meio Ambiente e Operacionaliza\u00e7\u00e3o ( administra\u00e7\u00e3o da infraestrutura e equipamentos)"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2022-06-10T13:35:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535254441221300226"
            ],
            "id": "1535254441221300226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Tocantins assinou o Termo de Compromisso com comunidades quilombolas e MPF para desenvolvimento sustent\u00e1vel do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. \ud83d\udcc4\u270d\ufe0f\u2705\n\nO objetivo \u00e9 estabelecer regras de conviv\u00eancia entre comunidades e o PEJ. \ud83e\udd1d Entenda: https://t.co/jKkIkUSU8C https://t.co/rmgspRZXr3"
        },
        {
            "author_id": "2785727393",
            "created_at": "2022-06-10T13:32:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535253541652144131"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1651117,
                        -19.9775603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1535253541652144131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/uIdqiZSQvM"
        },
        {
            "author_id": "1090291692744466433",
            "created_at": "2022-06-10T13:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535252995822211072"
            ],
            "id": "1535252995822211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Governo avan\u00e7a em PPI da Floresta Nacional de Humait\u00e1 (AM); \u00e9 a 1\u00aa floresta p\u00fablica federal a ser concessionada no estado do Amazonas\n\nhttps://t.co/QYalJSVTnd"
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2022-06-10T13:19:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535250234313519104"
            ],
            "id": "1535250234313519104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40 ANOS: Floresta Nacional de Humait\u00e1 dever\u00e1 ser gerida por empresa privada - https://t.co/gL0hyucSU5 https://t.co/CADCxeWaOn"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2022-06-10T13:16:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535249517393723394"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1535249517393723394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CAVERNAS DO PERUA\u00c7U (PARQUES NACIONAIS) https://t.co/8ZvYiFXbWs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "364600736",
            "created_at": "2022-06-10T13:01:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535245696349126656"
            ],
            "id": "1535245696349126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo avan\u00e7a em PPI da Floresta Nacional de Humait\u00e1 no AM\nFoto: Edson Piola/portaldoamazonas.com - Todos os Direitos Reservados\nhttps://t.co/VrIHAVa9Lu https://t.co/kY6BsL7YA5"
        },
        {
            "author_id": "1329077387301056521",
            "created_at": "2022-06-10T13:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535245484410949634"
            ],
            "id": "1535245484410949634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo avan\u00e7a em PPI da Floresta Nacional de Humait\u00e1, a primeira ser concessionada no\u00a0Amazonas https://t.co/aKaBSDJatJ"
        },
        {
            "author_id": "16425548",
            "created_at": "2022-06-10T12:41:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535240762941743104"
            ],
            "id": "1535240762941743104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 visitei o Monumento Natural das Pegadas de Dinossauro mais vezes do que as que consigo contar. \u00c9 bom ver que o espa\u00e7o est\u00e1 a ser valorizado e que as pegadas est\u00e3o hoje mais protegidas.  https://t.co/qh3pBlgHnS"
        },
        {
            "author_id": "1499822371393490946",
            "created_at": "2022-06-10T12:37:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535239777473204225"
            ],
            "id": "1535239777473204225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A redu\u00e7\u00e3o ou supress\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o somente \u00e9 permitida mediante LEI em sentido formal, nos termos do art. 225, \u00a71\u00ba, III, da CF.\nSTF, Info 896"
        },
        {
            "author_id": "1237133351586271232",
            "created_at": "2022-06-10T12:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535239103452794881"
            ],
            "id": "1535239103452794881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pensar em grande o monumento natural das pegadas de dinoss\u00e1urios da Pedreira do Galinha https://t.co/5P9mIgBPOU"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2022-06-10T12:30:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535238020991004672"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1535238020991004672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuma\u00e7a pro alto.\n#fogo #aceiro #brigadistas #br153 #br060 #incendioforestal em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/OT4brvdMCD"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2022-06-10T12:28:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535237536750215170"
            ],
            "id": "1535237536750215170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PRESS\u00c3O URBANA SOBRE UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O EM BELO HORIZONTE - MG: hist\u00f3rico, situa\u00e7\u00e3o atual e perspectivas do Parque Estadual Florestal do Jatob\u00e1\n\nhttps://t.co/w3qiLxES6I"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2022-06-10T12:28:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535237360727777280"
            ],
            "id": "1535237360727777280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo federal lan\u00e7ou o edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Humait\u00e1. \u00c9 a primeira floresta p\u00fablica federal a ser concessionada no estado do Amazonas. https://t.co/7MD30Y1urV https://t.co/CQbsK6SM3M"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-06-10T12:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535230480806821890"
            ],
            "id": "1535230480806821890",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo \u00e0 beira de um dos maiores rios do Brasil, o Rio Paraguai, a comunidade da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) Ba\u00eda Negra constatou a qualidade da \u00e1gua piorar e o rio encolher com o passar do tempo."
        },
        {
            "author_id": "1460452313412378626",
            "created_at": "2022-06-10T11:43:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535226249550995456"
            ],
            "id": "1535226249550995456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cade essa galera que chama pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2022-06-10T11:42:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535225811707518976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "328588165",
                        "start": 82,
                        "username": "ChefaodaNoticia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1535225811707518976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo avan\u00e7a em PPI da Floresta Nacional de Humait\u00e1 https://t.co/QUIUDauSzs via @ChefaodaNoticia"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-10T11:32:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535223337428783104"
            ],
            "id": "1535223337428783104",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em maio, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 19,79 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal tipo de desmatamento foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-10T11:32:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535223336950587392"
            ],
            "id": "1535223336950587392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 30 de maio de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 2,70 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 8 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-10T11:32:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535223332802396161"
            ],
            "id": "1535223332802396161",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o onde teve mais desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 (19,79 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "996032906404515841",
            "created_at": "2022-06-10T11:27:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535222203343679489"
            ],
            "id": "1535222203343679489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, em mais uma edi\u00e7\u00e3o do Conhecer Angola vamos ao Parque Nacional de Luiengue-Luiana, localizado na prov\u00edncia do Cuando-Cubango.\n\nEst\u00e3o todos prontos? Vamos \u00e0 aventura.\n\n#conhecerangolacomoBAI\n#conhecerAngola https://t.co/46yjOGeNrw"
        },
        {
            "author_id": "743137979179347969",
            "created_at": "2022-06-10T11:01:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535215595804762112"
            ],
            "id": "1535215595804762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apae de Urussanga revitaliza e amplia a sede no Parque Municipal https://t.co/QmIgfVEz9G https://t.co/LzapOMoYa0"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2022-06-10T10:58:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535214818319269890"
            ],
            "id": "1535214818319269890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo avan\u00e7a em PPI da Floresta Nacional de Humait\u00e1 https://t.co/K9UZ0bVPub"
        },
        {
            "author_id": "2180537742",
            "created_at": "2022-06-10T10:53:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535213486992769024"
            ],
            "id": "1535213486992769024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo de S\u00e3o Paulo publicou em 8 de junho, Dia Mundial dos Oceanos, o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha do Litoral Norte (APA-MLN).\n\nhttps://t.co/ViTIe4og4d https://t.co/XFkiPiLVPh"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2022-06-10T10:21:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535205539063422976"
            ],
            "id": "1535205539063422976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo avan\u00e7a em PPI da Floresta Nacional de Humait\u00e1 \nhttps://t.co/UO3Mbb0a7x\n#blogdacris #temporeal #politica #mundo #brasil #asquentes #cultura #noticia #ultimasnoticias #segurancapublica #saude #mulheres #policia #justica"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-10T10:20:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535205225384005636"
            ],
            "id": "1535205225384005636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lib\u00e9lula\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/sqpqcehAcV"
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2022-06-10T10:06:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535201742807244800"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 143,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1535201742807244800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/9iNJOazfvt\nConhece o Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia? \u00c9 incr\u00edvel! #natureza #viajar #Viajes #Turismo #RioDeJaneiro @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-06-10T09:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535198534970052608"
            ],
            "id": "1535198534970052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "113685296",
            "created_at": "2022-06-10T09:09:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535187381275480064"
            ],
            "id": "1535187381275480064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o: Pensar em grande o monumento natural das pegadas de dinoss\u00e1urios da Pedreira do Galinha https://t.co/yFNTX0kiqH"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2022-06-10T09:09:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535187379765510145"
            ],
            "id": "1535187379765510145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o: Pensar em grande o monumento natural das pegadas de dinoss\u00e1urios da Pedreira do Galinha https://t.co/2DVTiEsmfQ"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-06-10T09:08:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535187074051059712"
            ],
            "id": "1535187074051059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo avan\u00e7a em PPI da Floresta Nacional de Humait\u00e1 https://t.co/1S983RKsV3 https://t.co/p5Bi0fW3fq"
        },
        {
            "author_id": "1480952888323100682",
            "created_at": "2022-06-10T08:57:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535184424865775617"
            ],
            "id": "1535184424865775617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo avan\u00e7a em PPI da Floresta Nacional de Humait\u00e1 https://t.co/fRkM9UANUi\n\n#boletimdf #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "424921052",
            "created_at": "2022-06-10T08:18:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535174502669221888"
            ],
            "id": "1535174502669221888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural, lugar sagrado, leyenda e icono milenario el #TejodeBermiego #Quir\u00f3s #vallesdeloso #Asturias #Para\u00edsoNatural #senderismo #tradiciones #naturaleza https://t.co/xy72dP5d7q"
        },
        {
            "author_id": "320985676",
            "created_at": "2022-06-10T07:11:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535157578375872513"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "278322029",
                        "start": 2,
                        "username": "bluemarinhoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1535157578375872513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a @bluemarinhoo quando passa na porta do parque municipal https://t.co/0vGYEHD2hS"
        },
        {
            "author_id": "46490764",
            "created_at": "2022-06-10T07:04:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535155968748691456"
            ],
            "id": "1535155968748691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doa\u00e7\u00e3o privada garante mais 1,2 mil hectare de Mata Atl\u00e2ntica em parque estadual de\u00a0SP https://t.co/Sz33Yle6GB"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2022-06-10T05:37:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535134011160670208"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85325,
                        -20.42178972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1535134011160670208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/qYKSiGtvgk"
        },
        {
            "author_id": "1163940250634379264",
            "created_at": "2022-06-10T04:58:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535124219285102595"
            ],
            "id": "1535124219285102595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo avan\u00e7a em PPI da Floresta Nacional de\u00a0Humait\u00e1 https://t.co/sZF7HSK6qO"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2022-06-10T04:22:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535115231038427136"
            ],
            "id": "1535115231038427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udddeFam\u00edlias lutam na justi\u00e7a para continuarem morando dentro do Parque Nacional do Itatiaia\n\u2022ICMbio diz que moradores devem ser desapropriados; popula\u00e7\u00e3o alega que mora no local antes da reserva ser criada\nhttps://t.co/X56Lv7a5Pq"
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-06-10T02:51:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535092364343123968"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1535092364343123968",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto est\u00e1 no livro do Ab\u00edlio Barreto. Ele diz que a Afonso Pena, nessa \u00e9poca, era uma \u201corquestra de sapos\u201d. \u00c9 que por baixo da avenida est\u00e1 o c\u00f3rrego do Acaba Mundo. N\u00e3o por acaso o Parque Municipal se chamava Ch\u00e1cara do Sapo."
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2022-06-10T02:33:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535087744548053015"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1535087744548053015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero sempre #mais\u2026 \ud83d\ude1d\n.\n.\n#tbt\u2764\ufe0f #more #montanha #vista #trilha #ibitipoca em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/ZpHlzzyscW"
        },
        {
            "author_id": "1438360981265166340",
            "created_at": "2022-06-10T02:23:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535085214011396098"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1143308032929140736",
                        "start": 0,
                        "username": "luqnhs"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1216079301109522433",
                        "start": 8,
                        "username": "Paulo_Gui2020"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1205195505627750401",
                        "start": 23,
                        "username": "SAIRDomBertrand"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1249163703137841153",
                        "start": 40,
                        "username": "ProMonarquia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1535085214011396098",
            "in_reply_to_user_id": "1143308032929140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luqnhs @Paulo_Gui2020 @SAIRDomBertrand @ProMonarquia Enquanto o governo atual desmata as florestas o governo de Dom Pedro II reflorestou mais de 100 mil \u00e1rvores e criou uma das primeiras \u00e1reas reflorestadas do mundo antes mesmo at\u00e9 que o Parque Nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2022-06-10T02:16:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535083336883912746"
            ],
            "id": "1535083336883912746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo avan\u00e7a em PPI da Floresta Nacional de\u00a0Humait\u00e1 https://t.co/5HjzDCtABT"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2022-06-10T02:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535079692675428354"
            ],
            "id": "1535079692675428354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Geral Governo avan\u00e7a em PPI da Floresta Nacional de Humait\u00e1 https://t.co/GPGXE3Hc5v https://t.co/wLycO9XhEf"
        },
        {
            "author_id": "1438360981265166340",
            "created_at": "2022-06-10T01:59:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535079085197565952"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2861124004",
                        "start": 10,
                        "username": "KarinneAnderson"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1209837626",
                        "start": 27,
                        "username": "SaudenaRotina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1535079085197565952",
            "in_reply_to_user_id": "1491155021467205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ckewonii @KarinneAnderson @SaudenaRotina Enquanto o governo atual desmata as florestas o governo de Dom Pedro II reflorestou mais de 100 mil \u00e1rvores e criou uma das primeiras \u00e1reas reflorestadas do mundo antes mesmo at\u00e9 que o Parque Nacional de Yellowstone.\n\nLixo para mim \u00e9 a atual Rep\u00fablica"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2022-06-10T01:55:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535078093001572352"
            ],
            "id": "1535078093001572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental flagra \u2018f\u00e1brica de armas\u2019 dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em\u00a0Rond\u00f4nia\ufffc https://t.co/sHjtTifGeR"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2022-06-10T01:35:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535073234252611585"
            ],
            "id": "1535073234252611585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo avan\u00e7a em PPI da Floresta Nacional de\u00a0Humait\u00e1 https://t.co/RhoYoeOL0O"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2022-06-10T01:35:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535073082553024527"
            ],
            "id": "1535073082553024527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/appsHRPXTX"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-06-10T01:30:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535071879782080514"
            ],
            "id": "1535071879782080514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo avan\u00e7a em PPI da Floresta Nacional de Humait\u00e1 https://t.co/Y95kRXhcwK"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2022-06-10T01:25:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535070642860605457"
            ],
            "id": "1535070642860605457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo avan\u00e7a em PPI da Floresta Nacional de\u00a0Humait\u00e1 https://t.co/Arv84AZo2O"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2022-06-10T01:20:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535069383814422539"
            ],
            "id": "1535069383814422539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo avan\u00e7a em PPI da Floresta Nacional de\u00a0Humait\u00e1 https://t.co/aRrRxwW6hI"
        },
        {
            "author_id": "1507306438972039183",
            "created_at": "2022-06-10T01:18:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535068954816815116"
            ],
            "id": "1535068954816815116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo avan\u00e7a em PPI da Floresta Nacional de Humait\u00e1 https://t.co/pisbndeEd1"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2022-06-10T01:17:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535068702399406097"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85325,
                        -20.42178972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1535068702399406097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/BbaqnayAsb"
        },
        {
            "author_id": "1363958035668959236",
            "created_at": "2022-06-10T01:17:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535068531599224832"
            ],
            "id": "1535068531599224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "A reserva das Ararinhas  \u00e9\u00a0rodeada\u00a0por uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, tamb\u00e9m federal. Somam juntas 1.200 km2, cerca do dobro da \u00e1rea da capital Salvador. Na vizinhan\u00e7a das reservas, a\u00a0Voltalia\u00a0quer gerar 288 Megawatts no Complexo E\u00f3lico Serra da Borracha+ https://t.co/eM3xY9v1k1"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-06-10T01:11:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535067074170867713"
            ],
            "id": "1535067074170867713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo avan\u00e7a em PPI da Floresta Nacional de Humait\u00e1 https://t.co/d3e3CU7qn6"
        },
        {
            "author_id": "1194760541195116544",
            "created_at": "2022-06-10T00:31:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535056939045908481"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242291937979166720",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviw_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1535056939045908481",
            "in_reply_to_user_id": "1242291937979166720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviw_ Gra\u00e7as a voc\u00ea ja posso me aventurar na floresta nacional agora"
        },
        {
            "author_id": "3082003566",
            "created_at": "2022-06-09T23:59:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535049013292146688"
            ],
            "id": "1535049013292146688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "meus quadros do eclipse lunar e do parque nacional do itatiaia entraram no site \ud83e\udd7a\ud83d\udc95\n\nse voc\u00ea j\u00e1 pensou em ter uma fotinha de minha autoria na sua parede, d\u00e1 uma olhada l\u00e1: https://t.co/flMno0uNfA https://t.co/Xra6HW3pDp"
        },
        {
            "author_id": "295401472",
            "created_at": "2022-06-09T23:39:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535043905347112960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "61198788",
                        "start": 11,
                        "username": "NatuzaNery"
                    }
                ]
            },
            "id": "1535043905347112960",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GloboNews @NatuzaNery A pessoa entra em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de tamanho continental sem autoriza\u00e7\u00e3o e desaparece, a culpa \u00e9 de quem?\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "2868840231",
            "created_at": "2022-06-09T23:14:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535037665250246690"
            ],
            "id": "1535037665250246690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O pol\u00edtico mais vagabundo do Estado da Bahia. Est\u00e1 entregando o litoral baiano para ser constru\u00eddo uma cidade chinesa. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/D5Y9XQDH5U"
        },
        {
            "author_id": "958120812837507072",
            "created_at": "2022-06-09T22:45:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535030370479099919"
            ],
            "id": "1535030370479099919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira arco-\u00edris no Parque Nacional de Yosemite. https://t.co/QU9bd8yYjd"
        },
        {
            "author_id": "52183541",
            "created_at": "2022-06-09T22:25:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535025425390391296"
            ],
            "id": "1535025425390391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O fazendeiro Geraldo Daniel de Oliveira foi preso hoje em S\u00e3o F\u00e9lix do Xing\u00fa, no sul do Par\u00e1. Ele \u00e9 acusado de mandar derrubar 20 mil hectares na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Trunfo do Xingu, conhecida como fazenda Ouro Verde, que fica dentro de terra ind\u00edgena. https://t.co/4VPpaYmUFb"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2022-06-09T22:14:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535022553571336192"
            ],
            "id": "1535022553571336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/SBI4CcRFem"
        },
        {
            "author_id": "1511301828071333895",
            "created_at": "2022-06-09T21:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535017661863809042"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1175898392855293952",
                        "start": 0,
                        "username": "getouuu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1535017661863809042",
            "in_reply_to_user_id": "1175898392855293952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@getouuu parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1175898392855293952",
            "created_at": "2022-06-09T21:52:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535016899800715271"
            ],
            "id": "1535016899800715271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - na escola enquanto tiravam um cravo do meu rosto\n2 - com meus amigos\n3 - nenhum\n4 - praia das emanuelas\n5 - parque municipal \n6 - escada da escola\n7 - nenhum\n8 - sesc (selinho)\n9 - sim com vontade \n10 - boiola\n\ncomenta um \".\" que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "84680760",
            "created_at": "2022-06-09T21:43:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535014677171822610"
            ],
            "id": "1535014677171822610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal: https://t.co/me4uh61Jtq"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-09T21:33:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535012274666102809"
            ],
            "id": "1535012274666102809",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 30 pontos de fogo (32% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/xnnq2HaMUF"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2022-06-09T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1535003808421404672"
            ],
            "id": "1535003808421404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o? Aqui, n\u00e3o! \u274c\n\nA cria\u00e7\u00e3o de animais vinha provocando queimadas na vegeta\u00e7\u00e3o da nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \n\nA opera\u00e7\u00e3o aconteceu na \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) Floresta da Posse, em Senador Vasconcelos.\nhttps://t.co/NbBWjzUFFQ"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2022-06-09T20:21:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534994177225900073"
            ],
            "id": "1534994177225900073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AN\u00c1LISE QU\u00cdMICA \u2013 Alunos de qu\u00edmica do O CEEP Theodoro de Bona, em Almirante Tamandar\u00e9, tiveram uma aula diferente. Eles foram at\u00e9 o Parque Municipal Ambiental Anibal Khury onde tiveram uma aula de an\u00e1lises qu\u00edmicas aplicadas ao meio ambiente. Uma excelente iniciativa. Parab\u00e9ns. https://t.co/QFcDBXfHnR"
        },
        {
            "author_id": "1514589999081181187",
            "created_at": "2022-06-09T20:04:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534989836473581597"
            ],
            "id": "1534989836473581597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34PROJETO AMBIENTE JOVEM! Vinte alunos do 9\u00ba ano do ensino fundamental de Carapebus inscritos no Projeto Ambiente Jovem visitaram nesta quinta-feira, dia 09, o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, no bairro Lagomar, em Maca\u00e9. https://t.co/w7t4DTKnxu"
        },
        {
            "author_id": "2570410217",
            "created_at": "2022-06-09T20:03:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534989634207465475"
            ],
            "id": "1534989634207465475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Trilha Do Cerrado - Parque Estadual Da Serra Do Rola Moca https://t.co/bkFzyCla9v"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2022-06-09T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534988705575731200"
            ],
            "id": "1534988705575731200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #China aprovou um plano para estabelecer um parque nacional no Lago Qinghai, na Prov\u00edncia de Qinghai, no noroeste da China, disseram as autoridades locais.\n\nhttps://t.co/IIJ6LJrC5k https://t.co/QSdJs62cxn"
        },
        {
            "author_id": "1532748688405278727",
            "created_at": "2022-06-09T19:59:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534988482959097858"
            ],
            "id": "1534988482959097858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero algu\u00e9m pra ir comigo andar no parque municipal \ud83d\ude36 https://t.co/BFIhcpam6D"
        },
        {
            "author_id": "866770607559651329",
            "created_at": "2022-06-09T19:45:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534985167441477655"
            ],
            "id": "1534985167441477655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Fritz Plaumann promove atividades na Semana do Meio Ambiente https://t.co/armqZjJGFF"
        },
        {
            "author_id": "1484334495431991297",
            "created_at": "2022-06-09T19:44:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534984787152314369"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1534984787152314369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/vPdXgXBskV"
        },
        {
            "author_id": "1142152111725142018",
            "created_at": "2022-06-09T19:37:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534983093689499669"
            ],
            "id": "1534983093689499669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que esses dias seja de sol, eu quero correr no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "53276318",
            "created_at": "2022-06-09T19:23:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534979606385770501"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "253061062",
                        "start": 95,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 104,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534979606385770501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que belo exemplo eu flagrei no parque estadual do mendanha.. exatamente na Torre do Mendanha.\n\n@rj_inea @Prefeitura_Rio Quem pode investigar e punir os respons\u00e1veis?!\n\ud83e\uddf6 https://t.co/QKMTvDaieE"
        },
        {
            "author_id": "1484334495431991297",
            "created_at": "2022-06-09T19:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534978960043323392"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1534978960043323392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/5xy1u1UQPX"
        },
        {
            "author_id": "1085921706198401024",
            "created_at": "2022-06-09T19:06:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534975123857481728"
            ],
            "id": "1534975123857481728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f O Parque Nacional Monte Roraima abriga uma biodiversidade t\u00edpica da regi\u00e3o amaz\u00f4nica. \n\nCom quase 3 mil metros de altura, atrai milhares de turistas do mundo todo. Sem d\u00favida, \u00e9 um contacto \u00fanico com a natureza. https://t.co/FZr9y4A5NT"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-06-09T18:36:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534967656306069525"
            ],
            "id": "1534967656306069525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#NenhumHectareaMenos \n\nCampanha da comunidade em defesa do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \n\n\ud83c\udf9e\ufe0f1\u00b0 V\u00eddeo: Entrevista com Nenzinha.\n\nJUNTOS SOMOS MAIS FORTES \ud83d\udc9a\n\n#parquenacionaldachapadadosveadeiros\n#soschapadadosveadeiros\n#cerrado #salveocerrado  #pncv\n#parquesnacionais https://t.co/xj3mrgmmkD"
        },
        {
            "author_id": "967778369671716864",
            "created_at": "2022-06-09T18:34:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534967170765053953"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "328083907",
                        "start": 0,
                        "username": "emputecidda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534967170765053953",
            "in_reply_to_user_id": "328083907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@emputecidda Vai para o parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2022-06-09T18:32:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534966581012357120"
            ],
            "id": "1534966581012357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental flagra \u2018f\u00e1brica de armas\u2019 dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em\u00a0Rond\u00f4nia https://t.co/Bun4ZlcDz2"
        },
        {
            "author_id": "1438360981265166340",
            "created_at": "2022-06-09T18:15:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534962347743268865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "832422065974235136",
                        "start": 0,
                        "username": "Gui_go92"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "768941912124522496",
                        "start": 24,
                        "username": "duffman812"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1209837626",
                        "start": 36,
                        "username": "SaudenaRotina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534962347743268865",
            "in_reply_to_user_id": "832422065974235136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gui_go92 @andrem1978br @duffman812 @SaudenaRotina Enquanto o governo atual desmata as florestas o governo de Dom Pedro II reflorestou mais de 100 mil \u00e1rvores e criou uma das primeiras \u00e1reas reflorestadas do mundo antes mesmo at\u00e9 que o Parque Nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2022-06-09T18:04:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534959747278983178"
            ],
            "id": "1534959747278983178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental flagra 'f\u00e1brica de armas' dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia ==&gt; https://t.co/J0bmh0vEaQ #g1RO"
        },
        {
            "author_id": "1438360981265166340",
            "created_at": "2022-06-09T17:45:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534954817348567047"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1240867840531533824",
                        "start": 0,
                        "username": "fehh_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534954817348567047",
            "in_reply_to_user_id": "1240867840531533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fehh_1 No Brasil funcionava,Enquanto o governo atual desmata as florestas o governo de D.Pedro II reflorestou mais de 100 k \u00e1rvores e criou uma das primeiras \u00e1reas reflorestadas do mundo antes mesmo at\u00e9 que o Parque Nacional de Yellowstone, Brasil estava crescendo economicamente tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "971466933148282881",
            "created_at": "2022-06-09T17:42:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534954060884975617"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1510726327338479618",
                        "start": 0,
                        "username": "marceloabmcelao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534954060884975617",
            "in_reply_to_user_id": "1510726327338479618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marceloabmcelao N\u00e3o. Foi no Parque estadual do Rio Preto."
        },
        {
            "author_id": "1438360981265166340",
            "created_at": "2022-06-09T17:29:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534950835972714497"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1013952856129441792",
                        "start": 0,
                        "username": "anapatriciamg"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "56301315",
                        "start": 15,
                        "username": "ValneySena"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1205195505627750401",
                        "start": 27,
                        "username": "SAIRDomBertrand"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534950835972714497",
            "in_reply_to_user_id": "1013952856129441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anapatriciamg @ValneySena @SAIRDomBertrand Enquanto o governo atual desmata as florestas o governo de Dom Pedro II reflorestou mais de 100 mil \u00e1rvores e criou uma das primeiras \u00e1reas reflorestadas do mundo antes mesmo at\u00e9 que o Parque Nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "1445375973747220485",
            "created_at": "2022-06-09T17:16:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534947590390829057"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1054726240723189760",
                        "start": 0,
                        "username": "ducavendish"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534947590390829057",
            "in_reply_to_user_id": "1054726240723189760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ducavendish Agora h\u00e1 pouco o governador da Florida destinou US$ 1.2 Bilh\u00f5es para preservar o Everglades, parque nacional na Florida cuja a \u00e1rea \u00e9 insignificante perto da Amaz\u00f4nia. Biden doar US$ 1.2 milh\u00f5es pra conservar a Amaz\u00f4nia? \u00c9 simplesmente um deboche."
        },
        {
            "author_id": "781782871946170368",
            "created_at": "2022-06-09T16:58:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534943040556744704"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1250415659760017408",
                        "start": 7,
                        "username": "Conservadora191"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534943040556744704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a @Conservadora191, que perguntou: Na Fran\u00e7a (dez/2021) o parque nacional contava com 246 r\u00e9servas, cobrindo + de 54 000 hectares em florestas da metropole e+ des 86 000 hectares nos departamentos de Outre-mer (Antilhas, etc...)"
        },
        {
            "author_id": "1438360981265166340",
            "created_at": "2022-06-09T16:58:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534942949846417414"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1018822783835541504",
                        "start": 0,
                        "username": "andrefellipecc"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1317975701652447232",
                        "start": 16,
                        "username": "kclaurx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534942949846417414",
            "in_reply_to_user_id": "1018822783835541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrefellipecc @kclaurx Enquanto o governo atual desmata as florestas o governo de Dom Pedro II reflorestou mais de 100 mil \u00e1rvores e criou uma das primeiras \u00e1reas reflorestadas do mundo antes mesmo at\u00e9 que o Parque Nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "214599540",
            "created_at": "2022-06-09T16:42:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534938933511036932"
            ],
            "id": "1534938933511036932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1\u00a1SENDEROS DE NORTEAM\u00c9RICA!!\n\nParque nacional Acadia https://t.co/WqZOnUBXBb"
        },
        {
            "author_id": "1510804100086173700",
            "created_at": "2022-06-09T16:40:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534938508460171266"
            ],
            "id": "1534938508460171266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT\n\nUm amor por esse dia t\u00e3o especial na live, promovida pelo @manaussolidaria, \"Ao Idoso com Carinho\".  O Parque Municipal do Idoso, Funda\u00e7\u00e3o Dr. Thomas foi o espa\u00e7o usado para fzr essa homenagem t\u00e3o honrosa em comemora\u00e7\u00e3o ao dia dessas pessoas t\u00e3o fant\u00e1sticas nas nossas vidas https://t.co/Ktxxekm3TA"
        },
        {
            "author_id": "214599540",
            "created_at": "2022-06-09T16:40:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534938430626582528"
            ],
            "id": "1534938430626582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00a1\u00a1SENDEROS DE NORTEAM\u00c9RICA!!\n\nParque nacional de Katmai https://t.co/s4jPdLOj4t"
        },
        {
            "author_id": "214599540",
            "created_at": "2022-06-09T16:39:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534938242272870402"
            ],
            "id": "1534938242272870402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00a1\u00a1SENDEROS DE NORTEAM\u00c9RICA!!\n\nParque nacional de los fiordos de Kenai https://t.co/0fKZ4XhWcf"
        },
        {
            "author_id": "1438360981265166340",
            "created_at": "2022-06-09T16:31:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534936145552883714"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "161332526",
                        "start": 0,
                        "username": "zan_assumpcao"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "821839809266192385",
                        "start": 15,
                        "username": "monarq_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534936145552883714",
            "in_reply_to_user_id": "161332526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zan_assumpcao @monarq_brasil Enquanto o governo atual desmata as florestas o governo de Dom Pedro II reflorestou mais de 100 mil \u00e1rvores e criou uma das primeiras \u00e1reas reflorestadas do mundo antes mesmo at\u00e9 que o Parque Nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "556214908",
            "created_at": "2022-06-09T16:25:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534934775051468802"
            ],
            "id": "1534934775051468802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decidi q TODA semana eu vou dar uma passadinha no parque municipal. Ficar um tempinho l\u00e1 lendo meu livro, ouvindo m\u00fasica, tomando solzinho gostoso, talvez chupar um picol\u00e9... Vai ser 10/10"
        },
        {
            "author_id": "2153224742",
            "created_at": "2022-06-09T16:20:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534933381569552385"
            ],
            "id": "1534933381569552385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Floresta da Posse."
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2022-06-09T16:17:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534932582806208512"
            ],
            "id": "1534932582806208512",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc14\ud835\udc12-\ud835\udfcf\ud835\udfd2\nCome\u00e7ando na entrada leste do Parque Nacional de Yellowstone est\u00e1 a US Route 14, uma das rodovias originais dos Estados Unidos de 1926! https://t.co/jE4MkOF6mh"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2022-06-09T16:16:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534932572396048384"
            ],
            "id": "1534932572396048384",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cody tamb\u00e9m \u00e9 conhecida por ser a porta de entrada para o Parque Nacional de Yellowstone. Localizado a 52 milhas da entrada leste do primeiro parque nacional do pa\u00eds, o que nos leva ao nosso pr\u00f3ximo t\u00f3pico..."
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-06-09T16:08:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534930390720270342"
            ],
            "id": "1534930390720270342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo do Tocantins assina Termo de Compromisso com comunidades quilombolas e MPF para desenvolvimento sustent\u00e1vel\u00a0do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/HDgDeugn0Q https://t.co/UJV9YJNNCP"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2022-06-09T16:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534929564106838016"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "76715426",
                        "start": 140,
                        "username": "EstadaoSaoPaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534929564106838016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MATA ATL\u00c2NTICA PRESERVADA \ud83c\udf33\ud83c\udf31\n\nDoa\u00e7\u00e3o privada garante mais 1,2 mil hectare de floresta em parque estadual de SP\nhttps://t.co/eiJ4Gi8sI4 -via @EstadaoSaoPaulo"
        },
        {
            "author_id": "1311370839489761280",
            "created_at": "2022-06-09T16:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534928307657007104"
            ],
            "id": "1534928307657007104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es foram realizadas na praia da Imbetiba e no Parque Municipal Restinga do Barreto, ao longo desta quarta-feira.#errejotanoticias\nSaiba mais:\nhttps://t.co/4Qb7Yat8RH"
        },
        {
            "author_id": "1519307664852934656",
            "created_at": "2022-06-09T15:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534920391025639424"
            ],
            "id": "1534920391025639424",
            "in_reply_to_user_id": "1519307664852934656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Do Biribiri https://t.co/jAh9e3PBNB"
        },
        {
            "author_id": "873276384336117764",
            "created_at": "2022-06-09T15:27:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534920016629583873"
            ],
            "id": "1534920016629583873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando seriamente em faltar no curso de tarde amanh\u00e3 e ficar vegetando no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1519307664852934656",
            "created_at": "2022-06-09T15:25:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534919532757798913"
            ],
            "id": "1534919532757798913",
            "in_reply_to_user_id": "1519307664852934656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Do Biribiri https://t.co/frOcQOH9jv"
        },
        {
            "author_id": "114474390",
            "created_at": "2022-06-09T15:19:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534918053317816323"
            ],
            "id": "1534918053317816323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o em Campinas, dentro de uma \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, resgata o 'velho' piquenique\n https://t.co/WgZJgkVr0p"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2022-06-09T14:49:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534910542455918594"
            ],
            "id": "1534910542455918594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental ocorreu em Lauro de Freitas, na regi\u00e3o metropolitana de Salvador https://t.co/A9oQjKC1W0 #g1 #g1ba"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2022-06-09T14:40:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534908234598957057"
            ],
            "id": "1534908234598957057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta quinta, 9, acontece em Mateiros a VII reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Jalap\u00e3o e  XV reuni\u00e3o do Conselho do Parque Estadual do Jalap\u00e3o (COPEJ).\n\n\u270d\ud83c\udffd Novos conselheiros tomaram posse para o bi\u00eanio 2022-2024. https://t.co/dxt86f7lHF"
        },
        {
            "author_id": "220424501",
            "created_at": "2022-06-09T14:02:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534898791073075203"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "78922684",
                        "start": 73,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534898791073075203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou, alguem ta ligado como ta funcionando a entrada no parque municipal ? @prefeiturabh ?"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2022-06-09T13:56:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534897281094275074"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "3447433377",
                        "start": 11,
                        "username": "LivMundi"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "758825608822398976",
                        "start": 239,
                        "username": "mlrheingantz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534897281094275074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O festival @LivMundi chega ao Parque Lage, que faz parte aqui do Parque Nacional da Tijuca, agora nos dias 11 e 12/6. \n\nHaver\u00e1 atividades para toda a fam\u00edlia! Para saber mais informa\u00e7\u00f5es, acesse https://t.co/koIwDPZiWO e participe!\n\nFoto: @mlrheingantz https://t.co/3DewqUt8iJ"
        },
        {
            "author_id": "132158674",
            "created_at": "2022-06-09T13:56:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534897191231361025"
            ],
            "id": "1534897191231361025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva\u00a0Biol\u00f3gica? https://t.co/37v1Om8RR4"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-06-09T13:52:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534896293633572867"
            ],
            "id": "1534896293633572867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto vai restaurar 164 hectares do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/sOVzZ32RwW"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2022-06-09T13:44:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534894153645051908"
            ],
            "id": "1534894153645051908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o #Patrim\u00f4nioMundial\nParque Nacional Serra da Capivara\n\nMuitos dos numerosos abrigos rochosos no Parque Nacional da Serra da Capivara s\u00e3o decorados com pinturas rupestres, algumas com mais de 25 mil anos. https://t.co/LTZpUn6WFy"
        },
        {
            "author_id": "570169681",
            "created_at": "2022-06-09T13:10:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534885760868007939"
            ],
            "id": "1534885760868007939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior parque nacional do Brasil re\u00fane p\u00fablico para divulgar dados sobre esp\u00e9cies da Amaz\u00f4nia | Amaz\u00f4nia Que Eu quero | G1 https://t.co/q5RQpBtQkd"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2022-06-09T13:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534883019420356615"
            ],
            "id": "1534883019420356615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha em Fortaleza recebe a\u00e7\u00e3o de retirada de armadilhas de pesca\n\nhttps://t.co/oTd7UjdGFV"
        },
        {
            "author_id": "21652034",
            "created_at": "2022-06-09T12:36:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534876988242001921"
            ],
            "id": "1534876988242001921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ostras frescas direto da Reserva extrativista Mandira.\nVenha conhecer e saborear o pastel de ostras.\nRestaubar Ostra e Cataia\nEstrada do Ariri km 11, Bairro Mandira, Cananeia, SP\n+55 (13) 99763-1056 https://t.co/U3zYxqszEA"
        },
        {
            "author_id": "1384159556473815054",
            "created_at": "2022-06-09T12:12:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534870927506292738"
            ],
            "id": "1534870927506292738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tbt da nossa caminhada de domingo no Parque das Copa\u00edbas! \nEm comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial do Meio Ambiente (5 de junho), nossos educadores ambientais reuniram cerca de 40 pessoas para uma caminhada na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/z1TYhkr1Qt"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-06-09T12:05:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534869220646957057"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1527696515107790848",
                        "start": 0,
                        "username": "rozeli_maya"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "43347078",
                        "start": 13,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534869220646957057",
            "in_reply_to_user_id": "1527696515107790848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rozeli_maya @sosma H\u00e1 50, 100 anos, o Paran\u00e1 e o Brasil ainda tinham uma cobertura florestal significativa. Hoje, resta APENAS o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Uma ilha verde para esp\u00e9cies em amea\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o. Uma floresta que garante a \u00e1gua da sua torneira. Quer que ela seque? Apoie a estrada! https://t.co/v5U5U6Ll3X"
        },
        {
            "author_id": "1354774505617502210",
            "created_at": "2022-06-09T12:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534867912929882112"
            ],
            "id": "1534867912929882112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba voc\u00ea pode fazer passeios de caminh\u00e3o, caminhonete barco. Pode fazer trilhas pelas lagoas, alugar um caiaque e aproveitar o contato com a natureza.\n\n\ud83d\udcf8 @jurubatibaturismo\n\n#visitmacae #vempramacae #euamomacae #turismorj #turismomacaerj https://t.co/Eu8XdcKIAP"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-09T11:59:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534867796408078337"
            ],
            "id": "1534867796408078337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/jR1JxkpYNX"
        },
        {
            "author_id": "28675047",
            "created_at": "2022-06-09T11:28:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534860104893403137"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1294015898114809862",
                        "start": 0,
                        "username": "ChavesNiebuhr"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "42593930",
                        "start": 15,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "25029808",
                        "start": 26,
                        "username": "guilherme_amado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534860104893403137",
            "in_reply_to_user_id": "1294015898114809862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChavesNiebuhr @andretrig @guilherme_amado O que ele falou e como vc interpretou s\u00e3o coisas separadas por um abismo. \"O que quisermos\" \u00e9 institucional, n\u00e3o inclui fazer vista grossa pra garimpo ilegal em \u00e1rea protegida nem desmontar o \u00f3rg\u00e3o que fiscaliza isso. E sinceramente, manda um DiCaprio e diz que n\u00e3o tem lado?"
        },
        {
            "author_id": "1030395505",
            "created_at": "2022-06-09T11:04:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534854065154293761"
            ],
            "id": "1534854065154293761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caminhando pra cmmg2 eu simplesmente vi um homem balan\u00e7ando um gamba morto pelo rabo, amea\u00e7ando um pedestre com ele e depois tacando ele no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1105841463856893952",
            "created_at": "2022-06-09T10:44:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534848873339965441"
            ],
            "id": "1534848873339965441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A cachoeira arco-\u00edris no Parque Nacional de Yosemite, que pode ser vista por ventos fortes na hora perfeita, \u00e9 linda demais...\" https://t.co/1SnyhIqf2A"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-09T08:54:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534821147560255488"
            ],
            "id": "1534821147560255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/qT6ffzN4yK"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-09T08:54:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534821109861949440"
            ],
            "id": "1534821109861949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ITCC0G4ntM"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-09T08:53:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534821068212383744"
            ],
            "id": "1534821068212383744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RPA3pV8JOz"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-09T08:53:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534821026063962112"
            ],
            "id": "1534821026063962112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/yZY2Kow070"
        },
        {
            "author_id": "1626547188",
            "created_at": "2022-06-09T08:25:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534813949283147776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "376383294",
                        "start": 0,
                        "username": "fabianob31"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1534813949283147776",
            "in_reply_to_user_id": "376383294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabianob31 \u00c9 o parque municipal da minha cidade."
        },
        {
            "author_id": "1187382248229789701",
            "created_at": "2022-06-09T07:29:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534799805284753408"
            ],
            "id": "1534799805284753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A China aprovou um plano para estabelecer um parque nacional no Lago Qinghai, na prov\u00edncia de Qinghai, noroeste da China, informaram as autoridades locais no dia 7 de junho. https://t.co/TNezTmOFV2"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-06-09T06:33:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534785815276097536"
            ],
            "id": "1534785815276097536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "157888796",
            "created_at": "2022-06-09T05:01:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534762474959843328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1354528760545079296",
                        "start": 4,
                        "username": "umsoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534762474959843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00f4 @umsoplaneta vamos corrigir essa tradu\u00e7\u00e3o: Bis\u00e3o \u00e9 diferente de Bufalo! https://t.co/A9J3P3Ifre"
        },
        {
            "author_id": "1446944039648075777",
            "created_at": "2022-06-09T03:56:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534746147117572102"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1097073004658470913",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroRonchi2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534746147117572102",
            "in_reply_to_user_id": "1097073004658470913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PedroRonchi2 Que o diga o fiscal do IBAMA que foi exonerado t\u00e3o logo o Bolsonaro pai assumiu a presid\u00eancia. Lembrando que esse fiscal autuou o ent\u00e3o deputado Bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "16266062",
            "created_at": "2022-06-09T03:42:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534742800683741185"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "390278247",
                        "start": 11,
                        "username": "CanalOff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534742800683741185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estreia no @canaloff amanh\u00e3, 5\u00aa feira, \u00e0s 21:00, \u201cOs caminhos do Ouro\u201d da S\u00e9rie \u201cEXPEDICION\u00c1RIOS DO BRASIL\u201d. \u00c9 a verdadeira riqueza do Parque Nacional do Itatiaia, o que foi levado das Cidades Hist\u00f3ricas de MG e mergulhem de cabe\u00e7a em uma Mina de Ouro desativada! @renatoacastanho https://t.co/0F5UltXwsu"
        },
        {
            "author_id": "1467461477992914944",
            "created_at": "2022-06-09T03:00:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534732246158135297"
            ],
            "id": "1534732246158135297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/D9b6miNEU1\nParque Nacional. Fazenda. A\u00e9reo. Fazendo. O_o Cair? Rio?"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2022-06-09T03:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534732013730553858"
            ],
            "id": "1534732013730553858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A China aprovou um plano para estabelecer um parque nacional no Lago Qinghai, na Prov\u00edncia de Qinghai, no noroeste da #China, disseram as autoridades locais nesta ter\u00e7a-feira.\nhttps://t.co/28rffZ3llF https://t.co/Cbc7KQo8Ew"
        },
        {
            "author_id": "2195899634",
            "created_at": "2022-06-09T02:40:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534727038925430786"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "197491849",
                        "start": 118,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534727038925430786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lancha da Pol\u00edcia Federal de SC \u2018toca\u2019 em pedras na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo https://t.co/Y7dxRlM4MU via @ND_mais_"
        },
        {
            "author_id": "1271851007706910728",
            "created_at": "2022-06-09T02:28:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534724168700542977"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1250415659760017408",
                        "start": 0,
                        "username": "Conservadora191"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534724168700542977",
            "in_reply_to_user_id": "1250415659760017408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Conservadora191 Meu DEUS parque Nacional da Amaz\u00f4nia?"
        },
        {
            "author_id": "2848434477",
            "created_at": "2022-06-09T02:19:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534721754932854784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1581828846671859713",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelbboa"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 12,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534721754932854784",
            "in_reply_to_user_id": "2159646294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelbboa @RomeuZema Ele precisa explicar como o Secretario de Meio Ambiente colocou a mulher dele e prima de minerador para liberar minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e que benef\u00edcios fiscais arrumou para colocar uma f\u00e1brica de aeronaves na cidade onde nasceu,sem relevo e estrutura industrial!"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2022-06-09T02:06:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534718444276523009"
            ],
            "id": "1534718444276523009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lancha da Pol\u00edcia Federal de SC 'toca' em pedras na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo. #NDmais https://t.co/An3VjAIY1Z"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2022-06-09T02:06:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534718443324424194"
            ],
            "id": "1534718443324424194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lancha da Pol\u00edcia Federal de SC 'toca' em pedras na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo. #NDmais https://t.co/BqKjKEmzmh"
        },
        {
            "author_id": "49526919",
            "created_at": "2022-06-09T01:21:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534707166749270016"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "390278247",
                        "start": 11,
                        "username": "CanalOff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534707166749270016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estreia no\u00a0@canaloff\u00a0amanh\u00e3, 5\u00aa feira, \u00e0s 21:00, o Epis\u00f3dio \u201cOs caminhos do Ouro\u201d da S\u00e9rie \u201cEXPEDICION\u00c1RIOS DO BRASIL\u201d !\n\nConhe\u00e7am a verdadeira riqueza do Parque Nacional do Itatiaia, imaginem o que foi levado das Cidades Hist\u00f3ricas de Minas Gerais e merg\u2026https://t.co/CzC9mwvgJb"
        },
        {
            "author_id": "105957643",
            "created_at": "2022-06-08T23:35:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534680661059063809"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1534680661059063809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Belo Horizonte! \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d https://t.co/kqoEvkqO1o"
        },
        {
            "author_id": "1103292788920274945",
            "created_at": "2022-06-08T22:23:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534662521784778753"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "228211701",
                        "start": 16,
                        "username": "laholiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534662521784778753",
            "in_reply_to_user_id": "1001834839056797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviodamazzio @laholiva Mo\u00e7o, por que o seu tipo de passei \u00e9 regulado a ser pelo menos R$180? \u00c9 em alguma \u00e1rea protegida ou sei l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "1172592441649782784",
            "created_at": "2022-06-08T22:08:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534658663348060161"
            ],
            "id": "1534658663348060161",
            "in_reply_to_user_id": "1172592441649782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A estrada n\u00e3o \u00e9 o caminho: cartilha alerta sobre impactos de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)\" - ISA: https://t.co/CMUepzlKtF"
        },
        {
            "author_id": "1172592441649782784",
            "created_at": "2022-06-08T22:08:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534658637465112576"
            ],
            "id": "1534658637465112576",
            "in_reply_to_user_id": "1172592441649782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem cortar um parque nacional pela metade para transportar soja. N\u00e3o se trata de qualquer \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o, estamos falando de um parque que \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o natural que guarda uma das sete maravilhas...\n\n+"
        },
        {
            "author_id": "1172592441649782784",
            "created_at": "2022-06-08T22:08:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534658634298302464"
            ],
            "id": "1534658634298302464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#repost @arvoreagua via Instagram\n\nA ESTRADA N\u00c3O \u00c9 O CAMINHO - Querem dividir o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio, com a libera\u00e7\u00e3o e obras para amplia\u00e7\u00e3o de um antigo caminho fechado que \u00e9 proibido h\u00e1 mais de tr\u00eas d\u00e9cadas.\n\n+ https://t.co/cXpWnibIIP"
        },
        {
            "author_id": "1252652438571683840",
            "created_at": "2022-06-08T21:59:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534656312763621376"
            ],
            "id": "1534656312763621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Intervales - PEI, protege um dos maiores corredores ecol\u00f3gicos da Mata Atl\u00e2ntica do estado de S\u00e3o Paulo. Possuindo trilhas, cachoeiras e cavernas, o parque tamb\u00e9m abriga uma enorme riqueza de esp\u00e9cies da fauna e flora. \u26f0\ud83e\udd8b\ud83c\udf3f\n\nhttps://t.co/BZIZlNsiaE"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-08T21:33:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534649767267024898"
            ],
            "id": "1534649767267024898",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 30 pontos de fogo (32% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/2tf8Vsj0DX"
        },
        {
            "author_id": "1533901538107744256",
            "created_at": "2022-06-08T20:48:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534638494643003403"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1540016178122350592",
                        "start": 0,
                        "username": "Mapa_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 13,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534638494643003403",
            "in_reply_to_user_id": "2803613940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mapa_Brasil @ppinvestimentos #Concessao\n\nServi\u00e7o Florestal divulga edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Humait\u00e1\n\nhttps://t.co/Lu5QRIY9yY"
        },
        {
            "author_id": "186228592",
            "created_at": "2022-06-08T20:28:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534633365890027520"
            ],
            "id": "1534633365890027520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1s, preciso dizer que o Parque Municipal \u00e9 meu lugar favorito de BH. O que eu sinto quando eu vou l\u00e1 \u00e9 indescrit\u00edvel \ud83d\udc96"
        },
        {
            "author_id": "186228592",
            "created_at": "2022-06-08T20:26:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534632982916513794"
            ],
            "id": "1534632982916513794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Completamente apaixonado por essa flor que eu vi no Parque Municipal ontem.\nA geometria perfeita \ud83e\udd29 https://t.co/UOZaoqfirx"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-06-08T20:13:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534629809489334272"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1534629809489334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Z8pgR2fkc5"
        },
        {
            "author_id": "1526684573060501505",
            "created_at": "2022-06-08T20:06:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534627986699440128"
            ],
            "id": "1534627986699440128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Do Mar - N\u00facleo Padre D\u00f3ria https://t.co/hcapSkVePM"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-06-08T19:55:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534625186175234049"
            ],
            "id": "1534625186175234049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 avistada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/NWOdPDTZWv"
        },
        {
            "author_id": "1299457820375609344",
            "created_at": "2022-06-08T19:12:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534614263360274434"
            ],
            "id": "1534614263360274434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Juquery https://t.co/NavZcxU9zR"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2022-06-08T18:56:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534610424196386818"
            ],
            "id": "1534610424196386818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf0f\ud83c\udf0aO Dia Mundial dos Oceanos, comemorado neste 8 de junho, contou com programa\u00e7\u00e3o especial em Maca\u00e9. A\u00e7\u00f5es foram realizadas na praia da Imbetiba e no Parque Municipal Restinga do Barreto, ao longo desta quarta-feira. Mais: \ud83c\udf10 https://t.co/446qitzHBu.\n\n#Maca\u00e9 #ambiente #oceanos"
        },
        {
            "author_id": "196347268",
            "created_at": "2022-06-08T18:13:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534599512693555201"
            ],
            "id": "1534599512693555201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa hist\u00f3ria do jornalista gringo perdido na Amaz\u00f4nia me fez lembrar do que dia que eu me perdi na Floresta Nacional do Purus, na Amaz\u00f4nia..."
        },
        {
            "author_id": "135000459",
            "created_at": "2022-06-08T18:12:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534599384435924992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "88350084",
                        "start": 0,
                        "username": "boddinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534599384435924992",
            "in_reply_to_user_id": "88350084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@boddinha Fica no parque nacional de Chapada."
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-08T18:12:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534599196233318406"
            ],
            "id": "1534599196233318406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/CQzeW51khr"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2022-06-08T18:08:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534598186979012609"
            ],
            "id": "1534598186979012609",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No in\u00edcio, ele mesmo se encarregava de abastecer o pequeno reservat\u00f3rio. Na atualidade, o espa\u00e7o conta com quatro constru\u00e7\u00f5es instaladas pela administra\u00e7\u00e3o do parque municipal da Lagoa e abastecidas por bombas d`\u00e1gua, e se transformou em ponto de observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros."
        },
        {
            "author_id": "1416430641495805966",
            "created_at": "2022-06-08T18:07:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534598109971501058"
            ],
            "id": "1534598109971501058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial dos Oceanos, Sema divulga resultado de fiscaliza\u00e7\u00e3o na Pedra da Risca do Meio A Pedra da Risca do Meio \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha de Prote\u00e7\u00e3o Integral que fica localizada a 18 km da costa de Fortaleza \u2023 Portal Terra da Luz. https://t.co/rmY6YbfXWd"
        },
        {
            "author_id": "44502932",
            "created_at": "2022-06-08T17:44:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534592137064587266"
            ],
            "id": "1534592137064587266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O \u00e1lbum de figurinhas \"Tem Bicho no Parque?\", desenvolvido por equipe da UFMG, traz ilustra\u00e7\u00f5es e hist\u00f3rias de 10 esp\u00e9cies que vivem no Parque Estadual do Rio Doce, abrigo do maior remanescente de Mata Atl\u00e2ntica de Minas. Conhe\u00e7a a iniciativa em  https://t.co/6YVGUV5TcM https://t.co/X3rcpNRv6w"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-06-08T17:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534591402109288451"
            ],
            "id": "1534591402109288451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 3 \u2013 Mudan\u00e7as do uso da terra\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 25/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/srnKdhFit6\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2022-06-08T17:22:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534586666157068290"
            ],
            "id": "1534586666157068290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura publica decreto criando a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural ... - PJF - https://t.co/IP74kzbNp3 #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-08T17:08:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534583205197668355"
            ],
            "id": "1534583205197668355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lV4qt4gFLP"
        },
        {
            "author_id": "44677414",
            "created_at": "2022-06-08T17:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534581152601853954"
            ],
            "id": "1534581152601853954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL de CAMPOS do JORD\u00c3O - 1 dia\nConhe\u00e7a o primeiro Parque Estadual de S\u00e3o Paulo, fundado em 1.941, que abriga cen\u00e1rios incr\u00edveis e uma rica biodiversidade.\n\ud83d\udc49 Conhe\u00e7a o roteiro: https://t.co/sIxGzOyv0K https://t.co/soaPSmQzl1"
        },
        {
            "author_id": "2479861125",
            "created_at": "2022-06-08T16:57:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534580346552889345"
            ],
            "id": "1534580346552889345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Diga n\u00e3o ao PL 984/2019, que visa reabrir a Estrada do Colono \u2013 o que rasgaria ao meio uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica no meio do cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 segue sob risco de ir \u00e0 vota\u00e7\u00e3o a qualquer momento. #SemanaAntiAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "1518956412218531840",
            "created_at": "2022-06-08T16:52:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534579056850653184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "74715478",
                        "start": 0,
                        "username": "ClimaInfoNews"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "36336107",
                        "start": 15,
                        "username": "obsclima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534579056850653184",
            "in_reply_to_user_id": "74715478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClimaInfoNews @obsclima \"As propriedades privadas existentes em unidade de\nconserva\u00e7\u00e3o de dom\u00ednio p\u00fablico dever\u00e3o ser desapropriadas.\", Substitutivo... https://t.co/FkVsd6WVcL"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-08T16:50:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534578512685895686"
            ],
            "id": "1534578512685895686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/N4ucWc4h7T"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2022-06-08T16:31:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534573842479325185"
            ],
            "id": "1534573842479325185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 118,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o da ca\u00e7a, PL pra acabar com Unidade de conserva\u00e7\u00e3o, PLs que mudam o C\u00f3digo Florestal, tudo na semana do Meio Ambiente. D\u00e1 um descanso, congressistas."
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2022-06-08T16:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534567176191070208"
            ],
            "id": "1534567176191070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A China aprovou um plano para estabelecer um parque nacional no lago Qinghai, segundo autoridades locais.\n\nO Lago Qinghai, localizado na parte nordeste do Planalto Qinghai-Tibet, \u00e9 o maior lago interior de \u00e1gua salgada da China, com uma \u00e1rea de 4.625,6 km2 em 2021. https://t.co/gMfQLoUFNZ"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2022-06-08T16:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534565929891373057"
            ],
            "id": "1534565929891373057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Diga n\u00e3o ao PL 984/2019, que visa reabrir a Estrada do Colono \u2013 o que rasgaria ao meio uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica no meio do cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 segue sob risco de ir \u00e0 vota\u00e7\u00e3o a qualquer momento. #SemanaAntiAmbiental https://t.co/LtoIcFc8DM"
        },
        {
            "author_id": "1493965656898912258",
            "created_at": "2022-06-08T15:34:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534559427709263872"
            ],
            "id": "1534559427709263872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga n\u00e3o ao PL 984/2019, que visa reabrir a Estrada do Colono \u2013 o que rasgaria ao meio uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica no meio do cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 segue sob risco de ir \u00e0 vota\u00e7\u00e3o a qualquer momento. #SemanaAntiAmbiental https://t.co/4N1R4nOiSA"
        },
        {
            "author_id": "1013224980149096448",
            "created_at": "2022-06-08T15:27:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534557783680483331"
            ],
            "id": "1534557783680483331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa imagem \u00e9 do Parque Estadual do Jalap\u00e3o no Estado de Tocantins, no Brasil. A vegeta\u00e7\u00e3o no parque \u00e9 predominantemente a de cerrado ralo e a de campo limpo com veredas. https://t.co/jqz2Qsgz5K"
        },
        {
            "author_id": "1247224536724103168",
            "created_at": "2022-06-08T15:23:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534556745254768643"
            ],
            "id": "1534556745254768643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Semana Mundial do Meio Ambiente, decreto aumenta em 1,2 mil hectares a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Carlos Botelho, em Sete Barras\n\nhttps://t.co/3mkLOpOytc"
        },
        {
            "author_id": "1244684815015849989",
            "created_at": "2022-06-08T15:17:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534555184868872198"
            ],
            "id": "1534555184868872198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Palmas divulgou o in\u00edcio do processo de matr\u00edcula e avalia\u00e7\u00e3o f\u00edsica nas pessoas que participar\u00e3o das atividades do Parque Municipal da Pessoa Idosa Francisco Xavier de Oliveira.  Saiba mais em:\nhttps://t.co/AwuPcV9pOF"
        },
        {
            "author_id": "1948215044",
            "created_at": "2022-06-08T15:16:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534554895692578816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "762786918086180864",
                        "start": 161,
                        "username": "rodrigopacheco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534554895692578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BOIADA NO MEIO AMBIENTE\n\nEm manobra eleitoreira, PL 61/2013 tramita no Senado para abrir antiga Estrada do Colono, rasgando o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio. @rodrigopacheco n\u00e3o seja respons\u00e1vel por esse retrocesso!\n\n#SemanaAntiAmbiental\n#estradadocolonon\u00e3o \n#plc0612013nao"
        },
        {
            "author_id": "1948215044",
            "created_at": "2022-06-08T15:09:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534553189588025345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "62703362",
                        "start": 207,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534553189588025345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOIADA NO MEIO AMBIENTE\nPL 61/2013 tramita no Senado e significa para o Parque Nacional do Igua\u00e7u a Perda do T\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade e inser\u00e7\u00e3o na lista de Patrim\u00f4nio Mundial em Perigo da @UNESCOBrasil.\n\n#SemanaAntiAmbiental\n#estradadocolonon\u00e3o \n#plc0612013nao"
        },
        {
            "author_id": "1948215044",
            "created_at": "2022-06-08T15:05:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534552208745840644"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "73745956",
                        "start": 25,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534552208745840644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BOIADA NO MEIO AMBIENTE\n\n@alvarodias_ quer a vota\u00e7\u00e3o do PL 61/2013 no Senado para permitir RODOVIAS dentro de TODAS as unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil, come\u00e7ando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n#SemanaAntiAmbiental\n#estradadocolonon\u00e3o \n#plc0612013nao"
        },
        {
            "author_id": "1948215044",
            "created_at": "2022-06-08T15:04:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534551934371241985"
            ],
            "id": "1534551934371241985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOIADA NO MEIO AMBIENTE\n\nPL 061/2013, em tramita\u00e7\u00e3o no Senado, quer rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00faltimo ref\u00fagio de diversas esp\u00e9cies amea\u00e7adas da flora e da fauna. Estrada do Colono \u00e9 a extin\u00e7\u00e3o da on\u00e7a-pintada! \n\n#SemanaAntiAmbiental\n#estradadocolonon\u00e3o \n#plc0612013nao"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2022-06-08T15:03:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534551670977204225"
            ],
            "id": "1534551670977204225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PL 61/2013 no Senado quer permitir RODOVIAS dentro de TODAS as unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil, come\u00e7ando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ajude a parar esse retrocesso, #plc0612013nao \u274c!\n\nhttps://t.co/vY3xQmQr6Z"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-08T15:02:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534551513774927872"
            ],
            "id": "1534551513774927872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eng0C6iAN4"
        },
        {
            "author_id": "1948215044",
            "created_at": "2022-06-08T15:02:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534551331809202182"
            ],
            "id": "1534551331809202182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PL 061/2013, em tramita\u00e7\u00e3o no Senado, quer rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00faltimo ref\u00fagio de diversas esp\u00e9cies amea\u00e7adas da flora e da fauna. Estrada do Colono \u00e9 a extin\u00e7\u00e3o da on\u00e7a-pintada! #estradadocolonon\u00e3o \n\nParem a semana #SemanaAntiAmbiental!\ud83c\udd98"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2022-06-08T15:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534550827066613761"
            ],
            "id": "1534550827066613761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL 061/2013, em tramita\u00e7\u00e3o no Senado, quer rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00faltimo ref\u00fagio de diversas esp\u00e9cies amea\u00e7adas da flora e da fauna. Estrada do Colono \u00e9 a extin\u00e7\u00e3o da on\u00e7a-pintada! #estradadocolonon\u00e3o \n\nParem a semana #SemanaAntiAmbiental!\ud83c\udd98\n\nhttps://t.co/Egi7FxJ7rW"
        },
        {
            "author_id": "1948215044",
            "created_at": "2022-06-08T14:56:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534549939065339904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "762786918086180864",
                        "start": 161,
                        "username": "rodrigopacheco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534549939065339904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "BOIADA NO MEIO AMBIENTE\n\nEm manobra eleitoreira, PL 61/2013 tramita no Senado para abrir antiga Estrada do Colono, rasgando o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio. @rodrigopacheco n\u00e3o seja respons\u00e1vel por esse retrocesso!\n\n#SemanaAntiAmbiental\n#estradadocolonon\u00e3o \n#plc0612013nao"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-06-08T14:54:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534549492279783424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "73745956",
                        "start": 27,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534549492279783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "\ud83d\uded1BOIADA NO MEIO AMBIENTE\ud83d\uded1\n\n@alvarodias_ quer a vota\u00e7\u00e3o do PL 61/2013 no Senado para permitir RODOVIAS dentro de TODAS as unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil, come\u00e7ando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n#SemanaAntiAmbiental\n#estradadocolonon\u00e3o \n#plc0612013nao https://t.co/H5FdjN5Zv8"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-06-08T14:46:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534547545258708997"
            ],
            "id": "1534547545258708997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "BOIADA NO MEIO AMBIENTE: Diga n\u00e3o ao PL 984/2019, que visa reabrir a Estrada do Colono \u2013 o que rasgaria ao meio uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica no meio do cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 segue sob risco de ir \u00e0 vota\u00e7\u00e3o a qualquer momento. #SemanaAntiAmbiental https://t.co/R2p4r97w9r"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2022-06-08T14:34:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534544329783578626"
            ],
            "id": "1534544329783578626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga n\u00e3o ao PL 984/2019, que visa reabrir a Estrada do Colono \u2013 o que rasgaria ao meio uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica no meio do cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 segue sob risco de ir \u00e0 vota\u00e7\u00e3o a qualquer momento. #SemanaAntiAmbiental https://t.co/02FLnhg2Ry"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-06-08T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534543282495275009"
            ],
            "id": "1534543282495275009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por ANDERSON RODRIGUES ROCHA. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/aCbYIWn3BW"
        },
        {
            "author_id": "800871882",
            "created_at": "2022-06-08T14:23:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534541669521051650"
            ],
            "id": "1534541669521051650",
            "in_reply_to_user_id": "800871882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os resultados podem ser utilizados pelo setor pesqueiro, cientistas, legisladores e gestores, pois evidenciaram que \u00e9 urgente manejar a pesca artesanal nos recifes costeiros, bem como implementar a prote\u00e7\u00e3o integral da por\u00e7\u00e3o costeira do Parque Nacional. https://t.co/nis8iPeVEh"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2022-06-08T14:18:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534540453802033152"
            ],
            "id": "1534540453802033152",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Diga n\u00e3o ao PL 984/2019, que visa reabrir a Estrada do Colono \u2013 o que rasgaria ao meio uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica no meio do cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 segue sob risco de ir \u00e0 vota\u00e7\u00e3o a qualquer momento. #SemanaAntiAmbiental https://t.co/9lLrWDaEFQ"
        },
        {
            "author_id": "1002583295626969093",
            "created_at": "2022-06-08T14:15:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534539515242721280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1003131232786501632",
                        "start": 0,
                        "username": "beathrizzzzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534539515242721280",
            "in_reply_to_user_id": "1003131232786501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beathrizzzzz Eu ia fzr piquenique no parque municipal\nN\u00e3o tem Uber no dia pra l\u00e1 e nem bus\u00e3o \nMoio meu rol\u00ea good vibes"
        },
        {
            "author_id": "1948215044",
            "created_at": "2022-06-08T14:13:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534539017135566851"
            ],
            "id": "1534539017135566851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Diga n\u00e3o ao PL 984/2019, que visa reabrir a Estrada do Colono \u2013 o que rasgaria ao meio uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica no meio do cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 segue sob risco de ir \u00e0 vota\u00e7\u00e3o a qualquer momento. #SemanaAntiAmbiental https://t.co/T4LSInmvQS"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2022-06-08T14:13:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534539006414884866"
            ],
            "id": "1534539006414884866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga n\u00e3o ao PL 984/2019, que visa reabrir a Estrada do Colono \u2013 o que rasgaria ao meio uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica no meio do cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 segue sob risco de ir \u00e0 vota\u00e7\u00e3o a qualquer momento. #SemanaAntiAmbiental https://t.co/zh7pMknE58"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2022-06-08T14:11:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534538530319482880"
            ],
            "id": "1534538530319482880",
            "in_reply_to_user_id": "57665732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Diga n\u00e3o ao PL 984/2019, que visa reabrir a Estrada do Colono \u2013 o que rasgaria ao meio uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica no meio do cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 segue sob risco de ir \u00e0 vota\u00e7\u00e3o a qualquer momento. #SemanaAntiAmbiental https://t.co/Gy3wdRfzAs"
        },
        {
            "author_id": "333434217",
            "created_at": "2022-06-08T14:11:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534538528939552773"
            ],
            "id": "1534538528939552773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Diga n\u00e3o ao PL 984/2019, que visa reabrir a Estrada do Colono \u2013 o que rasgaria ao meio uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica no meio do cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 segue sob risco de ir \u00e0 vota\u00e7\u00e3o a qualquer momento. #SemanaAntiAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "1001251931812220928",
            "created_at": "2022-06-08T14:10:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534538382021476352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "762786918086180864",
                        "start": 162,
                        "username": "rodrigopacheco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534538382021476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "BOIADA NO MEIO AMBIENTE \n\nEm manobra eleitoreira, PL 61/2013 tramita no Senado para abrir antiga Estrada do Colono, rasgando o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio. @rodrigopacheco n\u00e3o seja respons\u00e1vel por esse retrocesso! \n\n#SemanaAntiAmbiental \n#estradadocolonon\u00e3o \n#plc0612013nao"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2022-06-08T14:07:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534537619572416520"
            ],
            "id": "1534537619572416520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Diga n\u00e3o ao PL 984/2019, que visa reabrir a Estrada do Colono \u2013 o que rasgaria ao meio uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica no meio do cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 segue sob risco de ir \u00e0 vota\u00e7\u00e3o a qualquer momento. #SemanaAntiAmbiental https://t.co/xTiSNtvO8b"
        },
        {
            "author_id": "31532189",
            "created_at": "2022-06-08T14:05:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534537074249981954"
            ],
            "id": "1534537074249981954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonazis = agro = grilagem = desmatamento em \u00e1rea protegida = minera\u00e7\u00e3o ilegal = ataque aos povos ind\u00edgenas = tr\u00e1fico de drogas = mil\u00edcias = Bolsonazis"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2022-06-08T14:02:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534536387923480576"
            ],
            "id": "1534536387923480576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Diga n\u00e3o ao PL 984/2019, que visa reabrir a Estrada do Colono \u2013 o que rasgaria ao meio uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica no meio do cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 segue sob risco de ir \u00e0 vota\u00e7\u00e3o a qualquer momento. #EstradadoColonoN\u00e3o #SemanaAntiAmbiental https://t.co/lZ6oZjOF0R"
        },
        {
            "author_id": "93648724",
            "created_at": "2022-06-08T13:25:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534526994553110529"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1534526994553110529",
            "in_reply_to_user_id": "1508032138423246851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quantumfsolace Foi um dos ver\u00f5es legais fazendo est\u00e1gio em uma Ilha parque estadual cheia de estudantes de varias partes do pais me diverti a valer https://t.co/8yH1pdXKuM"
        },
        {
            "author_id": "214355552",
            "created_at": "2022-06-08T13:07:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534522433788596229"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "47285504",
                        "start": 0,
                        "username": "MarkRuffalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534522433788596229",
            "in_reply_to_user_id": "47285504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarkRuffalo Vai te lascar o seu ze ruela. Porque voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o cuidar do pa\u00eds de vcs que mais poluem o meio ambiente ou pelo aumento de desmate em \u00e1rea protegida, pra agricultura?"
        },
        {
            "author_id": "22370077",
            "created_at": "2022-06-08T13:01:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534520959591383040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "22370077",
                        "start": 108,
                        "username": "SOSESTRADAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534520959591383040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas, ganhar\u00e1 cal\u00e7amento https://t.co/1q1OeCLNie via @sosestradas"
        },
        {
            "author_id": "29220559",
            "created_at": "2022-06-08T12:36:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534514670853316608"
            ],
            "id": "1534514670853316608",
            "in_reply_to_user_id": "29220559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9. Ali\u00e1s, as cidades por onde nossos personagens passam s\u00e3o: S\u00e3o Paulo, Limeira, Ribeir\u00e3o Preto, Uberl\u00e2ndia, An\u00e1polis, Gurupi, Palmas e, finalmente, Parque Estadual do Jalap\u00e3o. :D"
        },
        {
            "author_id": "41345416",
            "created_at": "2022-06-08T12:16:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534509789060993024"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "900348469",
                        "start": 177,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534509789060993024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito do Rio de Janeiro Eduardo Paes: PELA REVITALIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DA CHACRINHA EM COPACABANA. - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/KisBGu1DbJ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-08T12:10:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534508249034137603"
            ],
            "id": "1534508249034137603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2py4KOLfnX"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2022-06-08T12:01:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534505776345239555"
            ],
            "id": "1534505776345239555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/pacEY0kTiP"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-08T11:36:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534499690796003329"
            ],
            "id": "1534499690796003329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/NoXnzKvE6m"
        },
        {
            "author_id": "143443643",
            "created_at": "2022-06-08T11:25:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534496830658072580"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25561899,
                        -25.43363982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1534496830658072580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/OM89SVVtek"
        },
        {
            "author_id": "57166849",
            "created_at": "2022-06-08T11:04:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534491498967875589"
            ],
            "id": "1534491498967875589",
            "in_reply_to_user_id": "57166849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, isto \u00c9 UM RESORT ABANDONADO NUMA \u00c1REA PROTEGIDA https://t.co/hQmePinAhp"
        },
        {
            "author_id": "1192491877313994754",
            "created_at": "2022-06-08T10:17:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534479738873462787"
            ],
            "id": "1534479738873462787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/DPUpD3yg4S"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-08T10:11:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534478137152589825"
            ],
            "id": "1534478137152589825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lib\u00e9lula\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/xDulRZ5FB2"
        },
        {
            "author_id": "79338041",
            "created_at": "2022-06-08T09:41:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534470654136918016"
            ],
            "id": "1534470654136918016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais essa agora...!\nhttps://t.co/nXkFmDZe5g"
        },
        {
            "author_id": "67997106",
            "created_at": "2022-06-08T09:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534462249527558144"
            ],
            "id": "1534462249527558144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DOIS IRM\u00c3OS.\nGoverno de Pernambuco lan\u00e7a edital de licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o do Parque Estadual Dois Irm\u00e3os.\nhttps://t.co/yCQJmRZs1T https://t.co/OYX22nC9Eg"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-08T08:28:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534452337871396865"
            ],
            "id": "1534452337871396865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Mvipg8iXY8"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-08T08:28:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534452285454942208"
            ],
            "id": "1534452285454942208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/i3BKfsNxUM"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-08T08:28:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534452245026119680"
            ],
            "id": "1534452245026119680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ABADhvJojO"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-08T08:28:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534452191771099137"
            ],
            "id": "1534452191771099137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/TszgjDkA2I"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-06-08T07:51:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534442924531916800"
            ],
            "id": "1534442924531916800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "216171311",
            "created_at": "2022-06-08T02:55:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534368379229941760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "78922684",
                        "start": 22,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534368379229941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel atitude da @prefeiturabh de n\u00e3o incluir o Parque Linear de BH, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cercadinho e o Parque Aggeo Pio Sobrinho no Decreto que criou o Corredor Ecol\u00f3gico do Espinha\u00e7o. Ao proteger \u00e1rea grande do maci\u00e7o, deixou o resto a descoberto https://t.co/Q3yJTK5CZH"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2022-06-08T01:56:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534353579737325569"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1534353579737325569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoca me deixou #maravilhado! \ud83e\udd17\n.\n.\n#turismo #viagem #ibitipocando #cria\u00e7\u00e3o #nature #god em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/JtsKCUrx0S"
        },
        {
            "author_id": "1153003104666824704",
            "created_at": "2022-06-08T01:37:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534348864634994688"
            ],
            "id": "1534348864634994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tive um date no parque municipal vulgo central park da shopee \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-06-08T01:10:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534341973787672576"
            ],
            "id": "1534341973787672576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A guarajuba retorna ao Parque Estadual da Serra da Tiririca - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/7ObA2yuvez https://t.co/VmOJn7ztjo"
        },
        {
            "author_id": "3227638534",
            "created_at": "2022-06-08T01:06:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534341047983259649"
            ],
            "id": "1534341047983259649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite a vida um passo de cada vez. \u270c\ufe0f em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/76QT7oT8AH"
        },
        {
            "author_id": "1194280558941085697",
            "created_at": "2022-06-08T00:40:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534334640546361346"
            ],
            "id": "1534334640546361346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u\nhttps://t.co/ho4dRAsJ9q"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-06-08T00:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534332229450604544"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1534332229450604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulhinha da G\u00e1vea - Uma vista da Pedra da G\u00e1vea &amp; Pedra Bonita \u26f0\ufe0f (Parque Nacional da Tijuca) \ud83c\udf43\ud83c\udf33 https://t.co/oJMb4nMOyx"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-06-08T00:30:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534331904836640768"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1534331904836640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita (Parque Nacional da Tijuca) \ud83c\udf43\ud83c\udf33 https://t.co/8IO4jXXkIM"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-06-08T00:29:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534331670131785735"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1534331670131785735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rampa de V\u00f4o Livre da Pedra Bonita (Parque Nacional da Tijuca) \ud83c\udf43\ud83c\udf33 https://t.co/QRH8qvy8tg"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-06-08T00:25:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534330778687004673"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1534330778687004673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rampa de V\u00f4o Livre da Pedra Bonita (Parque Nacional da Tijuca) \ud83c\udf43\ud83c\udf33 https://t.co/5BvsdW0RLZ"
        },
        {
            "author_id": "374153791",
            "created_at": "2022-06-08T00:24:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534330571819782144"
            ],
            "id": "1534330571819782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROS\u00c1RIO OESTE: Projeto de educa\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 debatido em reuni\u00e3o de conselheiros - https://t.co/woiEr9b7cx"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-06-08T00:23:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534330360091246592"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1534330360091246592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada da trilha da Pedra Bonita (Parque Nacional da Tijuca) \ud83c\udf43\ud83c\udf33 https://t.co/OQiODOnPvd"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2022-06-08T00:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534324332138143745"
            ],
            "id": "1534324332138143745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A not\u00edcia do Corredor Ecol\u00f3gico Espinha\u00e7o-Serra do Curral \u00e9 maravilhosa e deve ser comemorada. Salve, PBH! Agora \u00e9 importante ampliar a \u00e1rea protegida incluindo o Cercadinho, que segue na mira da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. E claro: garantir o tombamento estadual da nossa Serra!"
        },
        {
            "author_id": "1078046541179441152",
            "created_at": "2022-06-07T23:59:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534324188055588870"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "333275625",
                        "start": 0,
                        "username": "EbertonMenaldo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "95526088",
                        "start": 16,
                        "username": "cabogilberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534324188055588870",
            "in_reply_to_user_id": "333275625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EbertonMenaldo @cabogilberto Cara solta pipa em ventilador de apartamento quer falar de \u00e1rea protegida, n\u00e3o sabe o que \u00e9 uma botina"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2022-06-07T23:50:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534321894505291777"
            ],
            "id": "1534321894505291777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Agora s\u00e9rio: c\u00eas sabiam que a SOS Gatinhos do Parque faz uma feirinha de ado\u00e7\u00e3o em frente ao Coreto onde o Galo foi fundado? \u00c9 todo domingo, das 10 \u00e0s 13h. Eles j\u00e1 cuidam de 400 gatos cadastrados no Parque Municipal e o povo continua abandonando filhotes por l\u00e1. \ud83d\ude3fAjudem com RT."
        },
        {
            "author_id": "2972031352",
            "created_at": "2022-06-07T23:49:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534321652510629893"
            ],
            "id": "1534321652510629893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de raida essa reserva biologica bom jesus, sair de la lvl 25 so"
        },
        {
            "author_id": "1520096885914189825",
            "created_at": "2022-06-07T23:20:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534314341096476679"
            ],
            "id": "1534314341096476679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MarvelStudios Ol\u00e1 Mark Ruffalo, gostaria de fazer algumas perguntas a vc, foi o seu agente comunista que mandou vc tentar faturar politicamente sobre o Brasil? O seu agente n\u00e3o lhe informou que o governo americano permitiu que se plantasse em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "3063217636",
            "created_at": "2022-06-07T23:07:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534311101348839424"
            ],
            "id": "1534311101348839424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u2764\ufe0f\n#serradacapivara\n#NewProfilePic https://t.co/r7vyDLf3Fw"
        },
        {
            "author_id": "2504823358",
            "created_at": "2022-06-07T23:01:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534309485577216003"
            ],
            "id": "1534309485577216003",
            "in_reply_to_user_id": "2504823358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"alimenta\" a gnt e povo l\u00e1 carioca. Esse rio e incr\u00edvel e apesar de toda essa atrocidades que fazem ele \u00e9 de extrema import\u00e2ncia e a gnt aqui   tem que saber o valor dele. Gra\u00e7as a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do m\u00e9dio Para\u00edba,eles conseguem fazer um um bom trabalho(poderia ser melhor"
        },
        {
            "author_id": "32951105",
            "created_at": "2022-06-07T22:05:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534295484789149696"
            ],
            "id": "1534295484789149696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rock the Mountain acontecer\u00e1 em dois finais de semana de novembro, dias 05 e 06, 12 e 13, no Parque Municipal de Petr\u00f3polis, em Itaipava, regi\u00e3o Serrana do Rio. Os ingressos est\u00e3o \u00e0 venda!\n#petropolisemcena #petropolis #itaipava #ROCKTHEMOUNTAIN"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-07T21:35:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534287963869171712"
            ],
            "id": "1534287963869171712",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO JATUARANA foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-07T21:35:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534287963336585217"
            ],
            "id": "1534287963336585217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 22 de maio de 2022 o desmatamento de 0 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JATUARANA / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,03 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-07T21:33:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534287454617870337"
            ],
            "id": "1534287454617870337",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 30 pontos de fogo (32% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/mKV0nzV77D"
        },
        {
            "author_id": "1395894046565019658",
            "created_at": "2022-06-07T21:12:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534282251692822530"
            ],
            "id": "1534282251692822530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciamos a nossa mini viagem de carnaval de 2022 conhecendo a parte baixa do Parque Nacional Itatiaia. Dali, fomos descansar na cidade de Penedo.\n\nSe quiser ver o \u00edndice desta aventura, clique aqui.Vamos\n\nhttps://t.co/kOXEmhIfjg https://t.co/Xq5E2uSOaH"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-06-07T21:12:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534282158147256322"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "2426127493",
                        "start": 75,
                        "username": "wikiparques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534282158147256322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro da on\u00e7a-pintada, Indira, bem \u00e0 vontade tomando um banho de sol. \ud83d\udc06 @wikiparques \n\nhttps://t.co/RLubWvFQOS"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2022-06-07T21:02:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534279669482106880"
            ],
            "id": "1534279669482106880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual \u00c1guas do Cuiab\u00e1 e APA Cabeceiras do Rio Cuiab\u00e1 entregam certificado de posse a novos conselheiros https://t.co/c2hGuav41r #Meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2022-06-07T20:48:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534276007057707008"
            ],
            "id": "1534276007057707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m conhecido como o \"Portal para o Vale da Morte\", Beatty \u00e9 o lugar ideal onde voc\u00ea pode reabastecer os suprimentos antes de entrar no Parque Nacional do Vale da Morte ou explorar as paisagens extraordin\u00e1rias do sul de Nevada e talvez uma cidade fantasma.\n\n#TravelNevada https://t.co/DejPGYIVYw"
        },
        {
            "author_id": "956365686015692806",
            "created_at": "2022-06-07T20:25:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534270279148519424"
            ],
            "id": "1534270279148519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional da Floresta Petrificada?!?\nClique no link para saber mais sobre este parque localizado no estado do Arizona nos Estados Unidos:\n\nhttps://t.co/u3bmN5CKOz\n\n#EstadosUnidos #viagem https://t.co/AOMiQ73bVa"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2022-06-07T19:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534260155558158336"
            ],
            "id": "1534260155558158336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Pernambuco lan\u00e7a edital de licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o do Parque Estadual Dois Irm\u00e3os\nhttps://t.co/BHBO0Xik9a\nDiario de Pernambuco\n196 anos - o mais antigo da Am\u00e9rica Latina"
        },
        {
            "author_id": "47752421",
            "created_at": "2022-06-07T19:36:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534257988101349379"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "174915025",
                        "start": 0,
                        "username": "faelslim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534257988101349379",
            "in_reply_to_user_id": "174915025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faelslim Pedalinho no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-06-07T19:09:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534251128719872001"
            ],
            "id": "1534251128719872001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 321,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Caminho na Floresta.\n\n\ud83d\udccdParque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia \ud83c\udded\ud83c\uddf7 https://t.co/Xx8yMx9mfA"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-07T19:02:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534249474834448385"
            ],
            "id": "1534249474834448385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2f5QBepXXo"
        },
        {
            "author_id": "836222416221310978",
            "created_at": "2022-06-07T18:46:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534245353201049600"
            ],
            "id": "1534245353201049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita piloto ao Parque Natural Municipal da Grota Funda tem inscri\u00e7\u00f5es encerradas\n\nhttps://t.co/9DQhDWAcKs https://t.co/8TXeC6DFxa"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2022-06-07T18:12:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534236879826067459"
            ],
            "id": "1534236879826067459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddf6 Representantes de comunidades quilombolas, do Naturatins e do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) assinaram Termos de Compromisso com objetivo de estabelecer regras de conviv\u00eancia entre comunidades e o Parque Estadual do Jalap\u00e3o (PEJ) \u2795 https://t.co/Za7Bm1TPfn"
        },
        {
            "author_id": "292958831",
            "created_at": "2022-06-07T18:05:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534235074341871616"
            ],
            "id": "1534235074341871616",
            "in_reply_to_user_id": "292958831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A miss\u00e3o tem como objetivo colher relatos sobre viola\u00e7\u00f5es de direitos ao territ\u00f3rio, \u00e0 \u00e1gua, ao meio ambiente e \u00e0 alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o adequada, decorrente de a\u00e7\u00f5es de desmatamento, constru\u00e7\u00e3o de barragens, minera\u00e7\u00e3o, al\u00e9m da cria\u00e7\u00e3o do parque estadual.\n+"
        },
        {
            "author_id": "283490174",
            "created_at": "2022-06-07T17:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534229968074448896"
            ],
            "id": "1534229968074448896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tanzania\nParque Nacional de Tarangire https://t.co/NMOyVQfMih"
        },
        {
            "author_id": "283490174",
            "created_at": "2022-06-07T17:43:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534229658836795394"
            ],
            "id": "1534229658836795394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tanzania\nParque Nacional de Tarangire https://t.co/peenROXgdE"
        },
        {
            "author_id": "283490174",
            "created_at": "2022-06-07T17:42:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534229233035264001"
            ],
            "id": "1534229233035264001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tanzania\nParque Nacional de Tarangire https://t.co/jUeq4uQa93"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-07T17:22:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534224226466545665"
            ],
            "id": "1534224226466545665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Eh6Pz5awRs"
        },
        {
            "author_id": "3302829952",
            "created_at": "2022-06-07T17:06:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534220236538490886"
            ],
            "id": "1534220236538490886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ellen DeGeneres inaugura o campus Ellen do Fundo Dian Fossey  constru\u00eddo no sop\u00e9 do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es em #Ruanda, o habitat dos majestosos gorilas da montanha. #VisitRwanda https://t.co/RWWlVtESYc"
        },
        {
            "author_id": "2288135360",
            "created_at": "2022-06-07T17:03:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534219409232896002"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 0,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534219409232896002",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prefeitura_Rio Amo a pedra da tartaruga em Teres\u00f3polis, outras tamb\u00e9m: urca, parque municipal de Nova Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1472939524388966412",
            "created_at": "2022-06-07T16:44:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534214619258142720"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "720736575072636929",
                        "start": 0,
                        "username": "bonjourclair"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534214619258142720",
            "in_reply_to_user_id": "720736575072636929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bonjourclair A facilidade atrofia a capacidade de desenvolvimento. \u00c9 o mesmo q ir num parque nacional (ou uma atividade ecotur\u00edstica qq) no Brasil e no exterior. Aqui \u00e9 obrigat\u00f3rio usar capacete at\u00e9 para cavalgadas. Tudo \u00e9 cercado e protegido para proteger e isentar de responsabilidade \u2026."
        },
        {
            "author_id": "1519054496986550273",
            "created_at": "2022-06-07T16:40:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534213795534585856"
            ],
            "id": "1534213795534585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque voc\u00ea n\u00e3o cuida da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que seu presidente liberou pra plantio https://t.co/GEhzYcqriu"
        },
        {
            "author_id": "1390686647017250816",
            "created_at": "2022-06-07T16:17:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534207811382661122"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1225950272658313221",
                        "start": 0,
                        "username": "gutaoopsicologo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534207811382661122",
            "in_reply_to_user_id": "1225950272658313221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gutaoopsicologo Kkkkkkk nunca vi eboy/kpoper l\u00e1. S\u00f3 na Liberdade, Mineir\u00e3o e Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2022-06-07T16:07:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534205476635824129"
            ],
            "id": "1534205476635824129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico do Recife ser\u00e1 entregue \u00e0 iniciativa privada. Veja quanto vai custar o Horto de Dois Irm\u00e3os\nhttps://t.co/XxVhTM8rlR"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2022-06-07T16:06:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534205162214006787"
            ],
            "id": "1534205162214006787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Zool\u00f3gico do Recife ser\u00e1 entregue \u00e0 iniciativa privada. Veja quanto vai custar o Horto de Dois Irm\u00e3os\nhttps://t.co/lHeK4Kcf5v"
        },
        {
            "author_id": "3024436931",
            "created_at": "2022-06-07T16:04:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534204734915194880"
            ],
            "id": "1534204734915194880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Pernambuco lan\u00e7a edital de licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o do Parque Estadual Dois Irm\u00e3os; investimento previsto \u00e9 de R$ 649\u00a0milh\u00f5es https://t.co/V5D9OmYcj4"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-07T16:03:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534204299970023425"
            ],
            "id": "1534204299970023425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/MOz0vl5mHH"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2022-06-07T15:51:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534201462250684417"
            ],
            "id": "1534201462250684417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria autoriza obras na Curva da Jurema e cria parque\u00a0municipal https://t.co/iAmTCtNvNH"
        },
        {
            "author_id": "1252621010635042817",
            "created_at": "2022-06-07T15:37:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534197806956695552"
            ],
            "id": "1534197806956695552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Concess\u00e3o: Zool\u00f3gico do Recife ser\u00e1 entregue \u00e0 iniciativa privada. Veja quanto vai custar o Horto de Dois Irm\u00e3os\nhttps://t.co/7xa3scvcFd"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-07T15:33:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534196982100598784"
            ],
            "id": "1534196982100598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 27 de maio de 2022 o desmatamento de 0,03 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JATUARANA / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,03 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2022-06-07T15:32:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534196612360196096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "522874462",
                        "start": 0,
                        "username": "espirit_aventur"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1534196612360196096",
            "in_reply_to_user_id": "522874462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@espirit_aventur Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem no Parque Nacional e Rio pregui\u00e7as diversas comunidades tradicionais"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-07T15:03:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534189413185597441"
            ],
            "id": "1534189413185597441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/VcekNWwuP7"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2022-06-07T14:36:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534182559667601409"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1534182559667601409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o por tudo que vivi em #ibitipoca ! \ud83e\udd29\u2600\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n.\n.\n#ibitipocamg #ibitipocando #minasgerais #limaduarte em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/OXoRm0LnGz"
        },
        {
            "author_id": "117171062",
            "created_at": "2022-06-07T14:26:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534180118997893120"
            ],
            "id": "1534180118997893120",
            "in_reply_to_user_id": "117171062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "suas propriedades medicinais. A a\u00e7\u00e3o de arboriza\u00e7\u00e3o aconteceu na Lucas e teve a participa\u00e7\u00e3o do gr\u00eamio estudantil da Escola Municipal Serafina Lucca Cherfen, do Recreio Estoril. Plantio de \u00e1rvores, visita ao Parque Municipal da Grota Funda, oficina de papel semente e (+) https://t.co/NI6CvTZJG7"
        },
        {
            "author_id": "185185102",
            "created_at": "2022-06-07T14:17:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534177614700724224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534177614700724224",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal Patag\u00f4nia \u2026 Ushuaia \u2026 talvez uma parada em El Calafate pra conhecer o Perito Moreno \u2026 ou uns dias no Parque Nacional Torres del Paine \u2026 ou Lima / Cusco / Machu Pichu \u2026 ou Cartagena das \u00cdndias \u2026"
        },
        {
            "author_id": "3120471274",
            "created_at": "2022-06-07T14:14:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534176990693052418"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3060235071",
                        "start": 0,
                        "username": "AdrillesRJorge"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "15307890",
                        "start": 174,
                        "username": "paulacarvalho"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "106175018",
                        "start": 189,
                        "username": "JovemPanNews"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "2707674328",
                        "start": 203,
                        "username": "VigaRodrigo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1534176990693052418",
            "in_reply_to_user_id": "3060235071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdrillesRJorge aqui no SAHY em Mangaratiba existe um grupo de aproximadamente 400 pseudo\u00edndios que invadiram um parque estadual desde o dia 12/05 e at\u00e9 hj ningu\u00e9m fez nada.\n@paulacarvalho @JovemPanNews @VigaRodrigo"
        },
        {
            "author_id": "53229192",
            "created_at": "2022-06-07T13:33:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534166712593039361"
            ],
            "id": "1534166712593039361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda Brasil diz que a Prefeitura destr\u00f3i a \u00faltima reserva extrativista de Mangaba de Aracaju e fala que n\u00e3o \u00e9 contra a constru\u00e7\u00e3o de casas naquela comunidade."
        },
        {
            "author_id": "71249771",
            "created_at": "2022-06-07T13:17:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534162674036137984"
            ],
            "id": "1534162674036137984",
            "in_reply_to_user_id": "71249771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E assim segue a hipocrisia desse sujeito. \u00c9 o descolad\u00e3o progressista que defende pautas ambientais e invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra construir sua mans\u00e3o. E para escapar da lei, aciona os broder da pol\u00edtica que chama para jantar e passear se lancha (IV)"
        },
        {
            "author_id": "308462767",
            "created_at": "2022-06-07T13:10:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534160839019732994"
            ],
            "id": "1534160839019732994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 assunto levado a s\u00e9rio na CFM. S\u00e3o 23 mil hectares de mata nativa preservada. \n\nDestaque para a primeira RPPN (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural) do Brasil, localizada na Fazenda Lageado, em MS. + https://t.co/V5v8BlcXWW"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2022-06-07T13:05:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534159609929289735"
            ],
            "id": "1534159609929289735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o do Parque Estadual de Ibitipoca ter\u00e1 Rede Integrada de Prote\u00e7\u00e3o ao Turismo. \n https://t.co/7i2twgHAEp"
        },
        {
            "author_id": "1455508269334736899",
            "created_at": "2022-06-07T12:58:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534157802628857856"
            ],
            "id": "1534157802628857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Partiu F1 No Parque Municipal Do Mendanha algu\u00e9m afim ? https://t.co/rdqRrU8qkj"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2022-06-07T12:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534153841070972929"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1534153841070972929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, com localiza\u00e7\u00e3o no alto do rio Tapaj\u00f3s \ud83d\udef6\ud83c\udf3f\ud83d\udc9b https://t.co/HNN68Q7Hi6"
        },
        {
            "author_id": "1204973588618629122",
            "created_at": "2022-06-07T12:39:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534153044212043776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1266441042808713231",
                        "start": 69,
                        "username": "AzulEsbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534153044212043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebemos uma mensagem de Hermes, e viemos compartilhar:\nO Treino do @AzulEsbh est\u00e1 marcadissimo \u2014 e \u00e9 aberto, ou seja, qualquer campista pode participar.\nEsperamos voc\u00eas no dia 19/06, \u00e0s 10h, no Parque Municipal.\n\nN\u00e3o esque\u00e7am da vacina\u00e7\u00e3o de febre amarela \ud83d\ude09."
        },
        {
            "author_id": "1004511711251099653",
            "created_at": "2022-06-07T12:06:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534144727137800192"
            ],
            "id": "1534144727137800192",
            "in_reply_to_user_id": "1004511711251099653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 180,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O Corredor Ecol\u00f3gico Espinha\u00e7o vai incluir: a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Minas T\u00eanis Clube, no Bairro Taquaril, at\u00e9 a Minera\u00e7\u00e3o Lagoa Seca, no Bairro Belvedere, passando por tr\u00eas parques municipais, pela Mata da Baleia e pelo Parque Estadual da Baleia."
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-07T12:03:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534144065989537792"
            ],
            "id": "1534144065989537792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/zh5RITldLR"
        },
        {
            "author_id": "3142547541",
            "created_at": "2022-06-07T12:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534143193679179777"
            ],
            "id": "1534143193679179777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu mestrado, a bi\u00f3loga Caroline Ribeiro estudou as borboleta frug\u00edvoras da Floresta Nacional de Passo Fundo (Flona).  O grupo de frug\u00edvoras n\u00e3o se alimenta de n\u00e9ctar, mas, sim, de frutos fermentados, animais em decomposi\u00e7\u00e3o, fezes e seiva de plantas. \n\nhttps://t.co/jzaztdMQIL"
        },
        {
            "author_id": "1364318535305080834",
            "created_at": "2022-06-07T11:44:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534139231815319552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "70809242",
                        "start": 0,
                        "username": "DefesaGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534139231815319552",
            "in_reply_to_user_id": "70809242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DefesaGovBr Foram assassinados por gente que est\u00e1 l\u00e1 saqueando recursos de uma \u00e1rea protegida. Gente que tem sido incentivada a destruir e matar, porque a prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 uma piada e aqui at\u00e9 o ministro do meio ambiente era c\u00famplice de desmatadores. Que pelo menos achem os corpos."
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2022-06-07T11:36:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534137210676576256"
            ],
            "id": "1534137210676576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Membros do MP sobrevoam \u00e1rea do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim e confirmam aumento do desmatamento - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/asE4UqPjen"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-07T11:33:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534136361225138176"
            ],
            "id": "1534136361225138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 26 de maio de 2022 o desmatamento de 0,04 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 0,51 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "942389040384442368",
            "created_at": "2022-06-07T11:23:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534133832282083328"
            ],
            "id": "1534133832282083328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: Espa\u00e7o Formoso inaugura novos quiosques e revitaliza\u00e7\u00f5es https://t.co/ktEUUOhufI https://t.co/1zLCCcYIkc"
        },
        {
            "author_id": "1975379574",
            "created_at": "2022-06-07T11:23:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534133831837421568"
            ],
            "id": "1534133831837421568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: Espa\u00e7o Formoso inaugura novos quiosques e revitaliza\u00e7\u00f5es https://t.co/VcKgGSJZHp https://t.co/YbQdSDTA1h"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2022-06-07T11:19:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534132830711582720"
            ],
            "id": "1534132830711582720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: Espa\u00e7o Formoso inaugura novos quiosques e revitaliza\u00e7\u00f5es https://t.co/0MiaMByCUp https://t.co/MxGwURjydr"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-07T11:15:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534131907524435969"
            ],
            "id": "1534131907524435969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carij\u00f3\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/bhCoVfFG3L"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-07T11:11:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534130969665589248"
            ],
            "id": "1534130969665589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/0KyzE6ch5f"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-06-07T10:47:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534125007189819393"
            ],
            "id": "1534125007189819393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!\n\nC\u00e2nions e Cachoeira das Cariocas (Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros).  Cavalcante - Goi\u00e1s.\n\nFoto: Melhores Destinos.\n\n#BomDia #Natureza #ChapadadosViadeiros https://t.co/hMMrdM9Dz1"
        },
        {
            "author_id": "105627161",
            "created_at": "2022-06-07T10:44:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534124238994653185"
            ],
            "id": "1534124238994653185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara Municipal participa de reabertura do Parque Municipal do\u00a0Basalto\u00a0\u00a0 https://t.co/8ZnhjHyAcH"
        },
        {
            "author_id": "115710633",
            "created_at": "2022-06-07T10:33:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534121334388756480"
            ],
            "id": "1534121334388756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pra NI participar do encontro de pesquisadores do Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u \n\nFeliz pelo convite, s\u00f3 triste por ser a palestra de abertura, tive de acordar 5AM \ud83d\ude2a"
        },
        {
            "author_id": "1531967966333521920",
            "created_at": "2022-06-07T09:53:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534111393334538240"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1534111393334538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACQUA PARK  BARUERI SEU RESORT EST\u00c1 AQUI !!!\nMore ou Invista em aptos de 1,2 e 3 dormit\u00f3rios pr\u00f3ximo do Parque Municipal. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/0V7ZnrIv0E"
        },
        {
            "author_id": "1153365030378909697",
            "created_at": "2022-06-07T09:22:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534103611910897665"
            ],
            "id": "1534103611910897665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/pvh9DTEz86\n#camposdojordao https://t.co/Wx8jkOhnS7 Campos do Jord\u00e3o: melhores atra\u00e7\u00f5es \u00b7 1. Amantikir \u00b7 2. Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o \u00b7 3. Vila Capivari \u00b7 4. Museu Fel\u00edcia Leirner \u00b7 5. Parque Capivari https://t.co/ilqiq3wEFD"
        },
        {
            "author_id": "1248360370072363011",
            "created_at": "2022-06-07T08:03:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534083697129005057"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "107807139",
                        "start": 0,
                        "username": "CharliePeartree"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534083697129005057",
            "in_reply_to_user_id": "107807139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CharliePeartree Eu vin no parque nacional dos Picos de Europa a xenti\u00f1a meter o lixo entre as pedras para non ter que levalo. Ir polo sendeiro do r\u00edo e atopar restos cada pouco de todo tipo de envoltorios ou latas.. non queremos coidar o noso entorno."
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-07T07:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534081186817003521"
            ],
            "id": "1534081186817003521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/r5Mbr2K4r5"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-07T07:53:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534081152054489088"
            ],
            "id": "1534081152054489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/7tJbNlz3Bi"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-07T07:53:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534081113794265088"
            ],
            "id": "1534081113794265088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/PwIjPHfCS3"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-06-07T04:13:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534025808137838592"
            ],
            "id": "1534025808137838592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1511531666",
            "created_at": "2022-06-07T03:42:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534017978521595911"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3311614307",
                        "start": 0,
                        "username": "ZeArrolha"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "18286139",
                        "start": 11,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "141817380",
                        "start": 28,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534017978521595911",
            "in_reply_to_user_id": "3311614307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZeArrolha @reinaldoazevedo @Anitta Supostamente n\u00e3o. Ele de fato descumpriu a ordem, e ele est\u00e1 em pris\u00e3o domiciliar. Segundo jornais da Col\u00f4mbia a suprema corte fez uma lei que obrigava o governo colocar seguran\u00e7a num parque nacional, no qual estava havendo diversas irregularidades, como: desmate e planta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1512277191458963457",
            "created_at": "2022-06-07T03:23:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534013149912911874"
            ],
            "id": "1534013149912911874",
            "in_reply_to_user_id": "1512277191458963457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amava tanto quando t\u00ednhamos rol\u00eas aleat\u00f3rios no if ou no parque municipal. S\u00e9rio, naquela \u00e9poca eu era feliz e n\u00e3o sabia. Voc\u00ea \u00e9 uma fofa e extremamente especial para mim; morro de saudade! \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "1531967966333521920",
            "created_at": "2022-06-07T03:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534007289970954240"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1534007289970954240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACQUA PARK  BARUERI SEU RESORT EST\u00c1 AQUI !!!\nMore ou Invista em aptos de 1,2 e 3 dormit\u00f3rios pr\u00f3ximo do Parque Municipal. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/63EyUSSfxj"
        },
        {
            "author_id": "3820167802",
            "created_at": "2022-06-07T02:52:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534005459828592640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1478944577612656647",
                        "start": 0,
                        "username": "ThyOliver1989"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2160623577",
                        "start": 15,
                        "username": "muratclaudio"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1227218860455137280",
                        "start": 29,
                        "username": "OPI_Isolados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534005459828592640",
            "in_reply_to_user_id": "1478944577612656647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThyOliver1989 @muratclaudio @OPI_Isolados Nossa, a Europa e EUA desmataram mt numa \u00e9poca que n\u00e3o se sabia das consequ\u00eancias grav\u00edssimas de desmatar. EUA t\u00eam um dos maiores parque nacional, Europa reflorestando e tentando consertar todo estrago que fez e faz\u2026mas aqui e hj fazem estragos mesmo sabendo das consequ\u00eancias"
        },
        {
            "author_id": "27531280",
            "created_at": "2022-06-07T02:50:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534004846432505857"
            ],
            "id": "1534004846432505857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aqui est\u00e1 um crucifixo que fotografei enquanto visitava uma Igreja Maronita no Parque Nacional Baram - perto de Jish, Israel\"\nMartin Jernberg https://t.co/lFj8d6ngyI"
        },
        {
            "author_id": "1531967966333521920",
            "created_at": "2022-06-07T02:47:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534004185250910210"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1534004185250910210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACQUA PARK  BARUERI SEU RESORT EST\u00c1 AQUI !!!\nMore ou Invista em aptos de 1,2 e 3 dormit\u00f3rios pr\u00f3ximo do Parque Municipal. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/acHHay25SX"
        },
        {
            "author_id": "53540547",
            "created_at": "2022-06-07T02:34:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1534000724585095168"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "354095556",
                        "start": 13,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1534000724585095168",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial @Haddad_Fernando Infelizmente no seu governo, uma ex ministra sua foi a respons\u00e1vel pelo desmantelamento do nosso antigo Museu  da Fauna e Flora do Parque Nacional do Itatiaia.  Conversei com o Lindberg recentemente. Ainda guardo seu e-mail respondendo ao nosso pedido de socorro. Sua ex ministra"
        },
        {
            "author_id": "4886050949",
            "created_at": "2022-06-07T02:28:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533999414536130566"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 41,
                        "username": "partidonovo30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533999414536130566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de deixar claro aos liberais do @partidonovo30 que por no m\u00ednimo 24 horas parem de criticar Xi Jinping, que n\u00e3o foi no Parque da Floresta Nacional de Saihanba que um jornalista ingl\u00eas e um indigenista simplesmente viraram fuma\u00e7a! Foi aqui no Brasil, na Amaz\u00f4nia! T\u00e1 ok?!"
        },
        {
            "author_id": "291752826",
            "created_at": "2022-06-07T01:56:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533991163396771840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533991163396771840",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal El Calafate \u00e9 a base para se descobrir algumas das paisagens mais impressionantes da Patag\u00f4nia \u2013- e de todo o nosso continente. A 80 km do Parque Nacional Los Glaciares, a pequena cidade recebe turistas do mundo inteiro, que v\u00e3o conhecer e se curvar diante do majestoso glaciar"
        },
        {
            "author_id": "40459491",
            "created_at": "2022-06-07T01:51:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533990107505496065"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43432996,
                        -19.61989062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "1533990107505496065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Mata Do Limoeiro https://t.co/eLooOMwrLS"
        },
        {
            "author_id": "1531967966333521920",
            "created_at": "2022-06-07T01:20:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533982318045671424"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1533982318045671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACQUA PARK  BARUERI SEU RESORT EST\u00c1 AQUI !!!\nMore ou Invista em aptos de 1,2 e 3 dormit\u00f3rios pr\u00f3ximo do Parque Municipal. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/u2Hf53I7z9"
        },
        {
            "author_id": "1098386750358065152",
            "created_at": "2022-06-07T00:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533971694649544706"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "4476087321",
                        "start": 0,
                        "username": "zsits"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533971694649544706",
            "in_reply_to_user_id": "4476087321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zsits amiga LITERALMENTE, o trabalho era sobre uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em orleans"
        },
        {
            "author_id": "1700061362",
            "created_at": "2022-06-07T00:33:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533970435574009856"
            ],
            "id": "1533970435574009856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a concess\u00e3o de servi\u00e7os tur\u00edsticos no Parque Estadual Rio Canoas https://t.co/ulMfWEvm4i"
        },
        {
            "author_id": "1164962846393929728",
            "created_at": "2022-06-07T00:26:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533968709118791683"
            ],
            "id": "1533968709118791683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana Campinas sediou um evento que foi das 21:00 at\u00e9 as 8:00 da manh\u00e3 em \u00e1rea de APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) e n\u00e3o foi s\u00f3 o som que causou problemas, teve queimas de fogos, o que \u00e9 proibido na cidade e ainda mais em um HARAS c/ cavalos. =&gt;"
        },
        {
            "author_id": "1267452412580724738",
            "created_at": "2022-06-07T00:05:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533963211472621568"
            ],
            "id": "1533963211472621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - Cemit\u00e9rio\n2 - com ela\n3 - no sonho\n4 - Minha rua\n5 - escola\n6 - parque municipal\n7 - sla\n8 - Hall\n9 - pra sempre.\n10 - sim\n\ncomenta um \".\" que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "255589761",
            "created_at": "2022-06-07T00:03:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533962929321787392"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533962929321787392",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal El Calafate na Argentina, terra dos glaciares! \u00c9 lindo demais ficar cara a com o glaciar Perito Moreno no Parque Nacional ou fazer o mini cruzeiro para conhecer os glaciares Spegazzini e Upsala (al\u00e9m de ver alguns icebergs). E comer um cordeiro patagonico com um bom vinho!"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2022-06-06T23:54:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533960584173068292"
            ],
            "id": "1533960584173068292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante de Bras\u00edlia realiza sonho e se torna a primeira do pa\u00eds a atravessar caverna de ponta a ponta no Parque Estadual de Terra Ronca https://t.co/DpXzSnGJVH"
        },
        {
            "author_id": "27124011",
            "created_at": "2022-06-06T23:51:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533959697673424898"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1533959697673424898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/paAnaGXGFW"
        },
        {
            "author_id": "718405181113769984",
            "created_at": "2022-06-06T23:33:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533955238423670784"
            ],
            "id": "1533955238423670784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOMEM PRESO POR CA\u00c7A ILEGAL NA FLORESTA NACIONAL DE\u00a0CARAJ\u00c1S https://t.co/PRL2Y6WDwK"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2022-06-06T23:33:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533955168118644743"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1533955168118644743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoque-se! @dumastrekk \ud83d\ude0a\n.\n.\n#viagem #dumastrekk #ibitipoca #minasgerais #amei em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/rQsqBXJFV0"
        },
        {
            "author_id": "333275625",
            "created_at": "2022-06-06T22:09:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533934026238705667"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "95526088",
                        "start": 0,
                        "username": "cabogilberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533934026238705667",
            "in_reply_to_user_id": "95526088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cabogilberto \"Faz mais de um ano que a Ferrogr\u00e3o\"\n\nVc quer dizer q est\u00e1 parada pq ia passar por area protegida e esse governo pregui\u00e7oso n\u00e3o fez nada para mudar o trajeto ... n\u00e9? \n\nhttps://t.co/ML80bH25mS"
        },
        {
            "author_id": "29306020",
            "created_at": "2022-06-06T21:43:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533927582453968899"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68765275,
                        -23.33440924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1533927582453968899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Juquery https://t.co/8gxVT7O7rc"
        },
        {
            "author_id": "1244066655564697600",
            "created_at": "2022-06-06T21:43:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533927571599294464"
            ],
            "id": "1533927571599294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto segue ao lado do eixo da Rodovia BR 163, que j\u00e1 foi exclu\u00edda da \u00e1rea protegida, remanescendo apenas a redu\u00e7\u00e3o de 466 hectares de um total de 862 mil hectares, que pode ser perfeitamente adaptado no projeto de engenharia. https://t.co/AN81wumA4L"
        },
        {
            "author_id": "1155951519595978752",
            "created_at": "2022-06-06T21:43:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533927555069362177"
            ],
            "id": "1533927555069362177",
            "in_reply_to_user_id": "1155951519595978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No domingo (05), a data oficial, participamos de comemora\u00e7\u00e3o em Nova Friburgo que tamb\u00e9m fez refer\u00eancia aos 20 anos do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. \u26f0\ufe0f https://t.co/mUNiGg2jAq"
        },
        {
            "author_id": "21038219",
            "created_at": "2022-06-06T21:34:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533925295895547905"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.14524905,
                        9.39098827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "1533925295895547905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima paragem #costarica #puravida #acachete #vacations em Parque Nacional Manuel Antonio https://t.co/M8IkSqCEFF"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-06T21:32:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533924736429740034"
            ],
            "id": "1533924736429740034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,07 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo, no dia 25 de maio de 2022 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 6 dias com alertas e 14,93 km\u00b2 desmatar."
        },
        {
            "author_id": "19129118",
            "created_at": "2022-06-06T21:30:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533924274578268160"
            ],
            "id": "1533924274578268160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Local ser\u00e1 erguido no Parque Municipal de Eventos, veja o projeto! https://t.co/zvvBJfDLRx"
        },
        {
            "author_id": "1072828177486098432",
            "created_at": "2022-06-06T21:12:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533919698408153090"
            ],
            "id": "1533919698408153090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia no Parque \ud83c\udf33\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb Mais informa\u00e7\u00f5es sobre a programa\u00e7\u00e3o e eventos do Parque pode acessar o conte\u00fado pelas redes sociais, no Instagram, em @parquenaturalmunicipaltaquara, e/ou no Facebook, em https://t.co/eSiw5H1Rxq.\n\nParticipe e ajude a preservar o Meio Ambiente! \ud83c\udf31 https://t.co/FQzwoaNLrs"
        },
        {
            "author_id": "3707039475",
            "created_at": "2022-06-06T20:55:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533915498257256448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "95526088",
                        "start": 0,
                        "username": "cabogilberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533915498257256448",
            "in_reply_to_user_id": "95526088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cabogilberto Esta ferrovia \u00e9 a que passa por dentro de um parque nacional? Caso positivo acho melhor que ache um novo trajeto mesmo."
        },
        {
            "author_id": "1191067436080095232",
            "created_at": "2022-06-06T20:52:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533914675515105288"
            ],
            "id": "1533914675515105288",
            "in_reply_to_user_id": "1191067436080095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Natural Municipal da Ronda, em S\u00e3o Francisco de Paula:\nhttps://t.co/huzN9LtSAA"
        },
        {
            "author_id": "1180283574769074176",
            "created_at": "2022-06-06T20:19:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533906361339334658"
            ],
            "id": "1533906361339334658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualizando a lista de lugares que j\u00e1 cochilei na ufmg: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2022-06-06T20:15:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533905401829277699"
            ],
            "id": "1533905401829277699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa revela que Parque Nacional do Igua\u00e7u abriga 89 esp\u00e9cies de esperan\u00e7a e refor\u00e7a import\u00e2ncia de proteger a \u00e1rea -\n\nhttps://t.co/d7BcecdOh5"
        },
        {
            "author_id": "3316222535",
            "created_at": "2022-06-06T20:05:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533902824857387016"
            ],
            "id": "1533902824857387016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva os 5 anos da amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/EJAbN89nUR"
        },
        {
            "author_id": "333553475",
            "created_at": "2022-06-06T20:01:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533901876747460609"
            ],
            "id": "1533901876747460609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Tribunal determina pris\u00e3o do presidente da Col\u00f4mbia por descumprir ordem da Suprema Corte do pa\u00eds. Segundo a decis\u00e3o, ele deve ficar cinco dias em c\u00e1rcere, por n\u00e3o ter cumprido uma ordem judicial que exigia que ele protegesse um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "968544837577342977",
            "created_at": "2022-06-06T20:00:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533901780932874241"
            ],
            "id": "1533901780932874241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coluna \u201cSul em trilhas\u201d por J\u00fa e Jana\n\nLeia a coluna: https://t.co/Fy7b8bqU04"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2022-06-06T19:58:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533901081088036869"
            ],
            "id": "1533901081088036869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 12 s\u00edtios paradis\u00edacos em Portugal que quase ningu\u00e9m conhece.\nInclui espa\u00e7os dos A\u00e7ores, Algarve e da #Raia do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 12 stunning places in #Portugal of Azores Archipelago, Algarve and #border places of Peneda-Ger\u00eas. \u2b07\ufe0f\n https://t.co/fDOR3DXrU7"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-06-06T19:52:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533899531703660544"
            ],
            "id": "1533899531703660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/wd1btDNZzc"
        },
        {
            "author_id": "1219252923965878273",
            "created_at": "2022-06-06T19:49:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533898896757465088"
            ],
            "id": "1533898896757465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 Semana do Meio Ambiente, pesquisadores da Ufopa e outras institui\u00e7\u00f5es parceiras no Brasil e no exterior lan\u00e7am o livro Biodiversidade na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s e na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns.\"\n\nhttps://t.co/K2CWK17RaW"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2022-06-06T19:48:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533898686488518657"
            ],
            "id": "1533898686488518657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O IMA realizar\u00e1, na ter\u00e7a-feira, 14, a audi\u00eancia p\u00fablica referente \u00e0 concess\u00e3o de servi\u00e7os tur\u00edsticos no Parque Estadual Rio Canoas (PAERC).\n\nhttps://t.co/AQrDdT1VVu"
        },
        {
            "author_id": "351003221",
            "created_at": "2022-06-06T19:32:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533894632563650560"
            ],
            "id": "1533894632563650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/QqCco58rNS"
        },
        {
            "author_id": "1076154660568948736",
            "created_at": "2022-06-06T19:18:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533891100079017984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1959765930",
                        "start": 0,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533891100079017984",
            "in_reply_to_user_id": "1959765930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michelotto8legs quem \u00e9 essa aqui? Estava no Parque Municipal em BH https://t.co/xuVQptW65J"
        },
        {
            "author_id": "9264162",
            "created_at": "2022-06-06T19:13:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533889789254049793"
            ],
            "id": "1533889789254049793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o da reportagem \u201cDesmatamento ainda amea\u00e7a o Parque Estadual do Desengano\u201d, leitores e internautas se manifestaram nas redes sociais relatando outro problema preocupante: a a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores na regi\u00e3o. https://t.co/tnV1mRCdAm"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2022-06-06T18:21:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533876849989795847"
            ],
            "id": "1533876849989795847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TempoReal Acompanhe #aovivo a audi\u00eancia p\u00fablica sobre o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a. Criada por lei, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral tem sofrido com atividades miner\u00e1rias na zona de amortecimento e \u00e1reas pr\u00f3ximas. PARTICIPE: https://t.co/tkQMVMVeZy https://t.co/gAelSDixdr"
        },
        {
            "author_id": "1388066674641883136",
            "created_at": "2022-06-06T18:16:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533875424673116160"
            ],
            "id": "1533875424673116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade dessa aguinha abaixo de zero \ud83d\ude0d em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/cjQrawtOGl"
        },
        {
            "author_id": "620501367",
            "created_at": "2022-06-06T18:00:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533871361378369537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533871361378369537",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro Minas nao te quer.Fazendo campanha pra que? Fiscal do parque Municipal de BH?"
        },
        {
            "author_id": "1130476946289299457",
            "created_at": "2022-06-06T17:59:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533871331862892545"
            ],
            "id": "1533871331862892545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AoVivo, agora, acompanhe a deputada Beatriz Cerqueira (PT), parlamentares da Oposi\u00e7\u00e3o e representantes da sociedade civil para exigir a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, ama\u00e7ado pela minera\u00e7\u00e3o na Serra do Curral. \n\nNo canal do Bloco:\nhttps://t.co/cNvVf1g6gC https://t.co/dBCqBaZ2fj"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2022-06-06T17:56:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533870390589673474"
            ],
            "id": "1533870390589673474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#TempoReal Ap\u00f3s ser impedida pela mineradora Gute Sicht de entrar em \u00e1rea de suposta minera\u00e7\u00e3o irregular na #SerraDoCurral, Comiss\u00e3o de Adm. P\u00fablica faz audi\u00eancia, previamente agendada, sobre situa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a. #AoVivo: https://t.co/tkQMVMVeZy https://t.co/j2vMk0zgqC"
        },
        {
            "author_id": "1339972038732247041",
            "created_at": "2022-06-06T17:44:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533867439053750274"
            ],
            "id": "1533867439053750274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em vez disso, o Deep in the Heart \u00e9 um lembrete para todos, seja criando gado, andando por um parque estadual, ou apenas ligando uma torneira, que suas a\u00e7\u00f5es t\u00eam consequ\u00eancias para a bela biodiversidade do estado. https://t.co/O3mrrWeFvV"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2022-06-06T17:21:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533861729729388544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "106837463",
                        "start": 98,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533861729729388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Ma\u00e7\u00e3, Parque Nacional do Itatiaia - RJ | Trilhando Montanhas https://t.co/dOIWOFolmd via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2022-06-06T16:22:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533846878751793153"
            ],
            "id": "1533846878751793153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros do MP sobrevoam \u00e1rea do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim e confirmam aumento do\u00a0desmatamento https://t.co/jmKkdB2rZh"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-06-06T15:55:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533839893033533442"
            ],
            "id": "1533839893033533442",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Apesar do discurso do deputado, na \u00e1rea de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (PNCV) existem menos de 20 edifica\u00e7\u00f5es, sendo que quase todas est\u00e3o vazias ou abandonadas.\n\n#nenhumhectareamenos https://t.co/nZEILmoacc"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2022-06-06T15:52:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533839134674063361"
            ],
            "id": "1533839134674063361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo I Parque Nacional de Anavilhanas: o arquip\u00e9lago fluvial reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade: https://t.co/zCvUmaa2hU \n\nEsse labirinto verde nunca deixa seus visitantes entediados e pode ser apreciado de diversas formas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-06T15:31:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533833911536496640"
            ],
            "id": "1533833911536496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 22 de maio de 2022 o desmatamento de 4,93 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 6 dias, somando 14,93 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "557963849",
            "created_at": "2022-06-06T15:30:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533833687497842695"
            ],
            "id": "1533833687497842695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcbb 1\u00ba Encontro de Produtores Rurais de Taiobeiras. Acontece no dia 3 de julho, \u00e0s 8 horas, no Parque Municipal Jo\u00e3o Coc\u00e1. Rodovia LMG-602, n\u00ba 315, Belo Monte, Taiobeiras.\n\n\ud83d\udc49 #Est\u00e1NoSiteDoSistemaFaemg\n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/B3dxe8IgAB"
        },
        {
            "author_id": "1299457820375609344",
            "created_at": "2022-06-06T15:27:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533833036730707968"
            ],
            "id": "1533833036730707968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Juquery https://t.co/PrXlzLvgeA"
        },
        {
            "author_id": "1251565883421491201",
            "created_at": "2022-06-06T15:27:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533832850789011456"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1406948108978774017",
                        "start": 0,
                        "username": "PontiniSandra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533832850789011456",
            "in_reply_to_user_id": "1406948108978774017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PontiniSandra No parque municipal de BH tinha um,n\u00e3o sei se ainda tem"
        },
        {
            "author_id": "1566549146",
            "created_at": "2022-06-06T15:25:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533832445497430017"
            ],
            "id": "1533832445497430017",
            "in_reply_to_user_id": "1566549146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea foi criada em 1939 e possui 185 mil hectares de terra, que abrigam as Cataratas do Igua\u00e7u. Se aprovado, o projeto coloca em risco o \u00faltimo grande remanescente florestal de Mata Atl\u00e2ntica de interior existente ainda no Brasil.\u274c\n\n\ud83d\udcf2 Mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/4X8ompISc8 https://t.co/gfRMz6nSkH"
        },
        {
            "author_id": "1566549146",
            "created_at": "2022-06-06T15:25:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533832436425056261"
            ],
            "id": "1533832436425056261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FNA e o Sindarq/PR, junto a diversas outras entidades, assinam carta contra o PLC 061/2013. \ud83d\udcdd O projeto, que tramita atualmente no Senado Federal, permite reabertura da Estrada-Parque Caminho do Colono, no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nSegue o\ud83e\uddf6"
        },
        {
            "author_id": "1289148479919607808",
            "created_at": "2022-06-06T14:27:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533817954915196929"
            ],
            "id": "1533817954915196929",
            "in_reply_to_user_id": "1289148479919607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed, Brasil.\nImagem: Artur Warchavchik"
        },
        {
            "author_id": "732730857123926016",
            "created_at": "2022-06-06T14:04:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533812017626218496"
            ],
            "id": "1533812017626218496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros do MP sobrevoam \u00e1rea do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim e confirmam aumento do desmatamento https://t.co/d9m4LZmjAV"
        },
        {
            "author_id": "2940036947",
            "created_at": "2022-06-06T13:59:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533810848665411594"
            ],
            "id": "1533810848665411594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros do MP sobrevoam \u00e1rea do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim e confirmam aumento do desmatamento https://t.co/R8EVFs2nOZ"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2022-06-06T13:55:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533809725485326338"
            ],
            "id": "1533809725485326338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca, uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais visitadas por turistas no estado, vai ganhar uma via de acesso revitalizada e mais segura. \ud83d\udee3\u2705\n\nSaiba mais \u27a1 https://t.co/6xTW63QMSC https://t.co/ZLKmxR9480"
        },
        {
            "author_id": "1362505213299613700",
            "created_at": "2022-06-06T13:45:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533807362905096194"
            ],
            "id": "1533807362905096194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL BLACK CANYON DE GUNNISON - EUA.\n\nBlack Canyon do Gunnison National Park \u00e9 um parque nacional americano localizado no oeste do Colorado e administrado pelo National Park Service. https://t.co/PUpyQ7vGGG"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-06-06T13:33:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533804380117401601"
            ],
            "id": "1533804380117401601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Munic\u00edpio do Rio ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 1/6/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/nq1XJgZG7J\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1531967966333521920",
            "created_at": "2022-06-06T13:21:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533801339809038337"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1533801339809038337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento do seu novo Resort em Barueri ainda nessa semana!!\nAptos de 2 e 3 dormitorios, n\u00e3o fique de fora. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/WeJzxyeAwO"
        },
        {
            "author_id": "1308446596779192321",
            "created_at": "2022-06-06T13:18:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533800526940446720"
            ],
            "id": "1533800526940446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador Romeu Zema anunciou, nesse s\u00e1bado (4/6), o repasse da primeira parcela de R$ 9,64 milh\u00f5es para o cal\u00e7amento da estrada que liga o munic\u00edpio de Lima Duarte, na Zona da Mata, ao distrito de Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca, que d\u00e1 acesso ao Parque Estadual do Ibitipoca. https://t.co/Ez7suP66KR"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-06-06T13:18:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533800434409869312"
            ],
            "id": "1533800434409869312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da C\u00e2mara dos Deputados aprovou PL que pro\u00edbe a instala\u00e7\u00e3o de empreendimentos industriais poluentes no interior de terras ind\u00edgenas e quilombolas e de unidades de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/t6RbLANsIy"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2022-06-06T13:02:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533796558734434304"
            ],
            "id": "1533796558734434304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de ind\u00fastria poluente em terra ind\u00edgena, quilombola ou em unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Ez18WFmAKV"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2022-06-06T13:02:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533796546570989568"
            ],
            "id": "1533796546570989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de ind\u00fastria poluente em terra ind\u00edgena, quilombola ou em unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/V2Ys0iwSvz"
        },
        {
            "author_id": "291145944",
            "created_at": "2022-06-06T13:02:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533796494062624769"
            ],
            "id": "1533796494062624769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Arte da campanha \"Nenhum Hectare a Menos\", em defesa e prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que foi lan\u00e7ada neste domingo (05/06).\n#ChapadadosVeadeiros #Goi\u00e1s #VivaoCerrado #NenhumHectareaMenos https://t.co/irN9pj98Eg"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-06-06T13:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533795853802123266"
            ],
            "id": "1533795853802123266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo I Parque Nacional de Anavilhanas: o arquip\u00e9lago fluvial reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade: https://t.co/xkfC3K9qJF \n\nEsse labirinto verde nunca deixa seus visitantes entediados e pode ser apreciado de diversas formas.\n\n#Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "560911528",
            "created_at": "2022-06-06T12:59:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533795764920586241"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1213876635331465216",
                        "start": 0,
                        "username": "mfriasoficial"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "21823273",
                        "start": 15,
                        "username": "alertatotal"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "419100197",
                        "start": 30,
                        "username": "LucianoHulkReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533795764920586241",
            "in_reply_to_user_id": "1213876635331465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mfriasoficial @alertatotal O @LucianoHulkReal sempre foi hipocrita. Algu\u00e9m se lembra da casa q ele construiu em \u00e1rea protegida no Rio? Se lembram das casas q o programa dele dizia q distribuia? https://t.co/8V6odj943x"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2022-06-06T12:51:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533793658503413766"
            ],
            "id": "1533793658503413766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o Parque Nacional Serra da Capivara fez 43 anos e cada dia aumenta o n\u00famero de pessoas que visitam este para\u00edso arqueol\u00f3gico,  vc \u00e9 o pr\u00f3ximo?\nDeixe por nossa conta seu roteiro inesquec\u00edvel. \nReserva R\u00e1pida 89 99427.8747 https://t.co/n7GCmIQhti"
        },
        {
            "author_id": "227689092",
            "created_at": "2022-06-06T12:47:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533792631494418432"
            ],
            "id": "1533792631494418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea7 Rodovia do Sol: equipe da Concession\u00e1ria realiza instala\u00e7\u00e3o de nova guarita de \u00f4nibus no km 37, sentido sul, trecho de acesso ao Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha. [09:57]"
        },
        {
            "author_id": "73943761",
            "created_at": "2022-06-06T12:37:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533790148558786561"
            ],
            "id": "1533790148558786561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "galera o shape do parque nacional do igua\u00e7u lembra demais o shape do estado do rio de janeiro \ud83e\udd7a\ud83e\udd0f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "2753463418",
            "created_at": "2022-06-06T12:25:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533787115485544449"
            ],
            "id": "1533787115485544449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAssisti em Pacaraima - RR (2019) \u00e0 180 refugiados Venezuelanos dos quais 60 crian\u00e7as. Fui \u00e0 Comunidade Ind\u00edgena Tarau Par\u00fa da etnia Tare\u00e9up\u00e3 na \u00e1rea protegida pelo 3o Pelot\u00e3o Especial de Fronteira. Na fronteira M\u00e9xico/EUA, aos indocumentados.\nDuas Vidas e uma s\u00f3 Realidade!\nLeiam https://t.co/mviMgGsMHg"
        },
        {
            "author_id": "1034089324248289280",
            "created_at": "2022-06-06T12:23:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533786588601368576"
            ],
            "id": "1533786588601368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os projetos apoiados pelo Edital Doce, da Funda\u00e7\u00e3o Renova, t\u00eam fomentado o setor tur\u00edstico no Esp\u00edrito Santo e em Minas Gerais. Confira duas a\u00e7\u00f5es selecionadas na primeira edi\u00e7\u00e3o, que movimentaram a Foz do rio Doce e a regi\u00e3o do Parque Estadual do Rio Doce: https://t.co/aXlyJW9pjJ"
        },
        {
            "author_id": "1388833835362750474",
            "created_at": "2022-06-06T12:20:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533785895412699136"
            ],
            "id": "1533785895412699136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vem frioo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/1mf21SMmOT"
        },
        {
            "author_id": "867837036",
            "created_at": "2022-06-06T12:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533780755448582149"
            ],
            "id": "1533780755448582149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DISSERTA\u00c7\u00c3O\n\nT\u00edtulo: Pol\u00edticas educacionais e desenvolvimento: a experi\u00eancia da Reserva Extrativista Marinha do Soure, Par\u00e1.\n\nDispon\u00edvel em: https://t.co/iaOgtCPjlM \n\n#RIUFPA #Reposit\u00f3rio #Ufpa #Disserta\u00e7\u00e3o #Mestrado #p\u00f3sgradua\u00e7\u00e3o #dissertation #Bel\u00e9m #Para https://t.co/KFh3JufYSg"
        },
        {
            "author_id": "51184983",
            "created_at": "2022-06-06T11:48:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533777802096431104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533777802096431104",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao Precisa \u00e9 cobrar de quem faz mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que compra jatinho com empr\u00e9stimo do BNDES. Quem se utiliza da inoc\u00eancia dos menos desprovidos pra ganhar dinheiro n\u00e3o tem moral pra abrir a boca e falar em igualdade ou distribui\u00e7\u00e3o de renda."
        },
        {
            "author_id": "1097117192129310720",
            "created_at": "2022-06-06T11:42:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533776217681321985"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1362698837354283008",
                        "start": 0,
                        "username": "Binodomar"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1278898831330025472",
                        "start": 11,
                        "username": "rafaelanvm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533776217681321985",
            "in_reply_to_user_id": "1362698837354283008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Binodomar @rafaelanvm Andei sobre os escombros da igreja. Foi inesquec\u00edvel. Como professora de Hist\u00f3ria, visitamos o Parque Estadual de Canudos."
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-06-06T11:35:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533774701155307520"
            ],
            "id": "1533774701155307520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 Hj faz 5 anos que o Parna Veadeiros (GO) passou de 64 mil/ha para 240 mil/ha - \u00e1rea inferior \u00e0 metade do que tinha ao ser criado, nos anos 1960. UC ampliada carece de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria, enfrenta rusgas judiciais e crimes ambientais. Mais em https://t.co/Io8Lx7Sue3 (...)"
        },
        {
            "author_id": "27919737",
            "created_at": "2022-06-06T11:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533765896510005248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "176767978",
                        "start": 48,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533765896510005248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f  #IllasC\u00edes foron o escenario escollido pola @Xunta para acoller o acto central da Semana por unha #GaliciaSostible\nhttps://t.co/QFSoxuPBhi"
        },
        {
            "author_id": "146622154",
            "created_at": "2022-06-06T10:52:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533763738251190272"
            ],
            "id": "1533763738251190272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro que os caras criam uma \u00e1rea protegida para Suplicy pular. https://t.co/2yYBQ7cxr5"
        },
        {
            "author_id": "221082945",
            "created_at": "2022-06-06T10:23:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533756339071209472"
            ],
            "id": "1533756339071209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar e olhar pra floresta, que privil\u00e9gio! Eu nunca vou parar de admirar essa beleza que \u00e9 a floresta nacional de Caraj\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "1332283780992815104",
            "created_at": "2022-06-06T10:14:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533754224475099136"
            ],
            "id": "1533754224475099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros e \u00f3rg\u00e3os ambientais realizam patrulha preventiva no entorno do Parque Estadual da Lapa\u00a0Grande https://t.co/o3oZGEQHLI"
        },
        {
            "author_id": "1193863044473982976",
            "created_at": "2022-06-06T10:10:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533753280068739080"
            ],
            "id": "1533753280068739080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3.\u00aa Feira de Ci\u00eancia &amp; Tecnologia | Vila Verde\n\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc0dFal\u00e1mos sobre serpentes e despert\u00e1mos guardi\u00f5es\n\ud83d\udc0dAs 8 esp\u00e9cies de serpentes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udc0dMais guardi\u00f5es de serpentes s\u00e3o precisos!\n\u2795\u2139\ufe0fhttps://t.co/GsoLKb0w6l https://t.co/JeYh0ShHCH"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-06T10:04:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533751742868901890"
            ],
            "id": "1533751742868901890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cagaita\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/nDCCCJSlQE"
        },
        {
            "author_id": "3325561737",
            "created_at": "2022-06-06T06:35:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533699178983047169"
            ],
            "id": "1533699178983047169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parede falar merda cara, fique em sua man\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, cuide de seus filhos e sua mulher, do seu jato, mas pare de falar besteira. https://t.co/1yZnyyx978 https://t.co/AzO4QDH17G"
        },
        {
            "author_id": "300095067",
            "created_at": "2022-06-06T05:19:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533679959356719104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533679959356719104",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao Um hip\u00f3crita narigudo dando pitaco onde n\u00e3o foi chamado e nem entende absolutamente nada!!!\nOutro dia, estava construindo mans\u00e3o em Angra, numa \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental!!!\u2026\nFala s\u00e9rio!!!\nVoc\u00ea n\u00e3o engana ningu\u00e9m!!!\n\ud83d\udc4e\ud83c\udffc\ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "1531967966333521920",
            "created_at": "2022-06-06T03:29:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533652198663528449"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1533652198663528449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu novo Resort em Barueri!!\nVoc\u00ea e sua fam\u00edlia,com mais lazer e seguran\u00e7a.\nAptos com 2 e 3 dormitorios. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/jZNt4ALkS3"
        },
        {
            "author_id": "21530252",
            "created_at": "2022-06-06T02:30:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533637497774800898"
            ],
            "id": "1533637497774800898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De grande import\u00e2ncia!! N\u00e3o \u00e0 minera\u00e7\u00e3o na Serra do Curral!! Ela inteira tem que ser transformada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!! Inclusive revitalizar essa clandestina que \u00e9 um crime a c\u00e9u aberto a nossos olhos. https://t.co/IjWSYIEbH5"
        },
        {
            "author_id": "51184983",
            "created_at": "2022-06-06T02:02:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533630391017476096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533630391017476096",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao Voc\u00ea \u00e9 amigo dos irm\u00e3os da JBS, anda de jato comprado com dinheiro do BNDES, fez casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com ajuda de governador corrupto.\nHip\u00f3crita !"
        },
        {
            "author_id": "52076129",
            "created_at": "2022-06-06T01:59:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533629567981731840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "22914738",
                        "start": 107,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533629567981731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-BBB disputa terras no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - ((o))eco - https://t.co/UCG8NSXXPz via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-06-06T01:57:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533629150367563776"
            ],
            "id": "1533629150367563776",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Em contrapartida, buscando proteger e ressaltar a import\u00e2ncia das \u00e1reas protegidas do Parque, amanh\u00e3 ser\u00e1 iniciada uma a\u00e7\u00e3o coletiva de mobiliza\u00e7\u00e3o visando comemorar os 5 anos da amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n\n#NenhumHectareaMenos\""
        },
        {
            "author_id": "157405012",
            "created_at": "2022-06-06T01:55:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533628573277380608"
            ],
            "id": "1533628573277380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu lendo as sa\u00eddas de campo que eu vou ter em uma disciplina da Ufabc:\nZool\u00f3gico: Interessante e legal.\nInstituto Butantan: UUUH. QUERO MUITO!!\nParque Estadual do Juquery: UAU. Parece incr\u00edvel!!\nParque Central de SA: Okay.\nViagem para Jur\u00e9ia: AAAAA VIAGEM!!\nSupermercado: ... U\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-06-06T01:47:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533626592492126210"
            ],
            "id": "1533626592492126210",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 128,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Supostos donos ou \"posseiros de im\u00f3veis rurais\" pressionam por indeniza\u00e7\u00f5es, enquanto um projeto de lei quer reduzir a \u00e1rea protegida federal. Al\u00e9m disso, h\u00e1 ataques ao Parque e os servidores do ICMBio que atuam na regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/Kip4sO0R7u\n\n#DiaMundialDoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-06-06T01:44:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533625796526489601"
            ],
            "id": "1533625796526489601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 603,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 113
            },
            "text": "Infelizmente, n\u00e3o temos muito a comemorar neste Dia Mundial do Meio Ambiente. No contexto do bioma Cerrado, por exemplo, vemos diariamente o descaso com o cumprimento da legisla\u00e7\u00e3o ambiental vigente. \n\n\u00c9 o caso do que vem acontecendo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/9ln2qK7D2j"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2022-06-06T01:30:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533622317653413889"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1533622317653413889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso em #ibitipoca ! \u2600\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\n.\n.\n#ibitipocamg #ibitipocando #turismobrasil #cachoeiras em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/KK78FcLkkO"
        },
        {
            "author_id": "1436081150603284481",
            "created_at": "2022-06-06T01:29:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533621972806025216"
            ],
            "id": "1533621972806025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As incr\u00edveis plantas carn\u00edvoras do Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n#drosera #droseras #plantascarnivoras https://t.co/tuEkWJrgsL"
        },
        {
            "author_id": "1209504909445476352",
            "created_at": "2022-06-06T01:11:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533617553720885248"
            ],
            "id": "1533617553720885248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Capivara fica no Piau\u00ed eu coloquei na prova que fica no Mato Grosso https://t.co/2gbwxH9mY6"
        },
        {
            "author_id": "749780384980865024",
            "created_at": "2022-06-06T01:04:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533615769954795522"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "208254016",
                        "start": 0,
                        "username": "FailJon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533615769954795522",
            "in_reply_to_user_id": "208254016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FailJon Tem uma lojinha que achei caminhando por acaso la perto do Parque Municipal. Chama \"Casa da Revista\" na rua da Bahia. Fiquei de voltar para conhecer mas acho que la vende, compra e troca. Da uma olhada depoois o/"
        },
        {
            "author_id": "167466573",
            "created_at": "2022-06-06T00:48:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533611655032184832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533611655032184832",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj Ajude-nos a compartilhar esse abaixo-assinado por favor! Por uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na cidade do Rio de Janeiro, em Jacarepagu\u00e1!\n\nhttps://t.co/L7gD3CgyZE"
        },
        {
            "author_id": "1495819696725274635",
            "created_at": "2022-06-06T00:36:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533608689638187008"
            ],
            "id": "1533608689638187008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | Um tribunal de Justi\u00e7a regional da #Colombia deu ordem de pris\u00e3o domiciliar contra o presidente do pa\u00eds, Iv\u00e1n Duque, porque ele n\u00e3o cumpriu uma decis\u00e3o da Suprema Corte que determinava a cria\u00e7\u00e3o de uma guarda para proteger um parque nacional. https://t.co/zE0euheyOZ"
        },
        {
            "author_id": "159178616",
            "created_at": "2022-06-06T00:34:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533608160254099456"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.56240745,
                        -23.04143938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1533608160254099456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica De Guaratiba https://t.co/q61Xnf6pIk"
        },
        {
            "author_id": "170002542",
            "created_at": "2022-06-06T00:32:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533607798629703683"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "3396160997",
                        "start": 156,
                        "username": "NexoJornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533607798629703683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o do tribunal da cidade de Ibagu\u00e9 considerou que Iv\u00e1n Duque foi irrespons\u00e1vel na prote\u00e7\u00e3o do parque nacional Los Nevados.\nhttps://t.co/OHbBy6HFCb via @NexoJornal"
        },
        {
            "author_id": "1445978605172019201",
            "created_at": "2022-06-06T00:24:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533605785464360960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1159467623110848512",
                        "start": 17,
                        "username": "brom_elisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533605785464360960",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro @brom_elisa Sem falar que a mans\u00e3o foi constru\u00edda em uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental)."
        },
        {
            "author_id": "53928638",
            "created_at": "2022-06-06T00:22:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533605213403324417"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "939940022916124672",
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoSussekind"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533605213403324417",
            "in_reply_to_user_id": "939940022916124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThiagoSussekind ele tem uma casa numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde n\u00e3o deveria ter casas"
        },
        {
            "author_id": "1232689607713660930",
            "created_at": "2022-06-06T00:21:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533605038320406528"
            ],
            "id": "1533605038320406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/N3DmEx7ZMa"
        },
        {
            "author_id": "1531967966333521920",
            "created_at": "2022-06-06T00:14:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533603214427291648"
            ],
            "id": "1533603214427291648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "More ou Invista em Barueri, tenha um Resort pr\u00f3ximo do Parque Municipal.\nSa\u00fade,Seguran\u00e7a e Educa\u00e7\u00e3o al\u00e9m de um IPTU bem baixo.aptos com 2 e 3 dormitorios. https://t.co/zwSgDHxtTq"
        },
        {
            "author_id": "115371249",
            "created_at": "2022-06-06T00:02:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533600275939876866"
            ],
            "id": "1533600275939876866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste S\u00e1bado a Geoplan Jr. participou da Semana do Meio Ambiente, que ocorreu na Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade (FEENA) e foi promovida pela Secretaria de Meio Ambiente de Rio Claro. A Geoplan Jr. contribuiu para o evento com uma oficina sobre educa\u00e7\u00e3o ambiental! https://t.co/xqexoqVCIn"
        },
        {
            "author_id": "1491267165919526915",
            "created_at": "2022-06-05T23:58:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533599261631422464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1522664753260376065",
                        "start": 0,
                        "username": "vulgo_yona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533599261631422464",
            "in_reply_to_user_id": "1522664753260376065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vulgo_yona sim, \u00e9 oq eu espero, eu moro perto de uma \u00e1rea protegida, ent apesar de n ser rural, passam mts animais por aq, me preocupa o fato de mts dos meu vizinhos terem animais de estima\u00e7\u00e3o, ambos os lados podem acabar prejudicados. mt obg pela ajuda e compreens\u00e3o amgg"
        },
        {
            "author_id": "41521845",
            "created_at": "2022-06-05T23:55:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533598504857346049"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "27031534",
                        "start": 0,
                        "username": "hollyhellu"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1009455759640485888",
                        "start": 12,
                        "username": "_afasia"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "55568892",
                        "start": 21,
                        "username": "daquitescrevo"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1013523249605562369",
                        "start": 36,
                        "username": "Keshi"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1085928029564620801",
                        "start": 43,
                        "username": "LareBontemps"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "56856098",
                        "start": 57,
                        "username": "LiaCarelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533598504857346049",
            "in_reply_to_user_id": "27031534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hollyhellu @_afasia @daquitescrevo @Keshi @LareBontemps @LiaCarelli pensei em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nisso responde um pouco a pergunta, acho :P"
        },
        {
            "author_id": "72969086",
            "created_at": "2022-06-05T23:24:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533590692307558400"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1533590692307558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/rR7GFRxo7K"
        },
        {
            "author_id": "1163631007460921346",
            "created_at": "2022-06-05T23:02:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533584971021033473"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "75058892",
                        "start": 0,
                        "username": "profpaulamarisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533584971021033473",
            "in_reply_to_user_id": "75058892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@profpaulamarisa Permiss\u00e3o para construir em encosta de morro pertencente \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!"
        },
        {
            "author_id": "1309746651008036864",
            "created_at": "2022-06-05T23:01:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533584929824571394"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "35105584",
                        "start": 206,
                        "username": "julianapt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533584929824571394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Estive ao lado do Cacique Ronildo Amandios da aldeia Tekoa Paranapu\u00e3 e do  \nCacique Gerson da Tekoa Mirim, andamos o Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed, ouvindo, conhecendo, experimentando e  aprendendo. \n\ud83e\udd8b\ud83d\udc9c Via @julianapt #HaddadGovernador  #EsquerdaPaulista https://t.co/XJctImaCHw"
        },
        {
            "author_id": "53692377",
            "created_at": "2022-06-05T23:01:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533584772445896706"
            ],
            "id": "1533584772445896706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos que ficam,\nBoa Noite!\n\nParque Nacional do Pico da Neblina https://t.co/U54BFYZCqT"
        },
        {
            "author_id": "1336105684576952321",
            "created_at": "2022-06-05T22:47:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533581408459018240"
            ],
            "id": "1533581408459018240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fomos p feira, depois pro parque municipal (esse era O ROL\u00ca da minha inf\u00e2ncia)"
        },
        {
            "author_id": "75141101",
            "created_at": "2022-06-05T22:40:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533579450243338241"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1322279265216376834",
                        "start": 0,
                        "username": "martchelab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533579450243338241",
            "in_reply_to_user_id": "1322279265216376834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@martchelab Desmatar n\u00e3o pode, mas invadir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental pode sim\n\nhttps://t.co/RPKk0kvGGh"
        },
        {
            "author_id": "44693900",
            "created_at": "2022-06-05T22:23:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533575352278196225"
            ],
            "id": "1533575352278196225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Neste dia mundial do #MeioAmbiente\u00a0acabo de retornar das cabeceiras do rio Tejo, Reserva Extrativista do Alto Juru\u00e1. \nFui beber da fonte da vida: m\u00e3e natureza\n#DiaMundialdoMeioAmbiente https://t.co/wUq3P9KYXJ"
        },
        {
            "author_id": "1296936293495123968",
            "created_at": "2022-06-05T22:11:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533572281330540544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "965698240741027840",
                        "start": 0,
                        "username": "LVRDZS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533572281330540544",
            "in_reply_to_user_id": "965698240741027840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LVRDZS Uai, nada! Abriu um bgl de eletr\u00f4nica naquele pr\u00e9dio que \u00e9 cheio de rato, fraga? Em frente ao parque municipal. Ali a gente t\u00e1 no LIMITE do p\u00fablico alvo. Agora Sapuca\u00ed \u00e9 22-\nSeriao"
        },
        {
            "author_id": "750417644",
            "created_at": "2022-06-05T22:05:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533570723628867585"
            ],
            "id": "1533570723628867585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje que eu fui descobrir que tem parque municipal de Iguaba kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "560597665",
            "created_at": "2022-06-05T22:00:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533569579921854464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68270062",
                        "start": 0,
                        "username": "CesarFavacho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533569579921854464",
            "in_reply_to_user_id": "68270062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CesarFavacho Foi no parque estadual dois irm\u00e3os aqui em Recife, quando eu vi eu tive de tirar foto na hora!"
        },
        {
            "author_id": "69088480",
            "created_at": "2022-06-05T21:50:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533566854526115840"
            ],
            "id": "1533566854526115840",
            "in_reply_to_user_id": "69088480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que interessa a todos n\u00f3s, sem exce\u00e7\u00e3o. Seja quem mora numa pequena vila numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 ou numa metr\u00f3pole na \u00c1sia. A compreens\u00e3o sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental atrav\u00e9s do jornalismo \u00e9 fundamental para que as pessoas se tornem mais conscientes sobre (+)"
        },
        {
            "author_id": "1232689607713660930",
            "created_at": "2022-06-05T21:46:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533566039534891008"
            ],
            "id": "1533566039534891008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/nAiEf3NTl7"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2022-06-05T21:44:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533565330395496449"
            ],
            "id": "1533565330395496449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/UgIoDfHm5W"
        },
        {
            "author_id": "1493981568179884035",
            "created_at": "2022-06-05T21:39:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533564180447604741"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1059815466447880193",
                        "start": 0,
                        "username": "misscocomacauba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533564180447604741",
            "in_reply_to_user_id": "1059815466447880193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@misscocomacauba Te vi no parque municipal era vc msm ne"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-05T21:39:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533564173266784258"
            ],
            "id": "1533564173266784258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 22 de maio de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,08 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO / Par\u00e1. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "872662275651506177",
            "created_at": "2022-06-05T21:20:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533559504859803651"
            ],
            "id": "1533559504859803651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal vendendo terra em bodoquena com acesso ao Rio do lado do parque Nacional... a\u00ed a\u00ed como queria ter grana viu"
        },
        {
            "author_id": "250350438",
            "created_at": "2022-06-05T20:58:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533553936384368641"
            ],
            "id": "1533553936384368641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem dois momentos da paisagem perto da minha casa que eu adoro. s\u00e3o o nascer e o por do sol. o tom de laranja perto da zona onde j\u00e1 \u00e9 o Parque estadual, \u00e9 \u00fanico. acabei de contemplar o laranja atr\u00e1s a Mata, alumiando s\u00f3 uma nuvem e as copas j\u00e1 n\u00e3o podiam ser bem definidas \ud83d\udda4"
        },
        {
            "author_id": "4049733616",
            "created_at": "2022-06-05T20:54:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533552959946121216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533552959946121216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/VmsBNOF8S6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1321348945",
            "created_at": "2022-06-05T20:50:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533551860577185792"
            ],
            "id": "1533551860577185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sembrando \ud83c\udf33\ud83c\udf33 parque nacional \ud83e\udd17\n#DiaMundialDelMedioAmbiente https://t.co/b7t0hLVYre"
        },
        {
            "author_id": "1243331262250725376",
            "created_at": "2022-06-05T20:43:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533550200874323973"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "70938727",
                        "start": 0,
                        "username": "leandrotessler"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "18029168",
                        "start": 16,
                        "username": "pait"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "14594813",
                        "start": 22,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533550200874323973",
            "in_reply_to_user_id": "70938727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandrotessler @pait @folha Quer mais? Estou em guerra com a prefeitura do meu munic\u00edpio. Querem alterar a classifica\u00e7\u00e3o da \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o da cidade. Os \"engenheiros\" se vendem f\u00e1cil e eu s\u00f3 consegui barrar (por enquanto) apontando trocentos mil erros nos documentos."
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2022-06-05T20:27:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533546096894541826"
            ],
            "id": "1533546096894541826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DiaDaEcologia | \nVem com a gente conhecer um dos maiores espa\u00e7os de preserva\u00e7\u00e3o dentro da regi\u00e3o metropolitana de Bel\u00e9m, o Ref\u00fagio da Vida Silvestre Metr\u00f3pole da Amaz\u00f4nia, conhecido como Revis.\ud83c\udf33 https://t.co/Hl8VWEaQVK"
        },
        {
            "author_id": "300051216",
            "created_at": "2022-06-05T20:23:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533545150177333248"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0a64081742568000"
            },
            "id": "1533545150177333248",
            "in_reply_to_user_id": "300051216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi criada em 1939 e \u00e9 o terceiro parque mais antigo do pa\u00eds. Ela possui a maior rede de trilhas do Brasil e \u00e9 fundamental para a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade regional. (+)"
        },
        {
            "author_id": "1166812929137790982",
            "created_at": "2022-06-05T20:23:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533544964512161792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "252830162",
                        "start": 43,
                        "username": "tisemherois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533544964512161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ser\u00e1 pauta amanh\u00e3 da Hora do Embarque, com @tisemherois . Agora vejam, a decis\u00e3o da justi\u00e7a para a cria\u00e7\u00e3o de uma guarda em parque nacional \u00e9 de 2020, mas a determina\u00e7\u00e3o de pris\u00e3o s\u00f3 agora, 22. Ser\u00e1 uma tentativa de tornar comum a justi\u00e7a determinar pris\u00e3o para++ https://t.co/2GfiZoiGwb"
        },
        {
            "author_id": "1493981568179884035",
            "created_at": "2022-06-05T20:12:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533542363053887489"
            ],
            "id": "1533542363053887489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bail\u00e3o do parque municipal hj t\u00e1 pocando"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-06-05T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533539154285326337"
            ],
            "id": "1533539154285326337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Curiosidades I Conhe\u00e7a a \u2018Ilha das On\u00e7as-Pintadas\u2019: regi\u00e3o que ajuda na conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie na Amaz\u00f4nia: https://t.co/p4DRW8zS89 \n\nA ilha fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, no Amap\u00e1, local que recebe pesquisadores e se estrutura para visitas de turistas.\n\n#Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "832673170914111490",
            "created_at": "2022-06-05T19:53:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533537635096051712"
            ],
            "id": "1533537635096051712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 1.692m de altitude, o Dedo de Deus \u00e9 um dos v\u00e1rios monumentos geol\u00f3gicos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, localizado entre as cidades de Petr\u00f3polis, Mag\u00e9, Guapimirim e Teres\u00f3polis no estado do RJ. https://t.co/wLuwXbQwjv"
        },
        {
            "author_id": "66814653",
            "created_at": "2022-06-05T19:50:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533536651468845064"
            ],
            "id": "1533536651468845064",
            "in_reply_to_user_id": "66814653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ex-governador tamb\u00e9m iniciou um processo de privatiza\u00e7\u00e3o do #PETAR, uma das maiores \u00e1reas verdes do estado e da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Itirapina, conhecida como Fazendinha. Estou na luta para reverter todos esses ataques. Basta!\n\n#DiaMundialDoMeioAmbiente #PetarSemConcess\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "227516164",
            "created_at": "2022-06-05T19:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533535391797714946"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.60254213,
                        -19.77731817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1533535391797714946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQue sorte a nossa!\u201d\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#nos2pora\u00ed #nozesnomundo #casal #maridoemulher #love #juntos #prasempre #amor em Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/mc90hTx5WM"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-06-05T19:25:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533530349082394626"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "22914738",
                        "start": 208,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533530349082394626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RJ | Prefeitura cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) das Serras de Inhoa\u00edba, Cantagalo e Santa Eug\u00eania, na Zona Oeste do Rio. Unidade abrange sete bairros e protege o importante Aqu\u00edfero de Guaratiba. Via @o_eco\n\n#DiaMundialDoMeioAmbiente\n\nhttps://t.co/ZFzgLgzPuo"
        },
        {
            "author_id": "72869929",
            "created_at": "2022-06-05T19:02:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533524598595244032"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1533524598595244032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/A9PqKm0lH7"
        },
        {
            "author_id": "37055387",
            "created_at": "2022-06-05T18:40:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533519206951550980"
            ],
            "id": "1533519206951550980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste Dia Mundial do Meio Ambiente, um domingo muito especial para Araraquara: a entrega da revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Basalto, nossa primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental. Investimento de mais de R$ 1 milh\u00e3o. https://t.co/nbXktoA9MK"
        },
        {
            "author_id": "958357145761845248",
            "created_at": "2022-06-05T18:37:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533518399699144706"
            ],
            "id": "1533518399699144706",
            "in_reply_to_user_id": "958357145761845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovamos um Projeto de Lei que vai criar uma unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico da Serra da Posse (+)"
        },
        {
            "author_id": "20978436",
            "created_at": "2022-06-05T18:34:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533517637376000005"
            ],
            "id": "1533517637376000005",
            "in_reply_to_user_id": "20978436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os Verdes consideram fundamental a preserva\u00e7\u00e3o deste ecossistema, habitat de diversas esp\u00e9cies de fauna e flora, parte do qual se insere no Parque Natural do Litoral Norte, \u00e1rea protegida. https://t.co/UogridsW1f"
        },
        {
            "author_id": "1114516403711881217",
            "created_at": "2022-06-05T18:31:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533516865850560513"
            ],
            "id": "1533516865850560513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Not\u00edcias em https://t.co/osCX1x4z1e\nAssuntos do dia: #arqueologia, #asteroides, #Ci\u00eanciaEspacial, #geologia, #minera\u00e7\u00e3o, #terremotos, #vulcanismo\nConhe\u00e7a no blog o Parque Nacional de Mesa Verde (EUA) e informe-se sobre as not\u00edcias do dia. https://t.co/LZYTPIVI0D"
        },
        {
            "author_id": "626725650",
            "created_at": "2022-06-05T18:06:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533510656011472897"
            ],
            "id": "1533510656011472897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "SUSTENTABILIDADE \u00c9 A PALAVRA DO S\u00c9CULO. Um dever e uma motiva\u00e7\u00e3o para nossa gest\u00e3o. Por isso, nesse #DiaDoMeioAmbiente, viemos ao Parque da Lajinha para assinar tr\u00eas decretos muito importantes: o que cria o \"Monumento Natural do Morro do Cristo\", \n+ https://t.co/RKrOHc7k7d"
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2022-06-05T18:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533509456759205890"
            ],
            "id": "1533509456759205890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de contar com um ecossistema rico com centenas de esp\u00e9cies de mam\u00edferos, r\u00e9pteis e aves, muitas delas em extin\u00e7\u00e3o, como o rato cururu\u00e1. \n\nVale a pena conhecer a regi\u00e3o e passear pelo Parque Estadual #Ilhabela. Voc\u00ea vai se encantar com as belezas naturais.\n\n#turismo #saopaulo"
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2022-06-05T18:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533508956202614784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "2567936357",
                        "start": 222,
                        "username": "EsterBazan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533508956202614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conectar-se com a #natureza \u00e9 sempre algo extraordin\u00e1rio, n\u00e9? \ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\n\nO Parque Estadual de #Ilhabela foi criado em 1977 e \u00e9 definido como um parque-arquip\u00e9lago com 12 ilhas, sendo a principal a Ilha de #S\u00e3oSebasti\u00e3o. (+)\n\n\ud83d\udcf7 @esterbazan https://t.co/647HCqnFX4"
        },
        {
            "author_id": "1490822766316109833",
            "created_at": "2022-06-05T17:43:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533504790503768066"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533504790503768066",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao Sempre tive ran\u00e7o dos quadros q humilham pobres. Da casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7ao ambiental. Do elitimos qd declarou q sonhava q a crian\u00e7a pobre tivesse uma escola tao boa quanto a do rico, ou rico pagaria apenas pra n se misturar com pobre. Nojo q tenho desse babaca!!"
        },
        {
            "author_id": "743175645501493248",
            "created_at": "2022-06-05T17:03:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533494626098855939"
            ],
            "id": "1533494626098855939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse Dia Mundial do Meio Ambiente, a Sedihpop participou da Trilha Ecol\u00f3gica na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3. Promover os Direitos Humanos tamb\u00e9m \u00e9 a garantia da sa\u00fade, do lazer, do bem-estar e da dignidade da popula\u00e7\u00e3o por meio de um Meio Ambiente equilibrado. + https://t.co/qrkbKb8PO3"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2022-06-05T17:01:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533494155716050944"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1533494155716050944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PV Maca\u00e9 foi ao Parque Natural Municipal do Atalaia lembrar a popula\u00e7\u00e3o como \u00e9 importante a preserva\u00e7\u00e3o do meio Ambiente e o conhecimento sobre a exuberante Mata Atl\u00e2ntica com sua riqu\u00edssima biodiversidade. #DiaMundialDoMeioAmbiente https://t.co/x18bDUUR76"
        },
        {
            "author_id": "46932006",
            "created_at": "2022-06-05T17:00:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533494018402832387"
            ],
            "id": "1533494018402832387",
            "in_reply_to_user_id": "46932006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ainda, em 2020, fiz esse fio destacando o aumento do desmatamento na Amaz\u00f4nia no per\u00edodo 2019-2020. O que estamos vendo hoje faz parte de uma tend\u00eancia perigos\u00edssima de destrui\u00e7\u00e3o de uma reserva biol\u00f3gica cr\u00edtica, com impactos para n\u00f3s de v\u00e1rias formas.\n\nhttps://t.co/MSQOv2gH5p"
        },
        {
            "author_id": "832673170914111490",
            "created_at": "2022-06-05T16:59:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533493669088608257"
            ],
            "id": "1533493669088608257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis-RJ. https://t.co/bFxXWV3dlp"
        },
        {
            "author_id": "74624630",
            "created_at": "2022-06-05T16:47:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533490745969098752"
            ],
            "id": "1533490745969098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Parque Estadual Juquery!\nMeu lugar favorito no mundo \ud83d\udc9a https://t.co/tiUSq3k6DC"
        },
        {
            "author_id": "842837066631340032",
            "created_at": "2022-06-05T16:44:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533490048317935616"
            ],
            "id": "1533490048317935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As atividades comemoram o Dia Mundial do Meio Ambiente. \n\nhttps://t.co/qtuOiGgFxa"
        },
        {
            "author_id": "2940773831",
            "created_at": "2022-06-05T16:40:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533489009703407617"
            ],
            "id": "1533489009703407617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial do Meio Ambiente\nO Partido Verde Maca\u00e9 foi ao Parque Natural Municipal do Atalaia \nLembrar a popula\u00e7\u00e3o como \u00e9 importante a preserva\u00e7\u00e3o do meio Ambiente\n\n Viva ao dia Mundial do Meio Ambiente, Viva a vida https://t.co/r3w8fH4MmW"
        },
        {
            "author_id": "1438955151365185539",
            "created_at": "2022-06-05T16:40:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533488918104096769"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533488918104096769",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao Voc\u00ea pode ajudar vendendo o seu jatinho e sua mans\u00e3o constru\u00edda criminosamente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ah o jatinho vc adquiriu com o dinheiro do povo (BNDS) n\u00e3o seu fdp!"
        },
        {
            "author_id": "16753716",
            "created_at": "2022-06-05T16:15:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533482693039628288"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "54589069",
                        "start": 75,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9d28033082001"
            },
            "id": "1533482693039628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia do Meio Ambiente, detalhes de seres vivos dos jardins da Esta\u00e7\u00e3o da @ufmg.\n\nPablo Paix\u00e3o (produ\u00e7\u00e3o),  \u00c2ngelo Ara\u00fajo (imagens), Ot\u00e1vio Zonatto (edi\u00e7\u00e3o de imagens), Ruleandson do Carmo (edi\u00e7\u00e3o de conte\u00fado).\n\nhttps://t.co/kUHfJAIiZv\n\n Link da bio: \u00edntegra das reportagens. \ud83d\udcf2 https://t.co/Oa7OSY79qo"
        },
        {
            "author_id": "1528390483571052545",
            "created_at": "2022-06-05T16:04:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533479947855183872"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "118864905",
                        "start": 0,
                        "username": "VTVcanal8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533479947855183872",
            "in_reply_to_user_id": "118864905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VTVcanal8 Monumento Natural, demasiado bello"
        },
        {
            "author_id": "1147602356483383296",
            "created_at": "2022-06-05T16:02:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533479498888404992"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "fdee2106fac9b386"
            },
            "id": "1533479498888404992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a hoje e vai at\u00e9 o final do m\u00eas a a\u00e7\u00e3o \"Domingo no Parque\" promovida pela Prefeitura de Atibaia, no Parque Municipal Edmundo Zanoni, sempre a partir das 14h, com oficinas circenses.\n\nhttps://t.co/YSuIcykOxh"
        },
        {
            "author_id": "3396160997",
            "created_at": "2022-06-05T16:01:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533479165672009728"
            ],
            "id": "1533479165672009728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AcessoLivre | Decis\u00e3o do tribunal da cidade de Ibagu\u00e9 considerou que Iv\u00e1n Duque foi irrespons\u00e1vel na prote\u00e7\u00e3o do parque nacional Los Nevados. https://t.co/kuRAbc4ihd"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-05T15:38:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533473354413268992"
            ],
            "id": "1533473354413268992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 23 de maio de 2022, o INPE registrou alertas de desmatamento na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 que somaram 0,09 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 3,86 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2022."
        },
        {
            "author_id": "1099773654093778949",
            "created_at": "2022-06-05T15:36:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533472874761269248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "738519948348280834",
                        "start": 0,
                        "username": "taminebb"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "9317502",
                        "start": 10,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "43023158",
                        "start": 19,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533472874761269248",
            "in_reply_to_user_id": "738519948348280834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taminebb @Estadao @LucianoHuck Aquela casa que ele tinha era \u00e1rea protegida que fim levou? Algu\u00e9m sabe?\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1235014761613537280",
            "created_at": "2022-06-05T15:25:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533470006339567616"
            ],
            "id": "1533470006339567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "INTERNACIONAL: Um tribunal regional de Ibagu\u00e9 na Col\u00f4mbia determinou a pris\u00e3o domiciliar do presidente do pa\u00eds, Ivan Duque. Segundo a decis\u00e3o, ele deve ficar cinco dias em c\u00e1rcere, por n\u00e3o ter cumprido uma ordem judicial que exigia que ele protegesse um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1289148479919607808",
            "created_at": "2022-06-05T15:16:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533467915835650048"
            ],
            "id": "1533467915835650048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed, Brasil.- https://t.co/UWKZkF9G2Z"
        },
        {
            "author_id": "130620293",
            "created_at": "2022-06-05T15:15:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533467617071079428"
            ],
            "id": "1533467617071079428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cerrado goiano \u00e9 uma coisa linda de se ver, e o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 um santu\u00e1rio do patrim\u00f4nio natural da nossa regi\u00e3o. N\u00e3o por acaso, \u00e9 uma das nossas atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas mais procuradas por pessoas do Brasil e do mundo todo! https://t.co/kZe2j9k4iG"
        },
        {
            "author_id": "1533458465737347072",
            "created_at": "2022-06-05T15:12:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533466810472964096"
            ],
            "id": "1533466810472964096",
            "in_reply_to_user_id": "1533458465737347072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ferindo a legisla\u00e7\u00e3o ambiental (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) de um ecossistema que abriga fauna e flora e protege a orla contra a eros\u00e3o da din\u00e2mica marinha e estabiliza a linha de costa."
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2022-06-05T15:09:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533465984828428288"
            ],
            "id": "1533465984828428288",
            "in_reply_to_user_id": "43326346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ano passado, lan\u00e7amos um novo plano de manejo para o Parnit e criamos o Parque Natural Municipal Floresta do Baldeador, na Zona Norte. https://t.co/9tEKbQl3c1"
        },
        {
            "author_id": "1254067821983813632",
            "created_at": "2022-06-05T14:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533463212070428672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33426514",
                        "start": 0,
                        "username": "anitablian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533463212070428672",
            "in_reply_to_user_id": "33426514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anitablian Voc\u00eas viram o que a Corte Colombiana fez?? Decretou a pris\u00e3o de Ivan Duque alegando q ele n\u00e3o cuidou bem do parque nacional?? Meio ambiente e inven\u00e7\u00e3o de crimes como aqui. As cortes obedendo a uma mesma cabe\u00e7a. A\u00e7\u00f5es parecidas. Acorda mundo!!!!"
        },
        {
            "author_id": "27124011",
            "created_at": "2022-06-05T14:53:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533461969331793921"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1461699197141491718",
                        "start": 11,
                        "username": "sejaevolution"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1533461969331793921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Largada da @sejaevolution 21k. Aquele momento de frio na barriga e as \u00faltimas resenhas pr\u00e9 prova... Bora que o dia promete! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/CIm8HbJQgR"
        },
        {
            "author_id": "841435014340464645",
            "created_at": "2022-06-05T14:46:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533460328201216002"
            ],
            "id": "1533460328201216002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia do meio ambiente! Amanh\u00e3 alguns prefeitos publicar\u00e3o  alguns decretos de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sem qualquer crit\u00e9rio, sem pr\u00e9via indeniza\u00e7\u00e3o. A\u00ed do propriet\u00e1rio que reclamar!"
        },
        {
            "author_id": "929852554460229632",
            "created_at": "2022-06-05T14:46:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533460289156415489"
            ],
            "id": "1533460289156415489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaristas comemorando o dia do meio ambiente plantando uma \u00e1rvore enquanto o presidente aprova invas\u00e3o de \u00e1rea protegida e grilagem de terra \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "1037795307524968448",
            "created_at": "2022-06-05T14:42:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533459347371696129"
            ],
            "id": "1533459347371696129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos guararapes https://t.co/q7ORrpY3Tj"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-06-05T14:41:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533458961915170818"
            ],
            "id": "1533458961915170818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Munic\u00edpio do Rio ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 1/6/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/nq1XJgZG7J\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "750067554958319617",
            "created_at": "2022-06-05T14:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533456926889103362"
            ],
            "id": "1533456926889103362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria mto ir nesse rol\u00ea do Dubdogz no parque municipal hj, mas num tem um ser humano p ir cmg"
        },
        {
            "author_id": "1304429330240540678",
            "created_at": "2022-06-05T14:06:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533450116358672385"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1491927368121958402",
                        "start": 0,
                        "username": "OmairaII"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533450116358672385",
            "in_reply_to_user_id": "1491927368121958402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OmairaII Monumento Natural que belleza \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-06-05T14:03:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533449546830958592"
            ],
            "id": "1533449546830958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 3 \u2013 Mudan\u00e7as do uso da terra\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 25/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/srnKdhFit6\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [luqnhs].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "luqnhs",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "luqnhs"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [ppinvestimentos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ppinvestimentos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ppinvestimentos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gutaoopsicologo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gutaoopsicologo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gutaoopsicologo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ThyOliver1989].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ThyOliver1989",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ThyOliver1989"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [taminebb].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "taminebb",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "taminebb"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabira, Brasil",
                "id": "c59f704f90e54601",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os",
                "id": "0a64081742568000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG)",
                "id": "07d9d28033082001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil",
                "id": "fdee2106fac9b386",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1420403018999152641",
                "name": "Prefeitura de Teres\u00f3polis",
                "username": "PrefTeresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37675357",
                "name": "Sesc RJ",
                "username": "Sesc_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108123393864462337",
                "name": "18horasnews",
                "username": "18horasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379347717856632837",
                "name": "Giuseppe Cadura",
                "username": "manunitedep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435430088",
                "name": "lulu nas antenas haarp",
                "username": "soulsalvaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19836737",
                "name": "Insta: Harpias \ud83c\udf49",
                "username": "harpias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292843464175091714",
                "name": "Prefeitura de Mesquita",
                "username": "mesquitarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45846314",
                "name": "Rafael Sette C\u00e2mara",
                "username": "rafael7camara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52176846",
                "name": "TV Liberal",
                "username": "TVLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133056733683879937",
                "name": "Fernando Mammini",
                "username": "FernandoMammini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92318588",
                "name": "Record TV Rio Preto",
                "username": "recordtvrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129927156",
                "name": "Di\u00e1rio da Regi\u00e3o | Rio Preto",
                "username": "diariodaregiao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90931240",
                "name": "Portal SGC",
                "username": "portalsgc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503769638974500875",
                "name": "Lucas Campioto",
                "username": "lucascampioto50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82953728",
                "name": "Prefeitura de Aracaju",
                "username": "PrefAracaju",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2785727393",
                "name": "BH Uai\u00ae",
                "username": "soubhuai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401921332217057282",
                "name": "Rodrigo Vilacza #8193 \ud83c\udfae\ud83e\udd16\ud83d\udcfa",
                "username": "RodrigoVilacza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364600736",
                "name": "PortaldoAmazonas.com",
                "username": "PortaldoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329077387301056521",
                "name": "O Primeiro Portal",
                "username": "oprimeiroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16425548",
                "name": "Adriano Cerqueira",
                "username": "adrijobecq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499822371393490946",
                "name": "Informativos para Procuradorias",
                "username": "infoprocurador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237133351586271232",
                "name": "Teresa Firmino",
                "username": "firmino_teresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "DCmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1460452313412378626",
                "name": "\u0618",
                "username": "teamopcnboIadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996032906404515841",
                "name": "BAI",
                "username": "bai_ao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743137979179347969",
                "name": "Portal 4oito",
                "username": "4oito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180537742",
                "name": "Revista Marco Zero",
                "username": "revistamarcozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666999899",
                "name": "Blog da Cris",
                "username": "blog_da_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451498102",
                "name": "Laura no Mundo",
                "username": "LauraNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113685296",
                "name": "P\u00fablico Opini\u00e3o",
                "username": "P_Opiniao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480952888323100682",
                "name": "Boletim DF",
                "username": "BoletimDf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424921052",
                "name": "Senda del Oso",
                "username": "sendadeloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320985676",
                "name": "passylvia agressylvia",
                "username": "agressylvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278322029",
                "name": "cansada",
                "username": "bluemarinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46490764",
                "name": "Samuka C\u00e2mara",
                "username": "samukacamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163940250634379264",
                "name": "Graja\u00fa News",
                "username": "GrajauNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udff9 #brasil\u00e9terraind\u00edgena",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58068140",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "lelecmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438360981265166340",
                "name": "Sapo cirista\ud83c\udf39 VOTE 12 vote no PDT",
                "username": "TionHashirma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216079301109522433",
                "name": "Paulin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Paulo_Gui2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205195505627750401",
                "name": "Dom Bertrand de Orleans e Bragan\u00e7a",
                "username": "SAIRDomBertrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249163703137841153",
                "name": "",
                "username": "ProMonarquia",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "Bahia Jornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2861124004",
                "name": "Karinne Orl\u00e9ans e Bragan\u00e7a",
                "username": "KarinneAnderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209837626",
                "name": "Diego Paladini",
                "username": "SaudenaRotina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63628424",
                "name": "Jornal Brasil em Folhas",
                "username": "brasilemfolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3182722109",
                "name": "Conte\u00fado Press",
                "username": "conteudopress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507306438972039183",
                "name": "Clayton Lima",
                "username": "Clayton22513615",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363958035668959236",
                "name": "Santu\u00e1rio Da Arara Azul\ud83d\udc99",
                "username": "SantuarioArara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194760541195116544",
                "name": "Guilherme",
                "username": "Guigui22_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242291937979166720",
                "name": "fl\u00e1via\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "flaviw_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082003566",
                "name": "Sofia Fonseca",
                "username": "sofia_fonsecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295401472",
                "name": "Dutra",
                "username": "Capesidutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61198788",
                "name": "Natuza Nery",
                "username": "NatuzaNery",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2868840231",
                "name": "Normival Matos",
                "username": "MatosNormival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958120812837507072",
                "name": "Deni San \ud83e\uddd7\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf35\ud83e\udd8a\u2694\ufe0f\ud83d\udd8a\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "DeniSanUU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52183541",
                "name": "JL2 - TV Liberal",
                "username": "JL2edicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511301828071333895",
                "name": "sam picuda",
                "username": "folkthegoat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175898392855293952",
                "name": "artu lover boy",
                "username": "getouuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84680760",
                "name": "Markin",
                "username": "Zemaicoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "Jornalista Luciana Pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514589999081181187",
                "name": "Prefeitura de Carapebus",
                "username": "CarapebusRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2570410217",
                "name": "sergio augusto",
                "username": "sergioa11313568",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1532748688405278727",
                "name": "\u05dc\u05da \u05ea\u05d6\u05d3\u05d9\u05d9\u05df",
                "username": "BadTal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866770607559651329",
                "name": "Jornal Comunidade",
                "username": "J_Comunidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484334495431991297",
                "name": "Gabriel Henrique",
                "username": "Gabrielhsafado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142152111725142018",
                "name": "Alexsandro",
                "username": "Alexsandr082",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276318",
                "name": "Irlan Pierre \ud83c\udf0a (1 \u279d 2)",
                "username": "IrlanPierre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085921706198401024",
                "name": "Embajada de Brasil en Chile",
                "username": "EmbBrasilChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967778369671716864",
                "name": "Kleber Silva #Lula13\ud83d\udea9 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \ud83d\udea9",
                "username": "_kleber_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328083907",
                "name": "Emputecidda\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83d\udd25",
                "username": "emputecidda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832422065974235136",
                "name": "Guilherme Vinicius \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Gui_go92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768941912124522496",
                "name": "Duffman81",
                "username": "duffman812",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "g1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1240867840531533824",
                "name": "fehh\ud83d\udc95",
                "username": "fehh_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971466933148282881",
                "name": "Mila Dias",
                "username": "mila_dias08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510726327338479618",
                "name": "Marcelo Mour\u00e3o",
                "username": "marceloabmcelao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013952856129441792",
                "name": "Ana Magalh\u00e3es",
                "username": "anapatriciamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56301315",
                "name": "Valney Sena\u2654",
                "username": "ValneySena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445375973747220485",
                "name": "napole\u00e3o cansado",
                "username": "parati347",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054726240723189760",
                "name": "E. Cavendish",
                "username": "ducavendish",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "781782871946170368",
                "name": "Celina Lachampt- Bolsonaro22",
                "username": "lachampt58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250415659760017408",
                "name": "Jornalista Rosa Cunha",
                "username": "Conservadora191",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018822783835541504",
                "name": "Andr\u00e9 Felipe",
                "username": "andrefellipecc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317975701652447232",
                "name": "grazi",
                "username": "kclaurx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214599540",
                "name": "j.l. cuerasolatorre",
                "username": "2b10julio_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510804100086173700",
                "name": "Dulce Almeida",
                "username": "dulcealmeida_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161332526",
                "name": "ZAN \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "zan_assumpcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821839809266192385",
                "name": "Monarquia Brasil",
                "username": "monarq_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556214908",
                "name": "Nandita",
                "username": "PrimulaNanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153224742",
                "name": "Servidor Municipal Vigilante",
                "username": "NucleoSMSRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345418181402308609",
                "name": "Truck Simulator Intel BR \ud83d\ude9b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trucksimintelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76715426",
                "name": "Metr\u00f3pole Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311370839489761280",
                "name": "Errejota Not\u00edcias",
                "username": "JornalErrejota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519307664852934656",
                "name": "Egnaldo",
                "username": "Egnaldo1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873276384336117764",
                "name": "flavio pingola",
                "username": "FlavioNrcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114474390",
                "name": "Blog moda imagem",
                "username": "blogmodaimagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "g1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220424501",
                "name": "Heverton Bakyn",
                "username": "HevertonBakyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3447433377",
                "name": "LivMundi",
                "username": "LivMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758825608822398976",
                "name": "Marcelo Rheingantz",
                "username": "mlrheingantz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132158674",
                "name": "Juh...liana quarentener",
                "username": "juholiveira1503",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "570169681",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "cidadefutura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21652034",
                "name": "Marcio Martini",
                "username": "marciomartini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384159556473815054",
                "name": "Bras\u00edlia Ambiental",
                "username": "bsb_ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527696515107790848",
                "name": "Rozeli Maya",
                "username": "rozeli_maya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354774505617502210",
                "name": "Visit Maca\u00e9",
                "username": "MacaeVisit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28675047",
                "name": "Lemingue ou L\u00eamure? \u262f\ufe0f\ud83c\udfb6\u262e\ufe0f valter@ursal.zone",
                "username": "valterfcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294015898114809862",
                "name": "L\u00edlian Chaves",
                "username": "ChavesNiebuhr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25029808",
                "name": "Guilherme Amado",
                "username": "guilherme_amado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1030395505",
                "name": "bruna \u2640",
                "username": "brunagilc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105841463856893952",
                "name": "\ud83d\udc99 Minion Resist\u00eancia ON\ud83d\udc99 Desliga TV Liberte-se\ud83d\udc99",
                "username": "MinionDeFerro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318944410181263363",
                "name": "Caminheiro Gastron\u00f3mico",
                "username": "CaminheiroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626547188",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia Rocha .",
                "username": "ritinharochaTj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376383294",
                "name": "FabianoB",
                "username": "fabianob31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187382248229789701",
                "name": "ChinaEmbAngola",
                "username": "ChinaEmbAngola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157888796",
                "name": "Antonio Humberto Minervino",
                "username": "AHMinervino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354528760545079296",
                "name": "Um S\u00f3 Planeta",
                "username": "umsoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446944039648075777",
                "name": "Als Rodrigues",
                "username": "AlsRods2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097073004658470913",
                "name": "Pedro Ronchi",
                "username": "PedroRonchi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16266062",
                "name": "babygarroux",
                "username": "babygarroux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1467461477992914944",
                "name": "alex eax",
                "username": "EaxAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195899634",
                "name": "Jorge A Wunderlich",
                "username": "jawun1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271851007706910728",
                "name": "Mirtes Bernardi",
                "username": "BernardiMirtes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848434477",
                "name": "CJ",
                "username": "cjgarcia0452",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581828846671859713",
                "name": "Rafael Balboa",
                "username": "rafaelbboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Zema 30",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49526919",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3o Filmes",
                "username": "expfilms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105957643",
                "name": "Yummy",
                "username": "pedrobicalho12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103292788920274945",
                "name": "let",
                "username": "leliunknown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228211701",
                "name": "laura",
                "username": "laholiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172592441649782784",
                "name": "Biologia In Situ",
                "username": "bioinsitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252652438571683840",
                "name": "IBES- Instituto Brasileiro de Estudos Subterr\u00e2neos",
                "username": "IBESubterraneos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1533901538107744256",
                "name": "Esplanada News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #AoVivo",
                "username": "EsplanadaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540016178122350592",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186228592",
                "name": "victor",
                "username": "vctrhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526684573060501505",
                "name": "Giovana Quini",
                "username": "GiovanaQuini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299457820375609344",
                "name": "Racing Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RacingBrasil_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196347268",
                "name": "Sancho Panza",
                "username": "dekkers_panza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135000459",
                "name": "D\u00e9bra!",
                "username": "izenabidpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88350084",
                "name": "agroecologesca \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e",
                "username": "boddinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1416430641495805966",
                "name": "Hermann Alexandrino",
                "username": "HermannAlexan10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44502932",
                "name": "FAPEMIG",
                "username": "fapemig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44677414",
                "name": "Ecoturismo Brasil",
                "username": "ecoturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479861125",
                "name": "David Miranda",
                "username": "davidmirandario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1518956412218531840",
                "name": "Maiara Totti",
                "username": "MaiaraTotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1399712471808679936",
                "name": "Ascema Nacional",
                "username": "AscemaNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493965656898912258",
                "name": "Medh Tocantins",
                "username": "MedhTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013224980149096448",
                "name": "Brasil Grande \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 B.G.",
                "username": "bragransilde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247224536724103168",
                "name": "Gazeta de S.Paulo",
                "username": "gazetasp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244684815015849989",
                "name": "Revista PMW",
                "username": "revista_pmw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1948215044",
                "name": "Observatorio Florestal",
                "username": "deolhonocodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762786918086180864",
                "name": "Rodrigo Pacheco",
                "username": "rodrigopacheco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800871882",
                "name": "Rede Abrolhos",
                "username": "redeabrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1002583295626969093",
                "name": "Namorada do Pedrin",
                "username": "AMissBumbum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003131232786501632",
                "name": "bia",
                "username": "beathrizzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333434217",
                "name": "Alternativa Terrazul",
                "username": "ATerrazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001251931812220928",
                "name": "Tabata Amaral",
                "username": "tabataamaralsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31532189",
                "name": "Ottorama",
                "username": "ottoramaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93648724",
                "name": "Leandrotron",
                "username": "leandrotron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214355552",
                "name": "Gustavo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mirai_Khan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47285504",
                "name": "Mark Ruffalo",
                "username": "MarkRuffalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22370077",
                "name": "Estradas.com.br",
                "username": "SOSESTRADAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29220559",
                "name": "Ray Tavares",
                "username": "Rayctjay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41345416",
                "name": "Monikats",
                "username": "monicamarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143443643",
                "name": "Sobre Trilhos",
                "username": "CelsoEdusc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57166849",
                "name": "Artista Formalmente Conhecido como L\u00edtio",
                "username": "homembolata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192491877313994754",
                "name": "Inclus\u00e3o Radical",
                "username": "radicalinclusao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79338041",
                "name": "A Tal Mineira",
                "username": "sulaesteliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67997106",
                "name": "Pedro Luiz",
                "username": "PedraoLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216171311",
                "name": "Benny Cohen",
                "username": "BennyCohen10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153003104666824704",
                "name": "matheus",
                "username": "Theteuutsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227638534",
                "name": "Elton Moreira",
                "username": "eltonhmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194280558941085697",
                "name": "O Nilopolitano",
                "username": "o_nilopolitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350831295576879107",
                "name": "Igor Santos Fran\u00e7a",
                "username": "igordogbike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374153791",
                "name": "Pagina1",
                "username": "sitepagina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078046541179441152",
                "name": "Eki\u00e7\u00e1",
                "username": "Eki42227327",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333275625",
                "name": "Eberton Menaldo",
                "username": "EbertonMenaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95526088",
                "name": "Gilberto Silva",
                "username": "cabogilberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972031352",
                "name": "_lvcxs",
                "username": "_0x000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520096885914189825",
                "name": "Roque Padula Filho",
                "username": "filhopadula1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063217636",
                "name": "*do nada com nada*",
                "username": "eulelesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2504823358",
                "name": "Tayn\u00e1",
                "username": "tayna_bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32951105",
                "name": "Petr\u00f3polis em Cena",
                "username": "petroemcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395894046565019658",
                "name": "Procura de Horizontes",
                "username": "ProcuraH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956365686015692806",
                "name": "Chicas Lokas na Estrada",
                "username": "chicaslokasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47752421",
                "name": "Rafael Lanna",
                "username": "RafaelLanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174915025",
                "name": "Fael Lima",
                "username": "faelslim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836222416221310978",
                "name": "Correio de Atibaia",
                "username": "correioatibaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292958831",
                "name": "MAB",
                "username": "MAB_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283490174",
                "name": "Carmen Villahiz\u00e1n M",
                "username": "SofiCasCar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3302829952",
                "name": "P Kayisire",
                "username": "PKayisire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288135360",
                "name": "Cristina Lima ",
                "username": "EnfCristinaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472939524388966412",
                "name": "@livroaberto",
                "username": "livroaberto8000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720736575072636929",
                "name": "Clara Sodr\u00e9",
                "username": "bonjourclair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519054496986550273",
                "name": "Douglas Mariel",
                "username": "mariel_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390686647017250816",
                "name": "Gab",
                "username": "gab_biruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3024436931",
                "name": "Portal de Prefeitura",
                "username": "p_prefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252621010635042817",
                "name": "Katarina Moraes",
                "username": "katarinagmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117171062",
                "name": "Prefeitura Atibaia",
                "username": "prefatibaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185185102",
                "name": "Cristiane Britto",
                "username": "TianeBritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53226177",
                "name": "PAULO VIEIRA",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3120471274",
                "name": "Elba",
                "username": "ElbinhaGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060235071",
                "name": "",
                "username": "AdrillesRJorge",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "15307890",
                "name": "Paulinha Carvalho - Morning Show",
                "username": "paulacarvalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2707674328",
                "name": "vigarodrigo",
                "username": "VigaRodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53229192",
                "name": "C\u00e2mara de Aracaju",
                "username": "cmaracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71249771",
                "name": "Camilo Aggio",
                "username": "camilo_aggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308462767",
                "name": "Agro-Pecu\u00e1ria CFM",
                "username": "agrocfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1455508269334736899",
                "name": "JogadorATV23",
                "username": "jogadorATV23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204973588618629122",
                "name": "Encontro de Semideuses de Belo Horizonte",
                "username": "ESBHOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266441042808713231",
                "name": "Time Azul - ESBH \u2694",
                "username": "AzulEsbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004511711251099653",
                "name": "Duda Salabert",
                "username": "DudaSalabert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3142547541",
                "name": "A.B.E.L.H.A.",
                "username": "Abelhaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364318535305080834",
                "name": "Marcus Castro",
                "username": "mvpcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "Ro13erto Kuppe",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942389040384442368",
                "name": "REDENEWS MS",
                "username": "REDENEWSMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975379574",
                "name": "JORNAL CORREIO MS",
                "username": "JORNALCORREIOMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982932049",
                "name": "JORNAL DO ESTADO MS",
                "username": "jornalestadoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105627161",
                "name": "Beto IDNews / TV MDS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Beto_IDNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115710633",
                "name": "RDSenden \ud83d\udc3e\ud83c\udf33",
                "username": "RenatumMisit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531967966333521920",
                "name": "Edson Marrocos",
                "username": "Edsonmarrocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153365030378909697",
                "name": "casatemporada",
                "username": "casatemporada2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248360370072363011",
                "name": "UnCalquera",
                "username": "UnCalquera_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107807139",
                "name": "Carlos Pereiro",
                "username": "CharliePeartree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511531666",
                "name": "bla",
                "username": "IDK_Why_Im_live",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3311614307",
                "name": "Z\u00e9 Fact-Checker",
                "username": "ZeArrolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1512277191458963457",
                "name": "\u200f\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "lucascavalgante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3820167802",
                "name": "Marcia Cristian",
                "username": "marciacarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160623577",
                "name": "Claudio Murat \ud83c\udf39",
                "username": "muratclaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227218860455137280",
                "name": "Opi",
                "username": "OPI_Isolados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27531280",
                "name": "luceliams",
                "username": "luceliams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53540547",
                "name": "ArquiL\u00ea",
                "username": "ArquiLe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4886050949",
                "name": "\ud835\udd6f\u00e9\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd76\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd7e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd99t ( kak\u00e1)",
                "username": "beni_debora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "291752826",
                "name": "QUERIDA",
                "username": "silvanamarques3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40459491",
                "name": "Secrets_Smile",
                "username": "TrickBraxton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098386750358065152",
                "name": "j\u00falia \ud83c\udf3f",
                "username": "juliagavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4476087321",
                "name": "laurinha",
                "username": "zsits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700061362",
                "name": "GAZETA DO VALE",
                "username": "GAZETADOARROIO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164962846393929728",
                "name": "Felipe Vergueiro",
                "username": "FelipeVergueir5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267452412580724738",
                "name": "Th\u2694\ufe0f",
                "username": "ThierryGs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255589761",
                "name": "ifismine",
                "username": "ifismine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27124011",
                "name": "Marcello Pereira 53K\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "caricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718405181113769984",
                "name": "@Chocopeba.com",
                "username": "ChocopebaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29306020",
                "name": "Pedro Mendes J\u00fanior",
                "username": "pedromendesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244066655564697600",
                "name": "Luiz Ruffeil",
                "username": "ruffeil_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155951519595978752",
                "name": "Cedae",
                "username": "CedaeRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21038219",
                "name": "Jo\u00e3o Luciano",
                "username": "Gelasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19129118",
                "name": "Avante! Esportes",
                "username": "avanteesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072828177486098432",
                "name": "Duque de Caxias Oficial",
                "username": "duquedecaxiasof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3707039475",
                "name": "RunddL",
                "username": "rodolfobitL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191067436080095232",
                "name": "Fabi",
                "username": "FabianeWiederk1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180283574769074176",
                "name": "Daemon Jotap\u00ea | \u26a0\ufe0fSpoiler de His Dark Materials",
                "username": "giota_peeeeeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3316222535",
                "name": "Xapuri",
                "username": "revistaxapuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333553475",
                "name": "Julio Schneider \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "juliovschneider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968544837577342977",
                "name": "Portal Litoral Sul",
                "username": "portalitoralsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219252923965878273",
                "name": "Samuel Gomides",
                "username": "GomidesSamuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351003221",
                "name": "Fabiano Britto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "fabiajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076154660568948736",
                "name": "Raphael",
                "username": "raphaeltvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto 8legs \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9264162",
                "name": "Gus Lanzetta",
                "username": "GusLanzetta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1388066674641883136",
                "name": "Irenilma Cristina Gu\u00edmaro Coutinho",
                "username": "IrenilmaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620501367",
                "name": "Go Lafetahh",
                "username": "Glorinhalafeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1130476946289299457",
                "name": "Bloco Democracia e Luta",
                "username": "blocodemocracia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339972038732247041",
                "name": "Intrometendo",
                "username": "intrometendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest \ud83c\udf81",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557963849",
                "name": "SISTEMA FAEMG",
                "username": "sistemafaemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251565883421491201",
                "name": "AriadnaSilva",
                "username": "Jadeperolaagnu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406948108978774017",
                "name": "@PontiniSandra",
                "username": "PontiniSandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566549146",
                "name": "FNA",
                "username": "FNAIMPRENSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289148479919607808",
                "name": "mardyG",
                "username": "MARIAGGGOMES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732730857123926016",
                "name": "Jornal Not\u00edcias RO",
                "username": "noticias_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940036947",
                "name": "Rond\u00f4nia No Ar",
                "username": "rondonianoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362505213299613700",
                "name": "Mapasegeografia",
                "username": "mapasegeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308446596779192321",
                "name": "seinfra_mg",
                "username": "seinframg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291145944",
                "name": "Paulo Jos\u00e9",
                "username": "PauloJose1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560911528",
                "name": "t\u00e9rciabeltrao",
                "username": "trciabeltrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213876635331465216",
                "name": "MarioFrias",
                "username": "mfriasoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21823273",
                "name": "Jorge Serr\u00e3o",
                "username": "alertatotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419100197",
                "name": "Luciano Hulk",
                "username": "LucianoHulkReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel e Receptivo Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227689092",
                "name": "RodoSol",
                "username": "RodoSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73943761",
                "name": "richaerlyson targaryen",
                "username": "bubbeat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753463418",
                "name": "Dr H\u00e9lio Santos",
                "username": "drhelio12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034089324248289280",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Renova",
                "username": "FundacaoRenova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388833835362750474",
                "name": "Gean Guia",
                "username": "GuiaGean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867837036",
                "name": "RIUFPA\ud83d\uddc3\ud83d\udcc0",
                "username": "riufpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51184983",
                "name": "GREG \u00a9\u00aef \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83e\udd81",
                "username": "ArnaldoGreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1097117192129310720",
                "name": "D\u00f4ra Rodrigues",
                "username": "rodriguessdora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362698837354283008",
                "name": "Era do Mar\ud83d\udea9\ud83e\udd91\ud83d\udc19\ud83d\udcaf\u20301\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2665\ufe0f",
                "username": "Binodomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278898831330025472",
                "name": "Rafa \u2728\ud83e\ude90",
                "username": "rafaelanvm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27919737",
                "name": "El Correo Gallego",
                "username": "elcorreogallego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146622154",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janenfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221082945",
                "name": "Profa Talita LULA13\u2764\ufe0f",
                "username": "profftah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332283780992815104",
                "name": "Rede Gazeta de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "GazetaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193863044473982976",
                "name": "Palombar",
                "username": "palombar_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3325561737",
                "name": "wayner bastos",
                "username": "wayner01bastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300095067",
                "name": "Paulo Giovane S. Fonseca",
                "username": "p_giovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21530252",
                "name": "Marcelo Mgerais (MarujoBHZ)",
                "username": "Mgerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52076129",
                "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c",
                "username": "carlagastal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157405012",
                "name": "smol Caminh\u00f5es-sama \ud83d\udc9c\ud83d\udda4",
                "username": "vulgo_Tog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436081150603284481",
                "name": "Fat Bike Dune",
                "username": "fatbikerbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209504909445476352",
                "name": "sabonete de nectarina",
                "username": "pqpgabriellan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749780384980865024",
                "name": "Dona Frozen",
                "username": "_MarceloViictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167466573",
                "name": "Sidney Teixeira J.",
                "username": "SidneyTeixeiraJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1495819696725274635",
                "name": "OHF News",
                "username": "OHFNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159178616",
                "name": "LSchiatti",
                "username": "LSchiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170002542",
                "name": "SOCIEDADE SUSTENT\u00c1VEL - Siga-nos, que te seguimos.",
                "username": "pafranco2005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3396160997",
                "name": "Nexo Jornal",
                "username": "NexoJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1445978605172019201",
                "name": "\u00c1lvaro D'Aguilar 22 - Se n\u00e3o roubar o dinheiro d\u00e1.",
                "username": "lvaroDAguilar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1159467623110848512",
                "name": "Elisa Brom",
                "username": "brom_elisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53928638",
                "name": "Bruno Crotman",
                "username": "brunocrotman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939940022916124672",
                "name": "Thiago S\u00fcssekind",
                "username": "ThiagoSussekind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232689607713660930",
                "name": "Caferistando",
                "username": "caferistando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115371249",
                "name": "Geoplan J\u00fanior",
                "username": "GeoplanJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491267165919526915",
                "name": "a l i c e \u2664",
                "username": "alyiwonderland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522664753260376065",
                "name": "Lily \u2661",
                "username": "vulgo_yona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41521845",
                "name": "Leandro",
                "username": "durazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27031534",
                "name": "Lispectoriana",
                "username": "hollyhellu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009455759640485888",
                "name": "Latinoamericana criada por lobos",
                "username": "_afasia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55568892",
                "name": "daquidef\u00e9rias",
                "username": "daquitescrevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013523249605562369",
                "name": "RK.",
                "username": "Keshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085928029564620801",
                "name": "Larissa Bontempi",
                "username": "LareBontemps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56856098",
                "name": "Lia Carelli",
                "username": "LiaCarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72969086",
                "name": "alvarogondim",
                "username": "alvarogondim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163631007460921346",
                "name": "L\u00e9ozin Sales",
                "username": "SalesLeozin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75058892",
                "name": "Paula Marisa \ud83e\uddc9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "profpaulamarisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309746651008036864",
                "name": "Adriano Reis",
                "username": "AdrianoKeynes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35105584",
                "name": "Juliana Cardoso",
                "username": "julianapt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53692377",
                "name": "\u0141\u0303\u1d7e\u0303\u0268\u0303\ud835\udc19 \uea00 #ClimateEmergency \ud83e\udd8e ANTIFA",
                "username": "NeloSohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336105684576952321",
                "name": "maria",
                "username": "mariamarialops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75141101",
                "name": "@vlad@ursal.zone",
                "username": "vladschuler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322279265216376834",
                "name": "Tchel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd0d\ud83d\udd31\ud83e\udd9a",
                "username": "martchelab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44693900",
                "name": "Perp\u00e9tua Almeida\ud83c\udf3a",
                "username": "perpetua_acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1296936293495123968",
                "name": "Hell da van \ud83c\udf1f 13",
                "username": "radiopiao_txt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965698240741027840",
                "name": "mulher escarlate aaau aau",
                "username": "LVRDZS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750417644",
                "name": "Acacio Quiaper",
                "username": "acacioquiaper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560597665",
                "name": "Somelierva",
                "username": "SchrodingerBox_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho \ud83e\udd97\ud83d\udc1c\ud83e\udeb2\ud83e\udd9f\ud83e\udeb3",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69088480",
                "name": "Adison  Ferreira",
                "username": "adisoncferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493981568179884035",
                "name": "misterioso do supino \ud83c\udf39\u2122",
                "username": "Aesirrrrrrrrrrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059815466447880193",
                "name": "lilith",
                "username": "misscocomacauba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872662275651506177",
                "name": "Sapathai",
                "username": "Sapathaii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250350438",
                "name": "Lizard Wizard",
                "username": "_fariasrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4049733616",
                "name": "ALLANSP \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "allansp2007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321348945",
                "name": "andrea \ud83c\udf43",
                "username": "Andruc19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243331262250725376",
                "name": "Sophos... e das gal\u00e1xias",
                "username": "dasgalaxias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70938727",
                "name": "Leandro R. Tessler \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "leandrotessler",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18029168",
                "name": "Felipe Pait",
                "username": "pait",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "300051216",
                "name": "Henrique Korman",
                "username": "henriquekorman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166812929137790982",
                "name": "Renato Valente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a \ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
                "username": "CarmilatiRenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252830162",
                "name": "Sergio Silva",
                "username": "tisemherois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832673170914111490",
                "name": "ktyusha",
                "username": "ktyushaobasanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66814653",
                "name": "Prof Carlos Giannazi",
                "username": "carlosgiannazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227516164",
                "name": "Prycila Patr\u00edcio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "prycilapatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72869929",
                "name": "Moondancer \ud83c\udf19\u2728",
                "username": "_minipadawan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37055387",
                "name": "Edinho Silva",
                "username": "edinhosilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "958357145761845248",
                "name": "William Siri \ud83e\udd80",
                "username": "WilliamSiriRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20978436",
                "name": "Os Verdes",
                "username": "OsVerdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114516403711881217",
                "name": "NotasGeo",
                "username": "NotasGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626725650",
                "name": "Margarida Salom\u00e3o",
                "username": "JFMargarida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1420488659166535686",
                "name": "S\u00e3o Paulo Turismo",
                "username": "turismoemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2567936357",
                "name": "Ester Galindo Bazan",
                "username": "EsterBazan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490822766316109833",
                "name": "Dra. Fazuelle G\u00f3is Toso \u2728\ud83c\udf1f",
                "username": "MarianaGlasner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743175645501493248",
                "name": "@DireitosHumanosMa",
                "username": "DHMaranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ Lula 13 \ud83c\udf3b\ud83d\udea9\ud83e\udd91",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46932006",
                "name": "Mellanie Fontes-Dutra (Mell) \ud83c\udf3b",
                "username": "mellziland",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74624630",
                "name": "\ud83d\udc36",
                "username": "doscatioros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842837066631340032",
                "name": "Portal AM1",
                "username": "PortalAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940773831",
                "name": "C\u00e9sar Calcel PV Maca\u00e9",
                "username": "cesarcalcel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438955151365185539",
                "name": "Seima Kato\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "seima_kato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16753716",
                "name": "Ruleandson - jornalista de ci\u00eancia e sociedade",
                "username": "ruleandson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1528390483571052545",
                "name": "Alfredo Cory",
                "username": "CoryAlfredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118864905",
                "name": "VTV CANAL 8",
                "username": "VTVcanal8",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1147602356483383296",
                "name": "Jornal Bragan\u00e7a Em Pauta",
                "username": "Braganca_Pauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099773654093778949",
                "name": "Pobres uni-vos !!!!",
                "username": "Luciana90016322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235014761613537280",
                "name": "Tia do Zap \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Direita",
                "username": "LumaPatriota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130620293",
                "name": "@alexandrebaldy",
                "username": "alexandrebaldy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1533458465737347072",
                "name": "PSOL - Rio das Ostras",
                "username": "psol_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1254067821983813632",
                "name": "Vanda Mendes",
                "username": "VandaMe43534141",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33426514",
                "name": "Rog\u00e9rio D. Anitablian\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf2 \u271d\ufe0f#RecognizeArtsakh",
                "username": "anitablian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461699197141491718",
                "name": "Evolution",
                "username": "sejaevolution",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841435014340464645",
                "name": "Christina Cordeiro",
                "username": "ChrisCordeirobf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929852554460229632",
                "name": "Mat, math, match ou met",
                "username": "111atheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037795307524968448",
                "name": "Curva de Rio",
                "username": "faquim821",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750067554958319617",
                "name": "Lucia \u2728",
                "username": "crlhlucia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304429330240540678",
                "name": "COMBATIENTES DIGITALES 3.0 NACIONAL",
                "username": "CD30_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491927368121958402",
                "name": "\ud83d\udcab\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764MI GENERALA II\u2764\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcab",
                "username": "OmairaII",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1535290758168727552",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpyzltzq45fqt0nr40flppmipqlcvx",
        "oldest_id": "1533449546830958592",
        "result_count": 495
    }
}