{
    "data": [
        {
            "author_id": "1531636176049815552",
            "created_at": "2022-06-05T14:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533448562255831040"
            ],
            "id": "1533448562255831040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que a nossa incorporadora fica localizada em Nil\u00f3polis, decidimos trazer HOJE pra voc\u00eas dicas do que fazer por l\u00e1 no FDS.  \n\n- Quadra da Beija-flor \n- Parque Natural  Municipal de Gericin\u00f3 \n- Cal\u00e7ad\u00e3o de Nil\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "1242846683962245127",
            "created_at": "2022-06-05T13:58:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533448241945116673"
            ],
            "id": "1533448241945116673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 147,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Neste Dia do Meio Ambiente comemoramos tamb\u00e9m os cinco anos de regulamenta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3, um patrim\u00f4nio do povo cearense. Tenho muita alegria dessa conquista ter ocorrido em nosso governo. https://t.co/mpwCMdehRC"
        },
        {
            "author_id": "35413834",
            "created_at": "2022-06-05T13:50:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533446135041429504"
            ],
            "id": "1533446135041429504",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 116,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "TRINDADE E MARTINS VAZ \n\nArquip\u00e9lago q pertence a Vit\u00f3ria/ES, fica a 1200km da costa, tem samambaias de at\u00e9 5m e piscinas naturais, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do ex\u00e9rcito e 32 oficiais moram na ilha. A joia do atl\u00e2ntico como \u00e9 conhecida, \u00e9 uma unidade de pesquisa e conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/vYTP4QH1MB"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2022-06-05T13:45:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533444873394835456"
            ],
            "id": "1533444873394835456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchete principal: ICMBio apreende mais de 1 mil cabe\u00e7as de gado sendo criadas em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/bCr3qzZvob, see more https://t.co/MrYNPcWyLQ"
        },
        {
            "author_id": "1452687283883286535",
            "created_at": "2022-06-05T13:35:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533442377473478656"
            ],
            "id": "1533442377473478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, Domingo, 5 de junho, \u00e9 comemorado o Dia Mundial do Meio Ambiente. A data foi criada pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas em 1974.\nO Parque Natural do Gericin\u00f3 e o Parque Municipal Prof\u00aa Sara Areal s\u00e3o os nossos patrim\u00f4nios Ambientais, e precisamos pr\u2026 https://t.co/DdztjPPd4V https://t.co/HTra8Zrc9e"
        },
        {
            "author_id": "421378715",
            "created_at": "2022-06-05T13:32:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533441654249639941"
            ],
            "id": "1533441654249639941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dubdogz v\u00e3o tocar no parque municipal, eu animava viu kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1332291439695421440",
            "created_at": "2022-06-05T13:26:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533440205360967681"
            ],
            "id": "1533440205360967681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#BuenosDiasMundo \ud83c\udf3c\ud83e\uded3\u2615\ufe0f\ud83d\uddde\ufe0f\u26f0\ufe0f\n\n#FelizDomingo #5Junio \n#ResistenciaHeroica \n\nMonumento Natural Meseta La Galera, Tovar Edo. M\u00e9rida https://t.co/4ArI1Qus6I"
        },
        {
            "author_id": "181190056",
            "created_at": "2022-06-05T13:24:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533439649955323904"
            ],
            "id": "1533439649955323904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu moro ao lado de uma APA, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, um privil\u00e9gio \ud83d\ude4f e hoje, o pequeno mundo animal q ali habita amanheceu mais sonoro, as aves cantarolando mais do q nunca \ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "1022225888799326219",
            "created_at": "2022-06-05T13:14:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533437044264943617"
            ],
            "id": "1533437044264943617",
            "in_reply_to_user_id": "1022225888799326219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sustentabilidade da bacia, especialmente das nascentes.\nQuirin\u00f3polis tamb\u00e9m, atrav\u00e9s da LEI MUNICIPAL N. 3.173/2015, criou a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RVS - Serra da Fortaleza, o que colocou nossa cidade no mapa mundial de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, e ainda permite o (SEGUE+\ud83d\udc47\ud83c\udffd) https://t.co/DshvpkLKvc"
        },
        {
            "author_id": "2371336710",
            "created_at": "2022-06-05T13:12:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533436658095468544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533436658095468544",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao O cara comprou uma ILHA, UMA ILHA, e quer falar de desigualdade??!! S\u00e9rio mesmo?!\n\nO cara comprou os governantes para desmatar uma \u00e1rea protegida apenas para o seu prazer e ego!\n\n#HuckHipocrita"
        },
        {
            "author_id": "1022225888799326219",
            "created_at": "2022-06-05T13:09:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533435814465642498"
            ],
            "id": "1533435814465642498",
            "in_reply_to_user_id": "1022225888799326219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "divisores de \u00e1gua, foi tombada como APA, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, pela LEI MUNICIPAL N. 3.416/2021 e alterada pela LEI 3.435/2022. Desse modo, se permite o uso da \u00e1rea da bacia, mas com maior poder de fiscaliza\u00e7\u00e3o e prioridades para a preserva\u00e7\u00e3o, visando a (SEGUE+\ud83d\udc47\ud83c\udffd) https://t.co/x4Zii0AeBX"
        },
        {
            "author_id": "1520346542015660032",
            "created_at": "2022-06-05T13:05:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533434942390157314"
            ],
            "id": "1533434942390157314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INTERNACIONAL: Um tribunal regional de Ibagu\u00e9 na Col\u00f4mbia determinou a pris\u00e3o domiciliar do presidente do pa\u00eds, Ivan Duque. Segundo a decis\u00e3o, ele deve ficar cinco dias em c\u00e1rcere, por n\u00e3o\u00a0ter cumprido uma ordem judicial que exigia que ele protegesse um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-06-05T13:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533433527009783814"
            ],
            "id": "1533433527009783814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Semana do Meio Ambiente, PJF tamb\u00e9m atualiza decreto do Parque da Lajinha e contrata Plano Municipal da Mata Atl\u00e2ntica\nhttps://t.co/1FzHSuKODq"
        },
        {
            "author_id": "1532455661132562455",
            "created_at": "2022-06-05T12:41:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533428791716061184"
            ],
            "id": "1533428791716061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nMELFI X MTV MIAW"
        },
        {
            "author_id": "316804648",
            "created_at": "2022-06-05T12:35:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533427276297248768"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04313869,
                        -26.48533051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1533427276297248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2763\u00c9 o que tem pra hoje\u2763 em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/eO9qfx4FwK"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2022-06-05T12:33:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533426837375922176"
            ],
            "id": "1533426837375922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc9a Hoje \u00e9 dia do meio ambiente!\n\n\u26f0\ufe0fSP protege mais de 4 milh\u00f5es de hectares nas suas unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83c\udfdd\ufe0fDo Monumento Natural da Mantiqueira at\u00e9 o Parque Ilha do Cardoso, do Parque Serra do Mar at\u00e9 o Parque Aguape\u00ed, SP abriga muitas belezas naturais. https://t.co/KSSIyjRGJr"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2022-06-05T12:24:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533424541741072384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "73745956",
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533424541741072384",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvarodias_ Eu gostei da emenda 55 de sua autoria que caducou.\nHoje vence gra\u00e7as a Deus o decreto de expans\u00e3o do parque nacional da Chapada dos Veadeiros.\nNem o parque de 65 mil ha foi pago.\nInjusti\u00e7a n\u00e3o! 541 fam\u00edlias sem dormir por 5 anos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-06-05T12:23:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533424387797434377"
            ],
            "id": "1533424387797434377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas novas esp\u00e9cies de esperan\u00e7as s\u00e3o descobertas no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nLeia mais no site. https://t.co/h9qKhkLDya\n\n#esperan\u00e7a #pesquisa #estudos #mataatlantica #meioambiente #diversidade #parquenacionaldoigua\u00e7u #unila https://t.co/f2UTYZf8n8"
        },
        {
            "author_id": "73745956",
            "created_at": "2022-06-05T12:15:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533422177663520768"
            ],
            "id": "1533422177663520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "H\u00e1 33 anos, como governador do Paran\u00e1, criei o Parque Estadual Mata dos Godoy, em Londrina. A finalidade foi preservar uma das \u00faltimas reservas naturais de mata nativa do Norte do Paran\u00e1. A \u00e1rea abriga diversas esp\u00e9cies de plantas e animais, contendo muitos animais diferenciados. https://t.co/RK6u1C9dzP"
        },
        {
            "author_id": "91657718",
            "created_at": "2022-06-05T12:12:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533421462958350342"
            ],
            "id": "1533421462958350342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quintais florestais: o legado de Chico Mendes \n'A ideia \u00e9 gerar renda e seguran\u00e7a alimentar para fam\u00edlias que vivem na Reserva Extrativista Chico Mendes e tamb\u00e9m dentro dos P\u00f3los Agroflorestais, uma modalidade de assentamento rural criado no estado'. https://t.co/1tN2FJkrr6"
        },
        {
            "author_id": "2447055864",
            "created_at": "2022-06-05T12:06:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533420002979639296"
            ],
            "id": "1533420002979639296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Sensorial Inclusiva no Parque Estadual do Utinga para relembrar o Dia do Meio Ambiente https://t.co/23m4Zbr7ZA"
        },
        {
            "author_id": "3376550991",
            "created_at": "2022-06-05T12:04:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533419431271051265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4505295321",
                        "start": 0,
                        "username": "Walkergp_27"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1533419431271051265",
            "in_reply_to_user_id": "4505295321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Walkergp_27 Trabalho em um Parque Natural Municipal, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2022-06-05T12:04:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533419380423499777"
            ],
            "id": "1533419380423499777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama tem programa\u00e7\u00e3o especial no Dia Mundial do Meio Ambiente\nhttps://t.co/2qsNscRNn7"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2022-06-05T11:40:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533413492727894016"
            ],
            "id": "1533413492727894016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Estadual do Ibitipoca ganhar\u00e1\u00a0cal\u00e7amento https://t.co/XSitn3pBtX"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-05T11:37:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533412742995906560"
            ],
            "id": "1533412742995906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,09 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 no dia 25 de maio de 2022 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2022-06-05T11:29:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533410590546612225"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "19041473",
                        "start": 110,
                        "username": "fato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533410590546612225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Dia Mundial do Meio Ambiente https://t.co/457WPSMVfw via @Fato Amaz\u00f4nico"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-05T11:27:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533410276095180806"
            ],
            "id": "1533410276095180806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flor do pequi \n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ms4Cm9UwFf"
        },
        {
            "author_id": "1036351069352337409",
            "created_at": "2022-06-05T11:24:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533409462844809220"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1533409462844809220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigo em frente, vou viver cada ciclo da minha vida, da melhor maneira poss\u00edvel.#trilheirosdobrasil #trilheirorj #picodasagulhasnegras #parquenacionalitatiaia #pelopes #pqdt em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/WfPjtg1QQW"
        },
        {
            "author_id": "117425043",
            "created_at": "2022-06-05T11:22:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533408807472316416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "58175674",
                        "start": 154,
                        "username": "elcioelcioelcio"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "1487551923637075978",
                        "start": 187,
                        "username": "IzoldaCelaCe"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "70449157",
                        "start": 243,
                        "username": "arturbruno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533408807472316416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na chegada da 3a Corrida do Coc\u00f3, celebrando os 5 anos da regulamenta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 e o Dia Mundial do Meio Ambiente, com o vice-prefeito @elcioelcioelcio ; a governadora @IzoldaCelaCe; e o secret\u00e1rio estadual do Meio Ambiente @arturbruno. https://t.co/lzPxOumhcJ"
        },
        {
            "author_id": "1299457820375609344",
            "created_at": "2022-06-05T10:43:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533399160896081920"
            ],
            "id": "1533399160896081920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Juquery https://t.co/hONS5MmJRA"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2022-06-05T10:35:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533397158367571969"
            ],
            "id": "1533397158367571969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Cristo se torna Monumento Natural e recebe obras de infraestrutura https://t.co/dWr47RCAwg"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-06-05T10:33:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533396589590593537"
            ],
            "id": "1533396589590593537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TM_Cidade MORRO DO CRISTO SE TORNA MONUMENTO NATURAL E RECEBE OBRAS DE INFRAESTRUTURA https://t.co/S1M5zZqnNP"
        },
        {
            "author_id": "884066356299264000",
            "created_at": "2022-06-05T10:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533395960163930112"
            ],
            "id": "1533395960163930112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama, em Manaus, ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Dia Mundial do Meio\u00a0Ambiente https://t.co/fgbewfneKL"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2022-06-05T10:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533395708878802945"
            ],
            "id": "1533395708878802945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 239,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Em 2020, a Suprema Corte da Col\u00f4mbia mandou o presidente criar uma guarda para proteger um parque nacional. Como o governo n\u00e3o se mexeu, um tribunal considerou que Iv\u00e1n Duque desacatou a Justi\u00e7a e deu uma ordem de pris\u00e3o domiciliar de cinco dias.\nhttps://t.co/qt0cyYwb6Q #g1"
        },
        {
            "author_id": "1466776711052374022",
            "created_at": "2022-06-05T10:11:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533391087884283904"
            ],
            "id": "1533391087884283904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou finalmente a pensar nas f\u00e9rias. Muito indecisa entre explorar o Parque Natural do Douro Internacional, embrenhar-me no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, simplesmente jiboiar na Costa Vicentina e no Parque Natural do Sudoeste Alentejano ou ir com tudo e visitar Kiev. https://t.co/vH2neToiLv"
        },
        {
            "author_id": "106137028",
            "created_at": "2022-06-05T10:09:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533390652620390400"
            ],
            "id": "1533390652620390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz #DiaMundialDelMedioAmbiente https://t.co/RA4vbGMy8b"
        },
        {
            "author_id": "863300157307322368",
            "created_at": "2022-06-05T09:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533382548491051011"
            ],
            "id": "1533382548491051011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do monge em Parque Estadual do Monge https://t.co/v77BMWSV6H"
        },
        {
            "author_id": "117425043",
            "created_at": "2022-06-05T08:39:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533367881618051072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "1242846683962245127",
                        "start": 157,
                        "username": "CamiloSantanaCE"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "1487551923637075978",
                        "start": 189,
                        "username": "IzoldaCelaCe"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "70449157",
                        "start": 218,
                        "username": "arturbruno"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "1578035477122191362",
                        "start": 251,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533367881618051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia Mundial do Meio Ambiente, lembramos hoje os 5 anos da regulamenta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3! Parab\u00e9ns \u00e0 luta dos ambientalistas, ao ex-governador @CamiloSantanaCE, \u00e0 governadora @IzoldaCelaCe, ao secret\u00e1rio @arturbruno e os companheiros da @semaceara! https://t.co/wTp2aMPHeb"
        },
        {
            "author_id": "1376281683251564553",
            "created_at": "2022-06-05T07:10:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533345600644829185"
            ],
            "id": "1533345600644829185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dia Mundial do Meio Ambiente, celebrado neste domingo (05/06), contar\u00e1 com uma programa\u00e7\u00e3o especial no Parque Estadual Suma\u00fama, na Zona Norte de Manaus. As atra\u00e7\u00f5es incluem tirolesa, rapel e atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental.  #Amazonas #Economia\n\nhttps://t.co/svOjNLWGys https://t.co/VgvWl0t2jg"
        },
        {
            "author_id": "2940773831",
            "created_at": "2022-06-05T04:55:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533311439359778816"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77885264,
                        -22.37828946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1533311439359778816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista R\u00e1pida com a Sub Comandante operacional da guarda ambiental de Maca\u00e9 Raquel em Parque Natural Municipal Atalaia https://t.co/mXyGCMsWbV"
        },
        {
            "author_id": "53540547",
            "created_at": "2022-06-05T02:54:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533281152689217536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "248890506",
                        "start": 14,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "105155795",
                        "start": 25,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 38,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533281152689217536",
            "in_reply_to_user_id": "1217437990856859649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunooLuccaa @brasil247 @MarinaSilva @LulaOficial Quero que Marina Silva refa\u00e7a o nosso antigo Museu da Fauna e Flora do Parque Nacional do Itatiaia,  que em 2007 ela como mma permitiu e patrocinou o desmantelamento."
        },
        {
            "author_id": "1188277514218672128",
            "created_at": "2022-06-05T02:53:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533280888154476544"
            ],
            "id": "1533280888154476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Centro-Oeste vale. Parque Estadual de Terra Ronca, S\u00e3o Domingos/GO. https://t.co/JB9K6ejoIR"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2022-06-05T02:34:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533276039010390016"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1533276039010390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia maravilhoso! Amando conhecer #ibitipoca ! Valeu @dumastrekk ! \ud83e\udd29\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf04\n.\n.\n#turismo #excurs\u00e3o #montanha #trilha #minasgerais #limaduarte #ibitipocando em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/DDkw1MrpI4"
        },
        {
            "author_id": "1299457820375609344",
            "created_at": "2022-06-05T02:06:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533269068282724352"
            ],
            "id": "1533269068282724352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Juquery https://t.co/nopOxTiONI"
        },
        {
            "author_id": "39639904",
            "created_at": "2022-06-05T01:36:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533261323261292549"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1533261323261292549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu diria que o 1\u00b0 dia por aqui foi um sucesso \u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf34\ud83c\udf3e\u2618\ufe0f @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9yO4LfvuLA"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2022-06-05T01:24:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533258301386784769"
            ],
            "id": "1533258301386784769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A justi\u00e7a da Col\u00f4mbia deu ordem de pris\u00e3o domiciliar Ivan Duque. No entendimento de um tribunal regional, o presidente cometeu desacato ao desrespeitar uma decis\u00e3o anterior da justi\u00e7a, que pedia a\u00e7\u00f5es para a prote\u00e7\u00e3o de um parque nacional: https://t.co/FQLn3BE8Ru #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "1299457820375609344",
            "created_at": "2022-06-05T01:18:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533256893145042944"
            ],
            "id": "1533256893145042944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Juquery https://t.co/MWxicG7Y2P"
        },
        {
            "author_id": "71033370",
            "created_at": "2022-06-05T01:00:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533252510193950721"
            ],
            "id": "1533252510193950721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama, em Manaus, ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Dia Mundial do Meio Ambiente | Amazonas | G1 https://t.co/mSgqN10em4"
        },
        {
            "author_id": "1252083338141224963",
            "created_at": "2022-06-05T00:50:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533249760802529281"
            ],
            "id": "1533249760802529281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83d\udea8O Parque Nacional do Igua\u00e7u anunciou que a pista Garganta do Diabo ser\u00e1 fechada ao p\u00fablico por motivos de seguran\u00e7a devido \u00e0 extraordin\u00e1ria subida do rio Igua\u00e7u. https://t.co/V7nntwzPrn"
        },
        {
            "author_id": "27124011",
            "created_at": "2022-06-05T00:49:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533249679021854720"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1461699197141491718",
                        "start": 21,
                        "username": "sejaevolution"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1533249679021854720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto ajudamos na @sejaevolution, vamos curtindo a natureza... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/HYZRcdlzfo"
        },
        {
            "author_id": "462288784",
            "created_at": "2022-06-05T00:23:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533243033902276610"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1278898831330025472",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelanvm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533243033902276610",
            "in_reply_to_user_id": "1278898831330025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelanvm J\u00e1 fui a Piripiri no Piau\u00ed e Sooretama no ES, famosa pela  Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama. https://t.co/OJUlAw5x4U"
        },
        {
            "author_id": "1424923491506212865",
            "created_at": "2022-06-05T00:17:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533241687778238464"
            ],
            "id": "1533241687778238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA NO 'PORTAL MULHER AMAZ\u00d4NICA\n\nParque Estadual Suma\u00fama, em Manaus, ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Dia Mundial do Meio Ambiente\n\nhttps://t.co/vlRLu2sukt\n\nNOS SIGA NAS REDES SOCIAIS\n\n@portalmulheramazonica_am (Instagram) https://t.co/RgqxraNjg5"
        },
        {
            "author_id": "1519118814172037120",
            "created_at": "2022-06-05T00:16:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533241239461679105"
            ],
            "id": "1533241239461679105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da Col\u00f4mbia recebe voz de pris\u00e3o por conta de um Parque Nacional (Los Nevados)! \nAgenda ambientalista, entenderam???\n\ud83d\ude32"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2022-06-05T00:15:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533241017989726208"
            ],
            "id": "1533241017989726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u atrai turistas do mundo todo e nesta \u00e9poca do ano fica ainda mais exuberante. https://t.co/hs3g9dq4QT"
        },
        {
            "author_id": "2447055864",
            "created_at": "2022-06-05T00:07:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533239059392237568"
            ],
            "id": "1533239059392237568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor-Bio promove Trilha Sensorial Inclusiva no Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m https://t.co/L5D1nWcRes"
        },
        {
            "author_id": "3296776705",
            "created_at": "2022-06-04T23:48:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533234151490564101"
            ],
            "id": "1533234151490564101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - \u00f4nibus\n2 - meu quarto\n3 - carro\n4 - parque municipal\n5 - boulevard\n6 - est\u00e1gio (ontem\n7 - Sapuca\u00ed\n8 - Sapuca\u00ed\n9 - acho q sim\n10 - n seikkkk\n\ncomenta um \".\" que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "717050487212740608",
            "created_at": "2022-06-04T23:05:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533223443902128128"
            ],
            "id": "1533223443902128128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pode ser no parque municipal haha https://t.co/1VDjUOpraA"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-06-04T22:42:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533217748221931521"
            ],
            "id": "1533217748221931521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CAVERNAS MINEIRAS S\u00c3O DESTAQUE EM FILME\nAs belezas do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, localizado no Norte de Minas, foram capturadas em um document\u00e1rio. Perua\u00e7u tamb\u00e9m ganha destaque na novela \u201cCara e Coragem\u201d da TV Globo.\n\nhttps://t.co/aCmuCW7CB2"
        },
        {
            "author_id": "277124958",
            "created_at": "2022-06-04T21:43:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533202842877669377"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -135.36160586,
                        58.18177664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "07179f4fe0500a32"
            },
            "id": "1533202842877669377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour no parque nacional das geleiras \ud83d\udea2\ud83c\udfd4\ufe0f\n\n#crewship #crewlife #princesscruises #nationalpark #alaska #glacierbay #usa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 @ Glacier Bay National Park Alaska https://t.co/477AkjFjhG"
        },
        {
            "author_id": "1329077387301056521",
            "created_at": "2022-06-04T21:40:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533202004998139904"
            ],
            "id": "1533202004998139904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Dia Mundial do Meio\u00a0Ambiente https://t.co/QEZ9kidAgV"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-04T21:36:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533201117818912770"
            ],
            "id": "1533201117818912770",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO AMANA foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-04T21:36:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533201117353455617"
            ],
            "id": "1533201117353455617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 22 de maio de 2022 o desmatamento de 0,38 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 1,04 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2278799002",
            "created_at": "2022-06-04T21:35:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533200868086059008"
            ],
            "id": "1533200868086059008",
            "in_reply_to_user_id": "2278799002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iv\u00e1n Duque \u00e9 condenado a cinco dias de pris\u00e3o domiciliar por n\u00e3o proteger parque nacional colombiano"
        },
        {
            "author_id": "607455746",
            "created_at": "2022-06-04T21:26:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533198538187935745"
            ],
            "id": "1533198538187935745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voltar andando do parque municipal pra depois ir no mequi gostoso demais"
        },
        {
            "author_id": "1457519155104649217",
            "created_at": "2022-06-04T21:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533191924907122688"
            ],
            "id": "1533191924907122688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7anunciou que a pista Garganta do Diabo ser\u00e1 fechada ao p\u00fablico por motivos de seguran\u00e7a devido \u00e0 extraordin\u00e1ria subida do rio Igua\u00e7u. https://t.co/eOx3A7fLq2"
        },
        {
            "author_id": "118908939",
            "created_at": "2022-06-04T20:54:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533190537800458248"
            ],
            "id": "1533190537800458248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Dia Mundial do Meio\u00a0Ambiente https://t.co/tMmiVqGdsb"
        },
        {
            "author_id": "21652034",
            "created_at": "2022-06-04T20:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533185596931416065"
            ],
            "id": "1533185596931416065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o onde voc\u00ea poder\u00e1 apreciar os melhores pratos da culin\u00e1ria cai\u00e7ara e quilombola.\nAqui voc\u00ea encontra Ostras fresquinhas, direto da Reserva extrativista Mandira.\nRestaubar Ostra e Cataia\nEstrada do Ariri km 11, Bairro Mandira, Cananeia, SP\n+55 (13) 99763-1056 https://t.co/MslHti5QPN"
        },
        {
            "author_id": "1240076201307373569",
            "created_at": "2022-06-04T20:08:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533178795754151938"
            ],
            "id": "1533178795754151938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rvore de macaquinhos \ud83d\udc96\nEssa turminha est\u00e1 no parque nacional de Ranthambore, na \u00cdndia \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 \nFoto de Surendra Walke https://t.co/FjOzdtJk4f"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2022-06-04T20:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533176848628293632"
            ],
            "id": "1533176848628293632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio da Serra da Estrela e pela Prefeitura no site da #TribunadePetr\u00f3polis. \n\nhttps://t.co/gMPupgxZ1O"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-06-04T19:52:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533174901938409472"
            ],
            "id": "1533174901938409472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Dia Mundial do Meio Ambiente https://t.co/8TrTM45nv4 https://t.co/p7zFF3sAVS"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2022-06-04T19:37:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533171196346482694"
            ],
            "id": "1533171196346482694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/9uFBSoAw3C"
        },
        {
            "author_id": "287225344",
            "created_at": "2022-06-04T19:28:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533168832390516738"
            ],
            "id": "1533168832390516738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botos s\u00e3o protegidos no Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas https://t.co/ojWDpEL15o"
        },
        {
            "author_id": "318816719",
            "created_at": "2022-06-04T19:07:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533163443636916225"
            ],
            "id": "1533163443636916225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra fechar sugiro dizer que o local hoje onde lampi\u00e3o \u00e9 seu bando foi abatido,  virou Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural Grota do Angico em Po\u00e7o Redondo  em Sergipe. https://t.co/3mleVDXwTN"
        },
        {
            "author_id": "1452118505403338753",
            "created_at": "2022-06-04T19:02:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533162395996237826"
            ],
            "id": "1533162395996237826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Papagaio, Alagoa - MG\nhttps://t.co/YTdhe6qHUR https://t.co/9hFx1nEHL4"
        },
        {
            "author_id": "243716018",
            "created_at": "2022-06-04T18:58:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533161343645372424"
            ],
            "id": "1533161343645372424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele esteve com parlamentares e representantes da prefeitura de Lima Duarte na Vila Mogol, na zona rural da cidade. #LDNot\u00edcias #LimaDuarte #RomeuZema #Ibitipoca #MinasGerais #MG https://t.co/kWBBJgvgzN"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-06-04T18:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533156310375706626"
            ],
            "id": "1533156310375706626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O boto-cor-de-rosa \u00e9 o maior golfinho de \u00e1gua doce do mundo, e, no Parque Nacional de Anavilhanas, a esp\u00e9cie \u00e9 protegida. Fora do parque, 600 botos s\u00e3o mortos por ano para servir como isca de pescaria: https://t.co/hio4AKT8A5 #GloboRep\u00f3rter https://t.co/33TIWpfjhK"
        },
        {
            "author_id": "364600736",
            "created_at": "2022-06-04T18:26:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533153237255192576"
            ],
            "id": "1533153237255192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Dia Mundial do Meio Ambiente\n\nhttps://t.co/fpfNLJSIXd https://t.co/XYaUU5Y2LQ"
        },
        {
            "author_id": "170050311",
            "created_at": "2022-06-04T18:09:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533148850004938755"
            ],
            "id": "1533148850004938755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf29\n\n\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7anunciou que a pista Garganta do Diabo ser\u00e1 fechada ao p\u00fablico por motivos de seguran\u00e7a devido \u00e0 extraordin\u00e1ria subida do rio Igua\u00e7u. https://t.co/KsrIeB2Wj1"
        },
        {
            "author_id": "1497069440",
            "created_at": "2022-06-04T17:57:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533145866818703364"
            ],
            "id": "1533145866818703364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "disse o cara que nunca pisou em uma \ud83d\ude02\nTODAS que fui at\u00e9 o momento sempre tem v\u00e1rios com a camisa do Flamengo \ninclusive os que vieram da Bahia pra ocupar o parque estadual de cunhambebe https://t.co/GlGfT1OC0V"
        },
        {
            "author_id": "340123315",
            "created_at": "2022-06-04T17:56:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533145746417102850"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "5480072",
                        "start": 122,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533145746417102850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama, em Manaus, ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Dia Mundial do Meio Ambiente https://t.co/465BTQhwZJ via @Portal Interagindo"
        },
        {
            "author_id": "340123315",
            "created_at": "2022-06-04T17:56:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533145682843942912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "5480072",
                        "start": 122,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533145682843942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama, em Manaus, ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Dia Mundial do Meio Ambiente https://t.co/465BTQhwZJ via @Portal Interagindo"
        },
        {
            "author_id": "1425904200576376840",
            "created_at": "2022-06-04T17:52:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533144606598127617"
            ],
            "id": "1533144606598127617",
            "in_reply_to_user_id": "1361391350780936199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@qinyism OBRIGADOOO \u00e9 no parque estadual de ibitipoca!!!"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-06-04T17:49:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533143816596643840"
            ],
            "id": "1533143816596643840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Estadual do Ibitipoca ganhar\u00e1 cal\u00e7amento https://t.co/m0h7IaJ66t"
        },
        {
            "author_id": "1035569881163476992",
            "created_at": "2022-06-04T17:48:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533143598824361985"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1278898831330025472",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelanvm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533143598824361985",
            "in_reply_to_user_id": "1278898831330025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelanvm Ola, sou de Sooretama - ES. Ngm perguntou mas o munic\u00edpio recebeu esse nome em homenagem a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, mais importante remanescente florestal de mata atl\u00e2ntica do estado. A palavra sooretama \u00e9 de origem ind\u00edgena, significa ref\u00fagio de animais silvestres."
        },
        {
            "author_id": "60362310",
            "created_at": "2022-06-04T17:43:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533142304181329920"
            ],
            "id": "1533142304181329920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bocaina ! em Bocaina, Cunha SP https://t.co/T6fEnSvpyo"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2022-06-04T17:32:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533139658896547840"
            ],
            "id": "1533139658896547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama, em Manaus, ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no Dia Mundial do Meio\u00a0Ambiente https://t.co/Ggi2eSJPs0"
        },
        {
            "author_id": "1244686427922804743",
            "created_at": "2022-06-04T17:08:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533133518481522692"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1278898831330025472",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelanvm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533133518481522692",
            "in_reply_to_user_id": "1278898831330025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelanvm Sooretama (em tupi guarani significa habitat de animais silvestres) o gent\u00edlico \u00e9 sooretamense... Cidade conhecida internacionalmente pela Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama... um para\u00edso da Mata Atl\u00e2ntica sob administra\u00e7\u00e3o do IBAMA."
        },
        {
            "author_id": "32606861",
            "created_at": "2022-06-04T17:02:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533132193404436481"
            ],
            "id": "1533132193404436481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 al parque municipal. https://t.co/p1M9FTgAVz"
        },
        {
            "author_id": "1895666778",
            "created_at": "2022-06-04T16:37:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533125733949788164"
            ],
            "id": "1533125733949788164",
            "in_reply_to_user_id": "1895666778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\uddf6Foi acusado de beneficiar empresas ao adulterar mapas do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do rio Tiet\u00ea. Ele foi condenado em primeira inst\u00e2ncia ap\u00f3s ser denunciado pelo MP estadual por improbidade administrativa, sendo absolvido posteriormente pelo TJSP."
        },
        {
            "author_id": "1205304283488489472",
            "created_at": "2022-06-04T16:22:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533121952310824960"
            ],
            "id": "1533121952310824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Interior do C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral, na cidade de Jacinto Machado, Santa e bela Catarina. https://t.co/sBauES4cwx"
        },
        {
            "author_id": "13352822",
            "created_at": "2022-06-04T16:06:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533118052656619523"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "36244117",
                        "start": 0,
                        "username": "alvaroborba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533118052656619523",
            "in_reply_to_user_id": "13352822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvaroborba (Cont) ser\u00edamos n\u00f3s q passear\u00edamos pelos vilarejos do interior da Alemanha reclamando que era um absurdo eles n\u00e3o falarem o portugu\u00eas no parque nacional. Se a gente n\u00e3o se aceita, eles n\u00e3o v\u00e3o facilitar. H\u00e1 uns 5 s\u00e9culos q eles saem navegando por a\u00ed se achando donos do peda\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-06-04T15:52:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533114511468658689"
            ],
            "id": "1533114511468658689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Munic\u00edpio do Rio ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 1/6/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/nq1XJgZG7J\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-04T15:35:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533110305655382016"
            ],
            "id": "1533110305655382016",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 3,86 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2022. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-04T15:35:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533110305143762945"
            ],
            "id": "1533110305143762945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,39 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 em 25 de maio de 2022 - a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1416055919180455939",
            "created_at": "2022-06-04T15:34:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533109948347035648"
            ],
            "id": "1533109948347035648",
            "in_reply_to_user_id": "1416055919180455939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eusthenopteron foi descrito pela primeira vez por Joseph Frederik Whiteaves em 1881, como parte de uma grande cole\u00e7\u00e3o de peixes do Parque Nacional de Miguasha."
        },
        {
            "author_id": "2589323752",
            "created_at": "2022-06-04T15:29:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533108602185072641"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4062837419",
                        "start": 0,
                        "username": "portoalegre24h"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533108602185072641",
            "in_reply_to_user_id": "4062837419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portoalegre24h Aqui no meu bairro Lami, quando crian\u00e7a, eu e mais uns amigos avistamos na beira da praia um jacar\u00e9 tbm, tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental aqui perto, e se tem jacar\u00e9s de papo amarelo l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "435856897",
            "created_at": "2022-06-04T15:08:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533103473851506689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "785833176",
                        "start": 0,
                        "username": "CBNoficial"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "47341466",
                        "start": 12,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533103473851506689",
            "in_reply_to_user_id": "785833176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CBNoficial @cbnbrasilia Terra Ronca \u00e9 um parque estadual, e n\u00e3o nacional."
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-06-04T15:07:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533103129599811590"
            ],
            "id": "1533103129599811590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter visitou a Costa das Algas, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Esp\u00edrito Santo. As mudan\u00e7as clim\u00e1ticas est\u00e3o afetando os corais. Quando eles ficam brancos, \u00e9 sinal de que est\u00e3o doentes: https://t.co/1h36vZqXxS \ud83c\udf0a"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-06-04T15:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533101268134133762"
            ],
            "id": "1533101268134133762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Turismo I A maior cachoeira do mundo fica na Amaz\u00f4nia internacional: Salto \u00c1ngel: https://t.co/2bpRRkCF3t\n\nS\u00e3o 979 metros, sendo 807 metros de queda sem interrup\u00e7\u00e3o, e est\u00e1 localizada no Parque Nacional Canaima, no extremo sudeste da Venezuela.\n\n#Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "1375094032666390529",
            "created_at": "2022-06-04T14:45:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533097609463750657"
            ],
            "id": "1533097609463750657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estado continua com a opera\u00e7\u00e3o Cedif, de combate aos crimes ambientais, no noroeste de Mato Grosso. Nos dias 2 e 3 de junho, uma equipe sobrevoou de helic\u00f3ptero a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rio Roosevelt e a Resex Guariba-Roosevelt...\n\nhttps://t.co/UHgP7MyRVy"
        },
        {
            "author_id": "957394665896140800",
            "created_at": "2022-06-04T14:36:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533095317540855810"
            ],
            "id": "1533095317540855810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente vou poder criar gado aqui no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia https://t.co/sU3aggfOMR"
        },
        {
            "author_id": "1435038277103493126",
            "created_at": "2022-06-04T14:35:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533095219063058434"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1119114439758757888",
                        "start": 0,
                        "username": "ARMY_HTP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1533095219063058434",
            "in_reply_to_user_id": "1119114439758757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ARMY_HTP Discuss\u00e3o da reabertura da estrada do colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "2473938153",
            "created_at": "2022-06-04T14:29:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533093655208247296"
            ],
            "id": "1533093655208247296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gatos do parque municipal tem uma vida muito boa puta merda https://t.co/tUdrzphiN9"
        },
        {
            "author_id": "99385885",
            "created_at": "2022-06-04T14:13:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533089438745493508"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67678990",
                        "start": 0,
                        "username": "icristinna"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "72ac303c0e608f71"
            },
            "id": "1533089438745493508",
            "in_reply_to_user_id": "67678990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@icristinna \u00c9 um parque nacional, nos EUA tem muito parque com trilha pro povo aproveitar a natureza, mas esse n \u00e9 perto n\u00e3o, foram 6 horas dirigindo hauahauah"
        },
        {
            "author_id": "122090998",
            "created_at": "2022-06-04T13:57:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533085625783619586"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1533085625783619586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/IUOMj8dWLY"
        },
        {
            "author_id": "1531251091895201794",
            "created_at": "2022-06-04T13:19:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533075932172410880"
            ],
            "id": "1533075932172410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura \u00e9 o que n\u00e3o falta no Parque Nacional da Peneda, Geres. Uma experiencia que n\u00e3o vais querer perder!\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es consulta o nosso website https://t.co/N2aIVDU72H\n\n#travel #adventure #parquedogeres #viajar #aventura #desporto https://t.co/D6SjS3M8nw"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2022-06-04T13:15:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533074913933893634"
            ],
            "id": "1533074913933893634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aventura da jornalista Mariana Guedes foi no Parque Nacional de Terra Ronca, em Goi\u00e1s. Ela ficou parapl\u00e9gica depois de um acidente de carro h\u00e1 sete anos, mas nada a impediu de continuar os projetos e os planos de aventura. #NoArNaCBN #Aprizion https://t.co/nBFjpHdmF3"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-06-04T13:02:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533071704003596290"
            ],
            "id": "1533071704003596290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 3 \u2013 Mudan\u00e7as do uso da terra\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 25/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/srnKdhFit6\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2022-06-04T13:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533071414621790210"
            ],
            "id": "1533071414621790210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A aventura da jornalista Mariana Guedes foi no Parque Nacional de Terra Ronca, em Goi\u00e1s. Ela ficou parapl\u00e9gica depois de um acidente de carro h\u00e1 sete anos, mas nada a impediu de continuar os projetos e os planos de aventura. #NoArNaCBN \nhttps://t.co/DsxCb6kGb2"
        },
        {
            "author_id": "52482655",
            "created_at": "2022-06-04T12:49:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533068306684461056"
            ],
            "id": "1533068306684461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/NYR9Nlsg6p"
        },
        {
            "author_id": "134310821",
            "created_at": "2022-06-04T12:37:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533065279403487232"
            ],
            "id": "1533065279403487232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O livro Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral do Cerrado discute as diretrizes para o avan\u00e7o e aprimoramento das pol\u00edticas p\u00fablicas de conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado, chamando aten\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia do bioma Cerrado e a urg\u00eancia de sua conserva\u00e7\u00e3o. \n\u27a1 https://t.co/SKZyDXcB9l https://t.co/J9AeAccwtL"
        },
        {
            "author_id": "2155672177",
            "created_at": "2022-06-04T12:36:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533065151582199809"
            ],
            "id": "1533065151582199809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - minha cama\n2 - pal\u00e1cio das artes/parque municipal\n3 - sofa\n4 - casa da v\u00f3\n5 - numa escada\n6 - n\u00e3o lembro\n7 - casa do boy\n8 - casa do boy kk\n9 - sim\n10 - sim\n\ncomenta um \".\" que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "1370725442689368066",
            "created_at": "2022-06-04T12:33:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533064299748401152"
            ],
            "id": "1533064299748401152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Estado \u00e9 lindo\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/qa6gPytb91"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-04T12:23:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533061908168728576"
            ],
            "id": "1533061908168728576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/2kCMO8lBnx"
        },
        {
            "author_id": "3004266490",
            "created_at": "2022-06-04T11:59:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533055802835185664"
            ],
            "id": "1533055802835185664",
            "in_reply_to_user_id": "3004266490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vice-presidente da Reserva Extrativista  Marinha de Cururupu (RESEX), Lailson, explica como s\u00e3o as atividades de pesca realizadas na comunidade de Pequenos Len\u00e7\u00f3is e responde aos questionamentos dos estudantes. https://t.co/yjdAfvZ9gI"
        },
        {
            "author_id": "345082308",
            "created_at": "2022-06-04T11:49:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533053242497716224"
            ],
            "id": "1533053242497716224",
            "in_reply_to_user_id": "345082308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem mais! \nA agenda de concess\u00f5es florestais avan\u00e7ou a partir de 2020, quando entraram no portf\u00f3lio de prioridades do Programa de Parceria de Investimentos (PPI). Em 2021, avan\u00e7ou com o in\u00edcio da concess\u00e3o da Floresta Nacional (Flona) do Amap\u00e1 e de outras \u00e1reas."
        },
        {
            "author_id": "1328069184878686208",
            "created_at": "2022-06-04T11:46:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533052620629331969"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "306718837",
                        "start": 0,
                        "username": "MaltratoPaisaxe"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ef551dd2ca289ef5"
            },
            "id": "1533052620629331969",
            "in_reply_to_user_id": "306718837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaltratoPaisaxe A estes \u201ccampeones\u201d daslle igual, eles son os campeones e os ladrons que noso sexa dun xeito ou outro, ou eucalipto, e\u00f3licos, construccions masivas na costa o nas cidades, a paisaxe e o noso MONUMENTO natural!!!! E tan sagrado como unha catedral!!!!,"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-04T11:35:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533049694925910016"
            ],
            "id": "1533049694925910016",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 1,08 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2022. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-04T11:35:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1533049694414200832"
            ],
            "id": "1533049694414200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,49 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 21 de maio de 2022 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1483010314107031552",
            "created_at": "2022-06-04T07:15:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532984346776330240"
            ],
            "id": "1532984346776330240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso me fez lembrar de quando eu fui cm a escola no parque estadual do rio doce e um macaco roubou a carne da comida da mina https://t.co/j81B4MZEJq"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-06-04T05:31:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532958139879931904"
            ],
            "id": "1532958139879931904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1238540362865676294",
            "created_at": "2022-06-04T03:36:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532929312797519872"
            ],
            "id": "1532929312797519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasil https://t.co/iFZ0sQSoNi"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-06-04T02:12:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532908129561853952"
            ],
            "id": "1532908129561853952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Munic\u00edpio do Rio ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 1/6/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/nq1XJgZG7J\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-06-04T01:57:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532904410942160897"
            ],
            "id": "1532904410942160897",
            "in_reply_to_user_id": "380555838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O boto-cor-de-rosa \u00e9 o maior golfinho de \u00e1gua doce do mundo, e, no Parque Nacional de Anavilhanas, a esp\u00e9cie \u00e9 protegida. \ud83d\ude0d #GloboRep\u00f3rter https://t.co/Veb7mx013J"
        },
        {
            "author_id": "1003798663821393922",
            "created_at": "2022-06-04T01:54:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532903658324742145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1170363279488749568",
                        "start": 0,
                        "username": "adrieless_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532903658324742145",
            "in_reply_to_user_id": "1170363279488749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrieless_ Vamo pescar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "315601301",
            "created_at": "2022-06-04T01:44:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532900990168481796"
            ],
            "id": "1532900990168481796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7anunciou que a pista Garganta do Diabo ser\u00e1 fechada ao p\u00fablico por motivos de seguran\u00e7a devido \u00e0 extraordin\u00e1ria subida do rio Igua\u00e7u. https://t.co/PW0zehhV5T"
        },
        {
            "author_id": "85710272",
            "created_at": "2022-06-04T01:21:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532895168705220609"
            ],
            "id": "1532895168705220609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa anunciou que a pista Garganta do Diabo ser\u00e1 fechada ao p\u00fablico por motivos de seguran\u00e7a devido a extraordin\u00e1ria subida do rio Igua\u00e7\u00fa. https://t.co/baU8x5qZNN"
        },
        {
            "author_id": "1191067436080095232",
            "created_at": "2022-06-04T01:13:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532893198854590474"
            ],
            "id": "1532893198854590474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solicitei \u00e0 minha turma de Cartografia que elaborasse um StoryMap. Alguns projetos foram t\u00e3o bons que preciso compartilhar!\nConhe\u00e7am a Reserva Biol\u00f3gica de Mato Grande:\nhttps://t.co/bo0SbvYw20"
        },
        {
            "author_id": "133116908",
            "created_at": "2022-06-04T01:05:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532891180870017025"
            ],
            "id": "1532891180870017025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Sousa convoca paleont\u00f3logos para a realiza\u00e7\u00e3o de estudos no Monumento Natural Vale dos Dinossauros; saiba como enviar propostas https://t.co/wtfuK5RLuQ"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2022-06-04T01:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532890264376954881"
            ],
            "id": "1532890264376954881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7anunciou que a pista Garganta do Diabo ser\u00e1 fechada ao p\u00fablico por motivos de seguran\u00e7a devido \u00e0 extraordin\u00e1ria subida do rio Igua\u00e7u. https://t.co/v2GBe6TGZq"
        },
        {
            "author_id": "1460408571057823747",
            "created_at": "2022-06-03T23:19:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532864465959624704"
            ],
            "id": "1532864465959624704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhamos na reabertura da Garganta del Diablo\n\n \ud83e\udee7 A Intend\u00eancia do Parque Nacional do Igua\u00e7u informou que, a partir da diminui\u00e7\u00e3o gradual que se observa atualmente na vaz\u00e3o do alto rio Igua\u00e7u, iniciaram-se os trabalhos de fiscaliza\u00e7\u00e3o nas passarelas\ud83d\ude33 https://t.co/Kq2o2L7uCh"
        },
        {
            "author_id": "1393577172909150210",
            "created_at": "2022-06-03T23:13:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532862997223419906"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1249509677496324097",
                        "start": 0,
                        "username": "dynhoalvesreal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532862997223419906",
            "in_reply_to_user_id": "1249509677496324097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dynhoalvesreal Vem conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara, fazer umas fotos e v\u00eddeos bem legais."
        },
        {
            "author_id": "762024490830274561",
            "created_at": "2022-06-03T22:46:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532856179826753536"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60351,
                        -21.97593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d5ea095ac3d57110"
            },
            "id": "1532856179826753536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Papagaio - Aiuruoca https://t.co/5fpbRDYAod"
        },
        {
            "author_id": "52750816",
            "created_at": "2022-06-03T22:43:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532855624362610688"
            ],
            "id": "1532855624362610688",
            "in_reply_to_user_id": "52750816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"mas a termel\u00e9trica n\u00e3o causar\u00e1 impacto por n\u00e3o haver contru\u00e7\u00e3o (balsas) nem estar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\nQUERO RASGAR MEU CU JUNTO COM MEU DIPLOMA"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2022-06-03T22:28:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532851785446133761"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "22914738",
                        "start": 96,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532851785446133761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio do Rio ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - ((o))eco - https://t.co/3EjxlSeSRQ via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2022-06-03T21:58:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532844141561974791"
            ],
            "id": "1532844141561974791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Lauca, no norte do Chile, \u00e9 ideal para estar em contato com a natureza. L\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel estar rodeado de vulc\u00f5es, ver as alpacas e vicunhas do planalto chileno e muito mais \ud83d\udc9c https://t.co/wr5K4YnqhQ"
        },
        {
            "author_id": "281779892",
            "created_at": "2022-06-03T21:54:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532843147637706755"
            ],
            "id": "1532843147637706755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da Bicicleta \ud83d\udeb2\n\nObs: nesse dia quebrei as regras andei de bike na pista atl\u00e9tica do Parque Municipal https://t.co/nUdgQlXBwI"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2022-06-03T21:51:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532842343832903681"
            ],
            "id": "1532842343832903681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regulamenta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 est\u00e1 completando 5 anos. Uma luta de 40 que resultou no maior espa\u00e7o preservado de \u00e1rea verde da nossa capital, trazendo novas op\u00e7\u00f5es de lazer, esporte, contempla\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/lHKvJUiRF1"
        },
        {
            "author_id": "836222416221310978",
            "created_at": "2022-06-03T21:44:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532840571148050433"
            ],
            "id": "1532840571148050433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 16 de junho acontecer\u00e1 uma visita piloto, aberta \u00e0 comunidade, no Parque Natural Municipal da Grota Funda (PNMGF), quando visitantes poder\u00e3o conhecer os principais atrativos e aprender sobre a biodiversidade do local.\n\nhttps://t.co/QeKjhw4IVQ https://t.co/o77skUFaGD"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-06-03T21:37:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532838812258291713"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1532838812258291713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/Ojzy4eP81w"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-03T21:34:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532838065491718144"
            ],
            "id": "1532838065491718144",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE URUPADI soma 1,62 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-03T21:34:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532838064598286336"
            ],
            "id": "1532838064598286336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 22 de maio de 2022, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,54 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2022-06-03T21:31:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532837514368667652"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1532837514368667652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu realizarei meu sonho de performar no Parque Nacional da Serra da Capivara \ud83e\udd70 https://t.co/nvhHXY3a5r"
        },
        {
            "author_id": "1272612225941938183",
            "created_at": "2022-06-03T21:29:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532836957348298758"
            ],
            "id": "1532836957348298758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7anunciou que a pista Garganta do Diabo ser\u00e1 fechada ao p\u00fablico por motivos de seguran\u00e7a devido \u00e0 extraordin\u00e1ria subida do rio Igua\u00e7u. https://t.co/eJv481dtEM"
        },
        {
            "author_id": "1108165107475992577",
            "created_at": "2022-06-03T21:00:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532829601428275200"
            ],
            "id": "1532829601428275200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INFORMANTE, [3 de jun de 2022 \u00e0s 17:28]\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7anunciou que a pista Garganta do Diabo ser\u00e1 fechada ao p\u00fablico por motivos de seguran\u00e7a devido \u00e0 extraordin\u00e1ria subida do rio Igua\u00e7u. https://t.co/JEAFAimQem"
        },
        {
            "author_id": "1254502309113008134",
            "created_at": "2022-06-03T20:57:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532828799678787584"
            ],
            "id": "1532828799678787584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7anunciou que a pista Garganta do Diabo ser\u00e1 fechada ao p\u00fablico por motivos de seguran\u00e7a devido \u00e0 extraordin\u00e1ria subida do rio Igua\u00e7u. https://t.co/IA3HyFtVcJ"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-06-03T20:56:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532828660843134981"
            ],
            "id": "1532828660843134981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A for\u00e7a da natureza nas Cataratas do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \nA vaz\u00e3o est\u00e1 quase sete vezes acima da m\u00e9dia!\n\n#parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u https://t.co/Egj1Q7mS00"
        },
        {
            "author_id": "36244117",
            "created_at": "2022-06-03T20:55:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532828365664796672"
            ],
            "id": "1532828365664796672",
            "in_reply_to_user_id": "36244117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4126,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "O restaurante \u00e9 de dif\u00edcil acesso. Cheguei com minhas pr\u00f3prias pernas. A elite local estava l\u00e1 de 4x4. Um grupo de europeus usou o mesmo m\u00e9todo, pra l\u00e1 de question\u00e1vel. \u00c9 um parque nacional e o impacto ambiental disso \u00e9 s\u00e9rio."
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-06-03T20:41:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532824725415768064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "60424398",
                        "start": 110,
                        "username": "rodrigoagost"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "61843152",
                        "start": 125,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532824725415768064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de ind\u00fastria poluente em terra ind\u00edgena, quilombola ou em unidade de conserva\u00e7\u00e3o.  \n@rodrigoagost  @camaradeputados #unidadedeconserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/8A9VNKh4Dt"
        },
        {
            "author_id": "3859068195",
            "created_at": "2022-06-03T20:38:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532824163697696770"
            ],
            "id": "1532824163697696770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7anunciou que a pista Garganta do Diabo ser\u00e1 fechada ao p\u00fablico por motivos de seguran\u00e7a devido \u00e0 extraordin\u00e1ria subida do rio Igua\u00e7u. https://t.co/lRhU8NtnUn"
        },
        {
            "author_id": "2336633354",
            "created_at": "2022-06-03T20:31:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532822373711237120"
            ],
            "id": "1532822373711237120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc0b \ud83c\udde8\ud83c\uddf7Parque Nacional Marino Ballena \ud83d\udcf8 por Aventurtica C.R.\n\n#fridaymood #paradise #realestate #CostaRica https://t.co/4oHDzlxFHC"
        },
        {
            "author_id": "1518940701656031233",
            "created_at": "2022-06-03T20:30:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532822116734738433"
            ],
            "id": "1532822116734738433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado Argentino est\u00e1 transbordante! #fozdoiguacu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f https://t.co/H8RylX7MGy"
        },
        {
            "author_id": "32951105",
            "created_at": "2022-06-03T20:17:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532818734603243522"
            ],
            "id": "1532818734603243522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento vai gerar cerca de 350 empregos diretos e indiretos. A Festa ocorre de 16 a 19 e 24 a 26 de junho no Parque Municipal, em Itaipava.\n#petropolisemcena #petropolis #oktoberfest #itaipava #petropolis\n\nhttps://t.co/A0a9UwhfBf"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-06-03T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532814378025615360"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "22914738",
                        "start": 114,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532814378025615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ArquivoReload \u2b07\ufe0f\nAp\u00f3s o inc\u00eandio que que atingiu o Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha (SP), infos de @o_eco mostram que resta s\u00f3 1% da cobertura original do Cerrado no estado de S\u00e3o Paulo.\n\n#D\u00e1UmReload #Juquery https://t.co/3SP45kfkTf"
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2022-06-03T19:57:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532813685294505984"
            ],
            "id": "1532813685294505984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oktoberfest busca alavancar turismo com gera\u00e7\u00e3o de empregos e inje\u00e7\u00e3o na economia de Petr\u00f3polis, RJ.\n\nEvento vai gerar cerca de 350 empregos diretos e indiretos Festa acontece de 16 a 19 e 24 a 26 de junho no Parque Municipal.\n\nhttps://t.co/XxunSusSi7"
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2022-06-03T19:52:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532812472469659648"
            ],
            "id": "1532812472469659648",
            "in_reply_to_user_id": "788339250521571328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 5 mil hectares, dos quais 4,5 mil hectares de \u00e1rea protegida na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, o Jardim Bot\u00e2nico mant\u00e9m cole\u00e7\u00f5es de plantas e desenvolve pesquisas e a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental. As 26 nascentes de \u00e1gua abastecem uma parte da popula\u00e7\u00e3o.\nV\u00eddeos (https://t.co/ZlTTXgbIkt)"
        },
        {
            "author_id": "1471479006180646920",
            "created_at": "2022-06-03T19:39:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532809168834510848"
            ],
            "id": "1532809168834510848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Gandarela (SGNP), criado em 2014, \u00e9 repetidamente afetado por inc\u00eandios florestais.  \n\nhttps://t.co/kwqhBrQwNy\n\n#camposrupestres #SIG #analisemulticrit\u00e9rio #cienciaflorestal https://t.co/m3WLqyr90r"
        },
        {
            "author_id": "793866058327330816",
            "created_at": "2022-06-03T18:50:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532796929305989123"
            ],
            "id": "1532796929305989123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "AMANH\u00c3 QUEM GOSTA DA MINHA M\u00daSICA EST\u00c1 NO PARQUE MUNICIPAL \u00c0S 16:00 PARA OUVIR O MIUDEEE"
        },
        {
            "author_id": "239762397",
            "created_at": "2022-06-03T18:40:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532794363868225541"
            ],
            "id": "1532794363868225541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observadores de aves se re\u00fanem no Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Eg6UM95Zse"
        },
        {
            "author_id": "1295964671531458560",
            "created_at": "2022-06-03T18:09:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532786521279021057"
            ],
            "id": "1532786521279021057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada pela assessoria de d\u2019Avila, que informou ainda que o pr\u00e9-candidato ir\u00e1 acompanhar o governador Romeu Zema (Novo) no lan\u00e7amento da pavimenta\u00e7\u00e3o da estrada de acesso ao Parque Estadual do Ibitipoca.\n\nhttps://t.co/B3rYMNMYLK"
        },
        {
            "author_id": "1241407100485603328",
            "created_at": "2022-06-03T16:50:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532766758465069059"
            ],
            "id": "1532766758465069059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque estadual dos tr\u00eas picos est\u00e1 comemorando hoje 20 anos \u2764\ufe0f lembrei dessa trilha maravilhosa que fiz l\u00e1 https://t.co/Ro45zHTK1q"
        },
        {
            "author_id": "1370355855154159623",
            "created_at": "2022-06-03T16:11:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532756796355530753"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "21648081",
                        "start": 0,
                        "username": "Buggyman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532756796355530753",
            "in_reply_to_user_id": "21648081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Buggyman No Parque Nacional do Xingu a gente v\u00ea exatamente assim em julho. Ar seco, frio, limpo e sem luz alguma. S\u00e3o 1 hora e meia da fronteira de ocupa\u00e7\u00e3o de cidades."
        },
        {
            "author_id": "1115930207389650944",
            "created_at": "2022-06-03T16:08:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532756054878171136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "549267461",
                        "start": 0,
                        "username": "lurdsmila"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2950065063",
                        "start": 11,
                        "username": "frozendocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532756054878171136",
            "in_reply_to_user_id": "549267461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lurdsmila @frozendocerrado Tem um tcc da unb que chama Conflitos entre macacos-prego e visitantes no Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "1056950512476655616",
            "created_at": "2022-06-03T15:55:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532752733794492416"
            ],
            "id": "1532752733794492416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de ind\u00fastria poluente em terra ind\u00edgena, quilombola ou em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/sqJKI1tIuK"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2022-06-03T15:41:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532749357224706048"
            ],
            "id": "1532749357224706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nesta semana do meio-ambiente, a luta em defesa da sociobiodiversidade na C\u00e2mara se intensificou e tivemos alguns avan\u00e7os, como a aprova\u00e7\u00e3o de um PL de minha autoria, proibindo ind\u00fastrias poluentes em terras ind\u00edgenas, quilombolas e unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/KGD9nNzmC5"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-03T15:33:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532747242808913920"
            ],
            "id": "1532747242808913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 22 de maio de 2022 o desmatamento de 4,93 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 6 dias, somando 14,93 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2022-06-03T15:31:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532746919411433476"
            ],
            "id": "1532746919411433476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de ind\u00fastria poluente em terra ind\u00edgena, quilombola ou em unidade de conserva\u00e7\u00e3o  https://t.co/XKHYvommZy"
        },
        {
            "author_id": "191144807",
            "created_at": "2022-06-03T15:18:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532743458607218689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "50624352",
                        "start": 0,
                        "username": "zecarlosdopv"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "100739242",
                        "start": 245,
                        "username": "imavieira"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "35767336",
                        "start": 256,
                        "username": "Zehma"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "39497313",
                        "start": 263,
                        "username": "franssinete"
                    },
                    {
                        "end": 287,
                        "id": "246799701",
                        "start": 276,
                        "username": "IDEFLOR_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532743458607218689",
            "in_reply_to_user_id": "50624352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@zecarlosdopv Z\u00e9, a APA de Maiandeua \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental mais conhecida do Estado do Par\u00e1, deveria ser uma vitrine da pol\u00edtica estadual de meio ambiente. Por\u00e9m ainda tem muitos \"furos\"... O pior \u00e9 a APA do Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3 @imavieira @Zehma @franssinete @IDEFLOR_PA"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2022-06-03T15:15:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532742752865337344"
            ],
            "id": "1532742752865337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de ind\u00fastria poluente em terra ind\u00edgena, quilombola ou em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/fSwcKGsWNp"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2022-06-03T15:07:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532740677091545088"
            ],
            "id": "1532740677091545088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#C\u00e2maradosDeputados Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de ind\u00fastria poluente em terra ind\u00edgena, quilombola ou em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/BYAzIh7ozM https://t.co/VEnpBj4tIA"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2022-06-03T15:06:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532740432274276353"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "733029728588861440",
                        "start": 2,
                        "username": "CMADSUSTENTAVEL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532740432274276353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @CMADSUSTENTAVEL da C\u00e2mara dos Deputados aprovou projeto de lei que pro\u00edbe a instala\u00e7\u00e3o de empreendimentos industriais cujas plantas de produ\u00e7\u00e3o emitam \u00f3xidos de nitrog\u00eanio ou \u00f3xidos de enxofre em locais como terras ind\u00edgenas. https://t.co/TrK8QKEd3T"
        },
        {
            "author_id": "1456656117786894339",
            "created_at": "2022-06-03T15:04:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532739915208970240"
            ],
            "id": "1532739915208970240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 - na sala da casa da babs\n2 - sei l\u00e1\n3 - na cama da minha mulher\n4 - parque municipal\n5 - eu ainda sou bv\n6 - num lembro\n7 - 2black\n8 - na casa da babs\n9 - eu sou bv \n\ncomenta um \".\" que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-06-03T15:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532738931418140672"
            ],
            "id": "1532738931418140672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de ind\u00fastria poluente em terra ind\u00edgena, quilombola ou em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/HNtwahfqYn"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2022-06-03T14:48:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532735878925144064"
            ],
            "id": "1532735878925144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de ind\u00fastria poluente em terra ind\u00edgena, quilombola ou em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/20idvLtrMN"
        },
        {
            "author_id": "1385607562117136386",
            "created_at": "2022-06-03T14:46:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532735573022105601"
            ],
            "id": "1532735573022105601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrega da revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Basalto marca o Dia Mundial do Meio Ambiente #araraquara https://t.co/mAK88MrRWO"
        },
        {
            "author_id": "1511029965596340233",
            "created_at": "2022-06-03T14:46:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532735387394707456"
            ],
            "id": "1532735387394707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de ind\u00fastria poluente em terra ind\u00edgena, quilombola ou em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/fxzaPCdJ92"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-06-03T14:42:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532734363590307840"
            ],
            "id": "1532734363590307840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de ind\u00fastria poluente em terra ind\u00edgena, quilombola ou em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/BJirTNUo89"
        },
        {
            "author_id": "1444031197873680391",
            "created_at": "2022-06-03T14:39:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532733691419672578"
            ],
            "id": "1532733691419672578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova proibi\u00e7\u00e3o de ind\u00fastria poluente em terra ind\u00edgena, quilombola ou em unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/CMU0IzpmR8"
        },
        {
            "author_id": "1189165413256568834",
            "created_at": "2022-06-03T14:30:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532731572914356224"
            ],
            "id": "1532731572914356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A audi\u00eancia \u00e9 para apresentar os estudos t\u00e9cnicos para adequa\u00e7\u00e3o dos limites da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Zona de Amortecimento do Monumento Natural do Itabira (Monai). A iniciativa \u00e9 da Secretaria Municipal de Meio Ambiente (Semma). https://t.co/6q9Y6p6gLl"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2022-06-03T13:26:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532715274994167808"
            ],
            "id": "1532715274994167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo ser\u00e1 celebrado o Dia Mundial do Meio Ambiente. E quem tamb\u00e9m est\u00e1 comemorando \u00e9 o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, que completa 20 anos este m\u00eas.\n\nVeja a programa\u00e7\u00e3o completa:\nhttps://t.co/gY0V4KgAMG"
        },
        {
            "author_id": "1512186977000505349",
            "created_at": "2022-06-03T13:05:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532710136753569792"
            ],
            "id": "1532710136753569792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e internacional e que NIGUEM coloca limite em hing's s\u00f3 que ela s\u00f3 passa onde existem leis e que segundo as Leis e expressamente proibido entrar em propriedade privada e que seja espiritual ou terreno dentro de uma propriedade privada..."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-06-03T12:32:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532701769649770496"
            ],
            "id": "1532701769649770496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Munic\u00edpio do Rio ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 1/6/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/nq1XJgZG7J\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1189165413256568834",
            "created_at": "2022-06-03T12:15:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532697394344865794"
            ],
            "id": "1532697394344865794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os selecionados v\u00e3o atuar nos parques estaduais. Das vagas imediatas, uma \u00e9 para o Parque Estadual de Ita\u00fanas, em Concei\u00e7\u00e3o da Barra, e uma para o Parque Estadual Mata das Flores, em Castelo. https://t.co/wcK9ieMlus"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-06-03T11:17:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532682944829087744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 37,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1532682944829087744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanque do Gustavo em dias de chuva.\n\n@tourantenado em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/NxDaolhsGb"
        },
        {
            "author_id": "1354061212305264640",
            "created_at": "2022-06-03T11:15:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532682405701632001"
            ],
            "id": "1532682405701632001",
            "in_reply_to_user_id": "1354061212305264640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecida como Playa del Amor (\u201cpraia do amor\u201d) ou Praia Escondida, este ref\u00fagio de \u00e1guas cristalinas do Pac\u00edfico fica na costa oeste do pa\u00eds, na dire\u00e7\u00e3o do estado de Nayarit, em uma ilha no Parque Nacional Islas Marietas."
        },
        {
            "author_id": "1491786299438604288",
            "created_at": "2022-06-03T10:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532663486978875392"
            ],
            "id": "1532663486978875392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre outras atividades, exposi\u00e7\u00f5es e cursos no Parque de \u00c1guas Claras, no Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia, no Parque das Copa\u00edbas e na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas. @semagovdf  @parquedeaguasclarasdf @jardimbotanicodebrasilia https://t.co/z6XH7XHIr0"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-06-03T09:42:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532658984729165825"
            ],
            "id": "1532658984729165825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 2 \u2011 O Parque\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 19/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/LmkhCEWyFO\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1386821526134083584",
            "created_at": "2022-06-03T09:32:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532656454531940352"
            ],
            "id": "1532656454531940352",
            "in_reply_to_user_id": "1386821526134083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, o Diretor de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Parques Urbanos, Rodrigo Bicudo, representou Itapema no 1\u00ba Congresso Nacional de Trilhas de Longo Curso que aconteceu em Goi\u00e2nia (GO). O evento foi uma oportunidade para capacita\u00e7\u00e3o, visitas"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2022-06-03T08:37:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532642653434744835"
            ],
            "id": "1532642653434744835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Vou visitar a uma APA, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental aqui do Par\u00e1. https://t.co/V6Nb24qsXl"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2022-06-03T06:28:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532610091278557186"
            ],
            "id": "1532610091278557186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/ZpTDD5bycd"
        },
        {
            "author_id": "34709959",
            "created_at": "2022-06-03T02:37:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532552039724720130"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1532552039724720130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da meia-noite, n\u00f3s acendemos as luzes da cidade, nos abra\u00e7amos e ficamos juntos, at\u00e9 nascer o sol. em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/jqWlIiNWQn"
        },
        {
            "author_id": "2835952854",
            "created_at": "2022-06-03T02:33:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532551087387025414"
            ],
            "id": "1532551087387025414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criei um h\u00e1bito de dormir dentro do move, eu durmo antes de sair da esta\u00e7\u00e3o e acordo quando j\u00e1 t\u00e1 no parque municipal, bom dms"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-06-03T02:05:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532544084052688904"
            ],
            "id": "1532544084052688904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Komodo est\u00e1 localizado na #Indon\u00e9sia, dentro das Ilhas Lesser Sunda na regi\u00e3o fronteiri\u00e7a entre as prov\u00edncias de East Nusa Tenggara e West Nusa Tenggara. O parque nacional possui uma \u00e1rea 603 km\u00b2. #padar #ilha #nice #natureza #paisagem #travel #island #mar https://t.co/dfqy1GHCdE"
        },
        {
            "author_id": "1044970979083063296",
            "created_at": "2022-06-03T01:40:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532537678738165761"
            ],
            "id": "1532537678738165761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pousada Cajutuba e sei vinculo com a natureza, Amaz\u00f4nia e Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s.\n#fotosevideosinilsoncastro em Pousada e Restaurante Cajutuba https://t.co/LCBgKaXTz6"
        },
        {
            "author_id": "922611869457764352",
            "created_at": "2022-06-03T01:19:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532532270006943757"
            ],
            "id": "1532532270006943757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4\ufe0f 1\u00b0 Trabalho de Campo \n\n\ud83d\uddfa\ufe0fDiamantina, MG / Parque Estadual Pico do Itamb\u00e9, MG \ud83d\udd3a\n\n\ud83d\udcf7 Diamantina - MG \n\n https://t.co/xj9PLDfVtC"
        },
        {
            "author_id": "1357665751839178752",
            "created_at": "2022-06-03T01:12:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532530523662299136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1054910992277213189",
                        "start": 0,
                        "username": "Ana84450795"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1006684202081898497",
                        "start": 13,
                        "username": "AlexandreFenel1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532530523662299136",
            "in_reply_to_user_id": "1054910992277213189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ana84450795 @AlexandreFenel1 na verdade n foi descoberta agora, e sim escaneada. na Amaz\u00f4nia existe muitas movimenta\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas q n\u00e3o surgiu de um processo natural. \na imagem \u00e9 de linhas sim\u00e9tricas no meio da selva amaz\u00f4nica,no Parque Nacional do Juruena.\n\ncoordenadas Google Earth\n-8.129748, -57.899934 https://t.co/ujcSeON9CU"
        },
        {
            "author_id": "195612112",
            "created_at": "2022-06-03T01:08:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532529558821412875"
            ],
            "id": "1532529558821412875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio apreende mais de mil cabe\u00e7as de gado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1  https://t.co/2RAfghduji"
        },
        {
            "author_id": "1406683576775684096",
            "created_at": "2022-06-03T00:27:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532519305950142474"
            ],
            "id": "1532519305950142474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de Meio Ambiente visitam \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do\u00a0Silvado https://t.co/d0cYIYMSxo"
        },
        {
            "author_id": "987735675897249792",
            "created_at": "2022-06-03T00:19:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532517300846338060"
            ],
            "id": "1532517300846338060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do C\u00e9uzinho e Inferninho e Usina do Ceroula poder\u00e3o virar Parque Natural\u00a0Municipal https://t.co/Ju2I0XTtv9"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2022-06-02T23:57:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532511797101711360"
            ],
            "id": "1532511797101711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na tarde desta quinta (2/6), foi realizada pela Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente da Prefeitura Municipal de S\u00e3o Paulo, uma Consulta P\u00fablica sobre o Parque Natural Municipal Cabeceiras do Aricanduva Paulo, na C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo.\n\n\ud83d\udcf8 Andr\u00e9 Bueno / CMSP https://t.co/vXkWmoOkP8"
        },
        {
            "author_id": "1513621242334617602",
            "created_at": "2022-06-02T23:51:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532510164359708695"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1128827443555520512",
                        "start": 17,
                        "username": "xmissswalker"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532510164359708695",
            "in_reply_to_user_id": "1171539179890757632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@homemaranhameco @xmissswalker Eles poderiam ter feito ele ter parado no mundo invertido p fazer um paralelo com a 11 no final da 1 temporada. Ou fazerem o Hopper ter tido tempo de correr p dentro da base numa \u00e1rea protegida. Ainda n\u00e3o entendi como ele n\u00e3o virou churrasquinho, se onde ele caiu teve quem virou."
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2022-06-02T23:50:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532509929604538369"
            ],
            "id": "1532509929604538369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher fica ferida ao ser atacada por Bisonte no Parque Nacional\n\n#Not\u00edcia #CGN https://t.co/WuRuSRBc5n"
        },
        {
            "author_id": "1975379574",
            "created_at": "2022-06-02T22:39:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532492018152132608"
            ],
            "id": "1532492018152132608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carl\u00e3o apresenta Projeto de Lei para cria\u00e7\u00e3o de Parque Natural Municipal nas Cachoeiras do C\u00e9uzinho, Inferninho e Usina abandonada do Ceroula https://t.co/AGyewJhk3H https://t.co/WCud3uBRjR"
        },
        {
            "author_id": "942389040384442368",
            "created_at": "2022-06-02T22:37:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532491518451232768"
            ],
            "id": "1532491518451232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carl\u00e3o apresenta Projeto de Lei para cria\u00e7\u00e3o de Parque Natural Municipal nas Cachoeiras do C\u00e9uzinho, Inferninho e Usina abandonada do Ceroula https://t.co/5NY08IKQzG https://t.co/rAUE0TcLsk"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2022-06-02T22:37:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532491516890886144"
            ],
            "id": "1532491516890886144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carl\u00e3o apresenta Projeto de Lei para cria\u00e7\u00e3o de Parque Natural Municipal nas Cachoeiras do C\u00e9uzinho, Inferninho e Usina abandonada do Ceroula https://t.co/f1DsV6atel https://t.co/m1kB9PzqHE"
        },
        {
            "author_id": "948878336360673280",
            "created_at": "2022-06-02T22:35:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532491147653926918"
            ],
            "id": "1532491147653926918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrega da revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Basalto marca o Dia Mundial do Meio Ambiente\nhttps://t.co/3jZ882qXj7 https://t.co/yBDyIure7u"
        },
        {
            "author_id": "76093496",
            "created_at": "2022-06-02T22:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532489739936333824"
            ],
            "id": "1532489739936333824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, galera da melhor idade!\n\nDe 07 a 10 de junho, os idosos a partir de 60 anos podem realizar avalia\u00e7\u00e3o f\u00edsica e matr\u00edcula no sistema do Parque Municipal da Pessoa Idosa. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas no local, de 8h \u00e0s 18h.\n\n\u27a1\ufe0f Saiba mais: https://t.co/GG2QsxTD8E https://t.co/kaa4RcKtXe"
        },
        {
            "author_id": "72160495",
            "created_at": "2022-06-02T21:56:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532481179806490627"
            ],
            "id": "1532481179806490627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pirarucu vem da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1, localizada no munic\u00edpio de Juru\u00e1, a 672 Km de Manaus\nhttps://t.co/qKrOM6eH76"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2022-06-02T21:34:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532475722136182799"
            ],
            "id": "1532475722136182799",
            "in_reply_to_user_id": "43326346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conheci o seu Bichinho na d\u00e9cada de 1980, quando juntos com um grupo de ambientalistas do Movimento de Resist\u00eancia Ecol\u00f3gica (MORE) trabalh\u00e1vamos para criar o Parque Estadual da Serra da Tiririca (PESET)."
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-02T21:33:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532475464509448196"
            ],
            "id": "1532475464509448196",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 19% do total, com 7 focos\n- Pq. Est. do Jalap\u00e3o (TO): 14% do total, com 5 focos"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2022-06-02T21:20:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532472177278214149"
            ],
            "id": "1532472177278214149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/d8Xft6FA3X\n\nPara Maca\u00e9, o interesse principal \u00e9 a garantir, atrav\u00e9s da nova concess\u00e3o, a realiza\u00e7\u00e3o das obras de duplica\u00e7\u00e3o dos 46 quil\u00f4metros que ligam a cidade at\u00e9 Casimiro de Abreu, que corta \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o (ReBio). https://t.co/AhXwPLeAFS"
        },
        {
            "author_id": "68585097",
            "created_at": "2022-06-02T21:12:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532470206773223424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "69391380",
                        "start": 0,
                        "username": "ivanacbaia"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "33086807",
                        "start": 12,
                        "username": "SergioSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532470206773223424",
            "in_reply_to_user_id": "69391380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivanacbaia @SergioSG O Sadi \u00e9 apaixonado at\u00e9 hoje pela Dona Alice. E olha que foi namoro dos tempos de footing no Parque Municipal... Se fosse hoje, ele at\u00e9 adoecia."
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-06-02T21:10:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532469833035661312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "52870131",
                        "start": 0,
                        "username": "SaculFioravante"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "362018288",
                        "start": 17,
                        "username": "nathsuxx_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1532469833035661312",
            "in_reply_to_user_id": "52870131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SaculFioravante @nathsuxx_ Tentei, mas o Twitter n\u00e3o deixou eu te mandar DM. \u00d3, a caminhada inclui paradas com comidas e bebidas em tr\u00eas bares: Caf\u00e9 Palhares, Cantina do Lucas e Fortaleza. Come\u00e7amos 10h30, no Parque Municipal, e terminamos por volta de 15h, no Mercado. Me chama por DM que te explico mais."
        },
        {
            "author_id": "1333876617140199428",
            "created_at": "2022-06-02T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532467088350056448"
            ],
            "id": "1532467088350056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o Parque da \u00c1gua Branca faz 93 anos! \ud83e\udd73\n\n\ud83c\udf33 Na Avenida Francisco Matarazzo, 445, l\u00e1 encontram-se \u00e1rvores t\u00edpicas de Mata Atl\u00e2ntica e ainda o Museu Geol\u00f3gico. \n\n\ud83d\ude8d Confira as linhas de \u00f4nibus que atendem o parque: https://t.co/9orABlU7YW\n\nSaiba mais: https://t.co/l6nGo4aeaF https://t.co/7d0FNr6sAX"
        },
        {
            "author_id": "866770607559651329",
            "created_at": "2022-06-02T20:45:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532463468447686665"
            ],
            "id": "1532463468447686665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Fritz Plaumann promove atividades especiais para a Semana do Meio Ambiente https://t.co/TBXJ6mJsWQ"
        },
        {
            "author_id": "38659819",
            "created_at": "2022-06-02T20:27:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532458948128907264"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1532458948128907264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encontro com amigos e militantes do PCdoB na Serra da Meruoca. Conversamos sobre os 10 anos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, fruto de projeto de minha autoria, criada p/ preservar a biodiversidade da regi\u00e3o e promover o desenvolvimento sustent\u00e1vel, com qualidade de vida \u00e0 popula\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "68585097",
            "created_at": "2022-06-02T20:23:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532457802467139584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1105129469105393664",
                        "start": 0,
                        "username": "salvinerocha0"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "33086807",
                        "start": 15,
                        "username": "SergioSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532457802467139584",
            "in_reply_to_user_id": "1105129469105393664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salvinerocha0 @SergioSG O sujeito \u00e9 fogo... Namorou Dona Alice fazendo footing no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2022-06-02T20:12:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532455248115253262"
            ],
            "id": "1532455248115253262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criada nesta semana, a nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem 2.228 hectares e abrange as Serras de Inhoa\u00edba, Cantagalo e Santa Eug\u00eania. \n\nhttps://t.co/X1JvgDP5yj"
        },
        {
            "author_id": "981532057582137344",
            "created_at": "2022-06-02T19:59:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532451857024548865"
            ],
            "id": "1532451857024548865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o sen. \u00c1lvaro Dias quer reconstruir uma estrada no PARNA do Igua\u00e7u, atual patrim\u00f4nio da humanidade. o projeto ainda abre brecha p/ a cria\u00e7\u00e3o de estradas em qq unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. as rodovias s\u00e3o reconhecidas como fator que impulsiona exponencialmente o desmatamento"
        },
        {
            "author_id": "92741652",
            "created_at": "2022-06-02T19:57:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532451376177070113"
            ],
            "id": "1532451376177070113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa revela que Parque Nacional do Igua\u00e7u abriga 89 esp\u00e9cies de esperan\u00e7a e refor\u00e7a import\u00e2ncia de proteger a \u00e1rea - https://t.co/jdRUcMJeEc"
        },
        {
            "author_id": "115026203",
            "created_at": "2022-06-02T19:54:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532450643834818561"
            ],
            "id": "1532450643834818561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para comemorar a Semana do Meio Ambiente o Parque Estadual de Itapu\u00e3 estar\u00e1 arrecadando doa\u00e7\u00f5es para o Mantenedouro Silvestre Rinc\u00e3o Araticum, o dia 05/06 (9h \u00e1s 12h e 13h \u00e0s 17h). \n\nhttps://t.co/IelrpOKV2F https://t.co/VsD6s5387O"
        },
        {
            "author_id": "4861838781",
            "created_at": "2022-06-02T19:54:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532450556807200773"
            ],
            "id": "1532450556807200773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cavernas do Parque Nacional Phong Nha-K\u1ebb B\u00e0ng tem inveja do eco que essa aqui produz. https://t.co/Afn74KIJWd"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-06-02T19:40:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532447064646467587"
            ],
            "id": "1532447064646467587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vaz\u00e3o das Cataratas do Igua\u00e7u acima da m\u00e9dia, o clima mais frio pr\u00f3ximo \u00e0 Maravilha Mundial da Natureza, o charme fotogr\u00e1fico entre os turistas e o aumento da apari\u00e7\u00e3o de animais est\u00e3o encantando aspessoas que visitam o Parque Nacional do Igua\u00e7u em\n\nhttps://t.co/GT4Lq0TUqK https://t.co/ViiifCXSR5"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2022-06-02T19:24:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532443115168092162"
            ],
            "id": "1532443115168092162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 todos os dias em\u00a0julho https://t.co/jB91IUy5Z8"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2022-06-02T19:09:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532439270421581829"
            ],
            "id": "1532439270421581829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "89 ESP\u00c9CIES DE ESPERAN\u00c7A I Conhecido pelas majestosas Cataratas do Igua\u00e7u, o Parque Nacional do Igua\u00e7u guarda outros tesouros em seus 1.850 km\u00b2.\n#parquenacional #especies #cataratas #esperan\u00e7a\nhttps://t.co/EvhpsmqgrG"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-06-02T19:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532437845012533252"
            ],
            "id": "1532437845012533252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos ares de junho recebem os visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/IhEc6lTyO2 https://t.co/swX47QuTF3"
        },
        {
            "author_id": "1268564256594821125",
            "created_at": "2022-06-02T18:52:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532435010485112849"
            ],
            "id": "1532435010485112849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANAUS | O pirarucu \u00e0 venda \u00e9 resultado das atividades de manejo realizadas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1. Saiba mais: https://t.co/O4gOOqYJ1V\n\nhttps://t.co/OXiCcbEtYE"
        },
        {
            "author_id": "820044123524792320",
            "created_at": "2022-06-02T18:29:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532429264859058176"
            ],
            "id": "1532429264859058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pirarucu \u00e0 venda \u00e9 resultado das atividades de manejo realizadas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1, localizada no munic\u00edpio de Juru\u00e1, (a 672 quil\u00f4metros de Manaus). \n\nhttps://t.co/z0WncN47m4"
        },
        {
            "author_id": "1250830433358618626",
            "created_at": "2022-06-02T18:24:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532427844345040896"
            ],
            "id": "1532427844345040896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Ethosa. Namibia.\n#leoescuchate #HearYourselfBook #infhear\n https://t.co/8dhpVOUkht https://t.co/tvCe5mJjXJ"
        },
        {
            "author_id": "50325462",
            "created_at": "2022-06-02T18:16:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532426059668459521"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1064501255702282245",
                        "start": 0,
                        "username": "tog_oficial84"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1224373216464056320",
                        "start": 15,
                        "username": "FredAugustoInfo"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "846921599911673856",
                        "start": 32,
                        "username": "ThiagoA17569615"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "145625670",
                        "start": 49,
                        "username": "phcastroalves"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "110718752",
                        "start": 64,
                        "username": "F_LARANJEIRA"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2283825673",
                        "start": 78,
                        "username": "Arcebispo13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532426059668459521",
            "in_reply_to_user_id": "1064501255702282245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tog_oficial84 @FredAugustoInfo @ThiagoA17569615 @phcastroalves @F_LARANJEIRA @Arcebispo13 2022 e ningu\u00e9m ainda pra fazer aquela montagem dele no parque municipal no momento da funda\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-06-02T17:52:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532419825133297666"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "1210608655340584961",
                        "start": 153,
                        "username": "ElfaDosInsetos"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "1273745635884351489",
                        "start": 169,
                        "username": "insetologia2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532419825133297666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Pesquisa mostra que Parque Nacional do Igua\u00e7u abriga 89 esp\u00e9cies de esperan\u00e7a, algumas ainda n\u00e3o descritas pela ci\u00eancia. \n#estradadocolonon\u00e3o #plc612013 @ElfaDosInsetos @insetologia2 \n\nhttps://t.co/UokOeYwoCh https://t.co/TeDYqqHa0d"
        },
        {
            "author_id": "1640556884",
            "created_at": "2022-06-02T17:50:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532419411163992065"
            ],
            "id": "1532419411163992065",
            "in_reply_to_user_id": "1640556884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Este projeto trabalha na preserva\u00e7\u00e3o dos animais silvestres da regi\u00e3o servida pela Rodovia Santos Dumont (BR-116/RJ), em especial no trecho da Serra - onde est\u00e1 localizado o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO)."
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2022-06-02T17:48:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532418854495862786"
            ],
            "id": "1532418854495862786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LiveCMSP / Agora: Consulta P\u00fablica sobre o Parque Natural Municipal Cabeceiras do Aricanduva\n\n\ud83d\udd34 AO VIVO \ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/DQKNDQr7qV https://t.co/yWPXyiCD7x"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2022-06-02T17:22:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532412456412360704"
            ],
            "id": "1532412456412360704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Frio tem um programa diferente para quem visita a cidade e n\u00e3o est\u00e1 em busca apenas da praias. O Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, inaugurado h\u00e1 25 anos, passa por uma revitaliza\u00e7\u00e3o.\n\nAssista: https://t.co/CNcqIHxXFo"
        },
        {
            "author_id": "3227638534",
            "created_at": "2022-06-02T17:14:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532410234907525121"
            ],
            "id": "1532410234907525121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e\u270c\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/LjocXBxzEf"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2022-06-02T17:08:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532408821670465536"
            ],
            "id": "1532408821670465536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A famosa est\u00e1tua do Cristo Redentor, uma das sete maravilhas do mundo. O monumento fica no topo do morro do Corcovado no Parque Nacional da Tijica.\n\n#girocariocatour #cristoredentor #corcovado #parquenacionaldatijuca #pnt #turismo #riodejaneiro #brasil https://t.co/0R7E82pfqW"
        },
        {
            "author_id": "83263717",
            "created_at": "2022-06-02T17:06:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532408207330758656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "387181113",
                        "start": 0,
                        "username": "CamilaSantanaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532408207330758656",
            "in_reply_to_user_id": "387181113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamilaSantanaaa Deu previs\u00e3o de chuva pra mais tarde e tamb\u00e9m amanh\u00e3 \nDaqui de casa j\u00e1 t\u00f4 vendo as nuvens crescendo sobre o Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2022-06-02T17:01:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532406986003947520"
            ],
            "id": "1532406986003947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestor do Parque do Desengano avalia unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica em Campos e regi\u00e3o - https://t.co/u629UTSWl6"
        },
        {
            "author_id": "57666672",
            "created_at": "2022-06-02T16:47:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532403442857168897"
            ],
            "id": "1532403442857168897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A \u00e1gua do rio Sana estava assim ontem. Escura e com mau cheiro.\nA situa\u00e7\u00e3o chamou a aten\u00e7\u00e3o e assustou os moradores do distrito serrano de Maca\u00e9, que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. \nAinda ontem, a Prefeitura emitiu uma nota confusa e sem respostas. (https://t.co/hU6E5JAErm) https://t.co/y8KgRgrBNQ"
        },
        {
            "author_id": "1412491399937789955",
            "created_at": "2022-06-02T16:44:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532402811345985538"
            ],
            "id": "1532402811345985538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEATRO NO PARQUE DO PQ. SANTANA.\ud83c\udfad\nAten\u00e7\u00e3o moradores do Parque Santana, neste domingo(05), o parque municipal receber\u00e1 uma pe\u00e7a teatral gratuita.\nO evento come\u00e7a \u00e1s 15h, venha e traga sua fam\u00edlia.\n#PrefeituradeSantanadeParnaiba #cultura #teatro #Parque #evento #liderandonoBrasil https://t.co/YPbsHG4FW2"
        },
        {
            "author_id": "21652034",
            "created_at": "2022-06-02T16:44:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532402682127843335"
            ],
            "id": "1532402682127843335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ostras frescas direto da Reserva extrativista Mandira.\nVenha conhecer e saborear o pastel de ostras.\nRestaubar Ostra e Cataia\nEstrada do Ariri km 11, Bairro Mandira, Cananeia, SP\n+55 (13) 99763-1056 https://t.co/5N5vaf6009"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-06-02T16:17:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532396031371055106"
            ],
            "id": "1532396031371055106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 todos os dias a partir de 9 de julho\n\nhttps://t.co/yVYRUXOfoW https://t.co/m2KvyktJ3L"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2022-06-02T16:13:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532395067591335936"
            ],
            "id": "1532395067591335936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08 E 09 DE JUNHO\nProcesso seletivo 2022 oferece 06 vagas de brigadistas no Parque Nacional do Alto Cariri em Guaratinga https://t.co/eBZAS683aK"
        },
        {
            "author_id": "2288747322",
            "created_at": "2022-06-02T15:59:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532391575636033539"
            ],
            "id": "1532391575636033539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "final de semana bem bom pra ir pro Parque Estadual do Tainhas  \ud83d\udc4f\ud83e\udd76\ud83d\udc4f\ud83e\udd76\ud83d\udc4f\ud83e\udd76\ud83d\udc4f\ud83e\udd76"
        },
        {
            "author_id": "50329632",
            "created_at": "2022-06-02T15:36:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532385655233335296"
            ],
            "id": "1532385655233335296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Graja\u00fa Pitoresco Tomada feita a partir do Parque Estadual do Graja\u00fa, a frente do Pico do Perdido. \ud83d\ude81Mavic Mini SE \ud83d\ude81 Hubsan Zino Mini Pro 64 \ud83d\udcf7Redmi Note 9s \ud83d\udcf7Galaxy S4 #JPAir #flaneair #drone.rio #drone #grajau #riovistodecima #riodejaneiro... https://t.co/REnUamZL18"
        },
        {
            "author_id": "1489721461380104197",
            "created_at": "2022-06-02T15:12:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532379558686691328"
            ],
            "id": "1532379558686691328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem em Arraial do Cabo, acompanhando nosso amigo Nalin e demais companheiros dessa jornada, estivemos com o Fabiano, da Sakid\u00f4 Restaurant, e o Sr. Eraldo, Presidente da AREMAC - Associa\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo. https://t.co/EDymOjwPJx"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2022-06-02T15:01:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532376944586670082"
            ],
            "id": "1532376944586670082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propostas de valoriza\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o do patrim\u00f3nio geol\u00f3gico do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, para o Ensino B\u00e1sico https://t.co/0nxZleN20W"
        },
        {
            "author_id": "204377281",
            "created_at": "2022-06-02T14:43:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532372284970778625"
            ],
            "id": "1532372284970778625",
            "in_reply_to_user_id": "204377281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd1d Em parceria com o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, a Uesb doou 30 desses animais. \n\nAgora, eles ser\u00e3o reintroduzidos na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, em Alagoas. \ud83c\udf35\n\n\ud83d\udcf2 Saiba tudo no site: https://t.co/Z7sKWEWmvZ"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2022-06-02T14:31:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532369215893684224"
            ],
            "id": "1532369215893684224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GRITO DO BICHO 3:  ICMBio apreende mais de mil cabe\u00e7as de gado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1: https://t.co/t8dTanontQ"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-06-02T14:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532368958157905923"
            ],
            "id": "1532368958157905923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por ANTONIO BERNARDO DE OLIVEIRA JUNIOR. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/tFGoEJLI81"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-06-02T14:27:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532368339481370624"
            ],
            "id": "1532368339481370624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prefeitura cria a APA das Serras de Inhoa\u00edba, Cantagalo e Santa Eug\u00eania, na Zona Oeste do Rio. Unidade abrange sete bairros e protege importante aqu\u00edfero. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/tizqDPfwJS"
        },
        {
            "author_id": "4893445024",
            "created_at": "2022-06-02T14:14:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532364975892795392"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1489737151512289284",
                        "start": 0,
                        "username": "TUBATU_TXTBR"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "22662139",
                        "start": 14,
                        "username": "radiomixfm"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1059327333532749824",
                        "start": 26,
                        "username": "TXT_members"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "22662139",
                        "start": 71,
                        "username": "radiomixfm"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "1059327333532749824",
                        "start": 149,
                        "username": "TXT_members"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532364975892795392",
            "in_reply_to_user_id": "1489737151512289284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TUBATU_TXTBR @radiomixfm @TXT_members parque nacional da tijuca \n\nOl\u00e1 @radiomixfm gostaria de pedir para tocar a m\u00fasica \u201cGOOD BOY GONE BAD\u201d do TXT (@TXT_members) na sua programa\u00e7\u00e3o! Obrigadx!"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-06-02T13:56:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532360514201845760"
            ],
            "id": "1532360514201845760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 todos os dias a partir de 9 de julho #RICMais \nhttps://t.co/pA9b1ARN97 https://t.co/wYjglEUtIT"
        },
        {
            "author_id": "1058408413321981953",
            "created_at": "2022-06-02T13:52:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532359608680988674"
            ],
            "id": "1532359608680988674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 Telef\u00e9rico do Curral \ud83d\udd35\ud83d\udfe1\n\ud83c\udf32 O Instituto de Florestas e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza \u00e9 o promotor do concurso do projecto do Telef\u00e9rico no vale do Curral das Freiras, Boca da Corrida e Montado do Pared\u00e3o. Projecto que ir\u00e1 desfigurar uma \u00e1rea protegida com uma paisagem \u00fanica,(...) https://t.co/UyQqHNNElC"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-06-02T13:24:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532352470403502082"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532352470403502082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - Vale Verde e trilhas para contempla\u00e7\u00e3o da m... https://t.co/XTvqWt4M2T via @YouTube Quem vive na natureza,, viver melhor.."
        },
        {
            "author_id": "1512931768529207304",
            "created_at": "2022-06-02T13:18:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532350977562509312"
            ],
            "id": "1532350977562509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - no banho \n2 - na minha cama \n3 - .\n4 - casa da minha v\u00f3 e parque municipal\n5 - terreno baldio da minha rua\n6 - no meio do mato descendo uma montanha\n7 - .\n8 - festa de anivers\u00e1rio \n9 - qnojo nunca\n10 - \ud83e\udd14\n\ncomenta um \".\" que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2022-06-02T13:06:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532347884053594120"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1532347884053594120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43 Voc\u00ea j\u00e1 viu um mico-le\u00e3o-dourado de perto assim? \n \nCabo Frio tem um Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado. \n\nA esp\u00e9cie \u00e9 natural da Mata Atl\u00e2ntica e quase foi extinta na d\u00e9cada de 1970.\n\nO registro \u00e9 da Eva Gomes. \n\n\ud83d\udccdEstrada do Contorno, Centro H\u00edpico - Tamoios. https://t.co/3KvSlJNLrT"
        },
        {
            "author_id": "19967197",
            "created_at": "2022-06-02T13:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532346302138302469"
            ],
            "id": "1532346302138302469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Festa da Leitura | \u201cOficina das \u00c1rvores e dos Av\u00f3s\u201d com Marina Pal\u00e1cio\n\nDestinat\u00e1rios: 6 aos 11 anos\nAtividade gratuita sujeito a marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via atrav\u00e9s do telefone 210 817 040\nParque Municipal da Moita https://t.co/Wj23DipQv7"
        },
        {
            "author_id": "196881995",
            "created_at": "2022-06-02T12:59:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532346099419082754"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1532346099419082754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/AvUZROZ66w"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-06-02T12:45:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532342729400786945"
            ],
            "id": "1532342729400786945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 registrada pr\u00f3xima \u00e0 \u00e1rea de visitantes do Parque Estadual de Vila Velha; V\u00cdDEO https://t.co/mgeSUT6z0I #g1 #g1pr https://t.co/tHLqKuSeuc"
        },
        {
            "author_id": "77287273",
            "created_at": "2022-06-02T12:16:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532335321085530112"
            ],
            "id": "1532335321085530112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse ambiente incr\u00edvel \u00e9 a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de Caraguatatiba, em S\u00e3o Manoel do Paran\u00e1. Foi para l\u00e1 que os estudantes de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da #UnicesumarMaringa foram no \u00faltimo fim de semana\ud83e\udd8b\n\n#unicesumar https://t.co/dnFXqwP6mS"
        },
        {
            "author_id": "837810566274117632",
            "created_at": "2022-06-02T12:14:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532334750039429121"
            ],
            "id": "1532334750039429121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje de manh\u00e3 as crian\u00e7as encheram o Parque Municipal do Serrado no Seixal.\n\n\"Chef Nature\" Markeli\u00f1e \n\nFestival Sementes\n\n#festival#sementes#criancas#familia#teatro#markelinecompaniateatro https://t.co/Lc71afqYHQ"
        },
        {
            "author_id": "1269283252587683841",
            "created_at": "2022-06-02T12:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532331203629502464"
            ],
            "id": "1532331203629502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do C\u00e2nion Bryce - Utah - \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/ocJ16Og2Sk"
        },
        {
            "author_id": "166645637",
            "created_at": "2022-06-02T11:24:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532322271196598272"
            ],
            "id": "1532322271196598272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a 14\u00aa Festa do Pinh\u00e3o de In\u00e1cio Martins. O bel\u00edssimo e tradicional evento ser\u00e1 realizado no Parque Municipal Paulo Dallegrave, nos pr\u00f3ximos dias 10, 11 e 12 de junho, com v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es confirmadas.\n\ud83d\udc49Acesse o portal da prefeitura (https://t.co/ylRXKTYmUl) https://t.co/8DbtUozsW9"
        },
        {
            "author_id": "19967197",
            "created_at": "2022-06-02T11:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532316103828971520"
            ],
            "id": "1532316103828971520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Festa da Leitura | 3 a 5 junho | Feira do Livro - Obras de Autores Locais\n\nVisite a Feira do Livro da Festa da Leitura, de 3 a 5 de junho, no Parque Municipal da Moita, e fique a conhecer o que de melhor se escreve no nosso concelho.\n\nPrograma em: https://t.co/oQDyLjnW2f https://t.co/c6xjLnaSUe"
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-06-02T10:52:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532314311741284352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "902639237815832577",
                        "start": 0,
                        "username": "NunoMHarry"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532314311741284352",
            "in_reply_to_user_id": "902639237815832577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NunoMHarry Fala, Nuno! Come\u00e7a 10h30, no Parque Municipal, e acaba entre 14h30 e 15h, no Mercado Central. De l\u00e1 eu vou pegar um uber e ir direto pro Independ\u00eancia, tentar chegar umas 15h30, no m\u00e1ximo. O jogo \u00e9 16h30."
        },
        {
            "author_id": "11062162",
            "created_at": "2022-06-02T10:47:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532312873631989768"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85325,
                        -20.42178972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1532312873631989768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"H\u00e1 sempre alguma loucura no amor. Mas h\u00e1 sempre um pouco de raz\u00e3o na loucura.\"\n\ud83d\udcf8 #tbt\n\u26f0\ufe0f #capara\u00f3\n\ud83c\udfde\ufe0f #picodabandeira em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/d6zJZwhdI9"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-02T10:43:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532311819414560769"
            ],
            "id": "1532311819414560769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-de-encontro-amarelo\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Y2lPsNdZ3M"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-06-02T10:12:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532304147285954562"
            ],
            "id": "1532304147285954562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "69838014",
            "created_at": "2022-06-02T10:06:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532302622635466757"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "798232872826138624",
                        "start": 131,
                        "username": "NpJornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532302622635466757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o do Instituto Chico Mendes apreendeu mais de mil cabe\u00e7as de gado na reserva biol\u00f3gica Serra d\u2026 https://t.co/QUb0xOAOWa via @NpJornal"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-06-02T08:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532281179231203334"
            ],
            "id": "1532281179231203334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 3 \u2013 Mudan\u00e7as do uso da terra\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 25/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/srnKdhFit6\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "19967197",
            "created_at": "2022-06-02T08:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532270795098951681"
            ],
            "id": "1532270795098951681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Festa da Leitura | 3 junho, 19:30h | \u201cUM OLHO ABERTO OUTRO FECHADO\u201d EU MEUS MEDOS E MEUS LOBOS com Lanna Guedes\n\nDestinat\u00e1rios: P\u00fablico em Geral e Escolas Secund\u00e1rias do Concelho\nAtividade Livre\nParque Municipal da Moita\n\n#Munic\u00edpioDaMoita #FestaDaLeitura https://t.co/H3k1oVTqmm"
        },
        {
            "author_id": "907334087907692544",
            "created_at": "2022-06-02T05:33:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532233965108662275"
            ],
            "id": "1532233965108662275",
            "in_reply_to_user_id": "907334087907692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "M\u00e1s bellezas \"faun\u00edsticas\" en el Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal) https://t.co/HEtM2OKVLP"
        },
        {
            "author_id": "907334087907692544",
            "created_at": "2022-06-02T05:26:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532232148891144192"
            ],
            "id": "1532232148891144192",
            "in_reply_to_user_id": "907334087907692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bellezas faun\u00edsticas del Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal) https://t.co/ZspqoZyIqJ"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2022-06-02T02:56:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532194295192686593"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 126,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532194295192686593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio apreende mais de 1 mil cabe\u00e7as de gado sendo criadas em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/OR9vaGEFE9 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "970758126",
            "created_at": "2022-06-02T01:28:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532172278988955661"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2745697364",
                        "start": 0,
                        "username": "fIawlizz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532172278988955661",
            "in_reply_to_user_id": "2745697364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fIawlizz passeio na feira hippie pra ele te comprar um presentinho, dps piquenique no parque municipal, dps senta num barzinho e passa a tarde curtindo de casal"
        },
        {
            "author_id": "1928270617",
            "created_at": "2022-06-02T01:09:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532167499902595072"
            ],
            "id": "1532167499902595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 \ud83d\ude01 Fot\u00f3grafo de Pessoa Feliz \ud83c\udf21\ufe0fAumentar a Autoestim \ud83d\udcf8 Ensaio Fam\u00edlia \ud83d\udcf8 Casamento \ud83d\udcf8 15 anos \ud83d\udcf8 Eventos \ud83d\udcf8 Ensaio Corporativo . . . Circo @unicircomarcosfrota, que fica no Parque Municipal da Quinta da Boa Vista, seu Idealizador... https://t.co/3e9hX3roDe"
        },
        {
            "author_id": "1928270617",
            "created_at": "2022-06-02T01:06:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532166749797462016"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "15785816",
                        "start": 204,
                        "username": "marcos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532166749797462016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Fot\u00f3grafo de Pessoa Feliz \ud83c\udf21\ufe0f Aumentar a Autoestima \ud83d\udcf8 Ensaio Fam\u00edlia \ud83d\udcf8 Ensaio Moda \ud83d\udcf8 Festa Infantil . . . Circo @unicircomarcosfrota, que fica no Parque Municipal da Quinta da Boa Vista, seu Idealizador @marcos.frota.oficial, Projeto... https://t.co/T0d3M0v549"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2022-06-02T00:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532163550449483776"
            ],
            "id": "1532163550449483776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em fun\u00e7\u00e3o do tempo inst\u00e1vel, a Secretaria do Meio Ambiente e Sustentabilidade (Semmas) transferiu para o dia 9 de junho a caminhada noturna no Parque Natural Municipal S\u00e3o Francisco de Assis e que estava agendada para esta quinta-feira, dia 2.\n\nhttps://t.co/s2zFu9gQJq https://t.co/VbY84MEIJV"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2022-06-02T00:46:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532161819388923908"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 127,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532161819388923908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio apreende mais de 1 mil cabe\u00e7as de gado sendo criadas em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1. https://t.co/A4RNSqzd1c via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1322861094",
            "created_at": "2022-06-02T00:35:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532158812706291715"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "64897853",
                        "start": 0,
                        "username": "rubia_mikaelly"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d817c10bc7e891a3"
            },
            "id": "1532158812706291715",
            "in_reply_to_user_id": "64897853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rubia_mikaelly - Eu tamb\u00e9m t\u00f4, mas \u00e9 um pouco complicado.\nSou professor e trabalho em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia, atualmente.\nMinha ex terminou comigo enquanto estou aqui.\nN\u00e3o que isso conte algo, mas aqui j\u00e1 era solit\u00e1rio, ficou um pouco mais.\nBem mais\n\nComplicado."
        },
        {
            "author_id": "3518503336",
            "created_at": "2022-06-02T00:10:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532152685503324160"
            ],
            "id": "1532152685503324160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S04E11 - Love is coming\ud83d\udc98\u2764\ud83e\udd70 #clariane #santialta #mylove #myvalentine #loveyou3000 em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/6eJs9sFKh4"
        },
        {
            "author_id": "47174359",
            "created_at": "2022-06-02T00:00:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532150118090145792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "133880286",
                        "start": 0,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "47285504",
                        "start": 13,
                        "username": "MarkRuffalo"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1006419421244678144",
                        "start": 26,
                        "username": "GretaThunberg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532150118090145792",
            "in_reply_to_user_id": "133880286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoDiCaprio @MarkRuffalo @GretaThunberg are you guys alive? N\u00e3o mais vi coment\u00e1rios sobre planta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. Nada a declarar? Ou podemos fazer na Amaz\u00f4nia tamb\u00e9m? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nPlease, give us a life signal! \ud83d\udcaa\n#Heroes #JusticeForJohhnyDepp #JohnnyDepp #MeToo"
        },
        {
            "author_id": "49376134",
            "created_at": "2022-06-01T23:44:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532146046771597313"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1532146046771597313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/yGxLINO9GD"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2022-06-01T22:41:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532130346153689090"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "22914738",
                        "start": 85,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532130346153689090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio do Rio ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/rrZhLFOZgq via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-06-01T22:40:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532130101751685120"
            ],
            "id": "1532130101751685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura cria a APA das Serras de Inhoa\u00edba, Cantagalo e Santa Eug\u00eania, na Zona Oeste do Rio. Unidade abrange sete bairros e protege importante aqu\u00edfero. \n\nhttps://t.co/ObhrlXmQro"
        },
        {
            "author_id": "1377103564800057349",
            "created_at": "2022-06-01T22:37:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532129196813783040"
            ],
            "id": "1532129196813783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi anunciado que a Zona Oeste do Rio vai ganhar uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, abrangendo sete bairros da regi\u00e3o.\n\nA unidade de conserva\u00e7\u00e3o vai proteger o Aqu\u00edfero de Guaratiba, uma das mais importantes reservas de \u00e1gua da cidade. A regi\u00e3o \u00e9 lar de animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/FXGrl2klFV"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2022-06-01T22:19:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532124670316761090"
            ],
            "id": "1532124670316761090",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "E tem mais! A agenda de concess\u00f5es florestais avan\u00e7ou a partir de 2020, quando entraram no portf\u00f3lio de prioridades do Programa de Parceria de Investimentos (PPI). Em 2021, avan\u00e7ou com o in\u00edcio da concess\u00e3o da Floresta Nacional (Flona) do Amap\u00e1 e de outras \u00e1reas."
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2022-06-01T22:14:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532123371609149440"
            ],
            "id": "1532123371609149440",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "E tem mais! A agenda de concess\u00f5es florestais avan\u00e7ou a partir de 2020, quando entraram no portf\u00f3lio de prioridades do Programa de Parceria de Investimentos (PPI). Em 2021, avan\u00e7ou com o in\u00edcio da concess\u00e3o da Floresta Nacional (Flona) do Amap\u00e1 e de outras \u00e1reas."
        },
        {
            "author_id": "17884125",
            "created_at": "2022-06-01T22:11:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532122630903431170"
            ],
            "id": "1532122630903431170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda que a instala\u00e7\u00e3o de centrais fotovoltaicas n\u00e3o seja o maior problema da floresta nacional, preocupada com a expans\u00e3o da \u00e1rea de produ\u00e7\u00e3o, o l\u00edder da UNAC admite que esse uso alternativo est\u00e1 noutro patamar de competitividade https://t.co/WPsd3QRsEX"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-06-01T22:00:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532119944795762688"
            ],
            "id": "1532119944795762688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abriga 89 esp\u00e9cies de esperan\u00e7a e refor\u00e7a import\u00e2ncia de proteger a\u00a0\u00e1rea https://t.co/en34kbZzhf"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-06-01T22:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532119939875733510"
            ],
            "id": "1532119939875733510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abriga 89 esp\u00e9cies de esperan\u00e7a e refor\u00e7a import\u00e2ncia de proteger a\u00a0\u00e1rea https://t.co/wNAKIomp1A"
        },
        {
            "author_id": "2847352037",
            "created_at": "2022-06-01T22:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532119875904217090"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1959765930",
                        "start": 0,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532119875904217090",
            "in_reply_to_user_id": "1959765930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michelotto8legs Tava viva sim, ela se movimentou algumas poucas vezes enquanto eu fazia as fotos\nencontrei l\u00e1 no Parque Nacional da Tijuca, na entrada da gruta dos morcegos, se n\u00e3o me engano\nUm amigo comentou que poderia ser Hommoeoma"
        },
        {
            "author_id": "19967197",
            "created_at": "2022-06-01T22:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532119807792795651"
            ],
            "id": "1532119807792795651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Festa da Leitura | Ateli\u00ea de Ci\u00eancia Viva com CENTRIFUGA\n\nAtividade gratuita sujeita a marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via atrav\u00e9s do telefone 210 817 040\nDestinat\u00e1rios \u2013 Crian\u00e7as dos 4 aos 12\nParque Municipal da Moita https://t.co/6ImnwRZDzS"
        },
        {
            "author_id": "1112724873997156353",
            "created_at": "2022-06-01T21:58:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532119401016721410"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2597398129",
                        "start": 0,
                        "username": "lucaskias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532119401016721410",
            "in_reply_to_user_id": "2597398129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucaskias Um bom exemplo tbm \u00e9 o sapo Flamenguinho (Melanophryniscus moreirae)\n\n que \u00e9 s\u00edmbolo do parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2022-06-01T21:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532116025101103104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "762687553938001920",
                        "start": 247,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532116025101103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Vc brasileira/o tem orgulho das Cataratas do Igua\u00e7\u00fa, n\u00e9?\nPois saiba que alguns deputados querem rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u abrindo estrada para o tr\u00e1fico de drogas, a ca\u00e7a ilegal e o contrabando.\n\nOu\u00e7a o que diz Angela Kuczach, da @redeprouc_ \n#EstradaDoColonoNao https://t.co/fdZoSiHCWt"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-06-01T21:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532113074727145472"
            ],
            "id": "1532113074727145472",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 13% do total, com 10 focos\n- Pq. Nac. da Chapada das Mesas (MA): 4% do total, com 3 focos"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-06-01T21:26:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532111284497530880"
            ],
            "id": "1532111284497530880",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o vai proteger o Aqu\u00edfero de Guaratiba, uma das mais importantes reservas de \u00e1gua da cidade. A regi\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 lar de animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, como o tamandu\u00e1-de-colete e o tucano-de-bico-preto."
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-06-01T21:26:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532111282287026177"
            ],
            "id": "1532111282287026177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Zona Oeste do Rio de Janeiro vai ganhar uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, abrangendo sete bairros das Serras de Inhoa\u00edba, Cantagalo e Santa Eug\u00eania."
        },
        {
            "author_id": "1362505213299613700",
            "created_at": "2022-06-01T21:16:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532108761116160003"
            ],
            "id": "1532108761116160003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine \u2013 Chile\n\nFundado como parque no final da d\u00e9cada de 1950, declarado Reserva da Biosfera pela UNESCO em 1978.\n\nTem uma \u00e1rea de aproximadamente 242.000 hectares, se encontra a cadeia montanhosa del Paine, com as mundialmente famosas Torres del Paine. https://t.co/3Sd5wkMU0L"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-06-01T21:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532104708487266308"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 184,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532104708487266308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ArquivoReload \u2b07\ufe0f\nPol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload https://t.co/iV7KyCY3iC"
        },
        {
            "author_id": "21814425",
            "created_at": "2022-06-01T20:52:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532102702234206210"
            ],
            "id": "1532102702234206210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#WYOMING \n\nMo\u00e7a de 25 anos foi chifrada e pisoteada por um bis\u00e3o no Parque Nacional de Yellowstone. Contrariando recomenda\u00e7\u00f5es do parque, ela chegou perto demais e foi atacada. O animal chegou a arremessar ela a 3m de altura. Ela foi levada para o Idaho e passa bem. https://t.co/i1ljBd4ijX"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2022-06-01T20:44:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532100872511029250"
            ],
            "id": "1532100872511029250",
            "in_reply_to_user_id": "150328653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa geleira est\u00e1 localizada dentro do Parque Nacional Los Glaciares, sendo conhecida por sua impon\u00eancia, mas tamb\u00e9m pelo bel\u00edssimo cen\u00e1rio quando se est\u00e1 no seu topo. \n#destinodeinverno #glaciarperitomoreno #patag\u00f4niaargentina #argentina #elcalafate"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2022-06-01T20:35:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532098617561034753"
            ],
            "id": "1532098617561034753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam realiza programa de integra\u00e7\u00e3o com a comunidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra dos Tr\u00eas\u00a0Irm\u00e3os https://t.co/RB9aFPNrbu"
        },
        {
            "author_id": "2732822901",
            "created_at": "2022-06-01T20:33:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532097982551801857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1007467106894581765",
                        "start": 0,
                        "username": "Marqueszisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532097982551801857",
            "in_reply_to_user_id": "1007467106894581765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marqueszisa parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2022-06-01T20:33:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532097934120075264"
            ],
            "id": "1532097934120075264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA das Serras de Inhoa\u00edba, Cantagalo e Santa Eug\u00eania protege regi\u00e3o com importante aqu\u00edfero e abrange sete bairros\n\nhttps://t.co/wqQqsnlNG1"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2022-06-01T20:22:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532095313992945665"
            ],
            "id": "1532095313992945665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, protegida pela Lei Federal n\u00ba 9.985/00 e criada pelo Decreto n\u00ba 1.035/39, que protege a maior propor\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica do estado do PR, bioma com uma das biodiversidades mais ricas do mundo\n\n(Segue o\ud83e\uddf6) https://t.co/vnowkUDVmk"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2022-06-01T20:22:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532095260477820929"
            ],
            "id": "1532095260477820929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A partir de 9 de julho o parque abrir\u00e1 todos os dias\n\nO Parque voltar\u00e1 a abrir todos os dias, inclusive \u00e0s segundas-feiras, por tempo indeterminado a partir do dia 9 de julho. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com refor\u00e7o no atendimento em todas as \u00e1reas de visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica. \ud83d\udc9a https://t.co/8rK2c72pTg"
        },
        {
            "author_id": "149722384",
            "created_at": "2022-06-01T20:20:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532094859800100870"
            ],
            "id": "1532094859800100870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dirigida a associados, parentes e amigos, a atividade acontecer\u00e1 na trilha da Cachoeira de Vargem Grande, localizada no Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio. O ponto de encontro ser\u00e1 na Sede Campestre da Associa\u00e7\u00e3o, \u00e0s 8h.\nhttps://t.co/SwQRkyCuTP"
        },
        {
            "author_id": "1106374274334502913",
            "created_at": "2022-06-01T20:12:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532092865005985793"
            ],
            "id": "1532092865005985793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 13:37 eu n\u00e3o consigo parar de pensar que meus problemas se resolveriam em quase 78% se eu fosse passar 4 dias no Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-06-01T19:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532088341704937474"
            ],
            "id": "1532088341704937474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura cria nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Zona Oeste do Rio https://t.co/Q5wGSCFkWO"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-06-01T19:49:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532086853255438336"
            ],
            "id": "1532086853255438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido pelas majestosas Cataratas do Igua\u00e7u, o Parque Nacional do Igua\u00e7u guarda outros tesouros em seus 1.850 km\u00b2. Um desses tesouros foi revelado em um\u00a0artigo publicado recentemente na revista internacional Zootaxa.  #NaterradasCataratasedaItaipu\n\nhttps://t.co/ss3qN3JyKm https://t.co/T9LjpbMI6e"
        },
        {
            "author_id": "907334087907692544",
            "created_at": "2022-06-01T19:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532084886026199042"
            ],
            "id": "1532084886026199042",
            "in_reply_to_user_id": "907334087907692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "M\u00e1s bellezas bot\u00e1nicas de Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal) https://t.co/r5yjewULOf"
        },
        {
            "author_id": "2385101828",
            "created_at": "2022-06-01T19:39:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532084400766210051"
            ],
            "id": "1532084400766210051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que ir\u00e1 reflorestar o parque nacional do PR tem ajuda de popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena local https://t.co/KUj5kPvXzt"
        },
        {
            "author_id": "907334087907692544",
            "created_at": "2022-06-01T19:32:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532082729164058626"
            ],
            "id": "1532082729164058626",
            "in_reply_to_user_id": "907334087907692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bellezas bot\u00e1nicas del Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal) https://t.co/ODjymExRAr"
        },
        {
            "author_id": "1076596741661704192",
            "created_at": "2022-06-01T19:28:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532081609968599044"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "204838830",
                        "start": 0,
                        "username": "bikedebigode"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532081609968599044",
            "in_reply_to_user_id": "204838830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bikedebigode Sorvete de ovo do parque municipal, que tem o mesmo gosto em todos os sabores(cores), mas que \u00e9 parada obrigat\u00f3rio \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffc\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "948649258605056000",
            "created_at": "2022-06-01T19:25:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532080810404286466"
            ],
            "id": "1532080810404286466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra duas irm\u00e3s. Parque nacional do Capara\u00f3 capixaba. Vem que eu te levo at\u00e9 l\u00e1! https://t.co/m0uZrFNj2G"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2022-06-01T19:12:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532077635475410944"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "299876434",
                        "start": 126,
                        "username": "raizesdomundo1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c42167e3bba1e99d"
            },
            "id": "1532077635475410944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficamos encantados ao descobrir Terra Ronca (GO), o maior complexo de cavernas da Am\u00e9rica Latina! \ud83e\udd0e\nJunto com Cris Marques do @raizesdomundo1, recarregamos toda a energia nesse pedacinho de c\u00e9u sobre a terra. \ud83c\udf0e\ud83c\udf0c\nLiga o som e descubra tamb\u00e9m: https://t.co/I2wlgnYpx6 https://t.co/5ZXlMia8ln"
        },
        {
            "author_id": "837810566274117632",
            "created_at": "2022-06-01T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532074504209432577"
            ],
            "id": "1532074504209432577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 o Sementes comemora o Dia Mundial da Crian\u00e7a no Seixal \n\n11H Parque Municipal do Serrado\n\n\"Chef Nature\" Markeli\u00f1e\n\nFestival Sementes\n\nToda a programa\u00e7\u00e3o em\ud83d\udc47\nhttps://t.co/5Yix1QdnUz\n\n#festival#crian\u00e7as#sementes#fam\u00edlia#teatro#markelinecompaniateatro https://t.co/4QlelAJVxq"
        },
        {
            "author_id": "74466164",
            "created_at": "2022-06-01T18:59:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532074430083522561"
            ],
            "id": "1532074430083522561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta semana \u00e9 comemorado o anivers\u00e1rio de Guaratiba!\n\nO bairro conta com um acesso ao Parque Estadual da Pedra Branca, considerado a maior floresta do mundo dentro de uma mesma cidade. https://t.co/WZKDNTE3nF"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2022-06-01T18:31:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532067258314334208"
            ],
            "id": "1532067258314334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio apreende mais de mil cabe\u00e7as de gado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/cn3EAwGAPu"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-06-01T18:25:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532065804082360320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1405960897",
                        "start": 0,
                        "username": "kahbyte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532065804082360320",
            "in_reply_to_user_id": "1405960897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kahbyte No frio aqui no Brasil eu te indicaria a Serra Catarinense ali por Urubici, Bom Jardim da Serra e regi\u00e3o, n\u00e3o tem montanhas mas tem neve e os canions que s\u00e3o lindos! Ou ent\u00e3o ali pelo RS no Parque Nacional Aparados da Serra, que tem cada vista de tirar o f\u00f4lego"
        },
        {
            "author_id": "19967197",
            "created_at": "2022-06-01T18:08:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532061544065867776"
            ],
            "id": "1532061544065867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Feira das Comunidades Educativas no Parque Municipal da Moita\n#Munic\u00edpioDaMoita #FeiraDasComunidadesEducativas #MoitaEduca\u00e7\u00e3o https://t.co/gWRUSdbAl0"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2022-06-01T18:08:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532061414743019526"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "762687553938001920",
                        "start": 154,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532061414743019526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Mais um vez, projeto de lei pretende rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u abrindo a floresta para a ca\u00e7a ilegal e o contrabando. Angela Kuczach, da @redeprouc_, fala sobre este forte atentado contra a Mata Atl\u00e2ntica e a sociedade. #EstradaDoColonoNao https://t.co/ATHZh1m0Kw"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2022-06-01T18:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532059412294053894"
            ],
            "id": "1532059412294053894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente vai debater com especialistas o projeto que reabre a Estrada-Parque Caminho do Colono, que passa dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). Confira: https://t.co/WzHR9kXZIZ https://t.co/bU2UoIurPV"
        },
        {
            "author_id": "2422301683",
            "created_at": "2022-06-01T17:46:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532056032234590208"
            ],
            "id": "1532056032234590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA se vc fosse uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o qual vc seria???"
        },
        {
            "author_id": "74769832",
            "created_at": "2022-06-01T17:38:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532053976925016064"
            ],
            "id": "1532053976925016064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Pesquisa | O Parque Nacional do Igua\u00e7u abriga 89 esp\u00e9cies de esperan\u00e7a, sendo a unidade de preserva\u00e7\u00e3o brasileira detentora do maior n\u00famero de esp\u00e9cies do inseto \ud83e\udd97 \n\n\ud83d\udd17 Leia a not\u00edcia completa em: https://t.co/Z2vkzy6HVx https://t.co/wyl0yncvI2"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2022-06-01T17:34:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532053012692312064"
            ],
            "id": "1532053012692312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POL\u00cdTICA | Press\u00e3o para andamento de um projeto no Senado fez renascer uma disputa sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\n #Estradas #projetodelei #SenadoFederal #AmazonasAtual \n\nLEIA MAIS \ud83d\udd17\nhttps://t.co/eAKc4zcWmG"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-06-01T17:27:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532051276925640705"
            ],
            "id": "1532051276925640705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 todos os dias a partir de 9 de julho. \n\nLeia mais no site. https://t.co/2oerwyGcMI\n\n#feriasescolares #turismo #aventura #lazer #fozdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u \n#fronteira #estrutura #vemprafoz https://t.co/545TSSsPPI"
        },
        {
            "author_id": "82487971",
            "created_at": "2022-06-01T17:11:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532047128129744896"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1248405390183862272",
                        "start": 0,
                        "username": "pedagogo_soares"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "218229279",
                        "start": 17,
                        "username": "mtst"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "76699270",
                        "start": 23,
                        "username": "MST_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1559574001927733253",
                        "start": 36,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "128372940",
                        "start": 53,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532047128129744896",
            "in_reply_to_user_id": "1248405390183862272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedagogo_soares @mtst @MST_Oficial @CarlaZambelli38 @jairbolsonaro Conhe\u00e7o um local que foi invadido assim. O coitado propriet\u00e1rio foi impedido pelo estado de usufruir da terra, por ser considerada \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. E agora os invasores est\u00e3o vendendo os lotes e casas constru\u00edda na \u00e1rea. Tudo na maior cara de pau."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-06-01T17:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532044523475456002"
            ],
            "id": "1532044523475456002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 todos os dias a partir de 9 de\u00a0julho https://t.co/XvxtC013gD"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-06-01T17:00:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532044515007152129"
            ],
            "id": "1532044515007152129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 todos os dias a partir de 9 de\u00a0julho https://t.co/L8PE5pKKEK"
        },
        {
            "author_id": "23978931",
            "created_at": "2022-06-01T17:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532044386221039616"
            ],
            "id": "1532044386221039616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia \u00e9 um dos mais jovens munic\u00edpios do estado do Rio de Janeiro, sua primeira administra\u00e7\u00e3o foi instalada em 1 de junho de 1989. Atualmente baseia-se no turismo, tendo como destaque o Parque Nacional de Itatiaia e Penedo.\n\nParab\u00e9ns, Itatiaia! https://t.co/TmoKI8stNY"
        },
        {
            "author_id": "3013372851",
            "created_at": "2022-06-01T16:14:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532032934680662020"
            ],
            "id": "1532032934680662020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero conhecer o parque nacional de ubajara"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2022-06-01T16:14:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532032725884059650"
            ],
            "id": "1532032725884059650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos come\u00e7ar o m\u00eas de junho com uma excelente not\u00edcia: o fant\u00e1stico Parque Estadual Berlin-Ichtyosaur reabre suas portas ap\u00f3s concluir um projeto de melhoria. Venha aprender sobre o incr\u00edvel f\u00f3ssil do estado, a hist\u00f3ria da minera\u00e7\u00e3o e a fascinante cidade fantasma.\n\n#TravelNevada https://t.co/9igAwkeQ52"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2022-06-01T16:09:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532031687777042432"
            ],
            "id": "1532031687777042432",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea faria uma visita a este parque nacional se tivesse a chance? https://t.co/8n89r3pAEX"
        },
        {
            "author_id": "1354528760545079296",
            "created_at": "2022-06-01T16:06:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532030823247056897"
            ],
            "id": "1532030823247056897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00edtima foi chifrada e jogada a mais de 3 metros de altura depois de se aproximar do animal \n\nhttps://t.co/ldAsrrospY"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-06-01T15:36:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532023206290268164"
            ],
            "id": "1532023206290268164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Projeto que permite estradas em qualquer unidade de conserva\u00e7\u00e3o volta a ser articulado no Congresso | Poderiam afetar parques nacionais, como o do Igua\u00e7u, o da Chapada dos Veadeiros, o da Amaz\u00f4nia, Chapada Diamantina e Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/qcnu2bZk0y"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-06-01T15:36:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532023188623851520"
            ],
            "id": "1532023188623851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 todos os dias a partir de 9 de julho.\n\nDurante duas semanas do m\u00eas de julho, de 9 a 24, o parque abrir\u00e1 uma hora mais cedo e atender\u00e1 os visitantes das 8h \u00e0s 16h. \n\nhttps://t.co/YDkE1GOlC1"
        },
        {
            "author_id": "1300927455751024645",
            "created_at": "2022-06-01T15:32:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532022209895706624"
            ],
            "id": "1532022209895706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei disso. Quero ver o resultado.\n\n\"De acordo com o governador, essa ser\u00e1 a maior \u00e1rea de mata atl\u00e2ntica preservada dentro de uma \u00e1rea urbana no Brasil.\"\n\nhttps://t.co/8vkM9KmH60"
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2022-06-01T14:55:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532012873941131264"
            ],
            "id": "1532012873941131264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 o lar do primeiro parque nacional do Brasil, inaugurado em 1937. Itatiaia, ou \u201cpedra com pontas\u201d em guarani, \u00e9 a aniversariante desta quarta-feira, 1\u00ba de junho. S\u00e3o 33 anos de emancipa\u00e7\u00e3o, montanhas, cachoeiras e encantos.\n#Itatiaia #Parab\u00e9ns https://t.co/XcSfaWC6Ix"
        },
        {
            "author_id": "1267452412580724738",
            "created_at": "2022-06-01T14:38:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532008650742677511"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1140407256351158279",
                        "start": 0,
                        "username": "_ninotica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532008650742677511",
            "in_reply_to_user_id": "1140407256351158279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ninotica parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "1322754546599370753",
            "created_at": "2022-06-01T14:38:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532008602243833857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "938206801392275464",
                        "start": 0,
                        "username": "faxinaboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1532008602243833857",
            "in_reply_to_user_id": "938206801392275464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faxinaboa Eu visitando o Parque estadual do Ibitipoca e daqui a pouco tava na casa de uma senhora tomando caf\u00e9 com bolo de fub\u00e1 \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-06-01T14:33:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532007382246727681"
            ],
            "id": "1532007382246727681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir do dia 9 de julho, o Parque Nacional do Igua\u00e7u voltar\u00e1 a abrir todos os dias, inclusive \u00e0s segundas-feiras, por tempo indeterminado. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com refor\u00e7o no atendimento em todas as \u00e1reas de visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica.\n\nhttps://t.co/rcYkldGf1v https://t.co/6AlCnVZgne"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2022-06-01T14:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532006997150912512"
            ],
            "id": "1532006997150912512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) apreenderam h\u00e1 poucos dias 1,3 mil cabe\u00e7as de gado em duas fazendas dentro Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) Nascentes da Serra do Cachimbo, no Par\u00e1. \n\nLeia mais em:\nhttps://t.co/9dumZoZsXm"
        },
        {
            "author_id": "1017752627587747841",
            "created_at": "2022-06-01T14:22:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532004708893745153"
            ],
            "id": "1532004708893745153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiental apreende arma de fogo, muni\u00e7\u00f5es e animais ca\u00e7ados em Parque Estadual \n\nhttps://t.co/SeKARhaTNZ"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2022-06-01T14:10:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1532001537047904259"
            ],
            "id": "1532001537047904259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de MARAEY, com 437 hectares, ser\u00e1 a segunda maior de restinga do Estado do Rio de Janeiro e a quinta maior do Brasil.  MARAEY acaba de divulgar detalhes em seu site. Confira!  https://t.co/jtknXiTmym \n#vivamaraey https://t.co/rAVdP2mbfc"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-06-01T14:03:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531999800308154369"
            ],
            "id": "1531999800308154369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "ICMBio apreende mais de 1 mil cabe\u00e7as de gado em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1. Al\u00e9m do gado, foi embargada \u00e1rea de 26 mil hectares e aplicadas multas de R$ 40 milh\u00f5es. Todavia, os respons\u00e1veis pelas fazendas j\u00e1 tinham sido multados outras 16 vezes: https://t.co/4KPFoE2uzb https://t.co/QU9PUuVMtH"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2022-06-01T13:55:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531997860933378048"
            ],
            "id": "1531997860933378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio apreende mais de 1 mil cabe\u00e7as de gado sendo criadas em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/tisaDklWnc"
        },
        {
            "author_id": "1153270924608724992",
            "created_at": "2022-06-01T13:51:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531996749665128452"
            ],
            "id": "1531996749665128452",
            "in_reply_to_user_id": "1153270924608724992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfd\ufe0f Xingu\n\nAcompanha a expedi\u00e7\u00e3o dos irm\u00e3os Villas-B\u00f4as pela regi\u00e3o central do Brasil, em um programa de expans\u00e3o do governo brasileiro da d\u00e9cada de 60. Eles defendem os povos ind\u00edgenas e suas culturas, atuando na funda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu.\n\nhttps://t.co/ZNc7KTWBTo"
        },
        {
            "author_id": "1388066674641883136",
            "created_at": "2022-06-01T13:45:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531995445785939970"
            ],
            "id": "1531995445785939970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 com saudade desse lindo lugar \ud83d\ude0d em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/OVxWcVmjMs"
        },
        {
            "author_id": "1348607239666462720",
            "created_at": "2022-06-01T13:35:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531992774869909504"
            ],
            "id": "1531992774869909504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Plano de Manejo do Parque Natural Municipal Paleontol\u00f3gico de S\u00e3o Jos\u00e9 de Itabora\u00ed j\u00e1 come\u00e7ou a ser elaborado e tem previs\u00e3o de t\u00e9rmino em mar\u00e7o de 2023. \ud83c\udf33\ud83d\udcc4\n\n\ud83d\udd17 Leia a mat\u00e9ria completa em nosso site: https://t.co/jMgmRsjR9b https://t.co/1taxDeCXF6"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-06-01T13:28:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531991000025124864"
            ],
            "id": "1531991000025124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "JF ganha um novo parque municipal no entorno da Represa de S\u00e3o Pedro! \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udcf9Confira no v\u00eddeo! https://t.co/oZNot5EDNq"
        },
        {
            "author_id": "56862818",
            "created_at": "2022-06-01T13:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531983915694579712"
            ],
            "id": "1531983915694579712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podcast Vozes da Pesca Artesanal publica novo epis\u00f3dio. O debate aborda os desafios na cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Rio Formoso. #UFPE #podcast https://t.co/4Q0yDmjuOE https://t.co/aIZ1srmgNc"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-06-01T12:36:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531977945526546433"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "16334137",
                        "start": 141,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "36336107",
                        "start": 155,
                        "username": "obsclima"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "86296574",
                        "start": 165,
                        "username": "SPVSBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "11160692",
                        "start": 177,
                        "username": "wwfbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "43347078",
                        "start": 188,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531977945526546433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Vote na enquete e ajude a defender o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil. #estradadocolonon\u00e3o \n#plc0612013nao \n\n@GreenpeaceBR @obsclima @SPVSBrasil @wwfbrasil @sosma \n\nhttps://t.co/J3jtcaNmV7"
        },
        {
            "author_id": "1468960098953228306",
            "created_at": "2022-06-01T12:19:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531973597257793536"
            ],
            "id": "1531973597257793536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bison ataca mulher e a joga 10 p\u00e9s no ar depois que ela se aproximou dela no Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/OjkFlucVSd"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2022-06-01T12:18:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531973574843674625"
            ],
            "id": "1531973574843674625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "172 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos preparados para visita\u00e7\u00e3o,  alguns com acesso para pessoas com dificuldade de locomo\u00e7\u00e3o, as passarelas facilitam em alguns s\u00edtios... cadeirantes tmbm podem visitar o Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/43Mqbj42T5"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2022-06-01T11:54:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531967311493705729"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "100739242",
                        "start": 269,
                        "username": "imavieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531967311493705729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia,amig@s,quarta-feira de paz e b\u00ean\u00e7\u00e3os para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! O lago Muratuba fica na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s/Arapiuns, unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel com 647.610,74 ha. Abrange 74 comunidades dos munic\u00edpios de Santar\u00e9m e Aveiro.Foto: @imavieira https://t.co/PyuA6JF1Xy"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-06-01T11:38:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531963303185899520"
            ],
            "id": "1531963303185899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,10 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 no dia 5 de maio de 2022 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-06-01T11:00:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531953953449074689"
            ],
            "id": "1531953953449074689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Anta morre em #armadilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Animal, um macho adulto e saud\u00e1vel, foi atra\u00eddo com alimentos. \u00c1rea que delimita parque, um dos mais importantes pontos de conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado, deveria ter cerca, mas que \u00e9 sempre arrancada: https://t.co/Uub0mHXb7B https://t.co/zhxVnX4xlS"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-06-01T10:53:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531951996084838402"
            ],
            "id": "1531951996084838402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lagarto tropidurus\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/e5WG1giCgS"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2022-06-01T10:47:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531950598744162304"
            ],
            "id": "1531950598744162304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 vista pr\u00f3xima de \u00e1rea de embarque de atrativo no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fe4KLrBRf7"
        },
        {
            "author_id": "1277937497725636608",
            "created_at": "2022-06-01T10:39:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531948618860609537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1490477656118341634",
                        "start": 0,
                        "username": "dezenascentenas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531948618860609537",
            "in_reply_to_user_id": "1490477656118341634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dezenascentenas o parque municipal \u00e9 maneiro, tem os museus da pra\u00e7a da liberdade tamb\u00e9m amg"
        },
        {
            "author_id": "3064697728",
            "created_at": "2022-06-01T10:07:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531940553310486535"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "1301169080565727232",
                        "start": 179,
                        "username": "tagispt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531940553310486535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaiteiro-azul (Calopteryx virgo) observado no final de Julho no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas pelo leitor Paulo Amaral. Identifica\u00e7\u00e3o por Albano Soares. https://t.co/VWtcwM5GQR @tagispt https://t.co/9ATbvLdVaP"
        },
        {
            "author_id": "503076142",
            "created_at": "2022-06-01T07:40:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531903544281993216"
            ],
            "id": "1531903544281993216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/xi1J7pk5sA a trav\u00e9s de @CorreodeEspana"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-06-01T03:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531833545882226691"
            ],
            "id": "1531833545882226691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 3 \u2013 Mudan\u00e7as do uso da terra\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 25/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/srnKdhFit6\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1955057274",
            "created_at": "2022-06-01T02:53:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531831314629918720"
            ],
            "id": "1531831314629918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma gay falando nos stories q o parque estadual do rio doce \u00e9 dentro de Ipatinga (\u00e9 o rio Piracicaba)"
        },
        {
            "author_id": "876821080937254912",
            "created_at": "2022-06-01T02:23:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531823651535872000"
            ],
            "id": "1531823651535872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona estar\u00e1 cerrado\u00a0temporalmente https://t.co/tHqxsg92b2"
        },
        {
            "author_id": "857679556718637056",
            "created_at": "2022-06-01T02:21:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531823154129158144"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1325474814396669953",
                        "start": 0,
                        "username": "lia_lids"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531823154129158144",
            "in_reply_to_user_id": "1325474814396669953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lia_lids Monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "2296375357",
            "created_at": "2022-06-01T02:19:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531822633209188352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "222982738",
                        "start": 0,
                        "username": "LuPsiAmbiental"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1045128410761170944",
                        "start": 16,
                        "username": "deluca_joao"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "33374761",
                        "start": 29,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531822633209188352",
            "in_reply_to_user_id": "222982738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuPsiAmbiental @deluca_joao @cirogomes O v\u00eddeo chegava a dizer que a usina alagaria o Parque Nacional do Xingu, localizado a 1.300 km de dist\u00e2ncia da barragem. A ONG foi fundada em 2011 e \u00e9 igualmente apoiada pela Funda\u00e7\u00e3o Ford e pela Open Society Foundations (think tank financiado por George Soros)."
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-06-01T02:04:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531818872650727425"
            ],
            "id": "1531818872650727425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kibale, Uganda. https://t.co/xBs4ggnT8K"
        },
        {
            "author_id": "1350437433247207424",
            "created_at": "2022-06-01T01:47:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531814648164536321"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1404185447320989700",
                        "start": 0,
                        "username": "bobexcpf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1531814648164536321",
            "in_reply_to_user_id": "1404185447320989700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bobexcpf Mas no Parque Municipal no centro tem quadra de t\u00eanis!"
        },
        {
            "author_id": "1251610905164550147",
            "created_at": "2022-06-01T01:41:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531813232582791182"
            ],
            "id": "1531813232582791182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Juiz de Fora aparece na 5\u00aa posi\u00e7\u00e3o dos assuntos mais procurados pelos juizforanos no Google nos \u00faltimos 12 meses. O levantamento feito pelo g1."
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-06-01T01:39:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531812659460460544"
            ],
            "id": "1531812659460460544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional #Kibale \u00e9 um parque nacional localizado no oeste de #Uganda, possui uma \u00e1rea de 766 km\u00b2, o local \u00e9 um importante destino de ecoturismo e saf\u00e1ri, conhecido por sua popula\u00e7\u00e3o de chimpanz\u00e9s e outras doze esp\u00e9cies de primatas. #kibalenationalpark #natureza #savana https://t.co/VcekrrbTFL"
        },
        {
            "author_id": "1263268173622755336",
            "created_at": "2022-06-01T01:22:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531808310361526273"
            ],
            "id": "1531808310361526273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "realidade MESMO\nalunos fazendo milhares de coisas no meio do per\u00edodo pra arrecadar dinheiro pra uma viagem OBRIGAT\u00d3RIA da disciplina pra DAR AULA em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/90H0fAqyOI"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-06-01T00:36:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531796723965755394"
            ],
            "id": "1531796723965755394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a Indira \u00e9 flagrada tomando 'banho' de sol no Parque Nacional do Igua\u00e7u #RICMais \nhttps://t.co/V3tUechnew https://t.co/yNy1jaZ3gV"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-06-01T00:02:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531788247004852224"
            ],
            "id": "1531788247004852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2022-05-31T23:44:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531783610998693895"
            ],
            "id": "1531783610998693895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 932,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 79
            },
            "text": "FOFOCA*\nUma prejereba me contou q o exCONDENADO, qdo ainda ministro, ancorou sua lancha numa importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o  em SP e, ao ser abordado, bradou:\n\n\"EU \u00c9 Q MANDO NESSA PORRA! QUERO VER ALGU\u00c9M ME TIRAR DESSA MERDA\"\n\nE passou a tarde bebendo champa e fumando charutos https://t.co/jcGuG5VNc0"
        },
        {
            "author_id": "48432047",
            "created_at": "2022-05-31T23:42:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531783202813136898"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1229142911897526273",
                        "start": 0,
                        "username": "Emyvale2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531783202813136898",
            "in_reply_to_user_id": "1229142911897526273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Emyvale2 Tinha coisa dentro do parque municipal tamb\u00e9m n\u00e9? Nunca rola coisa l\u00e1\nEra t\u00e3o jovem kkk"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2022-05-31T23:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531781743518392322"
            ],
            "id": "1531781743518392322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Cara e Coragem': Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, no Norte de Minas, \u00e9 cen\u00e1rio da nova novela das 7\nhttps://t.co/CsGgY4co49"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2022-05-31T23:01:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531772766927695883"
            ],
            "id": "1531772766927695883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PL 329/2022, que trata da transforma\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a Princesa Isabel, localizada na regi\u00e3o central da cidade de S\u00e3o Paulo, em parque municipal, foi discutido em uma #Audi\u00eanciaP\u00fablica da CCJ nesta ter\u00e7a (31/5).\n\nConfira mais em: https://t.co/V4BfnYmsqi https://t.co/RKtlllDcaj"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-05-31T23:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531772577458409473"
            ],
            "id": "1531772577458409473",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora que voc\u00ea j\u00e1 sabe o que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, conta para a gente nos coment\u00e1rios se j\u00e1 conheceu alguma \ud83d\ude09(7/7) \n \n#Juntos\u00c9poss\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-05-31T23:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531772572509118466"
            ],
            "id": "1531772572509118466",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 as de uso sustent\u00e1vel s\u00e3o mais conhecidas como \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico, Floresta Nacional, Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, Reserva de Fauna, Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural ou Reserva Extrativista.  (4/7) https://t.co/mlSdyIA40R"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-05-31T23:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531772567660421120"
            ],
            "id": "1531772567660421120",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As de prote\u00e7\u00e3o integral se subdividem em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, Monumento Natural, Parque Nacional, Reserva Biol\u00f3gica e Ref\u00fagio de Vida Silvestre.  (3/7) https://t.co/r6YYK4HS0Y"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-05-31T23:00:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531772558076481536"
            ],
            "id": "1531772558076481536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "#SemanaDoMeioAmbiente Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar na Flona do Tapaj\u00f3s ou no Parque Nacional da Tijuca? E sabia que essas \u00e1reas s\u00e3o duas das 2.544 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o que temos atualmente no Brasil? Vem descobrir mais sobre as UCs no\ud83e\uddf6abaixo (1/7): https://t.co/nShXBuTpMX"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2022-05-31T22:23:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531763356993994753"
            ],
            "id": "1531763356993994753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BANHO DE SOL I Registro da on\u00e7a-pintada, Indira, moradora do Parque Nacional do Igua\u00e7u, bem \u00e0 vontade, nesta ter\u00e7a-feira, 31 de maio, no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n#on\u00e7a  #parquenacional #cataratas\nhttps://t.co/bmxmTF1HvH"
        },
        {
            "author_id": "63323303",
            "created_at": "2022-05-31T22:03:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531758198436290562"
            ],
            "id": "1531758198436290562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 precisando de uma propaganda antiga da Santa Casa BH, mas n\u00e3o encontro em lugar nenhum. Se n\u00e3o me engano, ela foi gravada no parque municipal, a letra era: \"A Santa Casa, vai ser pintada, j\u00e1 tem as tintas, foram doadas. Voc\u00ea podia, ajudar com amor\""
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-31T21:37:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531751698800054272"
            ],
            "id": "1531751698800054272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 14 de maio de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI / Amazonas. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-05-31T21:33:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531750689667416065"
            ],
            "id": "1531750689667416065",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 15% do total, com 20 focos\n- Pq. Nac. da Chapada das Mesas (MA): 8% do total, com 11 focos"
        },
        {
            "author_id": "2742538646",
            "created_at": "2022-05-31T21:28:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531749405438709760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "10228272",
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531749405438709760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda do Ger\u00eas https://t.co/wo6DkkHkc5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "14834302",
            "created_at": "2022-05-31T21:24:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531748461116276736"
            ],
            "id": "1531748461116276736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona estar\u00e1 cerrado temporalmente. \nhttps://t.co/gkDAqXTjb4 https://t.co/uqEOyHTp03"
        },
        {
            "author_id": "1228018342272872448",
            "created_at": "2022-05-31T21:23:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531748238671417352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "36457965",
                        "start": 0,
                        "username": "governomg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531748238671417352",
            "in_reply_to_user_id": "36457965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governomg E o parque estadual de Ibitipoca, ainda ser\u00e1 do Estado?"
        },
        {
            "author_id": "567683981",
            "created_at": "2022-05-31T21:10:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531745038652276738"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274758,
                        -15.18478018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "1531745038652276738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "era para ter postado antes, ah sei l\u00e1 !i em Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/ax3A8UffK3"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-05-31T20:51:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531740103151853569"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "762786918086180864",
                        "start": 230,
                        "username": "rodrigopacheco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531740103151853569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ABRAMPA posicionou-se contrariamente ao Projeto de Lei n\u00ba 61/2013 que busca abrir a antiga Estrada do Colono, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada em 1986 por decis\u00e3o judicial transitada em julgado. #estradadocolonon\u00e3o  @rodrigopacheco \n\nhttps://t.co/Ga3gBhUsAU"
        },
        {
            "author_id": "19336421",
            "created_at": "2022-05-31T20:40:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531737510694486021"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1182701530539069441",
                        "start": 0,
                        "username": "JooDelg69253617"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "976972802799603712",
                        "start": 17,
                        "username": "pedrocr75444218"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531737510694486021",
            "in_reply_to_user_id": "1182701530539069441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JooDelg69253617 @pedrocr75444218 H\u00e1 aqui um s\u00edtio a c\u00e9u aberto, propriedade municipal, onde a 3a idade se junta a fazer precisamente isto e nada lhes acontece. Se lhes pedirmos uma mesa (pk as ocupam todas, ainda somos mal tratados). Tipo, o parque municipal \u00e9 deles. Mais nada!!!"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2022-05-31T20:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531734777128226816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "1197135895469711362",
                        "start": 151,
                        "username": "leninhamoc13"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "1524495752705331205",
                        "start": 166,
                        "username": "dep_anapaula18"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "994268335486504963",
                        "start": 183,
                        "username": "andreiadejesuus"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "119818761",
                        "start": 214,
                        "username": "AndreQuintaoPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531734777128226816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Avan\u00e7a na Assembleia projeto que cria Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel. Objetivo \u00e9 amparar popula\u00e7\u00f5es tradicionais. A proposi\u00e7\u00e3o \u00e9 das deputadas @leninhamoc13, @dep_anapaula18, @andreiadejesuus e do deputado @AndreQuintaoPT. Leia mais: https://t.co/Duh8kQci5n https://t.co/g5OK9REZtc"
        },
        {
            "author_id": "80661911",
            "created_at": "2022-05-31T20:28:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531734319403761664"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.98812,
                        -24.09725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e679de542b5d36b"
            },
            "id": "1531734319403761664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0quele foco no *GUERREIRO!* em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/DiA9mtQD0I"
        },
        {
            "author_id": "832612237407813632",
            "created_at": "2022-05-31T20:06:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531728839294038017"
            ],
            "id": "1531728839294038017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fui numa trilha em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o mesmo com sono desregulado, tive que me obrigar a acordar mais cedo :v"
        },
        {
            "author_id": "1285010083370369024",
            "created_at": "2022-05-31T19:58:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531726806541385732"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "16971414",
                        "start": 0,
                        "username": "marinalang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531726806541385732",
            "in_reply_to_user_id": "16971414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinalang Parque Nacional dos Tr\u00eas Picos,  em Ter\u00ea!"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-05-31T19:48:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531724438504448002"
            ],
            "id": "1531724438504448002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V\u00cdDEO: On\u00e7a-pintada \u00e9 vista pr\u00f3xima \u00e0 \u00e1rea de embarque de atrativo no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/iTTbUAgId8 #g1 #g1pr https://t.co/ksPPHboZHl"
        },
        {
            "author_id": "2285792460",
            "created_at": "2022-05-31T19:46:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531723879470837763"
            ],
            "id": "1531723879470837763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar em Caraguatatuba promove atividades em alus\u00e3o \u00e0 Semana do Meio\u00a0Ambiente https://t.co/TZ7Pep4U2K"
        },
        {
            "author_id": "1406282154066202673",
            "created_at": "2022-05-31T19:46:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531723872348905472"
            ],
            "id": "1531723872348905472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar em Caraguatatuba promove atividades em alus\u00e3o \u00e0 Semana do Meio\u00a0Ambiente https://t.co/ARgIxerhie"
        },
        {
            "author_id": "1415687290723123203",
            "created_at": "2022-05-31T19:46:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531723764504854530"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "23166886",
                        "start": 11,
                        "username": "thiamparo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1169626878682046464",
                        "start": 22,
                        "username": "fdufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531723764504854530",
            "in_reply_to_user_id": "1229933138559848449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@botoazull @thiamparo @fdufmg As pessoas s\u00f3 conhecem o professor fofinho que leva os alunos pra ter aula no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1519415837916114945",
            "created_at": "2022-05-31T19:38:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531721885100216327"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 0,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "1531721885100216327",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@govbr \nSobre a concess\u00e3o do parque nacional de Ubajara CE.\nComo anda esse processo? Isso vai alavancar o turismo nessa regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-05-31T19:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531720484655702018"
            ],
            "id": "1531720484655702018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Cristina Serra: Pauta-bomba na C\u00e2mara para a mata atl\u00e2ntica \n\n\"No Senado, a 'boiada' lan\u00e7a mais uma ofensiva para tentar reabrir a Estrada do Colono e rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u, declarado Patrim\u00f4nio Mundial Natural pela Unesco\".\n\nhttps://t.co/yX7EZdCf7l"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2022-05-31T19:23:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531717928130838528"
            ],
            "id": "1531717928130838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O edital para a elei\u00e7\u00e3o dos Conselhos Gestores das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel!\n\nO processo eleitoral ser\u00e1 para as \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Capivari-Monos e Boror\u00e9-Col\u00f4nia, e para o Parque Natural Municipal (PNM) Fazenda do Carmo.\n\nO cadastramento dos https://t.co/F8dhOKuBGl"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-05-31T18:58:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531711615946588162"
            ],
            "id": "1531711615946588162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No friozinho, on\u00e7a-pintada Indira curte o sol em passeio pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3OnHousIVR"
        },
        {
            "author_id": "1162149323490115585",
            "created_at": "2022-05-31T18:52:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531710275534979073"
            ],
            "id": "1531710275534979073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/5nOvOvGNpj"
        },
        {
            "author_id": "179648683",
            "created_at": "2022-05-31T18:43:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531707849314902018"
            ],
            "id": "1531707849314902018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem chegou ao Parque Municipal de Evento de Santa Rosa do Sul na noite gelada desta segunda-feira (30/5) logo de cara ganhou um presente: a vis\u00e3o privilegiada de um dos s\u00edmbolos do turismo na regi\u00e3o do Extremo Sul, um bal\u00e3o.\n\nhttps://t.co/VADFz87mvI https://t.co/tR6HnM4lET"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-05-31T18:35:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531705937026760705"
            ],
            "id": "1531705937026760705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro da on\u00e7a-pintada, Indira, moradora do Parque Nacional do Igua\u00e7u, bem \u00e0 vontade, nesta ter\u00e7a-feira, 31 de maio, no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nhttps://t.co/lSbiKCDBqb https://t.co/l3qK94fXAO"
        },
        {
            "author_id": "1452687283883286535",
            "created_at": "2022-05-31T18:35:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531705928466280454"
            ],
            "id": "1531705928466280454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem o dia, tomei um bom caf\u00e9 da manh\u00e3 ao lado do amigo @ricardoabraooficial, na Pra\u00e7a Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio em Nova Cidade. \n\nEm seguida, acompanhei o andamento da obra do Parque Municipal Sara Areal. \u00c9 uma obra muito importante para o desenvolvime\u2026 https://t.co/9w3T19IvLX https://t.co/KrGaPQ18tZ"
        },
        {
            "author_id": "1072295661276667904",
            "created_at": "2022-05-31T18:34:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531705705430151168"
            ],
            "id": "1531705705430151168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir no parque municipal com algu\u00e9m no meu anivers\u00e1rio\ud83d\ude1e"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-05-31T18:33:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531705478534807554"
            ],
            "id": "1531705478534807554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Prefeitura_TV JF GANHA UM NOVO PARQUE MUNICIPAL NO ENTORNO DA REPRESA DE S\u00c3O PEDRO https://t.co/vrXpEMaCKJ"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-05-31T18:30:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531704682812514309"
            ],
            "id": "1531704682812514309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a do Parque Nacional do Igua\u00e7u gosta de\u00a0sol https://t.co/bSxUxYtbDd"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-05-31T18:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531704674285502470"
            ],
            "id": "1531704674285502470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a do Parque Nacional do Igua\u00e7u gosta de\u00a0sol https://t.co/wllrEypNsw"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-05-31T18:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531702058583265281"
            ],
            "id": "1531702058583265281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada aproveita o sol no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nLeia mais no site. https://t.co/KnRo1Nw04g\n\n#on\u00e7apintada #on\u00e7a #indira #parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #macucosafari #fozdoigua\u00e7u #rioigua\u00e7u #meioambiente #preserva\u00e7\u00e3o #frio #sol #lagartear #paran\u00e1 #brasil https://t.co/KWLQieOdNx"
        },
        {
            "author_id": "84979022",
            "created_at": "2022-05-31T18:06:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531698530808651778"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1531698530808651778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A amizade \u00e9 uma predisposi\u00e7\u00e3o rec\u00edproca que torna os seres igualmente ciosos da felicidade um do outro.\n\n(Plat\u00e3o) em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/jiwU287gud"
        },
        {
            "author_id": "39722879",
            "created_at": "2022-05-31T18:01:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531697499936800770"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "510246650",
                        "start": 108,
                        "username": "ConcellodeBueu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531697499936800770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O faro de Ons acendeuse por primeira vez en 1865 e est\u00e1 situado na parte m\u00e1is alta da illa, que pertence ao @ConcellodeBueu e forma parte do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas de Galicia. \n\n#LoveR\u00edasBaixas #R\u00edasBaixas #PontevedraProvincia https://t.co/SzIVRSc4iR"
        },
        {
            "author_id": "123850299",
            "created_at": "2022-05-31T17:40:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531692033181638657"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "9097edc6220c622b"
            },
            "id": "1531692033181638657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Festival Gastron\u00f4mico de Pomerode - Sabores de uma Rota Premiada acontece de 7 a 24 de julho na cidade mais alem\u00e3 do Brasil! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f 7 a 24 de julho de 2022\n\u23f0 De segunda a s\u00e1bado a partir das 19h e aos domingos das 11h \u00e0s 16h\n\ud83d\udccd Parque Municipal de Eventos de Pomerode https://t.co/lrbRWK9vjV"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2022-05-31T17:36:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531691091556282368"
            ],
            "id": "1531691091556282368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Juiz de Fora anuncia cria\u00e7\u00e3o de novo parque municipal no entorno da Represa S\u00e3o Pedro https://t.co/JED4yxiH77 #g1"
        },
        {
            "author_id": "1115548858224906240",
            "created_at": "2022-05-31T17:34:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531690521688686592"
            ],
            "id": "1531690521688686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gosto muito do conceito de um \u00f3rg\u00e3o atuar dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ignorando completamente a gest\u00e3o da UC no processo. Acho lindo!\n\n/ironia"
        },
        {
            "author_id": "1072807519595192323",
            "created_at": "2022-05-31T17:31:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531689750092042240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "751573092049256448",
                        "start": 0,
                        "username": "mari_resendee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531689750092042240",
            "in_reply_to_user_id": "751573092049256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mari_resendee Nossa q bom q n\u00e3o deu nada com vcs, t\u00e1 parecendo parque municipal uai"
        },
        {
            "author_id": "1189165413256568834",
            "created_at": "2022-05-31T16:48:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531679086094999553"
            ],
            "id": "1531679086094999553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nque, em sua ess\u00eancia, \u00e9 a mais pr\u00f3xima da pura preserva\u00e7\u00e3o da natureza\u201d https://t.co/hz2OnQrxgk"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2022-05-31T16:38:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531676419465654272"
            ],
            "id": "1531676419465654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Prefeita Margarida Salom\u00e3o anunciou um novo parque municipal, no entorno da Represa de S\u00e3o Pedro. A aquisi\u00e7\u00e3o do terreno pela PJF, que hoje \u00e9 uma propriedade privada e passar\u00e1 a ser um espa\u00e7o p\u00fablico, vem com a garantia de preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea verde por parte do poder p\u00fablico https://t.co/87n1M2lYMx"
        },
        {
            "author_id": "19967197",
            "created_at": "2022-05-31T16:33:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531675240572538883"
            ],
            "id": "1531675240572538883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Feira das Comunidades Educativas no Parque Municipal da Moita\n#Munic\u00edpioDaMoita #FeiraDasComunidadesEducativas #MoitaEduca\u00e7\u00e3o https://t.co/d4i5hbzmX9"
        },
        {
            "author_id": "1305480986512293889",
            "created_at": "2022-05-31T16:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531674367515627522"
            ],
            "id": "1531674367515627522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Aten\u00e7\u00e3o, moradores do Vera Cruz II! \n\nO que era um ponto de descarte irregular, agora se tornou uma linda pra\u00e7a, que ser\u00e1 inaugurada nesta ter\u00e7a, pela #PrefsGyn! \ud83c\udfde\ufe0f\n\nO espa\u00e7o recebeu ilumina\u00e7\u00e3o em LED, playground, quadras e muito mais! \ud83d\udedd \u26bd\ufe0f\n\nConfira \ud83d\udcf2\nhttps://t.co/1xfM86C3Wb"
        },
        {
            "author_id": "282222980",
            "created_at": "2022-05-31T16:03:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531667714426667009"
            ],
            "id": "1531667714426667009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Biodiversidade | IDR-Paran\u00e1 participa de oficina sobre Conselho Consultivo do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais\n\nAcesse: https://t.co/BOe6ie1kUY https://t.co/OvoXZA9qs0"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-31T15:36:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531660889530564608"
            ],
            "id": "1531660889530564608",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em maio, o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI acumula 0,40 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-31T15:36:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531660888565874688"
            ],
            "id": "1531660888565874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 15 de maio de 2022, o INPE registrou alertas de desmatamento no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Amazonas que somaram 0,40 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1394153834931425282",
            "created_at": "2022-05-31T15:10:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531654406311124993"
            ],
            "id": "1531654406311124993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua mineral vamos ou bora ???\nParque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1647633283",
            "created_at": "2022-05-31T15:08:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531653869289320448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "46495465",
                        "start": 154,
                        "username": "Dhoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531653869289320448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma t\u00e9cnica de fogo controlado para evitar que focos de inc\u00eandios comuns nesta \u00e9poca do ano alcancem as \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/8uzS0BJgLy via @DHoje Interior"
        },
        {
            "author_id": "2839922728",
            "created_at": "2022-05-31T15:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531651772032372737"
            ],
            "id": "1531651772032372737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura anuncia hoje cria\u00e7\u00e3o de novo parque municipal em Juiz de\u00a0Fora https://t.co/tK9IfRec20"
        },
        {
            "author_id": "148205077",
            "created_at": "2022-05-31T14:59:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531651680768507904"
            ],
            "id": "1531651680768507904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia, parque nacional https://t.co/eHou919Ryg"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2022-05-31T14:40:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531646742713753601"
            ],
            "id": "1531646742713753601",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, \u00e9 muito raro que ela seja avistada, sua \u00e1rea de ocorr\u00eancia atual inclui o Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, o Centro-Sul do estado e a Grande Reserva Mata Atl\u00e2ntica, localizada mais pr\u00f3ximo ao litoral do estado.\ud83d\uddfe\n\n#harpia #harpiaharpyja #mataatlantica"
        },
        {
            "author_id": "68732058",
            "created_at": "2022-05-31T14:38:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531646426282852358"
            ],
            "id": "1531646426282852358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa trend dos 61 anos do parque nacional do Capara\u00f3, s\u00f3 t\u00e1 mostrando que as pessoas n\u00e3o fazem IDEIA dos limites do parque. Uma galera postando foto no armaz\u00e9m??!?!!?!"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2022-05-31T14:16:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531640796121812997"
            ],
            "id": "1531640796121812997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A General Sherman Tree \u00e9 o maior ser vivo da Terra. A sequoia gigante, que fica no Parque Nacional das Sequoias, na Calif\u00f3rnia, tem 83 metros de altura e 11 metros de di\u00e2metro em sua base. Estima-se que tenha aproximadamente 2 mil anos.\n\nLeia mais em:\nhttps://t.co/FxtDe7mXh9"
        },
        {
            "author_id": "1494539384040873985",
            "created_at": "2022-05-31T14:00:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531636813777051648"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1531636813777051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bairro Serra Verde, em Belo Horizonte, visto a partir do alto do Parque Estadual Serra Verde, no bairro Nova York. O pr\u00e9dio vermelho que se destaca no centro da foto \u00e9 a sede do Centro Comunit\u00e1rio do bairro Serra Verde, local onde tamb\u00e9m funciona a nossa sede. https://t.co/h7VhYsoA9N"
        },
        {
            "author_id": "1267085402546020352",
            "created_at": "2022-05-31T13:56:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531635842917228544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "245748496",
                        "start": 0,
                        "username": "robneeer"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "249874633",
                        "start": 10,
                        "username": "NaoEhLeonardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531635842917228544",
            "in_reply_to_user_id": "245748496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robneeer @NaoEhLeonardo T\u00e1 no Wikipedia: Saco Grande\u00a0\u00e9 um bairro de\u00a0Florian\u00f3polis, na ilha.\u00a0O nome\u00a0tem como origem a\u00e7oriana o uso da express\u00e3o \"saco\" para designar uma \u00e1rea protegida de\u00a0grandes\u00a0ondas ou ressacas."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-31T13:45:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531632906975715331"
            ],
            "id": "1531632906975715331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/WJi4sqZzfa"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-05-31T13:33:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531629831196123136"
            ],
            "id": "1531629831196123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TM_Pol\u00edtica PREFEITURA ANUNCIA HOJE CRIA\u00c7\u00c3O DE NOVO PARQUE MUNICIPAL EM JUIZ DE FORA https://t.co/kMWkf62W1L"
        },
        {
            "author_id": "1286115618874433536",
            "created_at": "2022-05-31T13:17:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531625858049376257"
            ],
            "id": "1531625858049376257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Prof. Maur\u00edcio de Oliveira, Mossor\u00f3-RN https://t.co/c4yA1aHZ6p"
        },
        {
            "author_id": "922261741370781698",
            "created_at": "2022-05-31T13:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531621703222181889"
            ],
            "id": "1531621703222181889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Johnston no Parque Nacional Banff, Canad\u00e1 https://t.co/ntcR0bgqcn"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2022-05-31T12:59:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531621408626843648"
            ],
            "id": "1531621408626843648",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso fez parte das comemora\u00e7\u00f5es do anivers\u00e1rio de 25 anos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra do Lajeado e foi direcionado aos residentes da Fazenda da Esperan\u00e7a localizada na APA.\n\nConfira mais no link \ud83d\udd17\n\nhttps://t.co/TYodg7yFt3"
        },
        {
            "author_id": "3203477638",
            "created_at": "2022-05-31T12:58:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531621051045748741"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "983849504410685440",
                        "start": 0,
                        "username": "ErikaOlliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531621051045748741",
            "in_reply_to_user_id": "983849504410685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ErikaOlliveira Vou contar a hist\u00f3ria da corrida no Parque Municipal, ok?"
        },
        {
            "author_id": "121826147",
            "created_at": "2022-05-31T12:49:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531618840370618369"
            ],
            "id": "1531618840370618369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - Em casa\n2 - Natureza \n3 - Meu quarto\n4 - Parque Municipal de BH\n5 - Na casa da minha av\u00f3\n6 - Estacionamento do Cidade das Flores\n7 - Undr\n8 -  M\u00fcller \n9 - Acho que n\u00e3o\n10 - sim \ud83e\udd24\n\nCurte que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "1127225130118197251",
            "created_at": "2022-05-31T12:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531614594917183489"
            ],
            "id": "1531614594917183489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00edssimo aqui eu queria muito conhecer o parque nacional Etosha algum dia na minha vida"
        },
        {
            "author_id": "823993755132981250",
            "created_at": "2022-05-31T11:59:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531606314081734656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "1001155220754321413",
                        "start": 168,
                        "username": "Chelonia_ong"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531606314081734656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta fin de semana tivo lugar unha retirada de residuos nunha praia da illa de Ons, dentro do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas de Galicia a cargo de voluntarios de @Chelonia_ong. Moitas grazas. https://t.co/pMBzKtMmkT"
        },
        {
            "author_id": "19967197",
            "created_at": "2022-05-31T11:41:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531601779074469889"
            ],
            "id": "1531601779074469889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Feira das Comunidades Educativas | 31 maio e 1 junho, das 09:00h \u00e0s 19:00h, no Parque Municipal da Moita | Programa dispon\u00edvel em: https://t.co/3mpJfObbOS https://t.co/Qq3x5utcjt"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-31T11:35:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531600287407828992"
            ],
            "id": "1531600287407828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 19 de maio de 2022, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,07 km\u00b2) na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S / Amazonas - a principal causa do alerta foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "129927156",
            "created_at": "2022-05-31T11:23:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531597121908088832"
            ],
            "id": "1531597121908088832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a-tarefa vai usar fogo controlado para criar 152 hectares de aceiros negros no antigo IPA; objetivo \u00e9 ter \"barreiras de cinzas\" para impedir que queimadas cheguem na Floresta Estadual do Noroeste Paulista\n\nhttps://t.co/vIsEu5dQa6"
        },
        {
            "author_id": "389484366",
            "created_at": "2022-05-31T09:33:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531569600088907776"
            ],
            "id": "1531569600088907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOI\u00c2NIA \ud83c\udf07 Rog\u00e9rio Cruz entrega revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Sargento David Luiz, nesta ter\u00e7a-feira (31/05) - Goyaz https://t.co/YDy5xEAcif"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2022-05-31T02:08:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531457541191999489"
            ],
            "id": "1531457541191999489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Cara e Coragem': Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 cen\u00e1rio da nova novela das 7 | Grande Minas  https://t.co/PloyKq0kGz"
        },
        {
            "author_id": "1391765798868373504",
            "created_at": "2022-05-31T02:03:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531456415713329152"
            ],
            "id": "1531456415713329152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boa noite.\n\ne esse foi meu ultimo boa noite antes de conhecer o parque estadual tur\u00edstico do alto ribeira, beeeejo"
        },
        {
            "author_id": "951548805412990976",
            "created_at": "2022-05-31T01:16:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531444444838473731"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531444444838473731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VLOG:PARQUE MUNICIPAL ECOL\u00d3GICO DE MOSSOR\u00d3 RN (CASAL GAY)\ud83e\udd8e\ud83d\udc12\ud83c\udf08 https://t.co/v69i5lapgH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1215681016813309952",
            "created_at": "2022-05-30T22:52:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531408358766436352"
            ],
            "id": "1531408358766436352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Goi\u00e2nia entrega revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Sargento David Luiz, nesta ter\u00e7a-feira (31/05) - https://t.co/gUNWmWrQyW https://t.co/6eqheQ1M5Q"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2022-05-30T22:48:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531407150135877638"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c42167e3bba1e99d"
            },
            "id": "1531407150135877638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorda, #Pedrinho! Sexta, 27, teve  campeonato com nossos jovens da inicia\u00e7\u00e3o esportiva do v\u00f4lei, no PV2, nosso lindo Parque Municipal Odilon Soares. Olha que imagens lindas. Um campeonato desses com esse p\u00f4r do Sol de Goi\u00e2nia foi melhor ainda, n\u00e9? \ud83c\udfd0\ud83d\ude0d\n\nFoi lindo! Foi Show! \ud83d\ude4c https://t.co/NXM7nKQjWW"
        },
        {
            "author_id": "1445213267421450243",
            "created_at": "2022-05-30T22:47:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531406943855726593"
            ],
            "id": "1531406943855726593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que fds!!! Pra melhorar, amanh\u00e3 eu volto a trabalhar no Parque Estadual... esse m\u00eas foi incr\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "164450597",
            "created_at": "2022-05-30T22:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531406349556502528"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61168861,
                        -18.22360387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1531406349556502528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/qzowHUNXFA"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-05-30T22:10:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531397707700617216"
            ],
            "id": "1531397707700617216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Est\u00e1 aberta a Primeira Ecotrilha Sensorial da Baixada Fluminense para pessoas com defici\u00eancia, no Parque Natural Municipal da Caixa D'\u00e1gua, em Duque de Caxias."
        },
        {
            "author_id": "962375696734674945",
            "created_at": "2022-05-30T22:08:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531397101862760450"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "885883830489554944",
                        "start": 0,
                        "username": "AndreCeciliano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531397101862760450",
            "in_reply_to_user_id": "885883830489554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreCeciliano Me decepcionei contigo quando votou contra a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o das Dunas do Per\u00f3. Mesmo sendo des esquerda, vai ser dif\u00edcil votar no Sr. Estou muito decepcionado!"
        },
        {
            "author_id": "50713061",
            "created_at": "2022-05-30T21:57:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531394433186512897"
            ],
            "id": "1531394433186512897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Estreia hoje a novela #CaraECoragem que trar\u00e1 para as telas as belezas do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, que \u00e9, com certeza, o maior patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, natural e arqueol\u00f3gico da minha terra. \u2b07\ufe0f https://t.co/TfcJArwsAZ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-30T21:34:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531388669461860352"
            ],
            "id": "1531388669461860352",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-30T21:34:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531388668903968768"
            ],
            "id": "1531388668903968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 20 de maio de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,08 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1502806389437173766",
            "created_at": "2022-05-30T21:32:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531388093919641605"
            ],
            "id": "1531388093919641605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#APERIB\u00c9 A Secretaria municipal do Ambiente de Aperib\u00e9 iniciou a Semana do Meio Ambiente com um piquenique bem pertinho do nosso Monumento Natural Municipal da Serra da Bol\u00edvia \ud83d\ude0d https://t.co/1PZS2UMrr4"
        },
        {
            "author_id": "1240295586915590145",
            "created_at": "2022-05-30T21:31:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531387910766972930"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1091401627284791296",
                        "start": 0,
                        "username": "DoutorAgro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531387910766972930",
            "in_reply_to_user_id": "1091401627284791296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DoutorAgro Deveria incentivar o \u00e1lcool em Foz do Igua\u00e7u os \u00f4nibus que circulam no parque nacional utilizam."
        },
        {
            "author_id": "1004005674974633986",
            "created_at": "2022-05-30T21:19:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531384850594181120"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.76057431,
                        -22.86815822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1531384850594181120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora que depois de uma boa caminhada tem a foto. FOCO! VAMOS NESSA! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\u261d\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udcab em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/FfCa85hbw0"
        },
        {
            "author_id": "743137979179347969",
            "created_at": "2022-05-30T21:04:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531381071001964544"
            ],
            "id": "1531381071001964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Prefeito Altair Guidi ter\u00e1 complexo sanit\u00e1rio https://t.co/2Z1Fk49TLL https://t.co/UpewDCEEWK"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2022-05-30T20:44:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531375936901373954"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1319659474462834691",
                        "start": 2,
                        "username": "ideflorbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531375936901373954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @ideflorbio, realizou a soltura de 2.500 filhotes de quel\u00f4nios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia, sudeste paraense. A a\u00e7\u00e3o faz parte do projeto de manejo, monitoramento e acompanhamento no per\u00edodo reprodutivo das esp\u00e9cies na regi\u00e3o. Leia: https://t.co/emFG4Ots0I https://t.co/2a9PENXM6a"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-05-30T20:33:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531373242165997570"
            ],
            "id": "1531373242165997570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Prefeitura_TV PARQUE MUNICIPAL TEVE ATRA\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS NESSE DOMINGO https://t.co/JjmQnJQ3w8"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2022-05-30T20:19:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531369843869491201"
            ],
            "id": "1531369843869491201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Romaria tem previs\u00e3o de funcionamento no segundo semestre #correiodeminas\n\n#preserva\u00e7\u00e3oambiental #parquemunicipal #parqueromaria #congonhasminas #correiodeminas\n\nhttps://t.co/FLmST4Esks https://t.co/j4869qo5Fs"
        },
        {
            "author_id": "87092628",
            "created_at": "2022-05-30T20:16:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531369097530814469"
            ],
            "id": "1531369097530814469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Gabriel Kijnik https://t.co/MZecVY7cV8"
        },
        {
            "author_id": "1091450518562635776",
            "created_at": "2022-05-30T20:03:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531365644968542209"
            ],
            "id": "1531365644968542209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembra dos pacotes de concess\u00f5es da PBH? \ud83d\udc40\n\nFiz uma indica\u00e7\u00e3o para que o Parque Municipal seja inclu\u00eddo tamb\u00e9m.\n\nQuem a\u00ed quer ver um dos lugares mais bonitos da cidade voando com boa administra\u00e7\u00e3o? \ud83d\ude80 https://t.co/mMoJrqohGS"
        },
        {
            "author_id": "1496485809851142147",
            "created_at": "2022-05-30T20:02:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531365344257908736"
            ],
            "id": "1531365344257908736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A m\u00e3e Terra precisa de voc\u00ea!\n\nContamos com sua presen\u00e7a no dia 04 de junho de 2022 \u00e0s 09 horas no Parque Municipal L\u00e9a de Oliveira Chaves em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 Semana do Meio Ambiente no Munic\u00edpio de Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua.\nSejam grandes ou pequenas, suas a\u00e7\u00f5es importam! https://t.co/m8eEir4MgM"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-05-30T19:52:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531362826090123271"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "86296574",
                        "start": 123,
                        "username": "SPVSBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "207175214",
                        "start": 135,
                        "username": "ecoadere"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "11160692",
                        "start": 145,
                        "username": "wwfbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "716085021073883136",
                        "start": 157,
                        "username": "justicaeco"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "151100513",
                        "start": 169,
                        "username": "abrampa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531362826090123271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vote N\u00c3O para a estrada da destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u! \n#estradadocolonon\u00e3o \n#plc0612013nao @sosmataatlantica @spvsbrasil @ecoadere @wwfbrasil \n@justicaeco @abrampa\n\nhttps://t.co/EOcDDScOcl"
        },
        {
            "author_id": "1348607239666462720",
            "created_at": "2022-05-30T19:31:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531357689497911299"
            ],
            "id": "1531357689497911299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta as inscri\u00e7\u00f5es para o passeio cicl\u00edstico em homenagem ao Dia Mundial do Meio Ambiente! \ud83c\udf33\n\n\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Partida: Pra\u00e7a Itamar da Silva Junior\n\u23f0 7h30\n\n\ud83d\udeb4\ud83c\udffe Chegada: Parque Natural Municipal Paleontol\u00f3gico de S\u00e3o Jos\u00e9 de Itabora\u00ed, em Cabu\u00e7u\n\n\ud83d\udd17 Se inscreva aqui: https://t.co/uXDao5XaX1 https://t.co/1j353YUE0y"
        },
        {
            "author_id": "53563252",
            "created_at": "2022-05-30T19:21:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531355201126518784"
            ],
            "id": "1531355201126518784",
            "in_reply_to_user_id": "53563252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada de uma das cavernas do PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Apia\u00ed-SP). https://t.co/cLe68cspMc"
        },
        {
            "author_id": "1468960098953228306",
            "created_at": "2022-05-30T19:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531354771814174721"
            ],
            "id": "1531354771814174721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avalanche no Parque Nacional das Montanhas Rochosas mata um alpinista e fere outros dois https://t.co/8ryul4sC8w"
        },
        {
            "author_id": "1693727701",
            "created_at": "2022-05-30T19:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531349803845799937"
            ],
            "id": "1531349803845799937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegar um frio no parque nacional de Itatiaia t\u00e1 na lista"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-05-30T18:44:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531345828996071424"
            ],
            "id": "1531345828996071424",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\"Os pr\u00f3prios ind\u00edgenas iniciaram a investiga\u00e7\u00e3o sobre a polui\u00e7\u00e3o e conseguiram localizar a fonte dos sedimentos no Rio Jauari, tribut\u00e1rio do Mapuera que tem suas nascentes dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Gr\u00e3o-Par\u00e1, [...] onde h\u00e1 suspeita da atua\u00e7\u00e3o de garimpeiros ilegais.\""
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-05-30T18:40:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531344900268113921"
            ],
            "id": "1531344900268113921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "\"H\u00e1 ind\u00edcios de atividade ilegal de garimpo de ouro na regi\u00e3o do alto Rio Mapuera e seus respectivos afluentes, em \u00e1reas lim\u00edtrofes \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Gr\u00e3o-Par\u00e1\"\n#foragarimpo https://t.co/N7N43Z6Mpz"
        },
        {
            "author_id": "207754548",
            "created_at": "2022-05-30T17:53:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531333059588546561"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90676816",
                        "start": 0,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531333059588546561",
            "in_reply_to_user_id": "90676816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Atletico Parque municipal, conex\u00e3o vivo. Sentado no meio fio ouvindo no r\u00e1dio. Dei tr\u00eas socos no ch\u00e3o e sa\u00ed rolando."
        },
        {
            "author_id": "1623608509",
            "created_at": "2022-05-30T17:48:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531331766425878530"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "193003734",
                        "start": 178,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531331766425878530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "#Cidades+Verdes | A popula\u00e7\u00e3o de Cabo Frio, no Rio de janeiro, ganhou um novo viveiro de produ\u00e7\u00e3o de mudas para a revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado. @mmeioambiente\n\n\u27a1Saiba mais https://t.co/Vn71HCxXKQ https://t.co/EPpYEKInwD"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-05-30T17:41:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531330078390493184"
            ],
            "id": "1531330078390493184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Anavilhanas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/ScYdfa4erm\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/geU2txvGku\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/0AKInbwrDn"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-05-30T17:26:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531326284877504512"
            ],
            "id": "1531326284877504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O senador Alvaro Dias, do Podemos do Paran\u00e1, solicitou que a Comiss\u00e3o de Meio Ambiente vote o projeto que permitiria a libera\u00e7\u00e3o da Estrada Caminho do Colono, que teria um trecho dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.  #NaterradasCataratasedaItaipu\n\nhttps://t.co/L3dKeWMxdz https://t.co/7e8YLHkDMp"
        },
        {
            "author_id": "1322861094",
            "created_at": "2022-05-30T16:59:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531319462045138944"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "66538465",
                        "start": 0,
                        "username": "eguataz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531319462045138944",
            "in_reply_to_user_id": "66538465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eguataz - Eu t\u00f4 dando aula pra fundamental dentro de reserva extrativista\n\nAluno \u00e9 aluno em qualquer lugar, mas aqui, os presentes que ganho, s\u00e3o: peixes, cachos de banana, castanha do Par\u00e1, andiroba.\n\nAt\u00e9 macaco j\u00e1 tentaram me dar Jabshauab."
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-05-30T16:54:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531318150435831809"
            ],
            "id": "1531318150435831809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83d\udea9 O FLAGELO DA CA\u00c7A n\u00e3o arreda p\u00e9 do Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF), onde uma anta morreu enforcada por armadilha com cabo de a\u00e7o, h\u00e1 poucos dias. A cerca da reserva de Cerrado \u00e9 cortada ou arrancada frequentemente. Ca\u00e7a \u00e9 crime em todo o territ\u00f3rio nacional, mas segue impune."
        },
        {
            "author_id": "76509779",
            "created_at": "2022-05-30T16:39:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531314471775371272"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -123.96939,
                        40.86475
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "1531314471775371272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova novela global...com cenas exuberantes gravadas aqui no Norte de Minas...o nosso peda\u00e7o de ch\u00e3o mostrado ao mundo \ud83c\udf0e. #caraecoragem #globo #nortedeminas #parquenacionalpwruacu em Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/zL7JMAWtJU"
        },
        {
            "author_id": "445612525",
            "created_at": "2022-05-30T15:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531298820411228161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "381236136",
                        "start": 0,
                        "username": "Maloqueiro_Azul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531298820411228161",
            "in_reply_to_user_id": "381236136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Maloqueiro_Azul Arte rupestre - Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed (Paleol\u00edtico Superior, 40.000 AC)"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-30T15:33:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531297870724202496"
            ],
            "id": "1531297870724202496",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO CREPORI foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-30T15:33:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531297870267109376"
            ],
            "id": "1531297870267109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 20 de maio de 2022 o desmatamento de 0,14 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,21 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-30T15:23:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531295316187959296"
            ],
            "id": "1531295316187959296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQCv57\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "76426958",
            "created_at": "2022-05-30T14:46:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531285987690692613"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1159513809255579650",
                        "start": 0,
                        "username": "MuniqueNoal"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 13,
                        "username": "Metropoles"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "128372940",
                        "start": 25,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531285987690692613",
            "in_reply_to_user_id": "1159513809255579650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MuniqueNoal @Metropoles @jairbolsonaro Hm, imagino at\u00e9 que o n\u00famero seja maior. Fora a vez que foi pego pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, deve dirigir sem cinto de seguran\u00e7a...um exemplo."
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2022-05-30T14:12:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531277303132655616"
            ],
            "id": "1531277303132655616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#LiveCMSP | Audi\u00eancia P\u00fablica entre a Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o, a Comiss\u00e3o de Pol\u00edtica Urbana, a CCJ e a Comiss\u00e3o de Finan\u00e7as. Tema: PL 877/2021 - Disp\u00f5e sobre a Cria\u00e7\u00e3o e o Funcionamento do Parque Municipal do Rio Bixiga e D\u00e1 Outras Provid\u00eancias\n\n\ud83d\udd34 AO VIVO: https://t.co/qzJaQ2ZCGI https://t.co/8DgquJRucA"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CarlaZambelli38].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CarlaZambelli38",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CarlaZambelli38"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Alasca, USA",
                "id": "07179f4fe0500a32",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "St George, UT",
                "id": "72ac303c0e608f71",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Sada, Espa\u00f1a",
                "id": "ef551dd2ca289ef5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aiuruoca, Brasil",
                "id": "d5ea095ac3d57110",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Altamira, Brasil",
                "id": "d817c10bc7e891a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "c42167e3bba1e99d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cap\u00e3o Bonito, Brasil",
                "id": "6e679de542b5d36b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapema, Brasil",
                "id": "9097edc6220c622b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1531636176049815552",
                "name": "geaincorporacao",
                "username": "geaincorporacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242846683962245127",
                "name": "Camilo Santana",
                "username": "CamiloSantanaCE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35413834",
                "name": "Helem",
                "username": "helemazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452687283883286535",
                "name": "Vereador Rafael Nobre",
                "username": "rafaelnobre_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421378715",
                "name": "nalu",
                "username": "nalumzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332291439695421440",
                "name": "MinObras_Publicas",
                "username": "MObras_Publicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181190056",
                "name": "Andrea Barros, MV",
                "username": "AndreaBarrosmv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022225888799326219",
                "name": "Silvinho \u25e4\u2720\u25e2 CRVG\ud83d\udca2 do Meio Ambiente",
                "username": "silvioricardoc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371336710",
                "name": "Fernando Rosa\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Nando_rosa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1520346542015660032",
                "name": "Teo Ferreira Radialista",
                "username": "TeoRadialista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532455661132562455",
                "name": "estefania",
                "username": "estefan5514",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316804648",
                "name": "J. Magalh\u00e3es",
                "username": "JM_1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91657718",
                "name": "\u2b50\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcd6\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfc",
                "username": "mbpguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447055864",
                "name": "SUPER MARAJOARA",
                "username": "MARAJOARAAM1130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376550991",
                "name": "Nerys Targeryan #KP6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2328\ufe0f",
                "username": "neysampaioX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4505295321",
                "name": "Guilherme",
                "username": "Walkergp_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34304424",
                "name": "Marcela Rosa",
                "username": "marcelinharosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37 de Not\u00edcias.",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19041473",
                "name": "fatma k\u00f6se",
                "username": "fato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036351069352337409",
                "name": "Diego Gomes",
                "username": "DiiiegoGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117425043",
                "name": "Acr\u00edsio Sena",
                "username": "acrisiosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58175674",
                "name": "\u00c9lcio Batista",
                "username": "elcioelcioelcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487551923637075978",
                "name": "Izolda Cela",
                "username": "IzoldaCelaCe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299457820375609344",
                "name": "Racing Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RacingBrasil_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884066356299264000",
                "name": "Blog da Amaz\u00f4nia",
                "username": "blogdaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1466776711052374022",
                "name": "Louisa Gradgrind strikes back",
                "username": "DariaAleksan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106137028",
                "name": "deemec\u00e9 \u200d\u2640",
                "username": "tequitequi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863300157307322368",
                "name": "Cristiano costa",
                "username": "Cristia82802696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578035477122191362",
                "name": "Sema Cear\u00e1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376281683251564553",
                "name": "Informe Manaus",
                "username": "informe_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940773831",
                "name": "C\u00e9sar Calcel PV Maca\u00e9",
                "username": "cesarcalcel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53540547",
                "name": "ArquiL\u00ea",
                "username": "ArquiLe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217437990856859649",
                "name": "Bruno Lucca \ud83d\udc99\ud83d\udc9b",
                "username": "BrunooLuccaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1188277514218672128",
                "name": "Jos\u00e9 A Galv\u00e3o de Barros Filho",
                "username": "AgostinhoGalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58068140",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "lelecmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39639904",
                "name": "Leonardo Maximo",
                "username": "LeoMaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71033370",
                "name": "alexandre",
                "username": "AlexMonteiro93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252083338141224963",
                "name": "Dany Alves BR",
                "username": "dany_alvesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27124011",
                "name": "Marcello Pereira 53K\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "caricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461699197141491718",
                "name": "Evolution",
                "username": "sejaevolution",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462288784",
                "name": "Vadilson Malaquias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\uddea\ud83d\udc0b\ud83e\udda0",
                "username": "Vadilson_Vix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278898831330025472",
                "name": "Rafa \u2728\ud83e\ude90",
                "username": "rafaelanvm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424923491506212865",
                "name": "Portal Mulher Amaz\u00f4nica",
                "username": "MulherAmazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519118814172037120",
                "name": "LEANDRO CIDADE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leandrocidade22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3296776705",
                "name": "julia",
                "username": "julialsab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717050487212740608",
                "name": "Giu",
                "username": "fiorngiulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277124958",
                "name": "Henrique Brito (Carcaju)",
                "username": "RikeKun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329077387301056521",
                "name": "O Primeiro Portal",
                "username": "oprimeiroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278799002",
                "name": "karls74",
                "username": "carls1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607455746",
                "name": "carou",
                "username": "nunescah4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457519155104649217",
                "name": "Elizabeth Brazil",
                "username": "betesilvap57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118908939",
                "name": "Portal Flagrante",
                "username": "portalflagrante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21652034",
                "name": "Marcio Martini",
                "username": "marciomartini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240076201307373569",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udc52 \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee \ud83c\udf31",
                "username": "sens_anne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287225344",
                "name": "MulheresEmFoco",
                "username": "MulheresEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318816719",
                "name": "@Elisiomarinho",
                "username": "elisiomarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452118505403338753",
                "name": "Leandro Ferreira",
                "username": "Leandro47136662",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243716018",
                "name": "LD Not\u00edcias",
                "username": "ldnoticiasnoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364600736",
                "name": "PortaldoAmazonas.com",
                "username": "PortaldoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170050311",
                "name": "Sol Morais",
                "username": "SolMorais22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497069440",
                "name": "Cj \ud83c\udde6\ud83c\uddf4 \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "silveriocrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340123315",
                "name": "PROGRAMA INTERAGINDO",
                "username": "INTERAGINDO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425904200576376840",
                "name": "moved!!!",
                "username": "EXchnollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035569881163476992",
                "name": "Quatro Anas ou mais",
                "username": "polirodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60362310",
                "name": "Paulo Gon\u00e7alves",
                "username": "paulopgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244686427922804743",
                "name": "Rua Mind",
                "username": "RuaMind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32606861",
                "name": "Luis H.",
                "username": "luis1210",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895666778",
                "name": "Nazar\u00e9 Terra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "NazarTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205304283488489472",
                "name": "Joares.RF",
                "username": "JoaresRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13352822",
                "name": "Marcelo Hargreaves",
                "username": "hargre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36244117",
                "name": "Alvaro Piiim Borba",
                "username": "alvaroborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416055919180455939",
                "name": "S\u0489T\u0489E\u0489G\u0489O\u0489P\u0489S\u0489\ud83e\udda0\ud83e\uddec",
                "username": "stegopsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2589323752",
                "name": "Guacir Silva",
                "username": "GuacirS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062837419",
                "name": "Porto Alegre 24 Horas",
                "username": "portoalegre24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435856897",
                "name": "Luis Gustavo Prado",
                "username": "Prado_LG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375094032666390529",
                "name": "Imparcial News",
                "username": "news_imparcial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957394665896140800",
                "name": "Damazonha",
                "username": "damazonha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435038277103493126",
                "name": "Caxima",
                "username": "Caxima2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119114439758757888",
                "name": "Army Help The Planet",
                "username": "ARMY_HTP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2473938153",
                "name": "maliria",
                "username": "psmarilinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99385885",
                "name": "microchipped",
                "username": "McJadesks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67678990",
                "name": "Iris \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a",
                "username": "icristinna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122090998",
                "name": "Avogato BR",
                "username": "klebernozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531251091895201794",
                "name": "Travelect",
                "username": "travelectagency",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52482655",
                "name": "Maria Gabriela",
                "username": "mariagportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134310821",
                "name": "Edi\u00e7\u00f5es C\u00e2mara",
                "username": "EdicoesCamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155672177",
                "name": "Talita Borges",
                "username": "borgestalitaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370725442689368066",
                "name": "Ros\u00e2ngela Olsson",
                "username": "OlssonRosangela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004266490",
                "name": "UEMA",
                "username": "UemaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345082308",
                "name": "Derlin.\u2019.Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3f\ud83d\udc41BOLSONARO AT\u00c9 2026",
                "username": "DerlinRod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328069184878686208",
                "name": "maribel valdivieso varela",
                "username": "maribel93796770",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306718837",
                "name": "Maltrato da Paisaxe",
                "username": "MaltratoPaisaxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483010314107031552",
                "name": "thay\ud83d\udea9",
                "username": "thmrx20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238540362865676294",
                "name": "Claudia L\u00f3pez L\u00f3pez",
                "username": "ClaudiaLl29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003798663821393922",
                "name": "\ud83c\udf89\u2728feliz titAno novo\u2728\ud83c\udf89",
                "username": "titanmpolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170363279488749568",
                "name": "Adriele",
                "username": "adrieless_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315601301",
                "name": "Edson Carrinho - Carrinho86",
                "username": "EdsonCarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85710272",
                "name": "\ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd97 \ud835\udd7a\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd91 (7858 / 7833) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thebestfriendbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191067436080095232",
                "name": "Fabi",
                "username": "FabianeWiederk1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133116908",
                "name": "REPORTERPB",
                "username": "reporterpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati @EX",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460408571057823747",
                "name": "\u0280\u0585\u0586\u025b \u04c4\u0268\u04c4\u0268",
                "username": "RoseKiki15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393577172909150210",
                "name": "Castro",
                "username": "Castro03046846",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249509677496324097",
                "name": "Dynho Alves \ud83d\udc9a",
                "username": "dynhoalvesreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762024490830274561",
                "name": "Maguidofly",
                "username": "Maguidoflyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52750816",
                "name": "sommelier de zolpi",
                "username": "vivian_fxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281779892",
                "name": "Rodriguees \ud83c\uddee\ud83c\udde9\u26bd\ud83e\uddc9",
                "username": "orodriguees_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836222416221310978",
                "name": "Correio de Atibaia",
                "username": "correioatibaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22331529",
                "name": "Samdra Dee",
                "username": "Samdra_Dee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272612225941938183",
                "name": "Alexandre\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Alexand59517985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108165107475992577",
                "name": "Silv\u00e2nia Lima E L\u00edbero\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SilvaniaLibero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254502309113008134",
                "name": "BetCarneiro",
                "username": "betcarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60424398",
                "name": "Rodrigo Agostinho",
                "username": "rodrigoagost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3859068195",
                "name": "O Pesadelo dos Pol\u00edticos",
                "username": "OPesadeloDP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336633354",
                "name": "ToucanEstate Realty Costa Rica",
                "username": "RealtyJcfrancis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518940701656031233",
                "name": "Magda Santos",
                "username": "MagdaMagdaSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32951105",
                "name": "Petr\u00f3polis em Cena",
                "username": "petroemcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471479006180646920",
                "name": "Peri\u00f3dicos UFSM",
                "username": "PeriodicosUFSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793866058327330816",
                "name": "\ud835\ude68\ud835\ude64\ud835\ude5a\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude64",
                "username": "_soeirofr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239762397",
                "name": "Jornal Panorama",
                "username": "Jornal_Panorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295964671531458560",
                "name": "O Cal\u00e7ad\u00e3o",
                "username": "ocalcadaojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241407100485603328",
                "name": "doarda",
                "username": "iIyweisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370355855154159623",
                "name": "MarciaMottaVelloso",
                "username": "MottaVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21648081",
                "name": "VazDaSilva",
                "username": "Buggyman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115930207389650944",
                "name": "the bj\u00f6rker",
                "username": "bjorkdaestepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549267461",
                "name": "andrea sadi da choquei",
                "username": "lurdsmila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950065063",
                "name": "Frozen do cerrado",
                "username": "frozendocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056950512476655616",
                "name": "blogdoedisonsilva",
                "username": "blogedisonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 EM BRAS\u00cdLIA NA POSSE DE LULA",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191144807",
                "name": "Jos\u00e9 Maraj\u00f3 Varela",
                "username": "CabocodoMarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100739242",
                "name": "Ima Vieira",
                "username": "imavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35767336",
                "name": "Jos\u00e9 Maria Reis",
                "username": "Zehma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246799701",
                "name": "IDEFLOR",
                "username": "IDEFLOR_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Blog do Didi Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "Bahia Jornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733029728588861440",
                "name": "CMADS",
                "username": "CMADSUSTENTAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456656117786894339",
                "name": "mim",
                "username": "blasfeimus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321548732974960646",
                "name": "Tribuna Paulista",
                "username": "TRBPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385607562117136386",
                "name": "Prefeitura de Araraquara",
                "username": "PrefsAraraquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511029965596340233",
                "name": "Manchete Pol\u00edtica",
                "username": "manchetebsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444031197873680391",
                "name": "Leitura Certa",
                "username": "ALeituraCerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189165413256568834",
                "name": "diaadiaes.com.br",
                "username": "diaadiaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1512186977000505349",
                "name": "A\u00ed A\u00ed Viu",
                "username": "Viu8Ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733487737047764992",
                "name": "Tour Antenado",
                "username": "tourantenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354061212305264640",
                "name": "Marcus Lima",
                "username": "MarcusL25470554",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491786299438604288",
                "name": "tudoai.bsb",
                "username": "TudoaiB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386821526134083584",
                "name": "NoPontoSC",
                "username": "noponto_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34709959",
                "name": "Maicon Gon\u00e7alves",
                "username": "Maiconoficial7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835952854",
                "name": "Rafa ela",
                "username": "asouzarafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044970979083063296",
                "name": "Inilson Castro",
                "username": "ManoelC64963600",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922611869457764352",
                "name": "Victor \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udd91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1f\ud83d\udc51\ud83e\udd34\ud83c\udfff",
                "username": "Victor_Hexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357665751839178752",
                "name": "engrenagem principal",
                "username": "QuinaTres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054910992277213189",
                "name": "Anas",
                "username": "Ana84450795",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006684202081898497",
                "name": "Wally Gator",
                "username": "AlexandreFenel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195612112",
                "name": "Tatiana Lobato",
                "username": "Tatilobatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406683576775684096",
                "name": "TVCE",
                "username": "TVCE12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987735675897249792",
                "name": "MS Hoje",
                "username": "MSHoje_combr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1513621242334617602",
                "name": "Bagulhos Sinistroes",
                "username": "sinistroes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128827443555520512",
                "name": "\ud83d\udcfd MissWalker",
                "username": "xmissswalker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "CGN_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975379574",
                "name": "JORNAL CORREIO MS",
                "username": "JORNALCORREIOMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942389040384442368",
                "name": "REDENEWS MS",
                "username": "REDENEWSMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982932049",
                "name": "JORNAL DO ESTADO MS",
                "username": "jornalestadoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948878336360673280",
                "name": "RCIA ARARAQUARA",
                "username": "rciararaquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093496",
                "name": "Prefeitura de Palmas",
                "username": "cidadepalmas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72160495",
                "name": "Portal Norte",
                "username": "portalnorte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68585097",
                "name": "W\ud83c\udd70\ufe0fgner L\ud83c\udd70\ufe0fmim",
                "username": "lamimaniaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69391380",
                "name": "Ivana\ud83e\udd0d\ud83d\udda4",
                "username": "ivanacbaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33086807",
                "name": "Sergio Sadi",
                "username": "SergioSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45846314",
                "name": "Rafael Sette C\u00e2mara",
                "username": "rafael7camara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52870131",
                "name": "Sacul",
                "username": "SaculFioravante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362018288",
                "name": "nathalia LULA da silva",
                "username": "nathsuxx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333876617140199428",
                "name": "SPTrans",
                "username": "sptrans",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "866770607559651329",
                "name": "Jornal Comunidade",
                "username": "J_Comunidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38659819",
                "name": "In\u00e1cio Arruda",
                "username": "inacioarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105129469105393664",
                "name": "salvinerocha0",
                "username": "salvinerocha0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "981532057582137344",
                "name": "brendataketa",
                "username": "brendataketa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92741652",
                "name": "MAIS BISA: Benchmarking Intelig\u00eancia Sustent\u00e1vel",
                "username": "MAISBISA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115026203",
                "name": "Fioreze\ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "fioreze2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4861838781",
                "name": "Cry Wolf",
                "username": "Livvy_Mo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268564256594821125",
                "name": "Portal CM7",
                "username": "cm7brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820044123524792320",
                "name": "Toda Hora",
                "username": "InfoTodaHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250830433358618626",
                "name": "Julian Marin Turrero",
                "username": "MarinTurrero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50325462",
                "name": "Luc\ud83c\udd70\ufe0fs Silv\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "lucasgalo33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064501255702282245",
                "name": "Galoucura (Oficial)",
                "username": "tog_oficial84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224373216464056320",
                "name": "Fred Augusto",
                "username": "FredAugustoInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846921599911673856",
                "name": "Thiago Alves",
                "username": "ThiagoA17569615",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145625670",
                "name": "PH \u1d33\u1d2c\u1d38\u1d3c",
                "username": "phcastroalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110718752",
                "name": "Fernando Larangeira",
                "username": "F_LARANJEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210608655340584961",
                "name": "Elfa dos Insetos \ud83e\udee7",
                "username": "ElfaDosInsetos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273745635884351489",
                "name": "Insetologia",
                "username": "insetologia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640556884",
                "name": "ANTT",
                "username": "ANTT_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3227638534",
                "name": "Elton Moreira",
                "username": "eltonhmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83263717",
                "name": "Cristiano Barbosa",
                "username": "Cris_Barbosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387181113",
                "name": "Camila Santana",
                "username": "CamilaSantanaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57666672",
                "name": "Marcel Silvano",
                "username": "marcelsilvano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412491399937789955",
                "name": "Prefeitura de Santana de Parna\u00edba",
                "username": "PrefeituraDeSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805532025205747712",
                "name": "sitefuro31",
                "username": "sitefuro31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288747322",
                "name": "gabi",
                "username": "gblgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50329632",
                "name": "RODRIGO KELLY",
                "username": "rodrigokelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489721461380104197",
                "name": "M\u00e1rcio Soren - Projeto Costa do Sol",
                "username": "soren_do",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27611466",
                "name": "Reposit\u00f3riUM",
                "username": "repositorium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204377281",
                "name": "Uesb",
                "username": "UesbOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4893445024",
                "name": "ruel",
                "username": "beomlook",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489737151512289284",
                "name": "TUBATU CREW",
                "username": "TUBATU_TXTBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22662139",
                "name": "R\u00e1dio Mix FM",
                "username": "radiomixfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1059327333532749824",
                "name": "TOMORROW X TOGETHER",
                "username": "TXT_members",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058408413321981953",
                "name": "Iniciativa Liberal Madeira",
                "username": "IlMadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477241059453378563",
                "name": "Edmar Passos",
                "username": "EdmarPassos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1512931768529207304",
                "name": "Yuyukiwi",
                "username": "psych0tickitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19967197",
                "name": "Munic\u00edpio da Moita",
                "username": "CMMoita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196881995",
                "name": "Demian Miranda",
                "username": "demian_miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77287273",
                "name": "UniCesumar",
                "username": "UniCesumar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837810566274117632",
                "name": "Teatro Extremo",
                "username": "extremo_teatro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269283252587683841",
                "name": "Alexei Gon\u00e7alves de Oliveira",
                "username": "OliveiraAlexei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166645637",
                "name": "Artag\u00e3o J\u00fanior",
                "username": "artagaojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902639237815832577",
                "name": "Nuno Harry",
                "username": "NunoMHarry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11062162",
                "name": "Kevin Heitor",
                "username": "KevHeitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69838014",
                "name": "Adecio Piran",
                "username": "AdecioPiran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907334087907692544",
                "name": "Juanma Medina",
                "username": "Juanma_Medina_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970758126",
                "name": "nana \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\udd8a",
                "username": "blackthornn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745697364",
                "name": "Liz",
                "username": "fIawlizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928270617",
                "name": "Mauricio de Castro Krauter",
                "username": "mcastrokrauter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15785816",
                "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u1d04\u1d0fs",
                "username": "marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848484451",
                "name": "VALE DO ITAJAI NEWS",
                "username": "portaldomediova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322861094",
                "name": "- Professor",
                "username": "10elevadomenos9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64897853",
                "name": "Rubia Mikaelly\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfeb",
                "username": "rubia_mikaelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3518503336",
                "name": "Raphael Novaes",
                "username": "novaes_Rapha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47174359",
                "name": "Rodrigo Colares\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rcolares91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133880286",
                "name": "Leonardo DiCaprio",
                "username": "LeoDiCaprio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47285504",
                "name": "Mark Ruffalo",
                "username": "MarkRuffalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1006419421244678144",
                "name": "Greta Thunberg",
                "username": "GretaThunberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49376134",
                "name": "Alex Silvestre Gonzaga",
                "username": "Alexzuky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377103564800057349",
                "name": "Taquara News \ud83d\udc51\ud83d\udda4",
                "username": "taquararjnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17884125",
                "name": "Jornal de Neg\u00f3cios",
                "username": "JNegocios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847352037",
                "name": "jean",
                "username": "arrumasuacoluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto 8legs \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112724873997156353",
                "name": "Felipe Arantes",
                "username": "FelipeA14032575",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597398129",
                "name": "Lucas Kias \u270d\ufe0f | Bio ilustra",
                "username": "lucaskias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362505213299613700",
                "name": "Mapasegeografia",
                "username": "mapasegeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21814425",
                "name": "Gustavo Rebello",
                "username": "Gu_rebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732822901",
                "name": "jef",
                "username": "jeefsds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007467106894581765",
                "name": "i\u0455\u03b1\u03b1",
                "username": "Marqueszisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399712471808679936",
                "name": "Ascema Nacional",
                "username": "AscemaNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149722384",
                "name": "AMAERJ",
                "username": "amaerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106374274334502913",
                "name": "*carolina",
                "username": "rcbing_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2385101828",
                "name": "Awebic",
                "username": "awebic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076596741661704192",
                "name": "brandon",
                "username": "SouzinhoRiHappy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204838830",
                "name": "A \ud83c\udf31Mari \ud83c\udff9 que vende piroca",
                "username": "bikedebigode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948649258605056000",
                "name": "@ribeiroef_guia",
                "username": "rribeiro_efmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74466164",
                "name": "MultiRio",
                "username": "MultiRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1405960897",
                "name": "Loki \u30c4",
                "username": "kahbyte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2422301683",
                "name": "Putinha da Ricarte",
                "username": "Xibocada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74769832",
                "name": "UNILA",
                "username": "unila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82487971",
                "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcfc\ud835\udcee \ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfc \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a \ud83d\ude4f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "DayseRamires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248405390183862272",
                "name": "Pedagogo Soares",
                "username": "pedagogo_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218229279",
                "name": "MTST",
                "username": "mtst",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23978931",
                "name": "CRA-RJ",
                "username": "crarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013372851",
                "name": "mari",
                "username": "tayIsowift",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345418181402308609",
                "name": "Truck Simulator Intel BR \ud83d\ude9b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trucksimintelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354528760545079296",
                "name": "Um S\u00f3 Planeta",
                "username": "umsoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300927455751024645",
                "name": "\ud83d\uddddSoul Key | \u1d40\u1d49\u02b3\u1d43\u1d56\u1d49\u1d58\u1d57\u1d43 \u1d31\u1d5b\u1d52\u02e1\u1d58\u1d57\u1da6\u1d5b\u1d43 \ud83c\udf08\ud83d\udc36\ud83d\udc8e",
                "username": "Chavedaalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114237275834077184",
                "name": "codin rio",
                "username": "CodinRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267452412580724738",
                "name": "Th\u2694\ufe0f",
                "username": "ThierryGs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140407256351158279",
                "name": "nin\u00f3tica, a semi-g\u00f3tica \ud83d\udea9\ud83e\uddc0",
                "username": "_ninotica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322754546599370753",
                "name": "Ah, me d\u00e1 um desconto!",
                "username": "d_desconto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938206801392275464",
                "name": "Veronica Oliveira",
                "username": "faxinaboa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017752627587747841",
                "name": "Portal da Cidade Registro",
                "username": "portalregistro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153270924608724992",
                "name": "Estrat\u00e9gia Vestibulares",
                "username": "EstrategiaVest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388066674641883136",
                "name": "Irenilma Cristina Gu\u00edmaro Coutinho",
                "username": "IrenilmaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348607239666462720",
                "name": "Prefeitura de Itabora\u00ed",
                "username": "PrefdeItaborai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56862818",
                "name": "UFPE",
                "username": "ufpeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1468960098953228306",
                "name": "G7 - Portal de Not\u00edcias do Mundo para o Brasil",
                "username": "G7internacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel e Receptivo Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277937497725636608",
                "name": "sabs\ud83d\udc0blula da silva",
                "username": "LaSabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490477656118341634",
                "name": "dezenas",
                "username": "dezenascentenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064697728",
                "name": "WilderMag",
                "username": "WilderMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301169080565727232",
                "name": "Tagis",
                "username": "tagispt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503076142",
                "name": "Clavijo",
                "username": "Clavijo859",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1955057274",
                "name": "rapha \ud83e\udda6",
                "username": "nextlevelrapha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876821080937254912",
                "name": "Fouzichetouane",
                "username": "fouzichetouane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857679556718637056",
                "name": "Michael \u00c1ngel",
                "username": "MiguelAVazque42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325474814396669953",
                "name": "Lia\ud83d\udc8e",
                "username": "lia_lids",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296375357",
                "name": "Leonardo Melo",
                "username": "leomelo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222982738",
                "name": "Lu",
                "username": "LuPsiAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045128410761170944",
                "name": "Jo\u00e3o Deluca",
                "username": "deluca_joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1350437433247207424",
                "name": "Daniel Galo",
                "username": "DanielGalo1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404185447320989700",
                "name": "Bob Triste \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bobexcpf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251610905164550147",
                "name": "In\u00e1cio Botto",
                "username": "inaciobotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263268173622755336",
                "name": "luiza",
                "username": "lumodl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48432047",
                "name": "T\u00edmido espalhafatoso",
                "username": "sigaogatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229142911897526273",
                "name": "n\u00e3o quero ser melhor",
                "username": "Emyvale2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63323303",
                "name": "Bruno Fl\u00e1vius",
                "username": "brunoflavius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742538646",
                "name": "Raul Pereira",
                "username": "CerijoMano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14834302",
                "name": "El Espectador",
                "username": "elespectador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1228018342272872448",
                "name": "\ud83d\udd2d\ud83d\udc10 \ud83d\udea9",
                "username": "bodeexpiatorio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "567683981",
                "name": "vitu",
                "username": "Vitorfdsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762786918086180864",
                "name": "Rodrigo Pacheco",
                "username": "rodrigopacheco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19336421",
                "name": "IzzyWendy\ud83d\udcab",
                "username": "SweetMissWendy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182701530539069441",
                "name": "Jo\u00e3o Delgado",
                "username": "JooDelg69253617",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976972802799603712",
                "name": "Dr. Lula da Selva de Sousa Cruz",
                "username": "pedrocr75444218",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1197135895469711362",
                "name": "Leninha",
                "username": "leninhamoc13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1524495752705331205",
                "name": "Ana Paula Siqueira",
                "username": "dep_anapaula18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994268335486504963",
                "name": "Andr\u00e9ia de Jesus 51.120 votos",
                "username": "andreiadejesuus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119818761",
                "name": "Andr\u00e9 Quint\u00e3o",
                "username": "AndreQuintaoPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80661911",
                "name": "Abel caio",
                "username": "abelcaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832612237407813632",
                "name": "fonso \ud83d\udc9c",
                "username": "Afonso_333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285010083370369024",
                "name": "juliomorais.art",
                "username": "juliomorais_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16971414",
                "name": "Marina Lang",
                "username": "marinalang",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2285792460",
                "name": "Litoral Vale",
                "username": "LitoralVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406282154066202673",
                "name": "Imprensa Livre",
                "username": "JImprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415687290723123203",
                "name": "Ministro do Namoro",
                "username": "luquitacansado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23166886",
                "name": "Thiago Amparo",
                "username": "thiamparo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1169626878682046464",
                "name": "Faculdade de Direito da UFMG",
                "username": "fdufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519415837916114945",
                "name": "R\u00f4mulo Aguiar Melo",
                "username": "AndreAguiarMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162149323490115585",
                "name": "Ronaldo.",
                "username": "Ibituruna58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179648683",
                "name": "Crici\u00fama Not\u00edcias",
                "username": "criciumanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072295661276667904",
                "name": "lena\u2077 \ud83e\udd8b",
                "username": "hugmeggukie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84979022",
                "name": "\u00cdtalo",
                "username": "italopodiatry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39722879",
                "name": "Turismo R\u00edas Baixas",
                "username": "turisriasbaixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "510246650",
                "name": "Concello de Bueu",
                "username": "ConcellodeBueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123850299",
                "name": "OktoberBlog",
                "username": "oktoberblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "g1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1115548858224906240",
                "name": "adulta no governo Lula",
                "username": "ohmiafia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072807519595192323",
                "name": "Pedro",
                "username": "pdrusilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751573092049256448",
                "name": "\ud83c\udf0ai 13",
                "username": "mari_resendee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305480986512293889",
                "name": "Prefeitura de Goi\u00e2nia",
                "username": "prefeituradegyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282222980",
                "name": "ASBRAER",
                "username": "Asbraer_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394153834931425282",
                "name": "Jhonatansantiago88",
                "username": "Jhonata25663536",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1647633283",
                "name": "DHoje Interior",
                "username": "dhojeinterior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46495465",
                "name": "Jornal DHoje",
                "username": "Dhoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839922728",
                "name": "Portal Amirt",
                "username": "portalamirt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148205077",
                "name": "Carlos Botelho Pinto",
                "username": "carlos_fichter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68732058",
                "name": "anninha \ud83e\udd8b",
                "username": "annaemerick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494539384040873985",
                "name": "tvbhmi",
                "username": "tvbhmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267085402546020352",
                "name": "Eloy",
                "username": "eloy_figueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245748496",
                "name": "rob",
                "username": "robneeer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249874633",
                "name": "leo caminh\u00f5es",
                "username": "NaoEhLeonardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286115618874433536",
                "name": "Omg Mari",
                "username": "OmgSrtaMari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922261741370781698",
                "name": "Fabricio Miranda",
                "username": "Fabrici35145683",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3203477638",
                "name": "Alexandre Simoes",
                "username": "oalexsimoes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "983849504410685440",
                "name": "Esperando o carnaval chegar\ud83d\udc83",
                "username": "ErikaOlliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121826147",
                "name": "Wenderson Siqueira Nery",
                "username": "Wendersomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127225130118197251",
                "name": "Calau",
                "username": "oCalau_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823993755132981250",
                "name": "Belen do Campo",
                "username": "belen_do_campo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001155220754321413",
                "name": "Chelonia",
                "username": "Chelonia_ong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129927156",
                "name": "Di\u00e1rio da Regi\u00e3o | Rio Preto",
                "username": "diariodaregiao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389484366",
                "name": "JornalGoyaz",
                "username": "JornalGoyaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391765798868373504",
                "name": "lu viu o harry \ud83d\udc99\ud83d\udc97",
                "username": "lu_drafts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951548805412990976",
                "name": "Jodie Blake",
                "username": "jodieblake18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215681016813309952",
                "name": "Diario Tempo Real",
                "username": "TempoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357666113656619012",
                "name": "Secretaria Municipal dos Esportes",
                "username": "smesporte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445213267421450243",
                "name": "fil\u00e9 com fritas",
                "username": "LincolnRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164450597",
                "name": "Bruno Marques",
                "username": "brunocmarqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962375696734674945",
                "name": "Marcelo Regufe",
                "username": "last_parawhore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885883830489554944",
                "name": "Andr\u00e9 Ceciliano",
                "username": "AndreCeciliano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50713061",
                "name": "Paulo Guedes do Bem",
                "username": "deppauloguedes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1502806389437173766",
                "name": "aperibe.urgente.noticias@gmail.com",
                "username": "APERIBEURGENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240295586915590145",
                "name": "GazetaAgricolaPY",
                "username": "PyGazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091401627284791296",
                "name": "Marcos Fava Neves | Doutor Agro",
                "username": "DoutorAgro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004005674974633986",
                "name": "Felipe Gomes",
                "username": "fgfelipegomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743137979179347969",
                "name": "Portal 4oito",
                "username": "4oito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1319659474462834691",
                "name": "IDEFLOR-Bio Oficial",
                "username": "ideflorbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119024617",
                "name": "JornalCorreiodeMinas",
                "username": "correiodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87092628",
                "name": "Michaell Escouto",
                "username": "mickeescouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091450518562635776",
                "name": "Marcela Tr\u00f3pia",
                "username": "marcelatropia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1496485809851142147",
                "name": "Meio Ambiente P\u00e1dua",
                "username": "ambientepadua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207175214",
                "name": "Eco ADERE",
                "username": "ecoadere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716085021073883136",
                "name": "Justice&Conservation",
                "username": "justicaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151100513",
                "name": "park jeong",
                "username": "abrampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53563252",
                "name": "Mauri Hirata",
                "username": "maurihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1693727701",
                "name": "\u2615",
                "username": "skiesold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207754548",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "rodrigolima13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66538465",
                "name": "Taz",
                "username": "eguataz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76509779",
                "name": "ODENILTON ANTUNES",
                "username": "OdassMtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445612525",
                "name": "Benny the Dog",
                "username": "RealBennytheDog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381236136",
                "name": "Maloca: Posturado e Calmo",
                "username": "Maloqueiro_Azul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76426958",
                "name": "Luiz",
                "username": "lgtuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159513809255579650",
                "name": "I'm Monana!",
                "username": "MuniqueNoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1533448562255831040",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpyzkzk9oaw9ub1v3xxmrj1hif5j0d",
        "oldest_id": "1531277303132655616",
        "result_count": 493
    }
}