{
    "data": [
        {
            "author_id": "1459110956919926784",
            "created_at": "2022-05-30T13:40:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531269247669788672"
            ],
            "id": "1531269247669788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profissionais da comunica\u00e7\u00e3o visitam a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos Recifes de\u00a0Corais https://t.co/A5ZXLTPLSu"
        },
        {
            "author_id": "1528891792950714368",
            "created_at": "2022-05-30T13:31:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531267142880006144"
            ],
            "id": "1531267142880006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira mat\u00e9ria no https://t.co/WiHd1h2TNH\n\nPaineis com especialistas comemoram 40 anos da primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada no Acre \n\nFoto: Lu\u00e3 Carlos Rocha Di\u00f3genes/ICMBio\n\nLink: https://t.co/LLyfdjmoWd\n\n#amazonia #acre #esec #rioacre https://t.co/FziT2vahDN"
        },
        {
            "author_id": "69405834",
            "created_at": "2022-05-30T13:28:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531266189850206209"
            ],
            "id": "1531266189850206209",
            "in_reply_to_user_id": "69405834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Artigo: Parque Nacional da Serra do Pardo\n\nLivro: Parques Nacionais do Brasil: pesquisa e preserva\u00e7\u00e3o\n\nLink: https://t.co/y9JmLtEpVi"
        },
        {
            "author_id": "1388066674641883136",
            "created_at": "2022-05-30T13:08:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531261162704105472"
            ],
            "id": "1531261162704105472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um final de semana incr\u00edvel, com pessoas incr\u00edveis, gra\u00e7as a Deus \ud83d\ude4f\u263a\ufe0f\ud83d\ude0d em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/8r0PnTB5em"
        },
        {
            "author_id": "1394713303088308227",
            "created_at": "2022-05-30T13:08:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531261152382046208"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "cc2bb6dd83d99dac"
            },
            "id": "1531261152382046208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O benef\u00edcio alcan\u00e7ou toda a extens\u00e3o da pista de caminhada, da represa do Parque Municipal Negrinho Carrilho at\u00e9 a parte de cima da Avenida Contorno.\nhttps://t.co/UsxQRYbea6"
        },
        {
            "author_id": "1005195187835101185",
            "created_at": "2022-05-30T12:21:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531249517894459392"
            ],
            "id": "1531249517894459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH abre inscri\u00e7\u00f5es do 1\u00ba F\u00f3rum Internacional de Economia e Gest\u00e3o Verde\n\n- Para abrir a programa\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum, o p\u00fablico ser\u00e1 convidado a conhecer a Feira da Economia Solid\u00e1ria, que estar\u00e1 montada no Parque Municipal, nos dias 4 e 5 de junho, de 8h \u00e0s 16h. https://t.co/lY0LaITwdq"
        },
        {
            "author_id": "1506076942331781130",
            "created_at": "2022-05-30T12:16:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531248127998578688"
            ],
            "id": "1531248127998578688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOLAR IS COMING \nParque Nacional Vale do Catimbau - PE https://t.co/lGtRHRfRqW"
        },
        {
            "author_id": "867837036",
            "created_at": "2022-05-30T12:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531244030113198084"
            ],
            "id": "1531244030113198084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DISSERTA\u00c7\u00c3O\n\nT\u00edtulo: A\u00e7\u00f5es e pol\u00edticas do Estado e da sociedade acerca da gera\u00e7\u00e3o de renda na Reserva Extrativista Marinha de Soure/Maraj\u00f3-PA\n\nDispon\u00edvel em: https://t.co/XYOp7o9wAd\n\n#RIUFPA #Reposit\u00f3rio #Ufpa #Disserta\u00e7\u00e3o #Mestrado #p\u00f3sgradua\u00e7\u00e3o #dissertation #Bel\u00e9m #Para https://t.co/J1e8YKExYw"
        },
        {
            "author_id": "1224364737045110784",
            "created_at": "2022-05-30T11:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531239003978182657"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1001155220754321413",
                        "start": 201,
                        "username": "Chelonia_ong"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531239003978182657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 Esta fin de semana tivo lugar unha retirada de residuos nunha praia da illa de Ons, dentro do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas de Galicia\n\nAs tarefas correron a cargo dun grupo de voluntarios de @Chelonia_ong\n\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffc Grazas a todas as persoas que tomaron parte nesta iniciativa https://t.co/SKMdGGzt6q"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-30T11:33:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531237433886523393"
            ],
            "id": "1531237433886523393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 3 \u2013 Mudan\u00e7as do uso da terra\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 25/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/srnKdhFit6\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-30T11:33:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531237274221850626"
            ],
            "id": "1531237274221850626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 15 de maio de 2022, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,40 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. Em maio, o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI acumula 0,40 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2022-05-30T11:32:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531237123940139009"
            ],
            "id": "1531237123940139009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, Thiago Reginato e Aline Kotz, estiveram ao vivo participando do Jornal da Manh\u00e3, e falaram sobre os trabalhos que realizam na regi\u00e3o, inclusive em S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u. https://t.co/SBobisyFfK"
        },
        {
            "author_id": "1273554369141710848",
            "created_at": "2022-05-30T11:18:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531233632408444935"
            ],
            "id": "1531233632408444935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 1 de Junho, as crian\u00e7as da Freguesia da Moita ter\u00e3o, \u00e0s 10:00 horas, no Parque Municipal da Moita, um espect\u00e1culo de Circo com profissionais do Circo Cardinalli, destinado \u00e0s crian\u00e7as das Escolas e Jardins de Inf\u00e2ncia da Freguesia. https://t.co/NCzuRJqUq7"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-30T10:27:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531220750023155713"
            ],
            "id": "1531220750023155713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Baiano\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/njehSO7e2R"
        },
        {
            "author_id": "1462497452779520003",
            "created_at": "2022-05-30T03:39:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531118125114081281"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1442294756810190852",
                        "start": 14,
                        "username": "Zacvittarx"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "582230335",
                        "start": 26,
                        "username": "updatecharts"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531118125114081281",
            "in_reply_to_user_id": "1492720275141668866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mgabrielsc21 @Zacvittarx @updatecharts unidade de conserva\u00e7\u00e3o, normalmente vc aprende isso em ci\u00eancias"
        },
        {
            "author_id": "22400805",
            "created_at": "2022-05-30T02:07:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531094984295858178"
            ],
            "id": "1531094984295858178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SOLAR IS COMING\n\nQueria postar mais um pouco do meu mundinho, e como ele \u00e9 lindo. Aqui no parque nacional Serra da Capivara por do sol \u00e9 assim\u2026\u2600\ufe0f\u2665\ufe0f\n\nP.S: essa foto peguei na internet mesmo\u2026 kkkk \ncr\u00e9dito: Flavio Veloso https://t.co/8NsO3XVUWd"
        },
        {
            "author_id": "1435012275652411393",
            "created_at": "2022-05-30T00:55:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531076901007130626"
            ],
            "id": "1531076901007130626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj fui para o parque municipal da minha cidade durante um surto, eu queria e precisava ficar sozinha\nParece  q todos os casais fofos resolveram passar na minha frente\nCaralho eu sou muito solteira"
        },
        {
            "author_id": "915031942436917249",
            "created_at": "2022-05-30T00:34:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531071619334012928"
            ],
            "id": "1531071619334012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a prof Katya vai num parque nacional e disse que vai mandar boas energias pra mim e pro Gab \ud83e\udd70\ud83d\ude2d\ud83e\udd70\ud83d\ude2d\ud83e\udd70\ud83d\ude2d\ud83e\udd70\ud83d\ude2d que fofa meu deus"
        },
        {
            "author_id": "49733617",
            "created_at": "2022-05-30T00:29:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531070284538728453"
            ],
            "id": "1531070284538728453",
            "in_reply_to_user_id": "49733617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro.\nLagoa Santa, MG.\n\nTrabalhei no parque at\u00e9 seu fechamento tempor\u00e1rio devido \u00e0 pandemia do COVID-19."
        },
        {
            "author_id": "943528671696039936",
            "created_at": "2022-05-30T00:24:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531068937965817858"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1959765930",
                        "start": 0,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531068937965817858",
            "in_reply_to_user_id": "1959765930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Michelotto8legs Que legal! Foi dentro do Parque Nacional da Tijuca esse registro!"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2022-05-29T23:36:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531057007993626624"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48977306,
                        -20.36429995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1531057007993626624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/8HseT3Apy5"
        },
        {
            "author_id": "1476697826080038915",
            "created_at": "2022-05-29T23:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531055410039365632"
            ],
            "id": "1531055410039365632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ao despontar do dia, a melhor ora\u00e7\u00e3o consiste em pedirmos a aventura de n\u00e3o perder nenhum dos seus instantes.\n\nJohn Ruskin\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - Janu\u00e1ria - Minas Gerais \n\n\ud83d\udcf8 de Andr\u00e9 Dib - Pinterest https://t.co/fxpPQCEEuP"
        },
        {
            "author_id": "1528712159810789377",
            "created_at": "2022-05-29T23:14:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531051500268621826"
            ],
            "id": "1531051500268621826",
            "in_reply_to_user_id": "1528712159810789377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta Nacional, essencial para nossa subsist\u00eancia, deve ser protegida e, por conta disso, uma das propostas de nosso governo \u00e9 a sua preserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2022-05-29T23:09:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531050228949913612"
            ],
            "id": "1531050228949913612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Jaceruba Reserva Biol\u00f3gica Do Tingua https://t.co/tZHlHlxeZI"
        },
        {
            "author_id": "3082003566",
            "created_at": "2022-05-29T23:09:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531050076524920832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1260311971448139777",
                        "start": 0,
                        "username": "Anabeaw1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531050076524920832",
            "in_reply_to_user_id": "1260311971448139777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anabeaw1 parque nacional do itatiaia, na divisa RJ-MG"
        },
        {
            "author_id": "3082003566",
            "created_at": "2022-05-29T22:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531041588851494912"
            ],
            "id": "1531041588851494912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5809,
                "quote_count": 65,
                "reply_count": 84,
                "retweet_count": 335
            },
            "text": "nem preciso dizer mais nada, n\u00e9?\n\n\u26f0\ufe0f Parque Nacional do Itatiaia, RJ\n\ud83d\udcf7 Canon T3i astromodificada, 13s, f/3.2, ISO 3200, trip\u00e9 fixo https://t.co/KvvqIfO1eK"
        },
        {
            "author_id": "1165238279576457216",
            "created_at": "2022-05-29T22:24:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531038722447261696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "120851918",
                        "start": 195,
                        "username": "arnaldinhoborgo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1531038722447261696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de mais uma importante etapa do desenvolvimento da nossa cidade, com assinatura da Ordem de Servi\u00e7o para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Monumento Natural Morro do Moreno. A gest\u00e3o @arnaldinhoborgo \u00e9 assim:n\u00e3o tem dia e n\u00e3o tem hora, \u00e9 trabalho de domingo a domingo!"
        },
        {
            "author_id": "2644948965",
            "created_at": "2022-05-29T22:03:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531033532864380930"
            ],
            "id": "1531033532864380930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o olhar desse menino \ud83e\udd7a\ud83d\udc99\ud83d\udc63\ud83c\udf81\ud83d\ude4fLevi  um presente enviado pelo Senhor. Pra Deixar explicado s\u00f3 fica assim com o Pai \ud83e\udd24\ud83d\udc99 em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/pq1tQZTa3i"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-29T21:32:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531025660944142336"
            ],
            "id": "1531025660944142336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 20 de maio de 2022, o desmatamento de 3,38 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "3344052653",
            "created_at": "2022-05-29T21:02:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531018235272896512"
            ],
            "id": "1531018235272896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O outono nas montanhas e seus contrastes de luz e sombra.\n\n#kikafisiot #acupuntura #autoconhecimento #sabado #relaxing #2022 em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/0ZnJPYIsx9"
        },
        {
            "author_id": "1468409525640507395",
            "created_at": "2022-05-29T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531017540096430085"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "40425358",
                        "start": 26,
                        "username": "fernandatoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531017540096430085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00faltima indica\u00e7\u00e3o foi da @fernandatoito! Ela fez um convite para voc\u00eas conhecerem 'Peru\u00edbe', cidade da Baixada Santista. L\u00e1 fica a 'Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins', que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada no litoral sul de sp. https://t.co/3LnBFOiYBQ"
        },
        {
            "author_id": "840984766014992384",
            "created_at": "2022-05-29T20:47:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531014316865908736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1002380729920229377",
                        "start": 0,
                        "username": "juIialf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531014316865908736",
            "in_reply_to_user_id": "1002380729920229377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juIialf parque municipal!! tenho que te levar la"
        },
        {
            "author_id": "1519646448656306176",
            "created_at": "2022-05-29T20:41:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531012814147575808"
            ],
            "id": "1531012814147575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E Estados Unidos plantando em \u00e1rea protegida. Porque o choror\u00f4 s\u00f3 quando \u00e9 Brasil. https://t.co/0Q3qflKZYv"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2022-05-29T20:32:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531010581075046401"
            ],
            "id": "1531010581075046401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz hoje um ano que assumi esta chafarica \u00e0s portas do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Foi uma das melhores decis\u00f5es que tomei e que me permitiu conhecer algumas das boas pessoas que por aqui andam (sim, elas existem) e outras houve com quem me desencontrei por muito pouco. https://t.co/gxMjqcYQGm"
        },
        {
            "author_id": "1481713128291323909",
            "created_at": "2022-05-29T20:31:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531010411570548737"
            ],
            "id": "1531010411570548737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 para todos! Estou sonhando (e planejando) conhecer o Jalap\u00e3o em companhia da minha esposa no final do m\u00eas de julho deste ano. Alguma dica? https://t.co/fvf3tt1gYi"
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2022-05-29T20:20:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531007698002649088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1436030346554920963",
                        "start": 108,
                        "username": "ParnaSerra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6a8eb83785196df9"
            },
            "id": "1531007698002649088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta para mais uma temporada de pesquisa nesse lugar incr\u00edvel que \u00e9 o Parque Nacional Serra da Capivara @ParnaSerra\n\nMe desejem sorte para encontrar os macacos nessa! \ud83d\udc35\ud83d\udc35\ud83d\udc35\n\n#primatologia https://t.co/M6Yhlj6Ovg"
        },
        {
            "author_id": "2950285349",
            "created_at": "2022-05-29T20:16:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531006551875633154"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "840984766014992384",
                        "start": 0,
                        "username": "essemotta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531006551875633154",
            "in_reply_to_user_id": "840984766014992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@essemotta parque municipal? minha laninha era de l\u00e1 \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "1477250354689499136",
            "created_at": "2022-05-29T20:04:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531003471800967168"
            ],
            "id": "1531003471800967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 agoniada s\u00f3 de pensar no tanto que eu vou ver pela timeline aquele escudo que mais parece de um \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/QbLSOv1vTq"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2022-05-29T19:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531002185022152705"
            ],
            "id": "1531002185022152705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje o TG te leva para viajar, atrav\u00e9s do olhar, ao Parque Nacional da Serra da Capivara! O local \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza e tem a maior e mais antiga concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos da Am\u00e9rica! #terradagente #tg #viagem https://t.co/AajtPWYtYC"
        },
        {
            "author_id": "1494690236168814596",
            "created_at": "2022-05-29T19:52:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1531000481518129162"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1474624660771942400",
                        "start": 0,
                        "username": "Chase_sabidinha"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1529137224515829762",
                        "start": 34,
                        "username": "flowrzl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1531000481518129162",
            "in_reply_to_user_id": "1474624660771942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Chase_sabidinha @scarlett_reed__ @flowrzl Cara nem tem que pagar a entrada, \u00c9 LITERALMENTE O PARQUE MUNICIPAL \n\nabaixo v\u00eddeo que eu gravei andando numa trilha do parque com meus primos, n\u00e3o foi o v\u00eddeo todo mas quem liga, e eu gravei mega mal pq tava no bolso do macac\u00e3o. ignore minha voz de nen\u00e9m : https://t.co/9DKsBbO0py"
        },
        {
            "author_id": "872594044077166593",
            "created_at": "2022-05-29T19:34:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530996102283018244"
            ],
            "id": "1530996102283018244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ao redor do parque municipal s\u00f3 aquele cheir\u00e3o de xixi t\u00e1 maluco"
        },
        {
            "author_id": "810211358",
            "created_at": "2022-05-29T19:25:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530993770287796227"
            ],
            "id": "1530993770287796227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#domingo \ud83d\udeb6\ud83c\udffb... ... em Parque Estadual do Utinga https://t.co/2Gx0G7fPhY"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2022-05-29T18:47:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530984139410776064"
            ],
            "id": "1530984139410776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ISTO\u00c9GENTE\n#RafaKalimann compartilhou momentos no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/PolJ5qg2vK"
        },
        {
            "author_id": "103055247",
            "created_at": "2022-05-29T18:38:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530981912101142533"
            ],
            "id": "1530981912101142533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "barueri tem um parque municipal inteiro dominado por crentes"
        },
        {
            "author_id": "30983375",
            "created_at": "2022-05-29T18:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530980576718618624"
            ],
            "id": "1530980576718618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando da inesquec\u00edvel virada cultural no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "177313875",
            "created_at": "2022-05-29T18:20:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530977434564284416"
            ],
            "id": "1530977434564284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sozinha num banco do parque municipal a umas horas, medo de tirarem foto minha e postarem com um \u201cliberdade ou solid\u00e3o?!\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1201007731",
            "created_at": "2022-05-29T18:09:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530974597083979776"
            ],
            "id": "1530974597083979776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem tem seu Mestre perto, d\u00ea valor!\n\n@capoeirasantamarta\n\n#mestrecamisa #professorsil #abadacapoeira #capoeirasantamarta #capoeiraabada #capoeira #apegadanaopara #heran\u00e7a em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/IYNxPAtucJ"
        },
        {
            "author_id": "1494690236168814596",
            "created_at": "2022-05-29T17:55:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530971224725151744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1474624660771942400",
                        "start": 17,
                        "username": "Chase_sabidinha"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1529137224515829762",
                        "start": 34,
                        "username": "flowrzl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530971224725151744",
            "in_reply_to_user_id": "1497278316180615233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@scarlett_reed__ @Chase_sabidinha @flowrzl EU TINHA SA\u00cdDO DESCULPA A DEMORA \n\nt\u00f4 no parque municipal num piquenique \ud83e\udd19 https://t.co/WxjjnacE5W"
        },
        {
            "author_id": "290772177",
            "created_at": "2022-05-29T17:48:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530969454867267588"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1412903397947228161",
                        "start": 0,
                        "username": "anaamcd__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530969454867267588",
            "in_reply_to_user_id": "1412903397947228161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaamcd__ Aniversario do baby lucca pos reuniao no pt. E dps teatro no parque municipal. Haux haux"
        },
        {
            "author_id": "1201007731",
            "created_at": "2022-05-29T17:47:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530969079539855361"
            ],
            "id": "1530969079539855361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3s Roda, Encontro Feminino. \n\n#apegadanaopara em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/KjadMoXpbo"
        },
        {
            "author_id": "525652329",
            "created_at": "2022-05-29T16:56:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530956173041717248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2892969347",
                        "start": 0,
                        "username": "boringsuchus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530956173041717248",
            "in_reply_to_user_id": "2892969347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@boringsuchus Campanha pra Bea fz um campo de crocodilianos no Parque Nacional do Araguaia"
        },
        {
            "author_id": "35480007",
            "created_at": "2022-05-29T16:19:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530946890610655232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "156783814",
                        "start": 0,
                        "username": "rafapsoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530946890610655232",
            "in_reply_to_user_id": "156783814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@rafapsoares Envolvido na morte da mission\u00e1ria Dorothy Stang \u00e9 investigado por desmatar e amea\u00e7ar moradores de \u00e1rea protegida no AC | Acre | G1\n https://t.co/XtLiK6GgFc"
        },
        {
            "author_id": "626725650",
            "created_at": "2022-05-29T16:16:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530946113431343105"
            ],
            "id": "1530946113431343105",
            "in_reply_to_user_id": "626725650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom visitar o Parque Municipal e ver sua bela paisagem e, especialmente, a alegria e a tranquilidade de tantas fam\u00edlias e visitantes.\n+ https://t.co/hXMRYMm4sD"
        },
        {
            "author_id": "626725650",
            "created_at": "2022-05-29T16:16:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530946106200399873"
            ],
            "id": "1530946106200399873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Municipal \u00e9, por si s\u00f3, um grande presente para Juiz de Fora. Nesse anivers\u00e1rio de 172 anos, o presente fica maior, com a inaugura\u00e7\u00e3o de um novo setor, o bosque, com visitas guiadas.\n+ https://t.co/gPiejNZWrh"
        },
        {
            "author_id": "14357649",
            "created_at": "2022-05-29T16:13:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530945465482723331"
            ],
            "id": "1530945465482723331",
            "in_reply_to_user_id": "14357649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois do aeroporto em romanos (vix), hoje ela perguntou se eu podia lev\u00e1-la no parque estadual pra ver os arenitos... ri muito antes de contar que n\u00e3o dava pois esta outra 'vila velha' fica no paran\u00e1! hahaha https://t.co/FhlA3D8oav"
        },
        {
            "author_id": "1440581160539619333",
            "created_at": "2022-05-29T15:45:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530938288714002440"
            ],
            "id": "1530938288714002440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os National Park (Portuguese: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: \"Organs Range\")...\nhttps://t.co/1UfqLT46IS\n\n #travel #Serra #dos #\u00d3rg\u00e3os #National #Park https://t.co/G1piNe9VDI"
        },
        {
            "author_id": "1113026881",
            "created_at": "2022-05-29T15:38:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530936657364516865"
            ],
            "id": "1530936657364516865",
            "in_reply_to_user_id": "3261338268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xCHAOS273 virada cultural de BH termina com nois usando droga no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-29T15:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530934841943789569"
            ],
            "id": "1530934841943789569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 18 de maio de 2022, o INPE identificou o desmatamento de 0,59 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1488609498042404864",
            "created_at": "2022-05-29T14:02:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530912551957151745"
            ],
            "id": "1530912551957151745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os novos membros do novo boygroup da bighit foram vistos fazendo o marketing de seu debut do parque nacional e em uma escola https://t.co/B5gYfl8dhb"
        },
        {
            "author_id": "607284819",
            "created_at": "2022-05-29T13:48:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530909034718629888"
            ],
            "id": "1530909034718629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORETO \u2013 Parque Municipal \u201cF\u00e1bio da Silva Prado\u201d (Lago):\n\nEsta obra foi doada ao povo de Araras por \u201cRAPHAEL PETRUCCI E FAM\u00cdLIA\u201d | Araras, 3-1-1970 | Administra\u00e7\u00e3o: Milton Severino\n\nFotos: Luiz Roberto Turatti (Araras-SP, Brasil, 02/11/2007). https://t.co/pvnWD3sDDG"
        },
        {
            "author_id": "3227638534",
            "created_at": "2022-05-29T13:15:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530900607061483521"
            ],
            "id": "1530900607061483521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha boa tem que ter chuva, sol e um arco-\u00edris apontando o caminho da esperan\u00e7a. em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/TXLgFLoqEf"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2022-05-29T13:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530896826110513158"
            ],
            "id": "1530896826110513158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Audi\u00eanciaP\u00fablica | Na pr\u00f3xima segunda-feira (30/05), a CMSP realizar\u00e1 uma Audi\u00eancia P\u00fablica que ter\u00e1 como tema a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Rio Bixiga.\n\nhttps://t.co/oVJmQHmhc4 \n\n#poderlegislativo #redec\u00e2marasp #c\u00e2maradevereadores #sp #parqueriobixiga"
        },
        {
            "author_id": "1175525935614967810",
            "created_at": "2022-05-29T12:59:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530896649731592193"
            ],
            "id": "1530896649731592193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi mt engra\u00e7ado ver bu\u00e9 miudas bem vestidas para estarem a ver o t\u00ealio no parque municipal \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "158343392",
            "created_at": "2022-05-29T12:55:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530895641043419136"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.6385,
                        -6.447323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99ce08934dcddce2"
            },
            "id": "1530895641043419136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pedra Da Santa (Parque Estadual Pedra Da Boca) https://t.co/34Tl4YQKSx"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-29T12:53:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530895042251980801"
            ],
            "id": "1530895042251980801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o-barrado\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/q9MwyvxEs3"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-29T12:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530892026404818944"
            ],
            "id": "1530892026404818944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 3 \u2013 Mudan\u00e7as do uso da terra\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 25/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/srnKdhFit6\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1045824785278742528",
            "created_at": "2022-05-29T12:35:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530890538089684993"
            ],
            "id": "1530890538089684993",
            "in_reply_to_user_id": "1045824785278742528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2- Passear no Central park de bh, vulgo Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "47163003",
            "created_at": "2022-05-29T11:59:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530881403994398726"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1530881403994398726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/2D2mbjC66v"
        },
        {
            "author_id": "47163003",
            "created_at": "2022-05-29T11:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530880383155412993"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1530880383155412993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/SvCxYJdT6g"
        },
        {
            "author_id": "1420403018999152641",
            "created_at": "2022-05-29T11:51:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530879517429968896"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1530879517429968896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Venha comemorar o Dia da Mata Atl\u00e2ntica no Parque Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis!\n\nCom uma programa\u00e7\u00e3o especial e em parceria com o Projeto Floresta Escola, ter\u00e1 atividades de brincadeiras com tintas e barros naturais, hist\u00f3rias na floresta para crian\u00e7as de 4 a 10 anos. https://t.co/7FlEqutdur"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-29T11:40:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530876739265540096"
            ],
            "id": "1530876739265540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 20 de maio de 2022, o desmatamento de 0,66 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-05-29T11:31:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530874480540758016"
            ],
            "id": "1530874480540758016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Laguna del Pez\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/svXKo4ZEjN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/JSbdcoNYRT\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/Dpl37QJazD"
        },
        {
            "author_id": "1169621503362654209",
            "created_at": "2022-05-29T11:20:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530871678108061696"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1530871678108061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Day Tour ended at Geres em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZCftkZ2eIh"
        },
        {
            "author_id": "133764252",
            "created_at": "2022-05-29T11:19:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530871445496254469"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1530871445496254469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeno registro de uma caminhada de 34 km, entre Braga e o Santu\u00e1rio de S\u00e3o Bento da Porta Aberta, localizado na freguesia de Rio Caldo, munic\u00edpio de Terras de Bouro, Parque Nacional do Ger\u00eas\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/FWXqhpqDiw"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-29T07:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530811814409388032"
            ],
            "id": "1530811814409388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "67211126",
            "created_at": "2022-05-29T04:12:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530764011809251328"
            ],
            "id": "1530764011809251328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respectivamente:\n\n\u2022 Outono de 2022: 28/Mai.\n\u2022 Inverno de 2021: 06/Jul.\n\n\ud83c\udf43Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis. https://t.co/fQlFkWXUmH"
        },
        {
            "author_id": "2644948965",
            "created_at": "2022-05-29T02:03:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530731534197612544"
            ],
            "id": "1530731534197612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que sorte eu tive de ter cruzado seu caminho e roubado seu cora\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea \u00e9 o homem da minha vida e eu n\u00e3o mudaria um s\u00f3 momento da nossa hist\u00f3ria. Eu te amo. em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/AtXYW20Qfj"
        },
        {
            "author_id": "53487830",
            "created_at": "2022-05-29T02:01:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530731028905709568"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88558618,
                        -19.68536148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "1530731028905709568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25cf\nMonumento Natural Gruta do Maquin\u00e9 \n28-05-2022 \n\n@osferas_noturismo \n@produtososferasnoturismo \n\n#passeiosdeumdia \n#rotadasgrutas \n#visiteminasgerais \n#GuiaRobertoFalcao em Gruta Do Maquin\u00e9 - Cordisburgo Mg https://t.co/xiI3yCEOyF"
        },
        {
            "author_id": "1167916600680431616",
            "created_at": "2022-05-29T01:53:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530729067946835976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1175939224438235136",
                        "start": 0,
                        "username": "corvino_ana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530729067946835976",
            "in_reply_to_user_id": "1175939224438235136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@corvino_ana perto do parque municipal la"
        },
        {
            "author_id": "93735110",
            "created_at": "2022-05-29T01:09:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530717878265184256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "30618138",
                        "start": 0,
                        "username": "peply__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530717878265184256",
            "in_reply_to_user_id": "30618138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peply__ Banho de sol!! Vc j\u00e1 viu? Tem amanh\u00e3 de novo naquele teatro do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "50066201",
            "created_at": "2022-05-28T23:52:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530698519937425408"
            ],
            "id": "1530698519937425408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apresenta a sexta den\u00fancia neste ano por turismo ilegal na Reserva Extrativista da Marinha em Arraial do Cabo (RJ) https://t.co/skFkQrgXbE"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2022-05-28T23:39:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530695197142798341"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1530695197142798341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/jEYb0vGEuI"
        },
        {
            "author_id": "1400041939836227586",
            "created_at": "2022-05-28T23:13:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530688830612856833"
            ],
            "id": "1530688830612856833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais uma area que era floresta e foi destruida na frente da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/NfDzJyV8E6"
        },
        {
            "author_id": "84979022",
            "created_at": "2022-05-28T22:00:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530670366871302145"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1530670366871302145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com alegria, realiza\u00e7\u00f5es e muito amor pela vida! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/76dObq9wUu"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-28T21:39:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530665106404651008"
            ],
            "id": "1530665106404651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (3,49 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo, no dia 20 de maio de 2022 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 4 dias com alertas e 9,93 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-05-28T21:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530663519623991299"
            ],
            "id": "1530663519623991299",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Pq. Nac. dos Campos Amaz\u00f4nicos (RO, AM, MT): 20% do total, com 31 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 15% do total, com 23 focos"
        },
        {
            "author_id": "94837223",
            "created_at": "2022-05-28T21:17:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530659492555329538"
            ],
            "id": "1530659492555329538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/fTBH3aGuvU"
        },
        {
            "author_id": "2713762413",
            "created_at": "2022-05-28T21:08:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530657333092687877"
            ],
            "id": "1530657333092687877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/147CGezrZt"
        },
        {
            "author_id": "65057420",
            "created_at": "2022-05-28T20:54:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530653743200493568"
            ],
            "id": "1530653743200493568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRILEIROS DE ROND\u00d4NIA  AMEA\u00c7AM TRANSFORMAR RESEX CHICO MENDES EM GRANDE PASTO DE BOI\nReserva Extrativista de quase um milh\u00e3o de hectares de floresta no Acre est\u00e1 sendo destruida aos poucos pela grilagem. Leia minha mat\u00e9ria no Portal \nMais Brasil News\nhttps://t.co/gChumLdbXG https://t.co/iaStBaQMvA"
        },
        {
            "author_id": "21652034",
            "created_at": "2022-05-28T20:41:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530650394791235584"
            ],
            "id": "1530650394791235584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ostras frescas direto da Reserva extrativista Mandira.\nVenha conhecer e saborear o pastel de ostras.\nRestaubar Ostra e Cataia\nEstrada do Ariri km 11, Bairro Mandira, Cananeia, SP\n+55 (13) 99763-1056 https://t.co/7TiFAVzDR1"
        },
        {
            "author_id": "1189632820681084930",
            "created_at": "2022-05-28T20:32:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530648200687886336"
            ],
            "id": "1530648200687886336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina #_Las_Barias de mi municipio #_La_Descubierta Prov. Inda.\n\nHermoso monumento natural \ud83e\udd29 https://t.co/HehqnfDkYQ"
        },
        {
            "author_id": "1497271023774965761",
            "created_at": "2022-05-28T20:16:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530644129494990849"
            ],
            "id": "1530644129494990849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza que irradia serenidade, felicidade\u2026 num recanto de tanta beleza e paz!\nUma simula\u00e7\u00e3o para transmitir um pouquinho da harmonia deste lugar. Adoro recantos assim \ud83d\ude09\ud83d\udcf8\n\n\ud83d\udccdParque Natural Municipal da Prainha - Guaratiba | RJ\n\n#prainha #riodejanei\u2026 https://t.co/4DmZ8EGhkp https://t.co/1RUsDvN9UK"
        },
        {
            "author_id": "242323553",
            "created_at": "2022-05-28T20:10:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530642604756504576"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49978924,
                        -1.45321521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1530642604756504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Gan HaShlosha em Israel.\nBoa tarde!\nLeia mais aqui https://t.co/cUbEC1DC2G em Jornal Passaporte https://t.co/ysmUqbk6BW"
        },
        {
            "author_id": "67009496",
            "created_at": "2022-05-28T19:51:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530637808284708864"
            ],
            "id": "1530637808284708864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Maring\u00e1 ganha a 9\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ambiental\ud83c\udf33 Isso mesmo, pessoal \ud83d\ude0d O Parque Municipal Sumar\u00e9 \u00e9 a mais nova \u00e1rea escolhida para preserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora, educa\u00e7\u00e3o ambiental e pesquisa. https://t.co/wsJUyjIhfC"
        },
        {
            "author_id": "158614950",
            "created_at": "2022-05-28T18:53:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530623288245993474"
            ],
            "id": "1530623288245993474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse show gospel no parque municipal de Barueri vai at\u00e9 as 19, imposs\u00edvel ficar em casa com esse barulho infernal! Parab\u00e9ns prefeitura de Barueri!"
        },
        {
            "author_id": "4119587434",
            "created_at": "2022-05-28T18:47:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530621773754007559"
            ],
            "id": "1530621773754007559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos ao 1\u00b0 Confer\u00eancia Municipal Meio Ambiente\nGanhei um l\u00e1pis ecol\u00f3gico que  tem uma sementinha em Parque Municipal Tibiri\u00e7\u00e1 https://t.co/IHeY8QAuQ5"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-05-28T17:42:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530605320132780032"
            ],
            "id": "1530605320132780032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SUSPEITA DE LATROC\u00cdNIO\nUm jovem de 18 anos foi encontrado morto dentro do Parque Municipal do Mocambo em Patos de Minas, no Alto Parana\u00edba. Um vigia encontrou o corpo no in\u00edcio da manh\u00e3 deste s\u00e1bado (28/05).\n\nhttps://t.co/TkKEJ4LnG0"
        },
        {
            "author_id": "1033345894157099009",
            "created_at": "2022-05-28T17:13:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530598169330974722"
            ],
            "id": "1530598169330974722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens reais da \"ta\u00e7a\" do Parque Estadual de Vila Velha em Ponta Grossa https://t.co/2EQDenYdOG"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2022-05-28T17:13:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530598022286934016"
            ],
            "id": "1530598022286934016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valley of Fire \u00e9 um parque estadual de Nevada conhecido por suas impressionantes forma\u00e7\u00f5es rochosas de arenito vermelho que iluminam o vale, especialmente ao p\u00f4r do sol, fazendo parecer que est\u00e1 pegando fogo. Com quem voc\u00ea gostaria de passear por aqui?\n\n#TravelNevada #NVOutdoors https://t.co/hxbigeneoc"
        },
        {
            "author_id": "333456369",
            "created_at": "2022-05-28T16:59:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530594727116013568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "14273735",
                        "start": 19,
                        "username": "PSdeG"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "438242506",
                        "start": 247,
                        "username": "de"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530594727116013568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSdeGdeOurense: RT @PSdeG: Primeira mesa da xornada no parque municipal do Caraballi\u00f1o. \n\nFalamos sobre o poder municipal en feminino coas experiencias das alcaldesas de Ramir\u00e1s, Trives, Xinzo, Ribadavia, Pet\u00edn, Castro Caldelas\u2026 e a presidenta da @de\u2026 https://t.co/PoJjzIAUCa"
        },
        {
            "author_id": "65779321",
            "created_at": "2022-05-28T16:25:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530586099789271040"
            ],
            "id": "1530586099789271040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ajudam a restaurar floresta do parque nacional no PR https://t.co/WHNgWFjlef"
        },
        {
            "author_id": "955910474763325441",
            "created_at": "2022-05-28T16:16:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530583736710053891"
            ],
            "id": "1530583736710053891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massa\nCheguei no parque municipal pra tomar sol e o sol some"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2022-05-28T16:11:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530582449411039234"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 110,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530582449411039234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2cAnta morre enforcada em armadilha de ca\u00e7a no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/TkZiqaCmvU via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "4119587434",
            "created_at": "2022-05-28T16:00:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530579770920079362"
            ],
            "id": "1530579770920079362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Tibiri\u00e7\u00e1 https://t.co/Il2r2trPlL"
        },
        {
            "author_id": "1117570968195600385",
            "created_at": "2022-05-28T15:44:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530575650964262912"
            ],
            "id": "1530575650964262912",
            "in_reply_to_user_id": "1117570968195600385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, a MA corresponde aproximadamente 8-12% da sua \u00e1rea original, resultado da intensa explora\u00e7\u00e3o e urbaniza\u00e7\u00e3o ao longo dos s\u00e9culos. O Parque Estadual da Serra da Cantareira, \u00e1rea protegida, possui quase 8mil hectares de \u00e1rea. A fauna conta com 866 esp\u00e9cies animais. [...] \ud83e\uddf6 https://t.co/1znWzlMdWt"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-28T15:38:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530574286561218560"
            ],
            "id": "1530574286561218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 15 de maio de 2022 o desmatamento de 2,36 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 9,93 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "82399372",
            "created_at": "2022-05-28T15:06:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530566130401787904"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1530566130401787904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste em descobrir que n\u00e3o existem mais os barcos no lago dos barcos do parque municipal de Belo Horizonte.\n\nAlguma dica de onde remar barquinhos por a\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2022-05-28T15:01:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530564825406906370"
            ],
            "id": "1530564825406906370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armando de Oliveira Junior foi flagrado em embarca\u00e7\u00e3o sem licen\u00e7a do ICMBio no interior da unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal https://t.co/WR9SnI71iB"
        },
        {
            "author_id": "1196853707243212801",
            "created_at": "2022-05-28T14:43:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530560499175374848"
            ],
            "id": "1530560499175374848",
            "in_reply_to_user_id": "1196853707243212801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#5 Tupinamb\u00e1 - O Grito Ancestral no Tapaj\u00f3s\n\nDocument\u00e1rio produzido por mulheres ind\u00edgenas da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns. O filme aborda a resist\u00eancia milenar do povo Tupinamb\u00e1 e tr\u00e1s aspectos da cultura, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e lutas atuais.  \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/IFdUtTSWGn"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2022-05-28T13:53:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530547851129913345"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1530547851129913345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 tons de verde.\n#mata #morro #mato #\u00e1gua\n#parque #verde #50tons em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/AN882euPD0"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-28T13:52:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530547571608928258"
            ],
            "id": "1530547571608928258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 3 \u2013 Mudan\u00e7as do uso da terra\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 25/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/srnKdhFit6\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1355249312553463812",
            "created_at": "2022-05-28T13:39:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530544394905976832"
            ],
            "id": "1530544394905976832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que fui para o parque municipal de bicicleta junto com meu cachorro. Chegando l\u00e1 pedi um paste de carne com caldo de cana em uma barraca. \nQuando ele me entregou, vi que o pastel era de miojo de carne. Eu brinquei com o cara e ele falou que era uma receita de fam\u00edlia. \ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "56477041",
            "created_at": "2022-05-28T13:33:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530542696603045888"
            ],
            "id": "1530542696603045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a tarefa controla queima na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jata\u00ed- Jornal da Clube 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o (27/05/2022 https://t.co/axZc9pfAkG"
        },
        {
            "author_id": "389484366",
            "created_at": "2022-05-28T12:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530520964240396289"
            ],
            "id": "1530520964240396289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ind\u00edgenas ajudam a restaurar floresta do parque nacional no PR - Goyaz https://t.co/TvP4zundhP"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-05-28T11:45:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530515593270542336"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "76007804",
                        "start": 0,
                        "username": "senadorflavio"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "762786918086180864",
                        "start": 208,
                        "username": "rodrigopacheco"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "1007612404484726784",
                        "start": 225,
                        "username": "Sen_Oriovisto"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 241,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "86296574",
                        "start": 259,
                        "username": "SPVSBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "43347078",
                        "start": 271,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530515593270542336",
            "in_reply_to_user_id": "76007804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@senadorflavio se posiciona contra o PLC 061/2013 que traz de volta a abertura da Estrada do Colono e assume compromisso p\u00fablico de defender o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\n#estradadocolonon\u00e3o \n#plc0612013nao \n@rodrigopacheco \n@Sen_Oriovisto \n@ContaratoSenado \n@SPVSBrasil @sosma https://t.co/dkirgNHoka"
        },
        {
            "author_id": "329857969",
            "created_at": "2022-05-28T11:41:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530514647492739075"
            ],
            "id": "1530514647492739075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ajudam a restaurar floresta do parque nacional no PR\nhttps://t.co/4QMjNzM6hY\n#indigenas #povosoriginarios #reflorestar #restaurar #floresta #arvores #parquenacional #mataatlantica #parana https://t.co/SZHQG8hDRY"
        },
        {
            "author_id": "1082441139016261633",
            "created_at": "2022-05-28T11:40:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530514373332156421"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "128372940",
                        "start": 118,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530514373332156421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o ver\u00e1 na m\u00eddia, PROGRAMA CIDADES+VERDES. DO MMA. REVITALIZA PARQUE NATURAL MUNICIPAL EM CABO FRIO/RJ. Governo @jairbolsonaro https://t.co/qFWX4g4gbv"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-28T11:37:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530513671926841344"
            ],
            "id": "1530513671926841344",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em maio, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 9,93 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O desmatamento tem como principal causa a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-28T11:37:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530513671440732160"
            ],
            "id": "1530513671440732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Em 20 de maio de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 3,49 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "91417969",
            "created_at": "2022-05-28T11:34:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530512851227623429"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f2e8609f44d80bc7"
            },
            "id": "1530512851227623429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPERA\u00c7\u00c3O X: Retirada de gado da Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo - PA.\nS\u00f3 assim o agro do atraso sente o baque e respeita a legisla\u00e7\u00e3o ambiental,que visa o bem estar de todos os brasileiros. Muita honra fazer parte desse time! https://t.co/brEiOoKuG3"
        },
        {
            "author_id": "865200303716663296",
            "created_at": "2022-05-28T11:06:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530505886627667969"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1246990863684820993",
                        "start": 0,
                        "username": "andrecomunista"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "28193061",
                        "start": 16,
                        "username": "luizab_x"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530505886627667969",
            "in_reply_to_user_id": "1246990863684820993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrecomunista @luizab_x andar na feira hippie domingo de manh\u00e3 interagindo com a cidade e as pessoas, com\u00e9rcio local, sol, calor humano, o parque municipal ao lado\nANDR\u00c9 SAI DE CASA"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-28T11:04:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530505230474960897"
            ],
            "id": "1530505230474960897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o-barrado\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/a5YpE1UHg9"
        },
        {
            "author_id": "954135112685359104",
            "created_at": "2022-05-28T09:45:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530485502343843841"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1022057113479258112",
                        "start": 0,
                        "username": "babe_wtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530485502343843841",
            "in_reply_to_user_id": "1022057113479258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babe_wtv Deejay telio no Montijo \u00e0s 22. Parque municipal e \u00e9 de gra\u00e7a. Nunca te falho \ud83d\ude3a"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-28T08:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530467360473227264"
            ],
            "id": "1530467360473227264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2022-05-28T08:08:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530460869607538688"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1530460869607538688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Parque Nacional da Penada-Ger\u00eas - Portugal \nVeja mais detalhes em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/mOXrgqRfsm\n#Maisportugal #Portugaleassim #ger\u00eas https://t.co/2Lhl8GDHLb"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2022-05-28T07:04:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530444938021699584"
            ],
            "id": "1530444938021699584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apresenta a sexta den\u00fancia neste ano por turismo ilegal na Reserva Extrativista da Marinha em Arraial do Cabo\u00a0(RJ) https://t.co/TpbgkKCHBD"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2022-05-28T03:19:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530388177114087425"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 101,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530388177114087425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anta morre enforcada em armadilha de ca\u00e7a no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/cJSIFlGgdU via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1482106810274353154",
            "created_at": "2022-05-28T02:53:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530381770021036033"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1052044891566600193",
                        "start": 0,
                        "username": "_Vinicius_SEP"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "4238603847",
                        "start": 15,
                        "username": "OCantoOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530381770021036033",
            "in_reply_to_user_id": "1052044891566600193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Vinicius_SEP @OCantoOficial As conhecidas s\u00e3o essas Garra Blanca(Colo-Colo), La Banda del Parque(Nacional) e Boca de po\u00e7o(Emelec)"
        },
        {
            "author_id": "971466933148282881",
            "created_at": "2022-05-28T02:53:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530381730867294208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "54589069",
                        "start": 163,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530381730867294208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Tem bicho no Parque?\". Do projeto de extens\u00e3o \"De Minas para o Mundo: orgulho de viver no Parque Estadual do Rio Doce\", parceria entre o Col\u00e9gio T\u00e9cnico da UFMG (@ufmg) e o Parque Estadual do Rio Doce.   \n\n Ajude este material a se espalhar!\n\n (https://t.co/ZW8buF0zIv)"
        },
        {
            "author_id": "923690207169470464",
            "created_at": "2022-05-28T02:32:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530376486175350785"
            ],
            "id": "1530376486175350785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ / CIDADES+VERDES: No \u00faltimo dia 17 de maio, o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA) em parceria com o Instituto EcoVida, e com o apoio da Prefeitura de Cabo Frio, realizou a inaugura\u00e7\u00e3o do viveiro de produ\u00e7\u00e3o de mudas para a revitaliza\u00e7\u00e3o do...\n\nSaiba mais: https://t.co/KqboqLeh3q https://t.co/O99pTFDrmW"
        },
        {
            "author_id": "1342509954",
            "created_at": "2022-05-28T02:17:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530372658432512002"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1480691615492681733",
                        "start": 0,
                        "username": "MaruriC1"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "128372940",
                        "start": 10,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530372658432512002",
            "in_reply_to_user_id": "1480691615492681733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaruriC1 @jairbolsonaro sabe que a maior reserva de gas do brasil se encontra dentro de um parque nacional no parana ,criado pelo traidor lula,temos gas mas nao podemos extrai-lo,esta em reserva ambiental"
        },
        {
            "author_id": "560597665",
            "created_at": "2022-05-28T02:13:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530371712709275649"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "864938270718918660",
                        "start": 0,
                        "username": "jean_duuarte"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1328448401298558979",
                        "start": 14,
                        "username": "AracnoC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530371712709275649",
            "in_reply_to_user_id": "864938270718918660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jean_duuarte @AracnoC Parque estadual dois irm\u00e3os aqui no Recife, regi\u00e3o de mata atl\u00e2ntica preservada por lei."
        },
        {
            "author_id": "1483420869712130054",
            "created_at": "2022-05-28T00:50:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530350881782349824"
            ],
            "id": "1530350881782349824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Caracol | Canela - RS https://t.co/vtOMk862i5"
        },
        {
            "author_id": "1400041939836227586",
            "created_at": "2022-05-27T23:46:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530334587984936960"
            ],
            "id": "1530334587984936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Este igarap\u00e9 fica na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s e esta turvo de lama e veneno das planta\u00e7\u00f5es de soja e milho dos agricultores que est\u00e3o destruindo a Floresta Amazonica https://t.co/kqC6a5pWex"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2022-05-27T23:44:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530334242797936643"
            ],
            "id": "1530334242797936643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20h:45(sexta) - Parque Nacional Bryce Canyon:\nFal\u00e9sias cor-de-rosa e pin\u00e1culos multicoloridos delicadamente formados pela a\u00e7\u00e3o do vento ao longo de milh\u00f5es de anos criam a paisagem \u00fanica desse parque. https://t.co/MlfGzbJW4Y"
        },
        {
            "author_id": "59179830",
            "created_at": "2022-05-27T23:41:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530333442646413313"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1231389420785459201",
                        "start": 0,
                        "username": "ElGrandSapon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530333442646413313",
            "in_reply_to_user_id": "1231389420785459201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElGrandSapon Certa vez encontrei um muito semelhante no Parque Estadual da Pedra Branca (Zona Oeste do Rio de Janeiro)"
        },
        {
            "author_id": "1502058149620199427",
            "created_at": "2022-05-27T23:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530330585754914816"
            ],
            "id": "1530330585754914816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro para quem gosta de uma aventura tipo rally: ir da Praia Grande at\u00e9 o Ervino, em S\u00e3o Francisco do Sul/SC. Quase 20 km de estrada \"in natura\", entre o mar e grandes dunas, em meio ao Parque Estadual Acara\u00ed, e repleta de paisagens incr\u00edveis para quem adora curtir a natureza! https://t.co/P30bq9ZK0e"
        },
        {
            "author_id": "103128909",
            "created_at": "2022-05-27T23:25:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530329375258062852"
            ],
            "id": "1530329375258062852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chocada que vai ter show da Tulipa Ruiz no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "136780513",
            "created_at": "2022-05-27T22:30:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530315533228326913"
            ],
            "id": "1530315533228326913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo hoje de novo pro pico dos Marins e acabei de receber a not\u00edcia que passei em um programa de voluntariado no parque nacional do itatiaia, t\u00f4 t\u00e3o feliz, finalmente fazendo o que eu amo"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2022-05-27T22:21:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530313256505597955"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1380421470078205956",
                        "start": 105,
                        "username": "igneous_jamshid"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1530313256505597955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 166,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Imagens em infravermelho obtidas atrav\u00e9s de uma c\u00e2mera instalada no Parque Nacional de Yellowstone!!\n\nby @igneous_jamshid https://t.co/4hYcIDem2O"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-27T21:36:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530302038248026112"
            ],
            "id": "1530302038248026112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 3,38 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 no dia 20 de maio de 2022 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-05-27T21:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530299051828125698"
            ],
            "id": "1530299051828125698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCURS\u00c3O DE ESCOLA\nAp\u00f3s dois anos, alunos podem voltar a visitar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, espa\u00e7o que engloba uma extensa \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o natural e educa\u00e7\u00e3o socioambiental, na Pampulha. \n\nhttps://t.co/gtN9yuvRQw"
        },
        {
            "author_id": "1305480986512293889",
            "created_at": "2022-05-27T21:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530297793692241925"
            ],
            "id": "1530297793692241925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Integra\u00e7\u00e3o e sa\u00fade! \ud83c\udfd0\n\nEstimular a inclus\u00e3o atrav\u00e9s do esporte, \u00e9 com a #PrefsGyn, por isso, nesta sexta, promoveremos o Torneio das Escolinhas de Voleibol do PV2, com a participa\u00e7\u00e3o dos alunos do programa Esporte nos Bairros! \ud83d\ude0d\n\nConfira \ud83d\udcf2\nhttps://t.co/nI1McBAp8D"
        },
        {
            "author_id": "1479595778712735755",
            "created_at": "2022-05-27T21:03:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530293607701291008"
            ],
            "id": "1530293607701291008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Montanhas de #Teres\u00f3polis comemora Dia da Mata Atl\u00e2ntica em Santa Rita\n#TVPessegueiros #diadamataatl\u00e2ntica #natureza #educa\u00e7\u00e3o @sescteresopolis #consci\u00eanciambiental #mataatl\u00e2ntica\nhttps://t.co/JZFn2xET05"
        },
        {
            "author_id": "2306735057",
            "created_at": "2022-05-27T20:55:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530291682083753984"
            ],
            "id": "1530291682083753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natural Climb \u26f0\n\u00c1rea de lazer do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \ud83e\udd29\ud83e\udd7e\n#GoPro #Hero9 https://t.co/yvur3txzsf"
        },
        {
            "author_id": "760848309892161536",
            "created_at": "2022-05-27T20:50:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530290421401890816"
            ],
            "id": "1530290421401890816",
            "in_reply_to_user_id": "760848309892161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tamb\u00e9m pude conhecer o Parque Municipal Tranquilo Zadinello e o CTG Rodeio da Amizade. Entre as pautas, o trabalho que venho desenvolvendo para fomentar a cultura ga\u00facha. Tamo Garrado!\n\n#gauchodageral #parai #ctg #riograndedosul #tamogarrado https://t.co/JCLS9Kpc1v"
        },
        {
            "author_id": "1199547284566028289",
            "created_at": "2022-05-27T20:30:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530285340174471169"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "126110490",
                        "start": 0,
                        "username": "necrophylia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530285340174471169",
            "in_reply_to_user_id": "126110490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@necrophylia Ao redor da univasf amigo pelo lado do parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "1473765704843370498",
            "created_at": "2022-05-27T20:11:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530280578137919491"
            ],
            "id": "1530280578137919491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercado popular\nParque municipal\nEscola de samba\nBloco carnavalesco https://t.co/8eK0R06TXi"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2022-05-27T20:11:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530280436613652482"
            ],
            "id": "1530280436613652482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com parceria da UPE, Transforma Petrolina realiza primeiro \u201cSarau da Geladeira\u201d no Parque Municipal Josepha Coelho https://t.co/8TZ5vZmy2C"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2022-05-27T19:56:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530276824403562500"
            ],
            "id": "1530276824403562500",
            "in_reply_to_user_id": "69752954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio, que fica a 58 km da capital paulista, tamb\u00e9m conta com a Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi, que abriga uma das maiores \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica do Estado de S\u00e3o Paulo. O local \u00e9 ideal para quem busca relaxar e ter mais contato com a natureza."
        },
        {
            "author_id": "1489832878984863745",
            "created_at": "2022-05-27T19:45:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530274123942973441"
            ],
            "id": "1530274123942973441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada no Acre completa 40 anos e eventos on-line marcam\u00a0data https://t.co/9XDno3YJra"
        },
        {
            "author_id": "58349410",
            "created_at": "2022-05-27T19:44:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530273778088951808"
            ],
            "id": "1530273778088951808",
            "in_reply_to_user_id": "58349410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O material \u00e9 fruto de um projeto de extens\u00e3o desenvolvido em parceria entre o Col\u00e9gio T\u00e9cnico/UFMG e o Parque Estadual do Rio Doce.   \n\nAjude este material a se espalhar!\n\nLink para o PDF do livro! https://t.co/Pm3WMNyvpM"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2022-05-27T19:41:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530272979359350784"
            ],
            "id": "1530272979359350784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma equipe do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, administrado pelo Instituto Estadual do Ambiente (Inea), em Nova Friburgo, Regi\u00e3o Serrana do Rio, flagrou uma extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmito-ju\u00e7ara no territ\u00f3rio da unidade de conserva\u00e7\u00e3o na \u00faltima quarta, 25.\n\nhttps://t.co/gpA5ghQeNt"
        },
        {
            "author_id": "1402797605252481024",
            "created_at": "2022-05-27T19:28:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530269751267794945"
            ],
            "id": "1530269751267794945",
            "in_reply_to_user_id": "1402797605252481024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger fica na \u00c1frica do Sul."
        },
        {
            "author_id": "1402797605252481024",
            "created_at": "2022-05-27T19:25:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530269051162873859"
            ],
            "id": "1530269051162873859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 uma maravilha? Foto capturada no Parque Nacional Kruger. https://t.co/qWYTxeMNb3"
        },
        {
            "author_id": "153663072",
            "created_at": "2022-05-27T19:15:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530266339813863425"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "762687553938001920",
                        "start": 16,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1530266339813863425",
            "in_reply_to_user_id": "153663072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaoplaneta @redeprouc_ O Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 imenso e todo envolto por condom\u00ednios e cidades, o trabalho n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, valorizem os funcion\u00e1rios do Icmbio que cuidam desta unidade, d\u00eaem condi\u00e7\u00f5es de trabalho e contratem mais gente! Isso n pode acontecer!"
        },
        {
            "author_id": "153663072",
            "created_at": "2022-05-27T19:11:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530265344216121347"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "762687553938001920",
                        "start": 16,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1530265344216121347",
            "in_reply_to_user_id": "3345989931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaoplaneta @redeprouc_ Mas a cerca n impede ningu\u00e9m de entrar, deveriam sim monitorar todo o parque, e principalmente nas \u00e1reas maior tens\u00e3o, e n\u00e3o admitir ca\u00e7a em hip\u00f3tese alguma dentro do Parque Nacional de Bras\u00edlia , l\u00e1stim\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2022-05-27T18:25:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530253918797692928"
            ],
            "id": "1530253918797692928",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armando de Oliveira Junior foi flagrado em embarca\u00e7\u00e3o sem licen\u00e7a do ICMBio no interior da unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2022-05-27T18:25:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530253916859940865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "56683654",
                        "start": 124,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530253916859940865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apresenta a sexta den\u00fancia neste ano por turismo ilegal na Reserva Extrativista da Marinha em Arraial do Cabo (RJ) (via @MPF_PRRJ) https://t.co/POHYFGM128"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2022-05-27T18:24:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530253606523478017"
            ],
            "id": "1530253606523478017",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armando de Oliveira Junior foi flagrado em embarca\u00e7\u00e3o sem licen\u00e7a do ICMBio no interior da unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2022-05-27T18:14:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530251064489959424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "37757178",
                        "start": 211,
                        "username": "GovernoES"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 222,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530251064489959424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A entrada capixaba para o Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 Pedra Menina, em Dores do Rio Preto.   \u00c9 nele que est\u00e1 o Pico da Bandeira, terceiro mais alto do pa\u00eds com 2.890 metros de altitude. #turismoes #descubraoes @GovernoES @ICMBio https://t.co/leRui6CToR"
        },
        {
            "author_id": "80375601",
            "created_at": "2022-05-27T18:05:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530248791898603520"
            ],
            "id": "1530248791898603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/eHXA22i4gv"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2022-05-27T18:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530247468994158602"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "73745956",
                        "start": 8,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530247468994158602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senador @alvarodias_ (Podemos-PR) solicitou a vota\u00e7\u00e3o do projeto que pode autorizar a cria\u00e7\u00e3o da Estrada Parque Caminho do Colono. A rodovia passaria em um trecho do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Confira: https://t.co/zkEzzpwiiK https://t.co/6KdjpPFPd4"
        },
        {
            "author_id": "339745934",
            "created_at": "2022-05-27T17:58:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530247201040896001"
            ],
            "id": "1530247201040896001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz! \u262e\ufe0f\u270c\ud83c\udffb em Parque Nacional das Nascentes do Rio Parnaiba - PNNRP https://t.co/hSZ6kEwGtt"
        },
        {
            "author_id": "1264288897481224192",
            "created_at": "2022-05-27T17:54:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530246080213831680"
            ],
            "id": "1530246080213831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 9 falarei com crian\u00e7as de 12 \u00e0 16 anos sobre pesquisas aqui na Amaz\u00f4nia. S\u00e3o crian\u00e7as que moram na reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel que eu trabalho. Conhecem a floresta muito mais que eu. Que informa\u00e7\u00e3o sobre ci\u00eancia em si vcs acham que seria legal de falar pra elas?"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2022-05-27T17:49:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530244724627578880"
            ],
            "id": "1530244724627578880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 abre vagas para reserva de pernoite e\u00a0acampamento https://t.co/zamYWcNWSq"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-27T17:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530238033659936771"
            ],
            "id": "1530238033659936771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 3 \u2013 Mudan\u00e7as do uso da terra\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 25/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/srnKdhFit6\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2022-05-27T17:18:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530236957531557889"
            ],
            "id": "1530236957531557889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|TURISMO|\n\u2022 Por Engenheiro Passos ser um grande potencial tur\u00edstico, com hot\u00e9is, cachoeiras, fazendas, conter muita hist\u00f3ria e fazer parte da Parte Alta do Parque Nacional do Itatiaia, solicitei a implanta\u00e7\u00e3o de placas com informa\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas para aquela regi\u00e3o.\n+ https://t.co/bIqGjHpqfX"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-05-27T17:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530236137498759168"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "56683654",
                        "start": 119,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530236137498759168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF apresenta a sexta den\u00fancia neste ano por turismo ilegal na Reserva Extrativista da Marinha em Arraial do Cabo (via @MPF_PRRJ)\n\nhttps://t.co/GlQ5ery1lA https://t.co/UpJQJ2wChG"
        },
        {
            "author_id": "1384159556473815054",
            "created_at": "2022-05-27T17:12:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530235382373093376"
            ],
            "id": "1530235382373093376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O port\u00e3o principal do Parque Ecol\u00f3gico \u00c1guas Claras ficar\u00e1 fechado de 27 a 29 de maio, a partir das 18h, devido \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do evento Arraial \u00c1guas Claras, na Faculdade Uniplan.\nOs port\u00f5es laterais da unidade de conserva\u00e7\u00e3o permanecer\u00e3o abertos para entrada dos frequentadores. https://t.co/icQPt9slzH"
        },
        {
            "author_id": "3082003566",
            "created_at": "2022-05-27T16:53:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530230630629392384"
            ],
            "id": "1530230630629392384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 445,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "parque nacional do itatiaia, here we go!!! no domingo eu volto e conto TUDO pra voc\u00eas\n\n(\u00e9 mochila que voc\u00ea quer? ent\u00e3o toma QUATRO) https://t.co/Dm0Wo4Xn2c"
        },
        {
            "author_id": "298676435",
            "created_at": "2022-05-27T16:39:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530227113953005572"
            ],
            "id": "1530227113953005572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho dinheiro nem pra ver papagaio assoviando no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-05-27T16:33:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530225698882916364"
            ],
            "id": "1530225698882916364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TM_Cidade PARQUE MUNICIPAL TEM PROGRAMA\u00c7\u00c3O ESPECIAL NESTE FINAL DE SEMANA https://t.co/d0gDjNNEzg"
        },
        {
            "author_id": "1483922368590491648",
            "created_at": "2022-05-27T16:19:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530222221100212225"
            ],
            "id": "1530222221100212225",
            "in_reply_to_user_id": "1278222350635368448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@benignea_ turma de sensoriamento remoto. vamos numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Maric\u00e1 provavelmente ver relevo, abra\u00e7ar \u00e1rvores, agradecer ao deus sol e grande gaia e depois chegar em casa e se virar pra fazer um relat\u00f3rio correlacionando com tema da mat\u00e9ria kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "82490380",
            "created_at": "2022-05-27T16:06:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530218793154273280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "57044549",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandapsol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530218793154273280",
            "in_reply_to_user_id": "57044549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandapsol Mas, o est\u00fapido da presid\u00eancia promove a ilegalidade,n\u00e9? Pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e o que acontece? O fiscal que o abordou \u00e9 exonerado. As motociatas em plena PANDEMIA,quem financiou?Qual a mensagem que fica? IMPUNIDADE e que a LEI n\u00e3o \u00e9 p/ todos."
        },
        {
            "author_id": "2396295487",
            "created_at": "2022-05-27T15:55:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530216144501710853"
            ],
            "id": "1530216144501710853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/WluPsRp2XF"
        },
        {
            "author_id": "1413939079155179525",
            "created_at": "2022-05-27T15:55:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530216087740157952"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9f39410082000"
            },
            "id": "1530216087740157952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha no parque Estadual Cantareira https://t.co/liafzIAq80"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-27T15:35:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530211221235912705"
            ],
            "id": "1530211221235912705",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 9,93 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-27T15:35:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530211220296323072"
            ],
            "id": "1530211220296323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia 19 de maio de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 3,89 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "182092203",
            "created_at": "2022-05-27T15:30:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530209892946087938"
            ],
            "id": "1530209892946087938",
            "in_reply_to_user_id": "182092203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "odeio o fato do nome ser parque municipal pq n\u00e3o parque central ou bosque urbano"
        },
        {
            "author_id": "182092203",
            "created_at": "2022-05-27T15:20:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530207305278562304"
            ],
            "id": "1530207305278562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fumandmacnha no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1434659663841222657",
            "created_at": "2022-05-27T15:06:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530203710999126019"
            ],
            "id": "1530203710999126019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Os le\u00f5es foram considerados extintos no Parque Nacional de Upemba, no Congo, mas recentemente a Forgotten Parks Foundation relatou avistamentos. O financiamento da LRF ser\u00e1 usado para desenvolver monitoramento e comprar camera traps para provar a presen\u00e7a de le\u00f5es no parque.\" https://t.co/shClbrO0KH"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2022-05-27T14:55:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530200957618995202"
            ],
            "id": "1530200957618995202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anta morre enforcada em armadilha de ca\u00e7a no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/vzhLQWNlM9"
        },
        {
            "author_id": "66814653",
            "created_at": "2022-05-27T14:22:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530192625340452864"
            ],
            "id": "1530192625340452864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, no extremo sul de SP, possui riqu\u00edssima biodiversidade de floresta atl\u00e2ntica e mais de 400 cavernas. Ao lado da comunidade e dos ambientalistas, sigo na luta em defesa do #PETAR contra a privataria promovida pelo DESgovernador #Doria. https://t.co/XQCvOIWPXz"
        },
        {
            "author_id": "16320637",
            "created_at": "2022-05-27T14:18:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530191748718333956"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "344956335",
                        "start": 183,
                        "username": "CNPq_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530191748718333956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da Mata Atl\u00e2ntica: pesquisas contribuem para conservar a biodiversidade.\n\nReserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Pr\u00f3-Mata da PUCRS integra o Programa de Pesquisas Ecol\u00f3gicas do @CNPq_Oficial \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/AvuOWjM02A https://t.co/PQCxpS16JY"
        },
        {
            "author_id": "1316815080307281921",
            "created_at": "2022-05-27T14:17:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530191526676074496"
            ],
            "id": "1530191526676074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83d\ude0e Atriz Fl\u00e1via Alessandra est\u00e1 nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83d\udcf7\ud83d\ude0e Quem est\u00e1 curtindo as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 a atriz Fl\u00e1via Alessandra. Ela est\u00e1 visitando os principais pontos tur\u00edsticos da regi\u00e3o. \"Sonhava em conhecer os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses + https://t.co/Nr64VZulaa"
        },
        {
            "author_id": "1508587941181935624",
            "created_at": "2022-05-27T14:09:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530189409701744640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "911346001616793600",
                        "start": 0,
                        "username": "ArenaMRV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530189409701744640",
            "in_reply_to_user_id": "911346001616793600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArenaMRV Saudades do tobog\u00e3 do parque municipal \ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-05-27T14:02:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530187791174451200"
            ],
            "id": "1530187791174451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Anta morre em #armadilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Animal, um macho adulto e saud\u00e1vel, foi atra\u00eddo com alimentos. \u00c1rea que delimita parque, um dos mais importantes pontos de conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado, deveria ter cerca, mas que \u00e9 sempre arrancada: https://t.co/Uub0mHXb7B https://t.co/STvhjgdvOg"
        },
        {
            "author_id": "1100921552172920832",
            "created_at": "2022-05-27T13:43:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530182810891321346"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "368635546",
                        "start": 12,
                        "username": "_araujoariel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530182810891321346",
            "in_reply_to_user_id": "1514423217913483272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oudesgosto @_araujoariel os brinquedos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2022-05-27T13:40:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530182108186128385"
            ],
            "id": "1530182108186128385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada no Acre completa 40 anos e eventos on-line marcam\u00a0data https://t.co/Kz2CCH2lYY"
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2022-05-27T13:38:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530181725539688448"
            ],
            "id": "1530181725539688448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hospedagem no meio da natureza e com conforto. O glampling Mangarito fica em S\u00e3o Paulo perto do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto da Ribeira\nhttps://t.co/qqfv1DNugP\n#nowboardingnb https://t.co/6b6z4lfKEl"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2022-05-27T13:22:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530177585732366342"
            ],
            "id": "1530177585732366342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas dentro da \u00e1rea do Parque Municipal de Guabiruba come\u00e7am a ser sinalizadas: https://t.co/ZVQBJIDjuX https://t.co/O3R90sMeJL"
        },
        {
            "author_id": "1317307759512162304",
            "created_at": "2022-05-27T13:17:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530176405706878978"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 101,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530176405706878978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anta morre enforcada em armadilha de ca\u00e7a no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/vaJh7VjqSt via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "21652034",
            "created_at": "2022-05-27T13:16:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530176021349138433"
            ],
            "id": "1530176021349138433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lambe-Lambe, pastel de ostras e outros pratos.\nOstras frescas direto da Reserva extrativista Mandira.\nRestaubar Ostra e Cataia\nEstrada do Ariri km 11, Bairro Mandira, Cananeia, SP\n+55 (13) 99763-1056 https://t.co/9dsxiIa1fm"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-27T13:03:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530172825838952448"
            ],
            "id": "1530172825838952448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o-barrado\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/4SCdDfJE7h"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2022-05-27T13:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530172053579522048"
            ],
            "id": "1530172053579522048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mata do Krambeck, em Juiz de Fora, ser\u00e1 criado\nhttps://t.co/XtbI4setGF"
        },
        {
            "author_id": "309992000",
            "created_at": "2022-05-27T12:47:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530168801286832133"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68270062",
                        "start": 0,
                        "username": "CesarFavacho"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "14128609",
                        "start": 14,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530168801286832133",
            "in_reply_to_user_id": "68270062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CesarFavacho @felipeneto N\u00e3o sei se consigo identificar cantos diferentes desses bichos na Floresta Nacional do Araripe, mas as cigarras s\u00e3o sempre muito presentes por ali. Quase todo o ano\u2026 \u00e9 poss\u00edvel?"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-05-27T12:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530164462199705603"
            ],
            "id": "1530164462199705603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Alerta neste #DiaDaMataAtl\u00e2ntica: \u00fanica popula\u00e7\u00e3o de #on\u00e7as-pintada que cresce no bioma \u00e9 amea\u00e7ada por projeto de reabertura de #estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Reabertura tamb\u00e9m causar\u00e1 impactos como polui\u00e7\u00e3o e altera\u00e7\u00e3o no microclima da regi\u00e3o: https://t.co/ESmU8ykHem https://t.co/tLkgy12UV9"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2022-05-27T12:29:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530164225183817732"
            ],
            "id": "1530164225183817732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? Nova Igua\u00e7u, na Baixada Fluminense, tem 50% de cobertura florestal nativa, em v\u00e1rios est\u00e1gios de sucess\u00e3o. Grande parte, protegida por alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, das tr\u00eas esferas de governo. A voca\u00e7\u00e3o do Grande Rio \u00e9 o ecoturismo e o reflorestamento."
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-05-27T12:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530157368826163200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "22914738",
                        "start": 114,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530157368826163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ArquivoReload \u2b07\ufe0f\nAp\u00f3s o inc\u00eandio que que atingiu o Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha (SP), infos de @o_eco mostram que resta s\u00f3 1% da cobertura original do Cerrado no estado de S\u00e3o Paulo.\n\n#D\u00e1UmReload #Juquery #Inc\u00eandios https://t.co/5Z5cQinCl1"
        },
        {
            "author_id": "389484366",
            "created_at": "2022-05-27T11:59:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530156822774091778"
            ],
            "id": "1530156822774091778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOI\u00c2NIA \ud83c\udf07 Prefeitura realiza torneio de v\u00f4lei no Parque Municipal Odilon Soares, nesta sexta-feira (27/05) - Goyaz https://t.co/418fNmo7ZH"
        },
        {
            "author_id": "1322604277978812417",
            "created_at": "2022-05-27T11:59:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530156678750130177"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1530156678750130177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condutores de Visitantes em trilhas Ecol\u00f3gicas\nFloresta Nacional do Araripe Crato Cear\u00e1 \ud83d\udc9a https://t.co/jwmGkMXVhq"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-27T11:35:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530150604231757825"
            ],
            "id": "1530150604231757825",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM soma 11,54 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa de minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-27T11:35:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530150603699040256"
            ],
            "id": "1530150603699040256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 4,95 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 em 20 de maio de 2022 - a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM j\u00e1 teve 4 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "333456369",
            "created_at": "2022-05-27T10:59:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530141654451163141"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "523588647",
                        "start": 49,
                        "username": "PSdeGdeOurense"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530141654451163141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSdeGdeOurense: \ud83c\udf39 Ma\u00f1\u00e1 s\u00e1bado temos novo acto do @PSdeGdeOurense baixo o t\u00edtulo \"A forza das voceiras e voceiros por #Ourense\"\n\n\u23f0 13:30 horas.\n\ud83d\udccc Parque municipal do Carballi\u00f1o.\n\n\ud83d\udc49 Unha xornada de socialismo e na que volveremos a amosar que contigo so\u2026 https://t.co/T81NncDBqG"
        },
        {
            "author_id": "1088456850125709312",
            "created_at": "2022-05-27T10:56:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530140772904968192"
            ],
            "id": "1530140772904968192",
            "in_reply_to_user_id": "1088456850125709312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este reconhecimento deve-se ao fundamental contributo destes tr\u00eas investigadores para a descoberta, estudo inicial e classifica\u00e7\u00e3o como monumento natural das tr\u00eas jazidas de pegadas de dinoss\u00e1urios, no concelho de Sesimbra: Pedreira do Avelino, Pedra da Mua e Lagosteiros."
        },
        {
            "author_id": "809770657013764096",
            "created_at": "2022-05-27T10:50:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530139271222403073"
            ],
            "id": "1530139271222403073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cultura | Esta noite actuam os grupos Metamorfose, Uandmi, Johnny\u00b4s Band, al\u00e9m de DJ Midi e DJ Funkerwell &amp; Gon\u00e7alo Reis:\n\nhttps://t.co/73AfI1WCuj"
        },
        {
            "author_id": "56276916",
            "created_at": "2022-05-27T05:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530059239884001281"
            ],
            "id": "1530059239884001281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj vi umas fotos digitais do Parque Nacional de Triglav, Eslov\u00eania, o \u00fanico parque nacional da Eslov\u00eania fica no pico mais alto do pa\u00eds, o Monte Triglav, e tem o mesmo nome. Enfim, imagens belas de tirar o folego, paisagens diversificadas de lugares ex\u00f3ticos."
        },
        {
            "author_id": "68273271",
            "created_at": "2022-05-27T05:05:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530052609612161024"
            ],
            "id": "1530052609612161024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 https://t.co/tyex69Qtzb"
        },
        {
            "author_id": "97273171",
            "created_at": "2022-05-27T04:11:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530039004615348236"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1091450518562635776",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelatropia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1530039004615348236",
            "in_reply_to_user_id": "1091450518562635776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelatropia Parque Municipal\nParque das Mangabeiras\nDentre outros"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-05-27T03:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530020978780057600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "50711276",
                        "start": 168,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1530020978780057600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#DicaDeDestino \ud83d\udccd\nO espet\u00e1culo dourado das dunas que deixam o Parque Estadual do #Jalap\u00e3o (TO) ainda mais \u00fanico! \ud83e\udd70\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/7HpVhyI62W\n\u27a1\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p\n@governoTO https://t.co/pDCnfR68Nu"
        },
        {
            "author_id": "1106497701733109760",
            "created_at": "2022-05-27T02:38:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1530015553334681622"
            ],
            "id": "1530015553334681622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m anima ir no parque municipal comigo esse fim de semana"
        },
        {
            "author_id": "384600663",
            "created_at": "2022-05-27T01:21:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529996208005124098"
            ],
            "id": "1529996208005124098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha que desgra\u00e7a ia ser cortar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no meio com a reabertura da estrada do colono! Lembrando que o PNI \u00e9 o \u00faltimo fragmento de uma mata que ia daqui at\u00e9 o litoral!! Que p\u00e9ssima ideia.\n\nhttps://t.co/uOYftp3mTA https://t.co/TNNb2gh9Ro"
        },
        {
            "author_id": "1421249363733585920",
            "created_at": "2022-05-27T00:56:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529989806075289600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1446893772567158787",
                        "start": 0,
                        "username": "extremedude604"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1177952300817616897",
                        "start": 30,
                        "username": "perro629"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1266521717897379843",
                        "start": 40,
                        "username": "oque_prefere"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529989806075289600",
            "in_reply_to_user_id": "1446893772567158787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@extremedude604 @howlmortrans @perro629 @oque_prefere esses dias o parque nacional do itatiaia fez -7\u00b0"
        },
        {
            "author_id": "2704651082",
            "created_at": "2022-05-27T00:47:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529987564953915408"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.73763056,
                        11.60641944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0100789d0c41147f"
            },
            "id": "1529987564953915408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque nacional Los M\u00e9danos de Coro https://t.co/TflAeqf5y9"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2022-05-27T00:25:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529982030116691971"
            ],
            "id": "1529982030116691971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/dCpilcfdYz"
        },
        {
            "author_id": "748279845331795968",
            "created_at": "2022-05-26T23:20:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529965800769085463"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1324180020252807175",
                        "start": 0,
                        "username": "resende_leka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529965800769085463",
            "in_reply_to_user_id": "1324180020252807175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@resende_leka quando for no parque nacional montanhas do tumucumaque me chama"
        },
        {
            "author_id": "3946756101",
            "created_at": "2022-05-26T23:18:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529965148651282432"
            ],
            "id": "1529965148651282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ / CIDADES+VERDES\n\nSaiba mais: https://t.co/p5uWwPFPQP\n\nGoverno do Brasil https://t.co/dY3rKZnoH6"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2022-05-26T23:12:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529963794398601218"
            ],
            "id": "1529963794398601218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u201cEstudos mostram a inviabilidade econ\u00f4mica do projeto rodovi\u00e1rio e os prov\u00e1veis impactos no desmatamento, na biodiversidade e no regime clim\u00e1tico regional e continental\u201d, afirma Philip M. Fearnside.\nhttps://t.co/Uf5965wz8u"
        },
        {
            "author_id": "2786944958",
            "created_at": "2022-05-26T22:51:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529958403371589648"
            ],
            "id": "1529958403371589648",
            "in_reply_to_user_id": "2786944958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcbf Gus vai ao CiberParque (1997)\n\nDesenvolvimento: Modern Media Ventures\nComent\u00e1rios: aprenda muitos fatos e curiosidades sobre o Parque Nacional de Yellowstone, que \u00e9 algo que n\u00e3o fica no brasil! (narrado pelo Walter White)\n\nhttps://t.co/Jm2RDEycfa https://t.co/ppVIjxBrBG"
        },
        {
            "author_id": "217378922",
            "created_at": "2022-05-26T22:16:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529949516056649730"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85325,
                        -20.42178972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1529949516056649730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/0kvjkBiui6"
        },
        {
            "author_id": "1364652701376724999",
            "created_at": "2022-05-26T22:15:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529949300058382346"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1514684133745827842",
                        "start": 0,
                        "username": "Guilhermee0019"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1497665771324981248",
                        "start": 16,
                        "username": "dudscombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529949300058382346",
            "in_reply_to_user_id": "1514684133745827842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guilhermee0019 @dudscombr Monte Thor, localizado no Parque Nacional Auyuittuq, na Ilha de Baffin, Nunavut, no Canad\u00e1., bye bye maninho\ud83d\udc4b"
        },
        {
            "author_id": "746784568217374720",
            "created_at": "2022-05-26T21:59:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529945376387743781"
            ],
            "id": "1529945376387743781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Registros da Apresenta\u00e7\u00e3o do Evento Multiplicidade na Biblioteca Parque Estadual que tive a honra de participar ao lado de artistas incr\u00edveis. S\u00f3 agrade\u00e7o, foi perfeito\u2728 https://t.co/SFvYPlMqUI"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2022-05-26T21:48:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529942461170302983"
            ],
            "id": "1529942461170302983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em parceria com produtores rurais da regi\u00e3o de Luzimangues, os brigadistas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fizeram a queima controlada de um trecho de cerca de 10km ao longo dos dois lados da rodovia TO-455, em Luzimangues, distrito de Porto Nacional. https://t.co/rDhmUHuMfS"
        },
        {
            "author_id": "41922237",
            "created_at": "2022-05-26T21:34:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529939122227494935"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "381236136",
                        "start": 0,
                        "username": "Maloqueiro_Azul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529939122227494935",
            "in_reply_to_user_id": "381236136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maloqueiro_Azul Que dupla: Escud\u00e3o AFC e Tarzan do Parque Municipal\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1343740738010546178",
            "created_at": "2022-05-26T21:31:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529938305667809297"
            ],
            "id": "1529938305667809297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre o Parque Estadual do Sumidouro - Lagoa Santa https://t.co/Bv3gsJKhxw"
        },
        {
            "author_id": "856952648561512451",
            "created_at": "2022-05-26T21:09:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529932880134164481"
            ],
            "id": "1529932880134164481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No \u00faltimo dia 17 de maio, o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA) em parceria com o Instituto EcoVida, e com o apoio da Prefeitura de Cabo Frio, realizou a inaugura\u00e7\u00e3o do viveiro de produ\u00e7\u00e3o de mudas para a revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, localizado\u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-26T20:51:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529928176650137600"
            ],
            "id": "1529928176650137600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 3 \u2013 Mudan\u00e7as do uso da terra\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 25/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/srnKdhFit6\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1469820033681473547",
            "created_at": "2022-05-26T20:47:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529927337025970176"
            ],
            "id": "1529927337025970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal de feliz em feliz"
        },
        {
            "author_id": "60640635",
            "created_at": "2022-05-26T20:30:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529922992452648960"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1529922992452648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Garantir os recursos para o funcionamento do parque nacional de ci\u00eancia e tecnolodia em petr\u00f3leo e g\u00e1s \u00e9 uma quest\u00e3o fundamental para o Estado brasileiro e o progresso do pa\u00eds. \u00c9 preciso uma frente ampla em defesa da ci\u00eancia. #CIENCIASIMSUCATANAO"
        },
        {
            "author_id": "2543575500",
            "created_at": "2022-05-26T20:17:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529919575470514176"
            ],
            "id": "1529919575470514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eles est\u00e3o desmatando um parque nacional !!! #Malha\u00e7\u00e3oIDNoViva"
        },
        {
            "author_id": "2435720202",
            "created_at": "2022-05-26T20:06:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529916814246944768"
            ],
            "id": "1529916814246944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma c\u00fapula sobre elefantes come\u00e7ou no Parque Nacional de Huange, no Zimb\u00e1bue, enquanto os pa\u00edses participantes buscam chegar a um consenso sobre o gerenciamento de elefantes e a conserva\u00e7\u00e3o da vida selvagem.\n//portuguese.news.cn/2022-05/26/c_1310604950.htm https://t.co/ytx4lDW9UR"
        },
        {
            "author_id": "1262580456840671232",
            "created_at": "2022-05-26T19:57:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529914747851788293"
            ],
            "id": "1529914747851788293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ / CIDADES+VERDES: No \u00faltimo dia 17 de maio, o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA) em parceria com o Instituto EcoVida, e com o apoio da Prefeitura de Cabo Frio, realizou a inaugura\u00e7\u00e3o do viveiro de produ\u00e7\u00e3o de mudas para a revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-D https://t.co/kXgT7I7bZ7"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2022-05-26T19:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529907976257032206"
            ],
            "id": "1529907976257032206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACHADOS &amp; PERDIDOS: foi encontrada esta chave com chaveiro junto \u00e0 casa do antigo Posto do ICM, \u00e0s margens da RS-427, Parque Nacional da Serra Geral. Poder\u00e1 ser recuperada no Centro de Visitantes Itaimbezinho com Silvana ou Dagna da Concession\u00e1ria URBIA C\u00c2NIONS VERDES https://t.co/DRlPJu6PTh"
        },
        {
            "author_id": "1406069600375263234",
            "created_at": "2022-05-26T19:14:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529903882867990529"
            ],
            "id": "1529903882867990529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Garantir os recursos para o funcionamento do parque nacional de ci\u00eancia e tecnolodia em petr\u00f3leo e g\u00e1s \u00e9 uma quest\u00e3o fundamental para o Estado brasileiro e o progresso do pa\u00eds. \u00c9 preciso uma frente ampla em defesa da ci\u00eancia. #CIENCIASIMSUCATANAO"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2022-05-26T19:07:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529902075873730561"
            ],
            "id": "1529902075873730561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00e9sias verticais e colunas de rocha vulc\u00e2nica, que chegam a 120 metros de altura, mostram a for\u00e7a da natureza, que levou cerca de 100 milh\u00f5es de anos para se formar. E voc\u00ea admira o Valley of Desolation, no Parque Nacional Camdeboo, na #\u00c1fricaDoSul, nosso lugar da semana! \ud83d\udc99\ud83d\udc99 https://t.co/3tDVcnPQvd"
        },
        {
            "author_id": "181695593",
            "created_at": "2022-05-26T19:02:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529900905339965447"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "872429317489385472",
                        "start": 0,
                        "username": "brunalmd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529900905339965447",
            "in_reply_to_user_id": "872429317489385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunalmd Amiga, uma vez fiz com o seu pai o caminho pra Cumuru indo pelo parque nacional. L\u00e1 tem on\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "1083940052881813505",
            "created_at": "2022-05-26T18:58:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529899863307169813"
            ],
            "id": "1529899863307169813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse cara devia ganha uma est\u00e1tua num parque municipal mano https://t.co/TGcNiRGz4c"
        },
        {
            "author_id": "65725706",
            "created_at": "2022-05-26T18:31:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529893077481140253"
            ],
            "id": "1529893077481140253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garantir os recursos para o funcionamento do parque nacional de ci\u00eancia e tecnolodia em petr\u00f3leo e g\u00e1s \u00e9 uma quest\u00e3o fundamental para o Estado brasileiro e o progresso do pa\u00eds. \u00c9 preciso uma frente ampla em defesa da ci\u00eancia. #CIENCIASIMSUCATANAO"
        },
        {
            "author_id": "70229343",
            "created_at": "2022-05-26T18:24:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529891113951035392"
            ],
            "id": "1529891113951035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "S\u00e3o d\u00e9cadas de muito trabalho para construir o parque nacional de ci\u00eancia e tecnologia do setor de petr\u00f3leo, e Bolsonaro quer coloc\u00e1-lo em risco para desmontar ve\u00edculos. #CIENCIASIMSUCATANAO"
        },
        {
            "author_id": "70229343",
            "created_at": "2022-05-26T18:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529890107691454464"
            ],
            "id": "1529890107691454464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao longo de d\u00e9cadas, o Brasil construiu um parque nacional de ci\u00eancia e tecnologia robusto. Em mais um ataque, Bolsonaro quer destrui-lo e transformar a ci\u00eancia em sucata. #CIENCIASIMSUCATANAO"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2022-05-26T18:15:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529888876453670922"
            ],
            "id": "1529888876453670922",
            "in_reply_to_user_id": "106714016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 333,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 82
            },
            "text": "Foram realizadas incurs\u00f5es no interior do territ\u00f3rio ind\u00edgena, percorrendo ramais detectados por alertas de desmatamento, al\u00e9m de a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o em estabelecimentos madeireiros, receptadores da madeira extra\u00edda ilegalmente dessa \u00e1rea protegida. https://t.co/nq0MS6VlZe"
        },
        {
            "author_id": "70229343",
            "created_at": "2022-05-26T18:12:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529888094169796609"
            ],
            "id": "1529888094169796609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Garantir os recursos para o funcionamento do parque nacional de ci\u00eancia e tecnologia em petr\u00f3leo e g\u00e1s \u00e9 uma quest\u00e3o fundamental para o Estado brasileiro e o progresso do pa\u00eds. \u00c9 preciso uma frente ampla em defesa da ci\u00eancia. #CIENCIASIMSUCATANAO"
        },
        {
            "author_id": "52883026",
            "created_at": "2022-05-26T17:55:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529883989686816769"
            ],
            "id": "1529883989686816769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Garantir os recursos para o funcionamento do parque nacional de ci\u00eancia e tecnolodia em petr\u00f3leo e g\u00e1s \u00e9 uma quest\u00e3o fundamental para o Estado brasileiro e o progresso do pa\u00eds. \u00c9 preciso uma frente ampla em defesa da ci\u00eancia. #CIENCIASIMSUCATANAO"
        },
        {
            "author_id": "69972088",
            "created_at": "2022-05-26T17:52:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529883222460575747"
            ],
            "id": "1529883222460575747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Garantir os recursos para o funcionamento do parque nacional de ci\u00eancia e tecnolodia em petr\u00f3leo e g\u00e1s \u00e9 uma quest\u00e3o fundamental para o Estado brasileiro e o progresso do pa\u00eds. \u00c9 preciso uma frente ampla em defesa da ci\u00eancia. #CIENCIASIMSUCATANAO"
        },
        {
            "author_id": "69972088",
            "created_at": "2022-05-26T17:49:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529882442928201729"
            ],
            "id": "1529882442928201729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao longo de d\u00e9cadas, o Brasil construiu um parque nacional de ci\u00eancia e tecnologia robusto. Em mais um ataque, Bolsonaro quer destrui-lo e transformar a ci\u00eancia em sucata. #CIENCIASIMSUCATANAO"
        },
        {
            "author_id": "69972088",
            "created_at": "2022-05-26T17:47:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529881883286306817"
            ],
            "id": "1529881883286306817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e3o d\u00e9cadas de muito trabalho para construir o parque nacional de ci\u00eancia e tecnologia do setor de petr\u00f3leo, e Bolsonaro quer coloc\u00e1-lo em risco para desmontar ve\u00edculos.#CIENCIASIMSUCATANAO"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2022-05-26T17:46:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529881576410071040"
            ],
            "id": "1529881576410071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica debate implementa\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Municipal Arqueol\u00f3gico do Morro da\u00a0Queimada https://t.co/qMUhb9lBTN"
        },
        {
            "author_id": "1519005018216665088",
            "created_at": "2022-05-26T17:32:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529878031757725698"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "1044b6bc5017b000"
            },
            "id": "1529878031757725698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao parque nacional cavernas do perua\u00e7u! Lugar m\u00e1gico https://t.co/jbd9aCNVBi"
        },
        {
            "author_id": "1000724258740473856",
            "created_at": "2022-05-26T17:11:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529872754694037510"
            ],
            "id": "1529872754694037510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Mais um passo pela prote\u00e7\u00e3o da Serra do Curral! A PBH interditou hj a Mina Boa Vista, explorada pela Mineradora Gute Sicht, que fica na divisa com Sabar\u00e1. A maioria da mina est\u00e1 em BH em \u00e1rea protegida por tombamento e por reivindica\u00e7\u00e3o popular n\u00e3o continuar\u00e1 sendo degradada."
        },
        {
            "author_id": "82953728",
            "created_at": "2022-05-26T16:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529863693567246339"
            ],
            "id": "1529863693567246339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista das Mangabeiras, o munic\u00edpio assegura o uso sustent\u00e1vel e a conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie nativa, gerando renda para as comunidades historicamente ligadas ao seu manejo; direito \u00e0 moradia digna e preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\ud83e\udd6d \nhttps://t.co/ggoinjqJei https://t.co/PssTQ2SVyF"
        },
        {
            "author_id": "33072396",
            "created_at": "2022-05-26T16:15:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529858697601613826"
            ],
            "id": "1529858697601613826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/05/2022 Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 3 \u2013 Mudan\u00e7as do uso da terra https://t.co/zSxDZS9E2c"
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2022-05-26T16:11:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529857671066980352"
            ],
            "id": "1529857671066980352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura e MPRJ demolem pr\u00e9dios das mil\u00edcias no Parque Nacional da Tijuca. #Eurio https://t.co/oNGXOmxU6g"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2022-05-26T16:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529854877974908928"
            ],
            "id": "1529854877974908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma c\u00fapula sobre elefantes come\u00e7ou no Parque Nacional de Huange, no Zimb\u00e1bue, enquanto os pa\u00edses participantes buscam chegar a um consenso sobre o gerenciamento de elefantes e a conserva\u00e7\u00e3o da vida selvagem.\n\nhttps://t.co/8GfdQDUypQ https://t.co/s1mRJu76hS"
        },
        {
            "author_id": "1404882497830371334",
            "created_at": "2022-05-26T15:58:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529854601259884545"
            ],
            "id": "1529854601259884545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 fechado por tempo indeterminado devido \u00e0s fortes chuvas \nhttps://t.co/AjVEl0KZnw https://t.co/fEZeL2BdUU"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2022-05-26T15:55:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529853729918308352"
            ],
            "id": "1529853729918308352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m dos impactos \u00e0 Reserva Extrativista da Marinha e ao meio ambiente, empreendimento n\u00e3o possui bombeamento de esgoto e bloqueou trilhas tradicionais de pesca\n#arraialdocabo #pontaldoatalaia #inea #icmbio #reserxmarac #mpfrj #construcoes #regiaodoslagos https://t.co/Ae07M9xkkh"
        },
        {
            "author_id": "44124858",
            "created_at": "2022-05-26T15:37:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529849191442403329"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1104158122397048832",
                        "start": 0,
                        "username": "Novaiguacudepre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529849191442403329",
            "in_reply_to_user_id": "1104158122397048832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Novaiguacudepre parque municipal de nova Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2022-05-26T15:04:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529840884623233024"
            ],
            "id": "1529840884623233024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Governo de Minas tamb\u00e9m promover\u00e1 o meio ambiente e o desenvolvimento sustent\u00e1vel com a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Mata do Krambeck, em Juiz de Fora. \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf32\n\nSaiba mais \u27a1 https://t.co/2vA6AxQBZa https://t.co/dl0A73zvtq"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2022-05-26T15:01:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529840205091508224"
            ],
            "id": "1529840205091508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Anta \u00e9 encontrada morta no Parque Nacional com cabo no pesco\u00e7o no DF; V\u00cdDEO https://t.co/8xlbFRIpu3"
        },
        {
            "author_id": "1068946037019152384",
            "created_at": "2022-05-26T14:58:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529839383657996288"
            ],
            "id": "1529839383657996288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA DE NITER\u00d3I PROMOVE OFICINA PARTICIPATIVA PARA ELABORA\u00c7\u00c3O DO PLANO DE MANEJO DO PARQUE NATURAL MUNICIPAL FLORESTA DO\u00a0BALDEADOR https://t.co/fjkW2Ngn9g"
        },
        {
            "author_id": "840297512",
            "created_at": "2022-05-26T14:44:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529835883507113985"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1650330319",
                        "start": 0,
                        "username": "renancalheiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529835883507113985",
            "in_reply_to_user_id": "1650330319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renancalheiros BOLSONARO TRABALHANDO \nhttps://t.co/9bCdwVhtx4"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2022-05-26T14:25:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529831002440405000"
            ],
            "id": "1529831002440405000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apresenta\u00e7\u00f5es e shows gratuitos, Biblioteca Parque Estadual tem programa\u00e7\u00e3o ... - O Dia - https://t.co/DGHeoGbPPA #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2022-05-26T14:05:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529826068147777536"
            ],
            "id": "1529826068147777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra jararaca \u00e9 resgatada pelos bombeiros em posto de combust\u00edveis no Cear\u00e1. Serpente venenosa foi solta em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nLeia mat\u00e9ria completa: \u21e9\nhttps://t.co/aETwPTArs6"
        },
        {
            "author_id": "1417517643809140736",
            "created_at": "2022-05-26T14:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529824754374348803"
            ],
            "id": "1529824754374348803",
            "in_reply_to_user_id": "1417517643809140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Elias transformou a pr\u00f3pria ionosfera - a camada do c\u00e9u que d\u00e1 vida \u00e0 qual toda criatura est\u00e1 sintonizada (veja o cap\u00edtulo 9) - em um gigantesco transmissor de r\u00e1dio \u00fatil para comunica\u00e7\u00f5es militares, incluindo comunica\u00e7\u00e3o com submarinos.\n\ud83d\udd3d\ud83d\udd30"
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-05-26T13:58:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529824235400572929"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1529824235400572929",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal \u00e9 a primeira parada da Nost\u00e1lgicos FC - ali ocorreram as primeiras partidas de futebol da cidade. O parque foi tamb\u00e9m o local de funda\u00e7\u00e3o do Atl\u00e9tico. A pr\u00f3xima Nost\u00e1lgicos FC ocorre no s\u00e1bado, 4/6, e custa 80 - cerveja e comida inclu\u00eddas no pre\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-05-26T13:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529824233198522368"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1529824233198522368",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra finalizar esse fio: por muito pouco o Parque Municipal n\u00e3o ficou ainda menor. Em 1968 o governo proibiu a constru\u00e7\u00e3o de novos pr\u00e9dios dentro da \u00e1rea verde. O tombamento veio em 1975, o que foi fundamental para a preserva\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1466849235958222851",
            "created_at": "2022-05-26T13:45:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529821108421251072"
            ],
            "id": "1529821108421251072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Dourados autua dono de s\u00edtio em R$ 35 mil por manter gado degradando \u00e1rea protegida por lei de reserva legal\nhttps://t.co/GHh3J5fS1d"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2022-05-26T12:50:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529807073445388290"
            ],
            "id": "1529807073445388290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado a 35 km da \u00e1rea urbana, o Parque Estadual de Monte Alegre \u00e9 rico em belezas naturais e de hist\u00f3ria. \u26f0\ufe0f https://t.co/hYAFVWEol7"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2022-05-26T12:49:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529806812182155266"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "1777181",
                        "start": 166,
                        "username": "campo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529806812182155266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Dourados autua dono de s\u00edtio em R$ 35 mil por manter gado degradando \u00e1rea protegida por lei de reserva legal https://t.co/KcI5QAtrcD via @Campo Grande Informe"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2022-05-26T12:45:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529806008914219010"
            ],
            "id": "1529806008914219010",
            "in_reply_to_user_id": "274060446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha esse campo limpo no Parque Estadual da Serra de Caldas Novas! Foi o lugar mais m\u00e1gico que eu j\u00e1 vi, era fim de tarde e ventava bastante, o capim dan\u00e7ava no ritmo do vento eu n\u00e3o sei descrever o que eu senti https://t.co/zsxw5VJfAN"
        },
        {
            "author_id": "879041990989578241",
            "created_at": "2022-05-26T12:41:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529804945351843840"
            ],
            "id": "1529804945351843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura e MPRJ demolem constru\u00e7\u00f5es irregulares na regi\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/aZmiH20Zja https://t.co/m18Lm7SDjW"
        },
        {
            "author_id": "1268701000220774400",
            "created_at": "2022-05-26T12:34:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529803215432298496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1212059398899527681",
                        "start": 0,
                        "username": "OcorrenciasJF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529803215432298496",
            "in_reply_to_user_id": "1212059398899527681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OcorrenciasJF Excelente!! Uma das maiores \u00e1reas de mata atl\u00e2ntica nativa do Brasil! Demorou a ser preservada! \nJF ganha muito com esse Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "120087189",
            "created_at": "2022-05-26T12:33:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529802958631841792"
            ],
            "id": "1529802958631841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: C\u00e2mera registra novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/KVjXukS30n #oncapintada #jaguar #oncapreta #blackjaguar #pantera #panther #panteranegra #blackpanther #oncamalhada #jaguarete #cangucu #acangucu"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2022-05-26T12:15:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529798462417649664"
            ],
            "id": "1529798462417649664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governador Romeu Zema vai investir R$20 milh\u00f5es para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Krambeck, em Juiz de Fora, sendo R$17 milh\u00f5ess\u00f3para desapropria\u00e7\u00e3o. O local tem 291 hectares. No evento de ontem, v\u00e1rios papagaios de pirata ficaram atr\u00e1s do governador pra tentar se reeleger. https://t.co/dCaWDUkJ0I"
        },
        {
            "author_id": "1484324740265172993",
            "created_at": "2022-05-26T12:14:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529798110662336514"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.84361111,
                        -9.09611111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db036afbc637c15e"
            },
            "id": "1529798110662336514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema https://t.co/dljSWizsIe"
        },
        {
            "author_id": "1486506812790779904",
            "created_at": "2022-05-26T12:11:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529797485861797888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "13357152",
                        "start": 111,
                        "username": "Rafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529797485861797888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \ud83d\udc9a\nArraste pro lado \u27a1\ufe0f\n\nQuem voc\u00ea levaria para conhecer esse lugar incr\u00edvel?\n\nFotos: @rafa.lobatto em Brazil https://t.co/ZbF9kf4Vb1"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-05-26T11:55:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529793435674324993"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1529793435674324993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela paisagem ao por do sol\n\nTrilha da Pedra da G\u00e1vea - Parque Nacional da Tijuca \ud83c\udf43\ud83c\udf33 https://t.co/9gJQ6KEiJi"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-05-26T11:54:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529793002910130176"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1529793002910130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avistando a Pedra Bonita no topo da Pedra da G\u00e1vea (Parque Nacional da Tijuca) \ud83c\udf43\ud83c\udf33 https://t.co/8H75ybCX8d"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-05-26T11:52:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529792687402110976"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1529792687402110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela recompensa no topo da Pedra da G\u00e1vea!\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f (Parque Nacional da Tijuca) \ud83c\udf43\ud83c\udf33 https://t.co/iFiWzqsxUQ"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-05-26T11:49:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529791869630177280"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1529791869630177280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalando a Pedra da G\u00e1vea (Parque Nacional da Tijuca) \ud83c\udf43\ud83c\udf33 https://t.co/ZSYB1l9gYc"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-05-26T11:47:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529791400958644226"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1529791400958644226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vista da Pedra Bonita pela trilha da Pedra da (Parque Nacional da Tijuca) \ud83c\udf43\ud83c\udf33 https://t.co/jRFYMSaM6U"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-05-26T11:46:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529791187095363584"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1529791187095363584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tamb\u00e9m irei deixar um galho para apoiar essa rocha, rsrs\nTrilha da Pedra da G\u00e1vea - Parque Nacional da Tijuca \ud83c\udf43\ud83c\udf33 https://t.co/DqMs9954eJ"
        },
        {
            "author_id": "719308160905953280",
            "created_at": "2022-05-26T11:45:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529790950272290817"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1529790950272290817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "botar minha roupa e t\u00eanis de academia depois de um m\u00eas sem fazer nada e ir pro parque nacional fazer trilha, se minha press\u00e3o n\u00e3o cair no meio do caminho \u00e9 lucro"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-05-26T11:44:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529790673678893057"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1529790673678893057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada principal da Trilha da Pedra da G\u00e1vea (Parque Nacional da Tijuca) \ud83c\udf43\ud83c\udf33 https://t.co/L9KxTroJuL"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-26T11:23:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529785365015498753"
            ],
            "id": "1529785365015498753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2022-05-26T10:22:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529769956329627648"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "126334806",
                        "start": 155,
                        "username": "mun_melgaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529769956329627648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ger\u00eas-Xur\u00e9s em fotografia\" em Lamas de Mouro na Porta de Entrada ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Veja aqui algumas e aproveite e v\u00e1 ver as outras! \u2b07\ufe0f\n@mun_melgaco #Melga\u00e7o #AltoMinho #Raia #fronteira #PNPG #RBTGX \nhttps://t.co/QTHz0ceOdW"
        },
        {
            "author_id": "1520735435319877632",
            "created_at": "2022-05-26T10:21:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529769644151783425"
            ],
            "id": "1529769644151783425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estragos da chuva torrencial no Parque Municipal de Mossor\u00f3 RN https://t.co/iy89GBGll7"
        },
        {
            "author_id": "926818369705267200",
            "created_at": "2022-05-26T10:14:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529767985610731520"
            ],
            "id": "1529767985610731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano aula no parque municipal.... s\u00f3 professor da belas artes pra fazer isso mesmo n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2022-05-26T10:01:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529764709515202562"
            ],
            "id": "1529764709515202562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma moldura diferente para enquadrar um pedacinho do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange\n#pnshl \n#parquenacionalsainthilairelange \n#parnasainthilairelange em Guaratuba - Litoral Do Paran\u00e1 https://t.co/xQrLBH8y4o"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-05-26T09:03:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529750139312783361"
            ],
            "id": "1529750139312783361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, foi a \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia mais pressionada pelo desmatamento no primeiro trimestre https://t.co/NI4yA32PTK"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2022-05-26T08:21:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529739562574036993"
            ],
            "id": "1529739562574036993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 est\u00e1 fechado por tempo indeterminado devido \u00e0s fortes chuvas https://t.co/Gpmt5jcrxC"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2022-05-26T08:17:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529738456699744256"
            ],
            "id": "1529738456699744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zema anuncia a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Krambeck em Juiz de Fora\n\nDe acordo com o governador, essa ser\u00e1 a maior \u00e1rea de mata atl\u00e2ntica preservada dentro de uma \u00e1rea urbana no Brasil. https://t.co/YR9Wg6WfLq"
        },
        {
            "author_id": "840297512",
            "created_at": "2022-05-26T07:49:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529731409656569856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529731409656569856",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial BOLSONARO TRABALHANDO...\n\nO Programa Cidades+Verdes, lan\u00e7ado pelo MMA em 2020...\nhttps://t.co/9bCdwVhtx4"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-05-26T07:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529724012288425985"
            ],
            "id": "1529724012288425985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria Parque Nacional Serra do Curral em Minas Gerais https://t.co/5nFVaSxzOs"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2022-05-26T04:43:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529684724137984000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "2231673822",
                        "start": 68,
                        "username": "moceolugar"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "645693",
                        "start": 83,
                        "username": "eduardo"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "286470856",
                        "start": 111,
                        "username": "moc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ce0385aee84dbdf9"
            },
            "id": "1529684724137984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Lapa Grande. Montes Claros visto de cima.\n\nSIGA: @moceolugar\n\n\ud83d\udcf7 @eduardo.gomes2021\n\nRepost\ud83d\udd04 @moc.lovers\n\n#moclovers #moclover #wmcmidia #montesclaros #moc #nortedeminas #minas #sert\u00e3o #mg #minasgerais #brasil #turismo #negocios #viagem #montesclaros https://t.co/tBAIUkf5Dy"
        },
        {
            "author_id": "21047796",
            "created_at": "2022-05-26T04:23:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529679604398563328"
            ],
            "id": "1529679604398563328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ref\u00fagio de Vida Silvestre do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes. Fica localizado a 40 km da costa brasileira, o local \u00e9 reconhecido por sua biodiversidade.\n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s e o ref\u00fagio de Vida Silvestre do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes s\u00e3o unidades d\u2026 https://t.co/o4tDFuekxh https://t.co/D8gJnyQyk5"
        },
        {
            "author_id": "938716172194865152",
            "created_at": "2022-05-26T01:40:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529638600664616960"
            ],
            "id": "1529638600664616960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um bando de desocupados decidiram se juntar no parque municipal em 1908 para fundar um time\nem 2022,c\u00e1 estou eu tendo crise de \u00f3dio \nREALIZA\u00c7\u00c3O EU DIRIA"
        },
        {
            "author_id": "1398327590704799748",
            "created_at": "2022-05-26T01:25:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529634831612760071"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "28241282",
                        "start": 0,
                        "username": "Rauali"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "908907350756642817",
                        "start": 8,
                        "username": "AndrPaixao4"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "190444134",
                        "start": 21,
                        "username": "ohyeahmari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529634831612760071",
            "in_reply_to_user_id": "28241282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rauali @AndrPaixao4 @ohyeahmari Pois ent\u00e3o, a degrada\u00e7\u00e3o ambiental certamente \u201camplia\u201d a fronteira entre os biomas, mas como disse anteriormente, existem autores que se referem ao pantanal como ec\u00f3tono entre Amaz\u00f4nia e cerrado. Olha esse https://t.co/n7K0qwVviq"
        },
        {
            "author_id": "184262181",
            "created_at": "2022-05-26T01:24:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529634464053207042"
            ],
            "id": "1529634464053207042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/npdIQxBWOy"
        },
        {
            "author_id": "4230145217",
            "created_at": "2022-05-26T01:23:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529634314144690182"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2466121575",
                        "start": 0,
                        "username": "brunasofistinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529634314144690182",
            "in_reply_to_user_id": "2466121575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunasofistinha No parque Nacional do Itatiaia... maravilhoso demais"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2022-05-26T01:07:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529630252019945472"
            ],
            "id": "1529630252019945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es fica localizado na regi\u00e3o sudoeste do Estado do Piau\u00ed, mais especificamente no alto m\u00e9dio da reden\u00e7\u00e3o do Gurgueia. Al\u00e9m disso, a sua porta de entrada fica localizada na cidade de Caracol.  #GrutaRiachodoBoi\n\nhttps://t.co/0pmRRep5U0 https://t.co/egN7owk7rJ"
        },
        {
            "author_id": "1105559218709516288",
            "created_at": "2022-05-26T01:03:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529629384872804352"
            ],
            "id": "1529629384872804352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RJ - Inaugura\u00e7\u00e3o do Viveiro de produ\u00e7\u00e3o de mudas para revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado. https://t.co/tSuPdpuFD1"
        },
        {
            "author_id": "137165205",
            "created_at": "2022-05-26T01:03:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529629263099572224"
            ],
            "id": "1529629263099572224",
            "in_reply_to_user_id": "137165205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande perda, por\u00e9m, \u00e9 a Hoosier 100: a prova acontecia desde 1946 no Indiana State Fairgrounds, parque estadual em Indian\u00e1polis, mas a pista foi pavimentada e convertida em 2021 numa pra\u00e7a de harness racing (essa competi\u00e7\u00e3o a\u00ed com cavalos, n\u00e3o encontrei tradu\u00e7\u00e3o \u00e0 altura). https://t.co/CeTW9YI3ap"
        },
        {
            "author_id": "836384745068064768",
            "created_at": "2022-05-26T01:00:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529628632255193088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "85148630",
                        "start": 0,
                        "username": "comunistisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529628632255193088",
            "in_reply_to_user_id": "85148630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@comunistisa parque estadual paulo c\u00e9sar vinha"
        },
        {
            "author_id": "956603271241662465",
            "created_at": "2022-05-26T00:32:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529621480719400962"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1437286888226893828",
                        "start": 0,
                        "username": "ligialinss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529621480719400962",
            "in_reply_to_user_id": "1437286888226893828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ligialinss Vamos levar as crian\u00e7as ao parque municipal \ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "1082441139016261633",
            "created_at": "2022-05-26T00:14:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529616826350592001"
            ],
            "id": "1529616826350592001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Programa Cidades+Verdes do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente revitaliza Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, em Cabo Frio/RJ https://t.co/btgLFOKCoo https://t.co/jLHxTajzqI"
        },
        {
            "author_id": "584082162",
            "created_at": "2022-05-25T23:43:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529609123981058048"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1862866,
                        -19.9441038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1529609123981058048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalzinho na Cachoeira do Bic\u00e3o no Parque Estadual Rola Mo\u00e7a!\n\n#Publikagem \n@sportdeliverybh em Serra do Rola Mo\u00e7a - Belo Horizonte https://t.co/i2NL9eD9VT"
        },
        {
            "author_id": "153904966",
            "created_at": "2022-05-25T23:43:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529609075058679808"
            ],
            "id": "1529609075058679808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A maior comunidade japonesa do Rio de Janeiro fica em #Itagua\u00ed. E l\u00e1 acontecer\u00e1 a 1\u00aa Festa da Imigra\u00e7\u00e3o Japonesa, nos dias 4 e 5 de Junho de 2022, no Parque Municipal. \n\nVai rolar muita comida, cultura pop. artes marciais e homenagem \u00e0s 63 fam\u00edlias nip\u00f4nicas pioneiras na regi\u00e3o. https://t.co/KpWKyuQC2z"
        },
        {
            "author_id": "1482340847844794383",
            "created_at": "2022-05-25T23:09:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529600492044681217"
            ],
            "id": "1529600492044681217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passou o Parque Nacional Serra da Capivara nesta reportagem sobre os f\u00f3sseis que ser\u00e3o devolvido ao Brasil.\n\n#JornalDaBand https://t.co/eptz2FnGGO"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2022-05-25T22:54:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529596848557723650"
            ],
            "id": "1529596848557723650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es \u2013 Guia de\u00a0Turismo https://t.co/0pmRRep5U0"
        },
        {
            "author_id": "1383952000031748102",
            "created_at": "2022-05-25T22:46:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529594787472474112"
            ],
            "id": "1529594787472474112",
            "in_reply_to_user_id": "1383952000031748102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compareceram o vice-governador da prov\u00edncia de Velasco, Aurelio Vaca El Hage, o deputado do departamento de Chiquitano, Roni Justiniano, e o chefe de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Noel Kempff Mercado, Elmar Pe\u00f1a."
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-05-25T22:27:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529590032205504512"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1529590032205504512",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minas T\u00eanis seria o zool\u00f3gico e Belo Horizonte teria 24 pra\u00e7as dentro da Avenida do Contorno. De todas as coisas que merecem um lamento, a redu\u00e7\u00e3o do tamanho do parque municipal \u00e9 certamente uma das mais importantes."
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2022-05-25T22:13:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529586577256718336"
            ],
            "id": "1529586577256718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a e quarta-feira, 24 e 25, o Naturatins capacitou as brigadas florestais do Parque Estadual do Cant\u00e3o (PEC) e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ilha do Bananal/Cant\u00e3o. \n\nA capacita\u00e7\u00e3o aconteceu na sede do PEC, em Caseara, regi\u00e3o oeste do Estado. https://t.co/OU5NtOPs78"
        },
        {
            "author_id": "1171886030837964801",
            "created_at": "2022-05-25T21:57:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529582498191233025"
            ],
            "id": "1529582498191233025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido as fortes chuvas, Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 fechado por tempo indeterminado. De acordo com a prefeitura, medida visa evitar acidentes e minimizar danos f\u00edsicos causados pelas \u00e1guas pluviais\n\nLeia mais\nhttps://t.co/4R7VP6TdCi"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-05-25T21:55:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529581831448035329"
            ],
            "id": "1529581831448035329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento que concluiu cria\u00e7\u00e3o de parque p\u00fablico foi assinado durante visita do governador Romeu Zema ao munic\u00edpio. Local \u00e9 um dos maiores remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no pa\u00eds.\nhttps://t.co/eAC9pAe8vj"
        },
        {
            "author_id": "1464027401130815491",
            "created_at": "2022-05-25T21:39:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529577999284289541"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1529577999284289541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Cidades+Verdes do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente revitaliza Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, em Cabo Frio/RJ https://t.co/wxgNSXn3Og"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-05-25T21:37:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529577467152896001"
            ],
            "id": "1529577467152896001",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A medida foi tomada a pedido do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal, ap\u00f3s vistoria nas obras no m\u00eas passado constatar diversas irregularidades. Foram observados impactos \u00e0 Reserva Extrativista da Marinha e ao meio ambiente no cost\u00e3o rochoso do Pontal do Atalaia."
        },
        {
            "author_id": "1289621687617691648",
            "created_at": "2022-05-25T21:37:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529577324282355713"
            ],
            "id": "1529577324282355713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se eu passar minhas f\u00e9rias numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o?!?"
        },
        {
            "author_id": "879041990989578241",
            "created_at": "2022-05-25T21:37:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529577307236466688"
            ],
            "id": "1529577307236466688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zema anuncia a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Krambeck em Juiz de Fora https://t.co/eiLZ8iKM5I https://t.co/Y0MRc08DlW"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-05-25T21:33:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529576459140050944"
            ],
            "id": "1529576459140050944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TM_Cidade PARQUE ESTADUAL MATA DO KRAMBECK \u00c9 CRIADO EM JUIZ DE FORA https://t.co/1Poxw65cJz"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2022-05-25T21:15:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529571969800327168"
            ],
            "id": "1529571969800327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de se perderem dos guias que as acompanhavam na trilha Caixa de F\u00f3sforo, entre Salinas e Frade, as tr\u00eas turistas cariocas ficaram mais de seis horas perdidas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos.\n\nConfira: https://t.co/W4LDwRE8O8"
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-05-25T21:05:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529569433299058688"
            ],
            "id": "1529569433299058688",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro projeto que n\u00e3o saiu do papel foi o Pal\u00e1cio do Congresso, que ficaria na Afonso Pena, em frente ao Parque Municipal. Mais ou menos onde hoje est\u00e1 a Prefeitura e o pr\u00e9dio dos Correios e nas costas de uma Pra\u00e7a que praticamente desapareceu: a da Rep\u00fablica, hoje Afonso Arinos. https://t.co/AESWODpJzQ"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2022-05-25T21:02:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529568551052488704"
            ],
            "id": "1529568551052488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ficar\u00e1 fechado por tempo indeterminado | Jornal de Alagoas\n\nhttps://t.co/Ygx1VRZVJd\n\n#Alagoas #Macei\u00f3 #Parquemunicipal https://t.co/5Q2ONA2e42"
        },
        {
            "author_id": "1928270617",
            "created_at": "2022-05-25T20:56:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529566984349917184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "15785816",
                        "start": 206,
                        "username": "marcos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529566984349917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 \ud83d\ude01 Fot\u00f3grafo de Pessoa Feliz \ud83c\udf21\ufe0f Aumentar a Autoestima \ud83d\udcf8 Ensaio Fam\u00edlia \ud83d\udcf8 Ensaio Moda \ud83d\udcf8 Festa Infantil . . . Circo @unicircomarcosfrota, que fica no Parque Municipal da Quinta da Boa Vista, seu Idealizador @marcos.frota.oficial, Projeto... https://t.co/9ShRbyCz2D"
        },
        {
            "author_id": "1928270617",
            "created_at": "2022-05-25T20:52:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529566047296229380"
            ],
            "id": "1529566047296229380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 \ud83d\ude01 Fot\u00f3grafo de Pessoa Feliz \ud83c\udf21\ufe0fAumentar a Autoestim \ud83d\udcf8 Ensaio Fam\u00edlia \ud83d\udcf8 Casamento \ud83d\udcf8 15 anos \ud83d\udcf8 Eventos \ud83d\udcf8 Ensaio Corporativo . . . Circo @unicircomarcosfrota, que fica no Parque Municipal da Quinta da Boa Vista, seu Idealizador... https://t.co/7gkF2rjrfK"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-05-25T20:27:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529559723187511296"
            ],
            "id": "1529559723187511296",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagens e lendas do local s\u00e3o contadas na cartilha do Monumento Natural Morro do Penedo. Quem \u00e9 pe\u00e7a crucial para a elabora\u00e7\u00e3o do documento \u00e9 o Agnaldo de Moura, que mora h\u00e1 mais de 50 anos aos p\u00e9s da rocha. https://t.co/8UKqEKA0Te"
        },
        {
            "author_id": "1087671101948416002",
            "created_at": "2022-05-25T20:05:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529554238069788674"
            ],
            "id": "1529554238069788674",
            "in_reply_to_user_id": "1087671101948416002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No trecho entre a BR-101 e os limites do Parque Nacional da Serra da Bocaina: restaura\u00e7\u00e3o de pista, constru\u00e7\u00e3o de pontes e ciclovias, al\u00e9m de 17 pontos de conten\u00e7\u00e3o de encostas \u00e9 o que ser\u00e1 entregue para melhorar a vida do cidad\u00e3o! \u2705\n\n#DerRj #SecidRj #GovRJ"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-05-25T19:56:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529552006716735488"
            ],
            "id": "1529552006716735488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento que concluiu cria\u00e7\u00e3o de parque p\u00fablico foi assinado durante visita do governador Romeu Zema ao munic\u00edpio. Local \u00e9 um dos maiores remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no pa\u00eds.\nhttps://t.co/eAC9pAdAFL"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2022-05-25T19:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529550368639623168"
            ],
            "id": "1529550368639623168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA Estadual de Fernando de Noronha ter\u00e1 Plano de Gest\u00e3o Sustent\u00e1vel Integrada\nhttps://t.co/LqqN0VvZG9"
        },
        {
            "author_id": "1107365838414401540",
            "created_at": "2022-05-25T19:44:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529549039246745601"
            ],
            "id": "1529549039246745601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido \u00e0s fortes chuvas, Parque Municipal de Macei\u00f3 ficar\u00e1 fechado por tempo indeterminado\n\nFechamento visa evitar acidentes e minimizar danos f\u00edsicos causados pelas \u00e1guas pluviais.\n\nhttps://t.co/pjnwFvG9L4"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2022-05-25T19:34:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529546401566363649"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 37,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529546401566363649",
            "in_reply_to_user_id": "76015842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba mais: https://t.co/PnBNhdvofB\n\n@govbr"
        },
        {
            "author_id": "764463066717286408",
            "created_at": "2022-05-25T19:28:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529544857361989638"
            ],
            "id": "1529544857361989638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A segunda foto sou eu sendo arremessada pelo hoverboard da Jade no Parque Municipal https://t.co/Z1T5VRBd8g"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2022-05-25T19:16:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529541833428287489"
            ],
            "id": "1529541833428287489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anta morre ap\u00f3s cair em armadilha de ca\u00e7adores no Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/z19GCWafxP https://t.co/TbNpKETyVv"
        },
        {
            "author_id": "89961320",
            "created_at": "2022-05-25T19:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529539814357446658"
            ],
            "id": "1529539814357446658",
            "in_reply_to_user_id": "89961320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A meta,segundo o que se ouve por l\u00e1,seria arrecadar 120 milh\u00f5es junto aos grandes fazendeiros que vieram de outros estados para plantar soja e outros gr\u00e3os no Piau\u00ed.Como nada \u00e9 de gra\u00e7a, se isso for verdade,pode ter muito ver com a terras griladas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Uru\u00e7u\u00ed-Una."
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2022-05-25T18:49:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529535166888157184"
            ],
            "id": "1529535166888157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido as fortes chuvas, Parque Municipal de Macei\u00f3 ficar\u00e1 fechado por tempo indeterminado https://t.co/wW2I02CiKi"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-05-25T18:40:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529532960688549897"
            ],
            "id": "1529532960688549897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois novos filhotes da on\u00e7a \u00cdndia s\u00e3o registrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DXmI7U7l51"
        },
        {
            "author_id": "1419627961163071494",
            "created_at": "2022-05-25T18:16:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529526823499051010"
            ],
            "id": "1529526823499051010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido as fortes chuvas, Parque Municipal de Macei\u00f3 ficar\u00e1 fechado por tempo indeterminado https://t.co/ZjIgNLiiI2"
        },
        {
            "author_id": "145586895",
            "created_at": "2022-05-25T17:38:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529517374952595456"
            ],
            "id": "1529517374952595456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Devido as fortes chuvas, Parque Municipal de Macei\u00f3 ficar\u00e1 fechado por tempo\u00a0indeterminado https://t.co/cekvo5oMWu"
        },
        {
            "author_id": "1450817269269999625",
            "created_at": "2022-05-25T17:24:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529513778831933440"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 193,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1529513778831933440",
            "in_reply_to_user_id": "1450817269269999625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "...em parceria com estados, munic\u00edpios, organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil e setor empresarial, tem como objetivo principal a cria\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o, recupera\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes urbanas. @govbr\n\nSaiba mais: https://t.co/Ph0tKfzBRl"
        },
        {
            "author_id": "1450817269269999625",
            "created_at": "2022-05-25T17:24:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529513766085435392"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "193003734",
                        "start": 28,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1329396647491678208",
                        "start": 97,
                        "username": "cabofriopref"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1529513766085435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "No \u00faltimo dia 17 de maio, o @mmeioambiente em parceria com o Instituto EcoVida, e com o apoio da @cabofriopref, realizou a inaugura\u00e7\u00e3o do viveiro de produ\u00e7\u00e3o de mudas para a revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, localizado em #CaboFrio, no Estado... https://t.co/DMQ2L2hMID"
        },
        {
            "author_id": "1384451161835462656",
            "created_at": "2022-05-25T16:56:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529506598204452866"
            ],
            "id": "1529506598204452866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um dos objetivos do grupo #UnidosPeloPERD \u00e9 o apoio entre pesquisadores para identificar a presen\u00e7a de esp\u00e9cies que vivem na \u00e1rea do Parque Estadual do Rio Doce-MG. Vamos apresentar algumas caracter\u00edsticas que s\u00e3o fundamentais para a identifica\u00e7\u00e3o da presen\u00e7a de um tatu-canastra! https://t.co/J2sfrOsic0"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2022-05-25T16:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529503812607586304"
            ],
            "id": "1529503812607586304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\u27a1\ufe0fAnta \u00e9 encontrada morta no Parque Nacional com cabo no pesco\u00e7o\n\nDe acordo com o ICMBio, morte \u00e9 resultado de uma tentativa de ca\u00e7a ilegal na regi\u00e3o. Anta est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o.\n\nLeia: https://t.co/UnM6ExVn7P https://t.co/oHeLZMBzAY"
        },
        {
            "author_id": "1068530308402696193",
            "created_at": "2022-05-25T16:40:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529502626936758275"
            ],
            "id": "1529502626936758275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i acampamentos de ca\u00e7adores no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/z0resbQkge"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2022-05-25T16:06:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529494154576908288"
            ],
            "id": "1529494154576908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior conjunto de pinturas rupestres j\u00e1 encontrado no mundo est\u00e1 no Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed espalhado pelos 129.140 hectares deste parque, declarado patrimonio cultural da humanidade pela Unesco em 1991.  #Caldeir\u00e2odosRodrigues\n\nhttps://t.co/2rOHb1UiUX https://t.co/wmlUthrjNc"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2022-05-25T16:06:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529494139674443777"
            ],
            "id": "1529494139674443777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior conjunto de pinturas rupestres j\u00e1 encontrado no mundo est\u00e1 no Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed espalhado pelos 129.140 hectares deste parque, declarado patrimonio cultural da humanidade pela Unesco em 1991.  #turismo\n\nhttps://t.co/2rOHb1UiUX https://t.co/Bqhxmhw1FY"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2022-05-25T16:00:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529492719470534656"
            ],
            "id": "1529492719470534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior conjunto de pinturas rupestres j\u00e1 encontrado no mundo est\u00e1 no Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed espalhado pelos 129.140 hectares deste parque, declarado patrimonio cultural da humanidade pela Unesco em 1991.  #viagem #guia #Piau\u00ed\n\nhttps://t.co/2rOHb1UiUX https://t.co/0AyLCXwgap"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-05-25T16:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529492495037566981"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "22914738",
                        "start": 223,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529492495037566981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 500 pessoas alegam ter tido parte de terrenos apropriados pela Uni\u00e3o, ap\u00f3s a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Uma delas \u00e9 o ex-bbb Dhomini.\n\n#D\u00e1UmReload e confira as infos apuradas por @o_eco! https://t.co/y2ahRA2EG9"
        },
        {
            "author_id": "713540767",
            "created_at": "2022-05-25T15:54:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529491210397704198"
            ],
            "id": "1529491210397704198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ / CIDADES+VERDES: No \u00faltimo dia 17 de maio, o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA) em parceria com o Instituto EcoVida, e com o apoio da Prefeitura de Cabo Frio . saiba mais \ud83d\udc47\n\n https://t.co/xjcw3dHmVu\n\nGoverno do Brasil https://t.co/fF95PyzsJD"
        },
        {
            "author_id": "1396219758593335298",
            "created_at": "2022-05-25T15:51:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529490326670409730"
            ],
            "id": "1529490326670409730",
            "in_reply_to_user_id": "1396219758593335298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais: https://t.co/mtromyTkTH\n\nGoverno do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1396219758593335298",
            "created_at": "2022-05-25T15:51:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529490322077753348"
            ],
            "id": "1529490322077753348",
            "in_reply_to_user_id": "1396219758593335298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "realizou a inaugura\u00e7\u00e3o do viveiro de produ\u00e7\u00e3o de mudas para a revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, localizado em Cabo Frio, no Estado do Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "106295236",
            "created_at": "2022-05-25T15:45:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529488837046566913"
            ],
            "id": "1529488837046566913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez acampamentos em lugares inusitados:\n\n1) Parque municipal - Vedia (Argentina)\n\n2) Ped\u00e1gio - San Andr\u00e9s de Giles (Argentina)\n\n3) Casa abandonada - Diecinueve de Abril (Uruguai)\n\n4) Terreno da Decathlon - Perpignan (Fran\u00e7a) https://t.co/xeQqmKi3K1"
        },
        {
            "author_id": "156853618",
            "created_at": "2022-05-25T15:38:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529487025908465665"
            ],
            "id": "1529487025908465665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mataram uma anta no parque nacional de bsb\ud83e\udd72"
        },
        {
            "author_id": "957619930136039424",
            "created_at": "2022-05-25T15:37:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529486904714043393"
            ],
            "id": "1529486904714043393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mataram uma anta no parque nacional de Bras\u00edlia\nFILHOS DA PUTA MATARAM UMA ANTA\nEU VOU ENFIAR A ARMADILHA NO CU DE QUEM MATOU A ANTA"
        },
        {
            "author_id": "1127094489871454208",
            "created_at": "2022-05-25T15:37:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529486835742912513"
            ],
            "id": "1529486835742912513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que crueldade matarem essa anta q foi encontrada no parque nacional\ud83d\ude25 ser humano \u00e9 um lixo mesmo."
        },
        {
            "author_id": "1411614068",
            "created_at": "2022-05-25T15:36:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529486697888632833"
            ],
            "id": "1529486697888632833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mano vsf a alma sebosa asquerosa e nojenta que entra num parque nacional e mata uma anta vei..."
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-05-25T15:16:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529481659325861893"
            ],
            "id": "1529481659325861893",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos poucos o Parque Municipal, projetado para ser o maior das Am\u00e9ricas, foi engolido pelo tal do progresso. V\u00e1rios pr\u00e9dios da Medicina, hospitais e at\u00e9 o Alameda, segundo est\u00e1dio do Am\u00e9rica, ocuparam a \u00e1rea verde do centro de BH. https://t.co/WXQM4ChklZ"
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2022-05-25T15:12:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529480646183247875"
            ],
            "id": "1529480646183247875",
            "in_reply_to_user_id": "942054152208830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Florian\u00f3polis (SC), j\u00e1 temos registro das esp\u00e9cies em \u00e1reas de restinga na Praia da Solid\u00e3o e na Praia Mole, assim como no Parque Natural Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "126138484",
            "created_at": "2022-05-25T15:06:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529479129741025283"
            ],
            "id": "1529479129741025283",
            "in_reply_to_user_id": "126138484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Reflorestamento da floresta estadual paulista em 63 hectares, com 106 mil mudas de \u00e1rvores plantadas.\n\n\u2705Arboriza\u00e7\u00e3o urbana: mais de 400 mil mudas e a sociedade civil organizada em parceria com a gest\u00e3o p\u00fablica para plantar e cuidar."
        },
        {
            "author_id": "314287710",
            "created_at": "2022-05-25T15:05:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529478896655138816"
            ],
            "id": "1529478896655138816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Cidades+Verdes do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente revitaliza Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, em Cabo Frio/RJ https://t.co/FdnlivML8H"
        },
        {
            "author_id": "83837190",
            "created_at": "2022-05-25T15:05:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529478805055840262"
            ],
            "id": "1529478805055840262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modelos econom\u00e9tricos na avalia\u00e7\u00e3o contingente de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o urbana com utiliza\u00e7\u00e3o da t\u00e9cnica Delphi e Referendo https://t.co/6oZDami8JD"
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-05-25T15:02:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529478020108533762"
            ],
            "id": "1529478020108533762",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este fio tem curiosidades sobre o Parque Municipal de BH, ponto de parada das duas caminhadas culturais que organizo pela cidade: a caminhada liter\u00e1ria Boemia dos Anos 1920 e a Nost\u00e1lgicos FC, que fala do surgimento do futebol em BH. Quer participar? Me manda mensagem."
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-05-25T15:02:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529478012479102976"
            ],
            "id": "1529478012479102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"O Parque ser\u00e1 o mais importante e grandioso de quantos h\u00e1 na Am\u00e9rica e, por si s\u00f3, merecer\u00e1 a visita de nacionais e estrangeiros e elevar\u00e1 a nova cidade acima de quantas outras hoje atraem no Brasil\". Esse depoimento \u00e9 da Comiss\u00e3o Construtora de BH. O local? O Parque Municipal. https://t.co/XKkZa1nmNX"
        },
        {
            "author_id": "70747217",
            "created_at": "2022-05-25T14:42:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529473071131803653"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "17871562",
                        "start": 39,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "25126370",
                        "start": 56,
                        "username": "naosoumaismess"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "397864263",
                        "start": 72,
                        "username": "Meire11es"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "131286287",
                        "start": 84,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "327606159",
                        "start": 93,
                        "username": "MarciaCarmo1"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1314599421519319041",
                        "start": 107,
                        "username": "barbosa_zandra"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "42880994",
                        "start": 123,
                        "username": "nadiacaldeira"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "1048306604263845890",
                        "start": 138,
                        "username": "EstevamRegia"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "55715405",
                        "start": 152,
                        "username": "thaislazzeri"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "96984383",
                        "start": 166,
                        "username": "mauvoivodic"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 180,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "1186330196267425792",
                        "start": 195,
                        "username": "MilanaoCamila"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "69105063",
                        "start": 210,
                        "username": "oJoaoGabriel__"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "1264336255480999936",
                        "start": 226,
                        "username": "GenariSandra"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "62601015",
                        "start": 240,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529473071131803653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tem que achar o marginal que fez isso.\n@socioambiental  @naosoumaismess @Meire11es  @minc_rj @MarciaCarmo1 @barbosa_zandra @nadiacaldeira @EstevamRegia @thaislazzeri @mauvoivodic  @andrearoeirap @MilanaoCamila @oJoaoGabriel__ @GenariSandra @FernandoGuida \n\nhttps://t.co/oaddygm9Bi"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2022-05-25T14:36:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529471518044000256"
            ],
            "id": "1529471518044000256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior conjunto de pinturas rupestres j\u00e1 encontrado no mundo est\u00e1 no Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed espalhado pelos 129.140 hectares deste parque, declarado patrimonio cultural da humanidade pela Unesco em 1991.  #turismo #viagem\n\nhttps://t.co/2rOHb1UiUX https://t.co/pSxXSwq50j"
        },
        {
            "author_id": "71283725",
            "created_at": "2022-05-25T14:34:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529470882229497857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "17596612",
                        "start": 0,
                        "username": "itsober"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529470882229497857",
            "in_reply_to_user_id": "17596612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsober Chegar em um banheiro de shopping, rodovi\u00e1ria, ou em um parque municipal, e ver a realidade, a pesquisa cai por terra."
        },
        {
            "author_id": "150866169",
            "created_at": "2022-05-25T14:24:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529468404314284034"
            ],
            "id": "1529468404314284034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal De Rio Das Ostras https://t.co/QJK3ERoZpd"
        },
        {
            "author_id": "1272534745017126912",
            "created_at": "2022-05-25T14:11:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529465140491452416"
            ],
            "id": "1529465140491452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha conhecer o que encontraram de Mam\u00edferos selvagens na Reserva Biol\u00f3gica Municipal Moreno Fortes (REBIOMF) em Dois Irm\u00e3os das Miss\u00f5es, no Rio Grande do Sul (RS), Brasil.\n\n#oecologiaaustralis #shortcommunication #mataatlanticabrasileira #Intrevista #areaprotegida https://t.co/J30VKK4Kkw"
        },
        {
            "author_id": "1140569039217025024",
            "created_at": "2022-05-25T13:26:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529453832400412677"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1253071092",
                        "start": 0,
                        "username": "fuck_scorpia"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "204369621",
                        "start": 14,
                        "username": "recordtvbsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529453832400412677",
            "in_reply_to_user_id": "1253071092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fuck_scorpia @recordtvbsb Amiga kkkkkk se confundiram horrores falando que houve assalto no Parque Nacional - \u00c1gua Mineral\u2026 trabalho aqui e n\u00e3o vi nada disso"
        },
        {
            "author_id": "126138484",
            "created_at": "2022-05-25T13:11:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529450151332532225"
            ],
            "id": "1529450151332532225",
            "in_reply_to_user_id": "126138484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Reflorestamento da floresta estadual paulista em 63 hectares, com 106 mil mudas de \u00e1rvores plantadas.\n\n\u2705Arboriza\u00e7\u00e3o urbana: mais de 400 mil mudas e a sociedade civil organizada em parceria com a gest\u00e3o p\u00fablica para plantar e cuidar."
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-05-25T12:35:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529441099659546624"
            ],
            "id": "1529441099659546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha na Ba\u00eda de Guanabara vira unidade de conserva\u00e7\u00e3o - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/HwQuf7NE5s"
        },
        {
            "author_id": "1419263832724287491",
            "created_at": "2022-05-25T12:27:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529439028293955584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "135646785",
                        "start": 0,
                        "username": "amandanmilanez"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "968667296494510080",
                        "start": 16,
                        "username": "iampmilanez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529439028293955584",
            "in_reply_to_user_id": "135646785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandanmilanez @iampmilanez Nossa, saudade! Detesto jogar com os personagens, mas sou o maior arquiteto l\u00e1! kkkkkkkkk De museu a parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1519710559087861762",
            "created_at": "2022-05-25T12:12:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529435188509425665"
            ],
            "id": "1529435188509425665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEIO TERRA MAR\n.\nNa estrada OFF ROAD do Parque Estadual voc\u00ea conhecer\u00e1 a Mata Atl\u00e2ntica, Piscinas Naturais, a bela Praia de Castelhanos e na volta de Boat conhecendo a Praia do Eust\u00e1quio. https://t.co/wJR3AvK7Lf"
        },
        {
            "author_id": "743964147906449409",
            "created_at": "2022-05-25T11:43:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529427858564726786"
            ],
            "id": "1529427858564726786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano\nTem um baob\u00e1 na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-05-25T11:40:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529427227749896194"
            ],
            "id": "1529427227749896194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "V\u00cdDEO: C\u00e2mera registra novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/LuxaTWaniJ #g1 #g1pr https://t.co/SqkLjb1yKP"
        },
        {
            "author_id": "709000404307206145",
            "created_at": "2022-05-25T11:34:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529425758837424131"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "34704778",
                        "start": 20,
                        "username": "aldorebelo"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "88718703",
                        "start": 76,
                        "username": "aldorebel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529425758837424131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente fio sobre @aldorebelo.\nS\u00f3 acrescentaria de forma espec\u00edfica que o @aldorebel, afirmou que Ferrogr\u00e3o foi suspenso pelo STF porque passava dentro de terras ind\u00edgenas\n\nO Ferrog\u00e3o passa dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que foi reduzida de forma irregular por uma MP https://t.co/gxowtsHIAX"
        },
        {
            "author_id": "709000404307206145",
            "created_at": "2022-05-25T11:31:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529424960040599552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "758768174510837760",
                        "start": 0,
                        "username": "nietzsche4speed"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "88718703",
                        "start": 81,
                        "username": "aldorebel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529424960040599552",
            "in_reply_to_user_id": "758768174510837760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nietzsche4speed @nietzche4speed s\u00f3 colocaria, no fio, de forma espec\u00edfica que o @aldorebel, no  programa CL, afirmou que Ferrogr\u00e3o foi suspenso pelo STF porque passava dentro de terras ind\u00edgenas\n\nO Ferrog\u00e3o passa dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que foi reduzida de forma irregular por uma MP"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-25T11:12:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529420224159694849"
            ],
            "id": "1529420224159694849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sebinho-de-olho-de-ouro\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/uIpTHDOAKQ"
        },
        {
            "author_id": "1061025131965939712",
            "created_at": "2022-05-25T11:05:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529418320180654083"
            ],
            "id": "1529418320180654083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei em frente da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da UFMG e uma escolinha fazendo visita com um monte de piticos em fila e com as lancheirinhas na m\u00e3o \ud83e\udd7a\ud83e\udd0f"
        },
        {
            "author_id": "345082308",
            "created_at": "2022-05-25T11:02:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529417601302028288"
            ],
            "id": "1529417601302028288",
            "in_reply_to_user_id": "345082308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais: \nhttps://t.co/H6QYuN2PgK\n#ambientalismoderesultado\n\nJAIR MESSIAS BOLSONARO\nO PRESIDENTE QUE FAZ \nhttps://t.co/QufN3o55el"
        },
        {
            "author_id": "345082308",
            "created_at": "2022-05-25T11:02:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529417596583530497"
            ],
            "id": "1529417596583530497",
            "in_reply_to_user_id": "345082308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo dia 17 de maio, o MMA em parceria com o Instituto EcoVida, e com o apoio da Prefeitura de Cabo Frio, realizou a inaugura\u00e7\u00e3o do viveiro de produ\u00e7\u00e3o de mudas para a revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, localizado em Cabo Frio, no RJ."
        },
        {
            "author_id": "1524823459720839170",
            "created_at": "2022-05-25T10:51:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529414855597465601"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1529414855597465601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha do Po\u00e7o Preto \u00e9 um passeio que re\u00fane terra, \u00e1gua e ar. Para come\u00e7ar, a trilha de quase nove quil\u00f4metros pode ser feita a p\u00e9, de bicicleta ou com ve\u00edculo el\u00e9trico. Sempre com um guia experiente, n\u00e3o importa a modalidade, a trilha revela curiosidades do Parque Nacional. https://t.co/0xKvcYqznp"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2022-05-25T10:26:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529408464698605568"
            ],
            "id": "1529408464698605568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: anta morre ap\u00f3s cair em armadilha de ca\u00e7adores no Parque Nacional de Bras\u00edlia | Distrito Federal | G1 https://t.co/6LqMvfP2LV"
        },
        {
            "author_id": "946852755934674945",
            "created_at": "2022-05-25T10:02:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529402425471291392"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1091450518562635776",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelatropia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529402425471291392",
            "in_reply_to_user_id": "1091450518562635776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelatropia Parque municipal, deveriam inovar esse lugar que parece uma m\u00famia arqueol\u00f3gica bem no centro."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-25T08:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529372009859260416"
            ],
            "id": "1529372009859260416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 2 \u2011 O Parque\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 19/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/LmkhCEWyFO\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-25T05:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529327348646088705"
            ],
            "id": "1529327348646088705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "60575990",
            "created_at": "2022-05-25T03:03:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529297188223860736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1091450518562635776",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelatropia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529297188223860736",
            "in_reply_to_user_id": "1091450518562635776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelatropia Mineirinho, casa do baile, metro, esta\u00e7oes do BHBus, parque das mangabeiras, parque municipal, enfim td q possibilita penduricalhos e excesso de pessoas"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-05-25T03:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529296207658491904"
            ],
            "id": "1529296207658491904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, foi a \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia mais pressionada pelo desmatamento no primeiro trimestre https://t.co/NI4yA32PTK"
        },
        {
            "author_id": "1325865128",
            "created_at": "2022-05-25T02:49:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529293488935796736"
            ],
            "id": "1529293488935796736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai gnt como que faz pra visitar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da ufmg"
        },
        {
            "author_id": "1092217577026318337",
            "created_at": "2022-05-25T02:39:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529291119003324416"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1529291119003324416",
            "in_reply_to_user_id": "1092217577026318337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RA I \u00e9 formada pela Asa Norte, Asa Sul, SMU, Setor de Clubes, Setor de Garagens e Oficinas,\u00a0Noroeste, Eixo Monumental, Esplanada dos Minist\u00e9rios, Setor de Embaixadas Sul e Norte, Vila Planalto, Vila Telebras\u00edlia, Setor de \u00e1reas Isoladas Norte e a Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "1331759740427362304",
            "created_at": "2022-05-25T02:26:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529287806840934401"
            ],
            "id": "1529287806840934401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26fa\ufe0f\u26f0Hoje completam 61 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3, criado em 24 de maio de 1961 pelo decreto federal 50.646 sob o governo do Presidente J\u00e2nio Quadros.\nL\u00e1 se encontra o terceiro pico mais alto do Brasil, o Pico da Bandeira. https://t.co/nPaRokf8hX"
        },
        {
            "author_id": "1206228806194864128",
            "created_at": "2022-05-25T02:22:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529286873369264129"
            ],
            "id": "1529286873369264129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras de Macacu - J&amp;G\n\nPETP - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \n\n#EsposaLinda #J&amp;G #Eu&amp;Ela #CachoeirasDeMacacu #Natureza #Cachoeira #Nature #Travel #PETP #ParqueEstadualdosTr\u00easPicos #regiaoserranarj #trilha #trilharj https://t.co/CKzE23R8Xv"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2022-05-25T01:18:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529270773948551168"
            ],
            "id": "1529270773948551168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Oeste do Paran\u00e1 https://t.co/dVDqoeShzb"
        },
        {
            "author_id": "1186164965033549824",
            "created_at": "2022-05-25T00:59:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529265957721591808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "38597226",
                        "start": 14,
                        "username": "AnnaNeves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529265957721591808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udde3 Cultura por @annaneves.\n\nA Biblioteca Parque Estadual (BPE), no Centro da capital fluminense, ter\u00e1 uma agenda cultural especial nesta semana, com apresenta\u00e7\u00f5es e shows gratuitos. \nhttps://t.co/oFNwqsbme2"
        },
        {
            "author_id": "735180946190807046",
            "created_at": "2022-05-25T00:35:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529259929122623488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "918360203032227840",
                        "start": 0,
                        "username": "IrlanSimoes"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "144327859",
                        "start": 13,
                        "username": "Wescrey"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529259929122623488",
            "in_reply_to_user_id": "918360203032227840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IrlanSimoes @Wescrey L\u00e1 tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nL\u00e1 \u00e9 t\u00e3o chique que tem o piscin\u00e3o do Lula...."
        },
        {
            "author_id": "183496124",
            "created_at": "2022-05-24T23:50:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529248567830925312"
            ],
            "id": "1529248567830925312",
            "in_reply_to_user_id": "183496124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre elas est\u00e3o um sistema que vai captar o esgoto da regi\u00e3o para ser tratado em S\u00e3o Gon\u00e7alo, implementa\u00e7\u00e3o de coleta seletiva de lixo e libera\u00e7\u00e3o de verbas p\u00fablicas para o Parque Natural Municipal Darke de Mattos."
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-05-24T23:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529245861758357504"
            ],
            "id": "1529245861758357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria Parque Nacional Serra do Curral em Minas Gerais https://t.co/5nFVaSxzOs"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2022-05-24T23:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529235880442925056"
            ],
            "id": "1529235880442925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A transforma\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a Princesa Isabel, na regi\u00e3o central da capital paulista, em um parque municipal foi debatida nesta ter\u00e7a (24/5) em uma #Audi\u00eanciaP\u00fablica da Comiss\u00e3o de Finan\u00e7as e Or\u00e7amento\n\nAcesse para saber mais em: https://t.co/U7tWgEBuFd\n\n\ud83d\udcf8 Richard Louren\u00e7o / CMSP https://t.co/SpBemq6Xl2"
        },
        {
            "author_id": "1173426626681614336",
            "created_at": "2022-05-24T22:54:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529234459505086465"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26,
                        -22.45
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1529234459505086465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo revela a si mesmo para aqueles que viajam a p\u00e9..\u26f0\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/krZbGQwlrs"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-05-24T22:53:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529234157649510408"
            ],
            "id": "1529234157649510408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tucano raro \u00e9 avistado em Parque Estadual no Par\u00e1 - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/kMyL0HJn8x"
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2022-05-24T22:51:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529233665707741184"
            ],
            "id": "1529233665707741184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara discute projeto que pode viabilizar cria\u00e7\u00e3o de Parque Municipal de\u00a0Inhoa\u00edba https://t.co/Tuw2XTu4W1"
        },
        {
            "author_id": "2774423688",
            "created_at": "2022-05-24T22:29:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529228227629264897"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "900348469",
                        "start": 149,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529228227629264897",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/gLriBbH7ZE via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "201348178",
            "created_at": "2022-05-24T22:29:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529228008875118592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "900348469",
                        "start": 149,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529228008875118592",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/yQs9Ma8HqQ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1849956792",
            "created_at": "2022-05-24T22:28:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529227808509157376"
            ],
            "id": "1529227808509157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "igualzinho bh \u00f3 parque municipal ali bi meio o rio arrudas do lado https://t.co/KVSbCnYGf4"
        },
        {
            "author_id": "237070073",
            "created_at": "2022-05-24T22:06:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529222400910688256"
            ],
            "id": "1529222400910688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mossor\u00f3 | Coletor de res\u00edduos eletr\u00f4nicos \u00e9 disponibilizado no Parque Municipal https://t.co/7btxOmenSi"
        },
        {
            "author_id": "2750678714",
            "created_at": "2022-05-24T22:02:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529221225570086912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "900348469",
                        "start": 149,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529221225570086912",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/L0ny95m3fz via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1004005674974633986",
            "created_at": "2022-05-24T22:00:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529220740171833344"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.76057431,
                        -22.86815822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1529220740171833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo bem que t\u00e1 frio, mas o importante \u00e9 manter o FOCO. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/wgooEYLzAB"
        },
        {
            "author_id": "1309738906364063744",
            "created_at": "2022-05-24T21:55:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529219611010519040"
            ],
            "id": "1529219611010519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mds me lembrou a hist\u00f3ria do Parque Nacional Flesh Pit, s\u00e9rio \u00e9 uma hora de v\u00eddeo mas valeu T\u00c3O a pena, tudo \u00e9 t\u00e3o detalhado e incr\u00edvel, me lembrou um pouco Resident Evil, qm gosta de mitologia e empresas tentando lucrar em cima de coisa q n\u00e3o devia veja!!\nhttps://t.co/zYoh2GiJVd https://t.co/dY7QmmTZLa"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-05-24T21:39:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529215554879270912"
            ],
            "id": "1529215554879270912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos ap\u00f3s matarem animais dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u  #RICMais \nhttps://t.co/IrBZr3OogM https://t.co/5DdRbIgG7X"
        },
        {
            "author_id": "265732398",
            "created_at": "2022-05-24T21:21:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529211026775891969"
            ],
            "id": "1529211026775891969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental multou os infratores em R$ 6 mil.\n\nLeia mais em: https://t.co/v3LKJ2hNhZ"
        },
        {
            "author_id": "724779243977236480",
            "created_at": "2022-05-24T20:28:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529197719172132865"
            ],
            "id": "1529197719172132865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A t\u00e9cnica, que ajuda a prevenir eventos de grande intensidade no per\u00edodo de estiagem, acontecer\u00e1 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jata\u00ed e faz parte da Opera\u00e7\u00e3o Corta-Fogo\nO Governo de S\u00e3o Paulo, por meio da Secretaria de Infraestrutura e Meio Ambiente e da\n\nhttps://t.co/yn1ztoxtjX https://t.co/Cyy2FMXlGY"
        },
        {
            "author_id": "183496124",
            "created_at": "2022-05-24T20:14:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529194061587959811"
            ],
            "id": "1529194061587959811",
            "in_reply_to_user_id": "183496124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Lagoa de Jacarepi\u00e1 e seus arredores, constatamos in\u00fameras irregularidades ambientais, como a supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o da mata ciliar dos rios contribuintes, al\u00e9m do descarte de entulho e lixo no interior do Parque Estadual da Costa do Sol."
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-05-24T20:07:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529192258901139456"
            ],
            "id": "1529192258901139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O\nA primeira reuni\u00e3o para debater a implanta\u00e7\u00e3o, de uma grande \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o que vai de Sabar\u00e1, na Grande BH, at\u00e9 o Buritis, na capital, passando por Nova Lima foi realizada nessa segunda-feira (23/5). \n\nhttps://t.co/8lho4W9d0g"
        },
        {
            "author_id": "47123325",
            "created_at": "2022-05-24T20:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529190500904976393"
            ],
            "id": "1529190500904976393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos em flagrante em Parque Estadual no litoral de SP: https://t.co/f0FGocvbYN #g1 https://t.co/Gib7dMEBmt"
        },
        {
            "author_id": "1308446596779192321",
            "created_at": "2022-05-24T19:55:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529189474147631104"
            ],
            "id": "1529189474147631104",
            "in_reply_to_user_id": "1308446596779192321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udee3\ufe0f\ud83d\ude96O objetivo do primeiro edital (045/2022) \u00e9 contratar os servi\u00e7os de melhoramento de 6,5 quil\u00f4metros e de 7,5 quil\u00f4metros de pavimenta\u00e7\u00e3o do trecho Marli\u00e9ria-Parque Estadual do Rio Doce, entre o entroncamento da LMG-760 e a rodovia municipal AMG-4030, no Vale do Rio Doce."
        },
        {
            "author_id": "267399467",
            "created_at": "2022-05-24T19:48:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529187693749489664"
            ],
            "id": "1529187693749489664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou t\u00e3o titi algu\u00e9m me paga uma viagem pro parque nacional Torres del Paine pfvr"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-05-24T19:44:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529186568124129280"
            ],
            "id": "1529186568124129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois novos filhotes de on\u00e7as-pintadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/lU4U35sQXg"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-05-24T19:40:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529185641149366277"
            ],
            "id": "1529185641149366277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental prende em flagrante dois ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/9DMCbN73sN"
        },
        {
            "author_id": "38747875",
            "created_at": "2022-05-24T19:40:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529185586405421056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "98786988",
                        "start": 0,
                        "username": "maxmacieldf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529185586405421056",
            "in_reply_to_user_id": "98786988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maxmacieldf Bras\u00edlia \u00e9 a RA I. \nA regi\u00e3o administrativa \u00e9 formada basicamente por parte do Plano Piloto e pelo Parque Nacional de Bras\u00edlia. \u00c9 dividida em diferentes setores, como as Asas Sul e Norte, Setor Militar Urbano (SMU), Noroeste, Granja do Torto, Vila Planalto e Vila Telebras\u00edlia. https://t.co/JwHmRdmKXR"
        },
        {
            "author_id": "38747875",
            "created_at": "2022-05-24T19:39:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529185389075890177"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "110146786",
                        "start": 0,
                        "username": "igolimaa"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "98786988",
                        "start": 10,
                        "username": "maxmacieldf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529185389075890177",
            "in_reply_to_user_id": "38747875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igolimaa @maxmacieldf A regi\u00e3o administrativa est\u00e1 formada basicamente por parte do Plano Piloto de Bras\u00edlia e pelo Parque Nacional de Bras\u00edlia. \u00c9 dividida em diferentes setores, como as Asas Sul e Norte, Setor Militar Urbano (SMU), Noroeste, Granja do Torto, Vila Planalto e Vila Telebras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "1080452899874979840",
            "created_at": "2022-05-24T19:37:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529184954273480714"
            ],
            "id": "1529184954273480714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu dormir no parque municipal eu vou ser roubada?"
        },
        {
            "author_id": "60170206",
            "created_at": "2022-05-24T19:36:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529184496905555968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1548359367338369025",
                        "start": 0,
                        "username": "ayu_mi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529184496905555968",
            "in_reply_to_user_id": "36692548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ayu_mi tamb\u00e9m j\u00e1 beijei a rua na boca l\u00e1 por 2013, em uma virada cultural. Dei um pt l\u00e1 debaixo do viaduto/Parque Municipal e fiquei horas me relacionando com a cal\u00e7ada. Foi bonito n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1434030049",
            "created_at": "2022-05-24T19:26:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529182165715623941"
            ],
            "id": "1529182165715623941",
            "in_reply_to_user_id": "1434030049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E apesar de muito conhecida pelas Cataratas - que s\u00e3o resultado de um acidente geol\u00f3gico de mais de 200 mil anos atr\u00e1s, sabia? - a cidade ainda tem outras atra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis para se viver, como, o Parque das Aves, o Parque Nacional do Igua\u00e7u e o Vale dos Dinossauros! \ud83e\udd96\ud83e\udd95 https://t.co/tcTZdG1eul"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2022-05-24T19:13:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529178857949085696"
            ],
            "id": "1529178857949085696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Alto Para\u00edso GO\n\n\ud83d\udcf8 Andr\u00e9 Dib\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquesnacionais #brasil https://t.co/u2yg7mt4ZL"
        },
        {
            "author_id": "1443783444643946504",
            "created_at": "2022-05-24T18:37:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529169845727776771"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2491980048",
                        "start": 0,
                        "username": "GenPeternelli"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 15,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "2491980048",
                        "start": 56,
                        "username": "GenPeternelli"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "184762182",
                        "start": 74,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529169845727776771",
            "in_reply_to_user_id": "2491980048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GenPeternelli @tarcisiogdf O relator da #PEC206nao \u00e9 o @GenPeternelli do @exercitooficial q quando era comandante da 2\u00b0RM tentou vender terras p\u00fablicas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/w1RifU5SNa"
        },
        {
            "author_id": "1110337534754803712",
            "created_at": "2022-05-24T18:15:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529164217533837313"
            ],
            "id": "1529164217533837313",
            "in_reply_to_user_id": "1110337534754803712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um equ\u00edvoco n\u00e3o criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o nesse relicto de butiazal. Temos categorias de manejo que dispensam a desapropria\u00e7\u00e3o como os Ref\u00fagios e os Munumentos o que derruba esse argumento falacioso que ja esta protegido. S\u00f3 UCs tem proposta de conserva\u00e7\u00e3o da de longo prazo."
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2022-05-24T17:56:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529159502100148224"
            ],
            "id": "1529159502100148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opini\u00e3o\nAmplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros sob ataque\nPor: Reuber Brand\u00e3o\n\nhttps://t.co/CL6Vwquf1U"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-05-24T17:49:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529157758129512450"
            ],
            "id": "1529157758129512450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois novos filhotes foram registrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nLeia mais no site. https://t.co/G0eZifNhHr\n\n#on\u00e7asdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u \n#meioambiente \n#filhotes \n#pesquisa \n#LoucosPorOn\u00e7as\n#CrazyAboutJaguars\n#NatureForAll\n#ConservationOptimism https://t.co/65JSso84I3"
        },
        {
            "author_id": "193166286",
            "created_at": "2022-05-24T17:37:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529154544881610757"
            ],
            "id": "1529154544881610757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fique ligado! Biblioteca Parque Estadual ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial nesta semana https://t.co/0hqhdw0UCC"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-05-24T16:33:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529138458177970179"
            ],
            "id": "1529138458177970179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental prende duas pessoas ca\u00e7ando no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nLeia mais no site. https://t.co/AAO4ijOwtt\n\n#pris\u00e3o #ca\u00e7ailegal #crimeambiental #extra\u00e7\u00e3o #palmito #parquenacional #parquenacionaldoigua\u00e7u #paran\u00e1 #saomigueldoiguacu #policiaambiental #pmpr https://t.co/d6KRP1CWlS"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2022-05-24T16:05:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529131377760804864"
            ],
            "id": "1529131377760804864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captando a Luz: Dois recantos no Parque Nacional de Bras\u00edlia #fotografia  https://t.co/zfcOla7Gxq"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-05-24T16:01:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529130428871098368"
            ],
            "id": "1529130428871098368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto 'Parque de Ideias' traz apresenta\u00e7\u00f5es culturais de Elisa Lucinda e Z\u00e9lia Duncan\n#ODia\n\nhttps://t.co/4SuQwjywkC"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2022-05-24T15:57:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529129457583284224"
            ],
            "id": "1529129457583284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Elisa Lucinda e Z\u00e9lia Duncan ir\u00e3o se apresentar no projeto 'Parque de Ideias'\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/JLCkR6cyuV"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-05-24T15:25:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529121501982621697"
            ],
            "id": "1529121501982621697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto 'Parque de Ideias' traz apresenta\u00e7\u00f5es culturais de Elisa Lucinda e Z\u00e9lia Duncan\n#ODia\n\nhttps://t.co/4SuQwjxYv4"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2022-05-24T15:03:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529115843858137090"
            ],
            "id": "1529115843858137090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m de estrat\u00e9gias para o Manejo Integrado do Fogo (MIF), brigadistas aprendem desde o uso correto de EPIs \u00e0s no\u00e7\u00f5es legais de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\ud83d\udd25\ud83e\uddef\n\nSaiba mais \ud83d\udcf2\nhttps://t.co/CoCvKQcsUJ https://t.co/Lt2MOuD5zw"
        },
        {
            "author_id": "766437583241023488",
            "created_at": "2022-05-24T14:55:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529113879200030723"
            ],
            "id": "1529113879200030723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As principais atra\u00e7\u00f5es de Santo Amaro s\u00e3o as lagoas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/v8ATM6egc6"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2022-05-24T14:40:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529109979143225348"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "37757178",
                        "start": 241,
                        "username": "GovernoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529109979143225348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 completa hoje 61 anos. \u00c9 em sua \u00e1rea que est\u00e1 o Pico da Bandeira, terceiro mais alto do pa\u00eds com 2.890 metros de altitude. A portaria capixaba est\u00e1 localizada em Pedra Menina, no munic\u00edpio de Dores do Rio Preto. @GovernoES #capixabear #turismoes https://t.co/ABRfiy3pqJ"
        },
        {
            "author_id": "1503386448518594564",
            "created_at": "2022-05-24T14:34:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529108688727842816"
            ],
            "id": "1529108688727842816",
            "in_reply_to_user_id": "1503386448518594564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patricia Naiara Kamayura - \u00c9 uma empreendedora que cria vestidos com os grafismos e usa de inspira\u00e7\u00e3o seu povo Kamayur\u00e1, do Parque Nacional do Xingu, Norte de Mato Grosso. https://t.co/WWlYkxXWkr"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2022-05-24T14:16:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529103944584142848"
            ],
            "id": "1529103944584142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende dupla por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/uBiPkScAB2"
        },
        {
            "author_id": "145586895",
            "created_at": "2022-05-24T14:12:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529103019685646336"
            ],
            "id": "1529103019685646336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Torres del Paine no\u00a0Chile https://t.co/U7NqR58zV1"
        },
        {
            "author_id": "1342509954",
            "created_at": "2022-05-24T13:59:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529099856488419328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1242252292960772107",
                        "start": 0,
                        "username": "ligiagambol"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "711401234520010752",
                        "start": 13,
                        "username": "LigiadeAssis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529099856488419328",
            "in_reply_to_user_id": "1242252292960772107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ligiagambol @LigiadeAssis SENHOR PRESIDENTE TEM UM DEPOSITO DE GAS NATURAL NO SUL DO PAIS,DENTRO DE UM PARQUE NACIONAL QUE O TRAIDOR LULA CRIOU,MANDA PERFURAR  L\u00c1 E PRONTO DANE-SE O RESTO"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2022-05-24T13:55:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529098823993380867"
            ],
            "id": "1529098823993380867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Pedra do Quilombo \u00e9 um ponto do Parque Estadual da Pedra Branca localizado no bairro da Taquara, Zona Oeste do Rio de Janeiro. A trilha que d\u00e1 acesso ao topo da pedra \u00e9 de n\u00edvel moderado.\n\n#girocariocatour #pedradoquilombo #taquara #riodejaneiro https://t.co/cMbOCyA9xM"
        },
        {
            "author_id": "1342509954",
            "created_at": "2022-05-24T13:46:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529096613804785665"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1478442419964284928",
                        "start": 0,
                        "username": "CelmaVenancio"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1033109042191847424",
                        "start": 15,
                        "username": "Alpha_Centauro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529096613804785665",
            "in_reply_to_user_id": "1478442419964284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CelmaVenancio @Alpha_Centauro VALE DIZER,QUE NO SUL DO BRASIL SE ENCONTRA A MAIOR RESERVA DE G\u00c1S NATURAL DO MUNDO,POR\u00c9M EST\u00c1 DENTRO DE UMA PARQUE NACIONAL,QUE O TRAIDOR LULA CRIOU,QUEM TERA CORAGEM DE EXPLORAR ESSE GAS?"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2022-05-24T13:44:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529095874072264709"
            ],
            "id": "1529095874072264709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m de Z\u00e9lia, a Biblioteca recebe, nesta ter\u00e7a-feira (24), a poeta, atriz e cantora Elisa Lucinda, que participa da roda de conversa \"Ilustre Leitor\", \u00e0s 17h\nhttps://t.co/YnecIOFSGK"
        },
        {
            "author_id": "123850299",
            "created_at": "2022-05-24T13:23:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529090685160284161"
            ],
            "id": "1529090685160284161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tema do Festival Gastron\u00f4mico de #Pomerode 2022 \u00e9 Sabores de uma Rota Premiada. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f 7 a 24 de julho de 2022\n\u23f0 De segunda a s\u00e1bado a partir das 19h e aos domingos das 11h \u00e0s 16h\n\ud83d\udccd Parque Municipal de Eventos de Pomerode \n\nhttps://t.co/l0t9glrYVs https://t.co/Q4wir6jK9D"
        },
        {
            "author_id": "1502794065729015817",
            "created_at": "2022-05-24T13:15:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529088795093749760"
            ],
            "id": "1529088795093749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia registra geada no sexto dia de temperaturas negativas. A temperatura chegou a menos 5,7 graus no Parque Nacional e foi a mais baixa do pa\u00eds.\n\n#temporj"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-05-24T13:10:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529087451192508416"
            ],
            "id": "1529087451192508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia registra geada no sexto dia de temperaturas negativas. A temperatura chegou a menos 5,7 graus no Parque Nacional e foi a mais baixa do pa\u00eds. #Tempo #BandNewsFM https://t.co/5bWVZuHAK9"
        },
        {
            "author_id": "42399225",
            "created_at": "2022-05-24T12:57:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529084210228744197"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "931924320",
                        "start": 157,
                        "username": "BiotaFAPESP"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "104849636",
                        "start": 170,
                        "username": "NERCscience"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "344956335",
                        "start": 183,
                        "username": "CNPq_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "788430113859854336",
                        "start": 197,
                        "username": "unicampoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529084210228744197",
            "in_reply_to_user_id": "42399225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Vista a\u00e9rea de #floresta estacional semidecidual no Parque Estadual Morro do Diabo, em Teodoro Sampaio, Estado de S\u00e3o Paulo; Edmar Jr / Wikimedia Commons\n\n@BiotaFAPESP @NERCscience @CNPq_Oficial @unicampoficial"
        },
        {
            "author_id": "232378678",
            "created_at": "2022-05-24T12:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529078072405897216"
            ],
            "id": "1529078072405897216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acordei com vontade de montar um time de v\u00f4lei pra jogar no parque municipal. Bora meninas?"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-05-24T12:32:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529077884299661313"
            ],
            "id": "1529077884299661313",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fechada h\u00e1 mais de tr\u00eas d\u00e9cadas e retomada pela floresta, estrada ilegal que cortava o Parque Nacional do Igua\u00e7u ainda figura em plataformas online de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos\n\nhttps://t.co/AmE4b3QuKt"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-05-24T12:30:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529077434724888577"
            ],
            "id": "1529077434724888577",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Abertura da Estrada do Colono ampliar\u00e1 ca\u00e7adas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, diz pesquisa\n\nhttps://t.co/7mW1WFJ8wE"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-05-24T12:29:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529077225458388992"
            ],
            "id": "1529077225458388992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u26a0 Com o PL de rodovia cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio de volta \u00e0 baila no Congresso, compartilho reportagens feitas ao longo dos anos mostrando a inviabilidade ambiental e econ\u00f4mica da desvairada proposta, que s\u00f3 beneficiar\u00e1 pol\u00edticos, empreiteiros e criminosos. \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2022-05-24T12:23:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529075489687625729"
            ],
            "id": "1529075489687625729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Valley of Fire n\u00e3o \u00e9 apenas o maior e mais antigo parque estadual de Nevada, mas tamb\u00e9m um dos mais impressionantes gra\u00e7as \u00e0s suas forma\u00e7\u00f5es de arenito criadas quando os dinossauros vagavam pela terra.\n\n#TravelNevada #NVOutdoors #HomeMeansNevada\nPc: jsal_x_ https://t.co/mnmo1KbJYO"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2022-05-24T12:01:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529070153622765570"
            ],
            "id": "1529070153622765570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Geol\u00f3gico na \u00e1rea do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR), Vale do Ribeira, SP \u2013 Brasil: a capacidade de carga na defini\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias de gest\u00e3o para o uso p\u00fablico de s\u00edtios geol\u00f3gicos https://t.co/JVXvWqBIqJ"
        },
        {
            "author_id": "1934318192",
            "created_at": "2022-05-24T11:38:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529064191860015104"
            ],
            "id": "1529064191860015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interven\u00e7\u00e3o para apagar um inc\u00eandio no limite do COMEL, com risco de passar para a APP (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) do condom\u00ednio. A atua\u00e7\u00e3o r\u00e1pida e eficaz dos volunt\u00e1rios Sapadores-Bombeiros conseguiu evitar a propaga\u00e7\u00e3o e evitar mais perdas. #ANSB_Brasil https://t.co/FmhbElNpBo"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-24T11:12:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529057698267938817"
            ],
            "id": "1529057698267938817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rolinha-roxa\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/dSFjDN00sV"
        },
        {
            "author_id": "904749957755916288",
            "created_at": "2022-05-24T10:00:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529039621778186242"
            ],
            "id": "1529039621778186242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional do Ger\u00eas?\n\nUma paragem obrigat\u00f3ria para descobrir lugares inesquec\u00edveis. Perca-se na frescura e paisagens verdejantes onde a Natureza permanece intoc\u00e1vel.\n\nAproveite para conhecer a nossa Quinta e incluir a visita ao Ger\u00eas no trajeto! https://t.co/r6GlMJHDpU"
        },
        {
            "author_id": "4351378282",
            "created_at": "2022-05-24T09:55:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529038288211824640"
            ],
            "id": "1529038288211824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior \u00e1rea protegida portuguesa aguarda a sua visita! Suba \u00e0 Serra da Estrela e conhe\u00e7a as fragas, rochedos e penhascos que fazem deste um ponto obrigat\u00f3rio na sua pr\u00f3xima viagem.\n\n#hotel #spa #restaurante #serradaestrela #abrigodamontanha #visitportugal https://t.co/HZnxn2mJQd"
        },
        {
            "author_id": "191481125",
            "created_at": "2022-05-24T09:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529024414091722752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "126334806",
                        "start": 106,
                        "username": "mun_melgaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1529024414091722752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba que o Parque Nacional Peneda do Ger\u00eas \u00e9 vasto e abrange v\u00e1rios concelhos, incluindo o nosso cliente @mun_melgaco. Nunca nos cansamos de sugerir uma visita, sobretudo no Dia Europeu dos Parques Naturais.\n#comunica\u00e7\u00e3odigital #DiaEuropeudosParquesNaturais https://t.co/2cyuamdDsj"
        },
        {
            "author_id": "3041153081",
            "created_at": "2022-05-24T08:47:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529021142262063106"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1518715218888642561",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexCamboim1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "246e1d0ed5e0ff7e"
            },
            "id": "1529021142262063106",
            "in_reply_to_user_id": "1518715218888642561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexCamboim1 Deixei um link para vc p,Parque Nacional do Capara\u00f3  fica na divisa de MG, ES localizado o Pico da Bandeira! o terceiro mais alto do Brasi! fa\u00e7a mais busca na Web e vai se encantar com as pousadas e lindas cachoeiras, Abra\u00e7os!"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-24T08:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529019688675594240"
            ],
            "id": "1529019688675594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Ocupa\u00e7\u00e3o ind\u00edgena no Parque Estadual Cunhambebe quer retomar posse do territ\u00f3rio\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 18/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/EV9oaHT4gp\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-24T07:23:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1529000193538023424"
            ],
            "id": "1529000193538023424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1121252523329884160",
            "created_at": "2022-05-24T02:51:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528931545700044805"
            ],
            "id": "1528931545700044805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O BR tem reserva de g\u00e1s e o Lula transformou o local em parque nacional p/ for\u00e7ar a compra do seu amigo Boliviano.\nA Bol\u00edvia por sua vez j\u00e1 expropriou a Petrobras e o Lula n\u00e3o deu um pio!\nEst\u00e1 na hora de buscarmos o nosso g\u00e1z mesmo que custe mais e mandar a Bol\u00edvia p/ o inferno. https://t.co/XjvkB0eDBy"
        },
        {
            "author_id": "39394082",
            "created_at": "2022-05-24T02:41:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528929088236359682"
            ],
            "id": "1528929088236359682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A justi\u00e7a determinou que a Prefeitura do Paulista (PE)) destrua o parque de vaquejada constru\u00eddo irregularmente no interior do Parque Natural Municipal da Mata do Frio.\n\nMais: https://t.co/ISfcPWGzF1\n\n#noticias #noticiasjuridicas #direito #justi\u00e7a https://t.co/usTGKOO9UE"
        },
        {
            "author_id": "39669919",
            "created_at": "2022-05-24T01:56:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528917931333148672"
            ],
            "id": "1528917931333148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Querem dividir o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio para transportar soja! E n\u00e3o se trata apenas de uma \u00e1rea protegida, \u00e9 considerado patrim\u00f4nio natural da humanidade pela UNESCO!\nVia: \u00c1rvore, ser tecnol\u00f3gico. https://t.co/FoHTUWYi4I"
        },
        {
            "author_id": "737436397326454785",
            "created_at": "2022-05-24T01:47:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528915487983386624"
            ],
            "id": "1528915487983386624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por \u00faltimo, trilhazinha p parque nacional m\u00eas que vem quem vai?... s\u00f3 falar cmg q eu coloco, beijos"
        },
        {
            "author_id": "1278037167097491457",
            "created_at": "2022-05-24T01:27:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528910492529577984"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1528910492529577984",
            "in_reply_to_user_id": "1278037167097491457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00b0 vez no ano indo no parque nacional bom demais"
        },
        {
            "author_id": "1369768430895837185",
            "created_at": "2022-05-24T01:11:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528906441108635649"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3082157037",
                        "start": 0,
                        "username": "ysspedrogonzaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1528906441108635649",
            "in_reply_to_user_id": "3082157037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ysspedrogonzaga S\u00f3 dar um rolezinho de bike e parar em algum lugar daora\nParque municipal mala"
        },
        {
            "author_id": "60222160",
            "created_at": "2022-05-24T01:08:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528905684422631425"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1474516781150740489",
                        "start": 0,
                        "username": "palomasxa"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "56672462",
                        "start": 11,
                        "username": "_Cleidson_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1528905684422631425",
            "in_reply_to_user_id": "1474516781150740489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@palomasxa @_Cleidson_ Pah, vem p c\u00e1. Imagina eu tu e Cleq\u2026 como nos velhos tempos. N\u00e3o tenho mtas for\u00e7as p aventuras radicais, mas podemos ir ao parque municipal, respirar e compartilhar tantos anos q nos mantivemos fisicamente distante\u2026 eu preciso tanto de vcs, meus irm\u00e3os. Vcs s\u00e3o necess\u00e1rios."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-24T00:43:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528899529348726784"
            ],
            "id": "1528899529348726784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 2 \u2011 O Parque\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 19/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/LmkhCEWyFO\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1282399596795363328",
            "created_at": "2022-05-24T00:41:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528898850550947842"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "838570546833018880",
                        "start": 0,
                        "username": "crlssmgn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1528898850550947842",
            "in_reply_to_user_id": "838570546833018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crlssmgn voc\u00ea acampando cada semana em um gramado diferente do parque municipal e ainda ganhando um Oscar no final \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "115710633",
            "created_at": "2022-05-23T23:50:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528886203495419909"
            ],
            "id": "1528886203495419909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instalei no Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u uma armadilha fotogr\u00e1fica em um ponto que achei que n\u00e3o ia render nada e meu Deus, fiz uns registros maravilhoso \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1108109523754074113",
            "created_at": "2022-05-23T23:41:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528883930619068416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "335141638",
                        "start": 249,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1528883930619068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Olhem s\u00f3 que projeto mais lindo:\n\nFloresta Epiphany, projeto realizado por armys que plantaram \u00e1rvores em um Parque Nacional Jurung Tiga em Kalimatan, na Indon\u00e9sia, inspirados pelo Seokjin.\n\ncr: Jin_ID_Support\n\n#\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8\uc9c4 #\uc9c4 #JIN #BTSJIN #BTS #SEOKJIN @BTS_twt https://t.co/pNQMiIRc0e"
        },
        {
            "author_id": "1046414689654255617",
            "created_at": "2022-05-23T23:36:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528882636311392257"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1309968979776155650",
                        "start": 0,
                        "username": "Dialisador"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1528882636311392257",
            "in_reply_to_user_id": "1309968979776155650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dialisador Aqui voc\u00ea veio do fundo do ba\u00fa\nTive um flashback de vc, a La\u00edsa, Luiza e eu no parque municipal F1 ouvindo esse \u00e1lbum \ud83d\ude2d https://t.co/WORLlvURZg"
        },
        {
            "author_id": "797964458807230464",
            "created_at": "2022-05-23T23:21:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528878922238156801"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91580313,
                        -6.06360051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1528878922238156801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/d5LCltKecW"
        },
        {
            "author_id": "310972046",
            "created_at": "2022-05-23T22:50:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528871129171238912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1342629423519035403",
                        "start": 0,
                        "username": "Michael06948547"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1514741572797149191",
                        "start": 29,
                        "username": "_littleangellll"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1437821434810748932",
                        "start": 46,
                        "username": "GabrielpBarc"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "967155512939892736",
                        "start": 60,
                        "username": "alcrsk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1528871129171238912",
            "in_reply_to_user_id": "310972046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michael06948547 @suamaede4p @_littleangellll @GabrielpBarc @alcrsk Inclusive o Parque Nacional do Itatiaia s\u00f3 n\u00e3o neva toda ano por conta dos fortes ventos que deixam o tempo muito seco."
        },
        {
            "author_id": "1445085725771378689",
            "created_at": "2022-05-23T22:42:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528868891799470080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1091450518562635776",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelatropia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1528868891799470080",
            "in_reply_to_user_id": "1091450518562635776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelatropia Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1405510533026045953",
            "created_at": "2022-05-23T21:46:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528854891438940160"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.805,
                        -27.914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "77db2d743ad977f6"
            },
            "id": "1528854891438940160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/TQC1FRO47P"
        },
        {
            "author_id": "823186085786349569",
            "created_at": "2022-05-23T21:39:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528853179491827713"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1386477696423768068",
                        "start": 17,
                        "username": "VovoPiedady"
                    }
                ]
            },
            "id": "1528853179491827713",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB @VovoPiedady Esse registro foi na minha cidade, Teres\u00f3polis, a foto foi no parque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os, famoso Parnaso \nhttps://t.co/XPsCIUdSlX"
        },
        {
            "author_id": "35021879",
            "created_at": "2022-05-23T21:28:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528850276677046275"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1528850276677046275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse instagram \u00e9 meramente ilustrativo, a \u00fanica coisa certa que tem nele \u00e9 a ordem cronol\u00f3gica, mas tudo \u00e9 postado completamente fora (e longe) da data em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/8sel9UA0LI"
        },
        {
            "author_id": "239128650",
            "created_at": "2022-05-23T21:16:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528847365343436803"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.08411121,
                        -15.82247962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1528847365343436803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre pontes\n\n(Sal\u00e3o de Pedras, Parque Municipal)\n\n#nature em Concei\u00e7\u00e3o Do Mato Dentro - Mg https://t.co/lOcv8wrfFr"
        },
        {
            "author_id": "3359209222",
            "created_at": "2022-05-23T21:09:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528845642092761089"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1206187549091385344",
                        "start": 0,
                        "username": "KevenLima1999"
                    }
                ]
            },
            "id": "1528845642092761089",
            "in_reply_to_user_id": "1206187549091385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KevenLima1999 Unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1295826582259539973",
            "created_at": "2022-05-23T21:08:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528845410650947587"
            ],
            "id": "1528845410650947587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o Putin numa de suas raras apari\u00e7\u00f5es na m\u00eddia. https://t.co/pRYA4ABvrc"
        },
        {
            "author_id": "176627472",
            "created_at": "2022-05-23T21:08:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528845252727123976"
            ],
            "id": "1528845252727123976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estou numa pousada, no povoado de S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista, no meio do Parque Estadual de Terra Ronca, em Goi\u00e1s, e o nome do cachorro do local \u00e9 \"Naro\". \ud83e\udd2d\n\nDetalhe: atentado, briga com os cachorros dos vizinhos, corre atr\u00e1s de moto, carro e bicicleta, e \u00e9 alvo de reclama\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "337303462",
            "created_at": "2022-05-23T21:04:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528844313408446464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1175899515192250368",
                        "start": 0,
                        "username": "mateusdosfungos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1528844313408446464",
            "in_reply_to_user_id": "1175899515192250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mateusdosfungos simmm! na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula! a Melanda confirmou a identifica\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "1155951519595978752",
            "created_at": "2022-05-23T20:50:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528840818680811523"
            ],
            "id": "1528840818680811523",
            "in_reply_to_user_id": "1155951519595978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 nesta segunda (23), fizemos uma visita ao Parque Municipal da Taquara, em Duque de Caxias, para dar palestra sobre saneamento e meio ambiente no Centro de Conviv\u00eancia de Idosos. Nunca \u00e9 tarde demais para aprender, n\u00e9? \ud83d\udc75\ud83c\udffb\ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-23T20:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528838495090925568"
            ],
            "id": "1528838495090925568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Ocupa\u00e7\u00e3o ind\u00edgena no Parque Estadual Cunhambebe quer retomar posse do territ\u00f3rio\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 18/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/EV9oaHT4gp\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "24193438",
            "created_at": "2022-05-23T20:26:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528834690077102081"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1528834690077102081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paisagem #natureza  #parquenacionaldocatimbau #valedocatimbau #rochas #arvores #buique #Park #landscape #trees #rocks #nature #galaxys20fe em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/fOwZBcqcIl"
        },
        {
            "author_id": "305585197",
            "created_at": "2022-05-23T20:19:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528832992461955082"
            ],
            "id": "1528832992461955082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edvaldo empossa membros do Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Mangabeiras Irm\u00e3 Dulce dos Pobres. Leia no https://t.co/D0CYHX2fTn"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2022-05-23T20:02:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528828813731368965"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1528828813731368965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/HB4sRashCo"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2022-05-23T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528828109486559235"
            ],
            "id": "1528828109486559235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeab\ud83d\udd25Governo do Tocantins capacita brigadas florestais das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. CONFIRA: https://t.co/oIP1UIRtDP\n\n\u2705Al\u00e9m de estrat\u00e9gias para o Manejo Integrado do Fogo (MIF), brigadistas aprendem desde o uso correto de EPIs \u00e0s no\u00e7\u00f5es legais de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/1PsL9BuuzE"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2022-05-23T19:50:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528825659094716416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "41204567",
                        "start": 91,
                        "username": "sececrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1528825659094716416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfa4 Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio, ter\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es gratuitas nesta semana. @sececrj \n\nRoda de conversa com a atriz e cantora Elisa Lucinda e show da cantora Z\u00e9lia Duncan fazem parte do projeto Parque de Ideias.\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/kMumDis8eL https://t.co/vkbapwDHvX"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2022-05-23T19:26:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528819562476716034"
            ],
            "id": "1528819562476716034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina demoli\u00e7\u00e3o de parque de vaquejada constru\u00eddo dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Paulista\nhttps://t.co/2IVXfuDRXk"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-23T19:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528818679839870976"
            ],
            "id": "1528818679839870976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2022-05-23T19:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528818043291422723"
            ],
            "id": "1528818043291422723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH lan\u00e7a Plano de Gest\u00e3o Sustent\u00e1vel Integrada para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha\nhttps://t.co/hZgXEhnAvI https://t.co/LDmx5bWqwj"
        },
        {
            "author_id": "50088692",
            "created_at": "2022-05-23T19:18:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528817577807552521"
            ],
            "id": "1528817577807552521",
            "in_reply_to_user_id": "50088692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Sou o autor do Projeto de Lei 1125/22, que cria o Parque Nacional Serra do Curral, em MG para garantir prote\u00e7\u00e3o da \u00e1rea, amea\u00e7ada pela cobi\u00e7a e pela minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1523718650519244801",
            "created_at": "2022-05-23T19:15:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1528816985815109632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "96860628",
                        "start": 0,
                        "username": "ge_cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1528816985815109632",
            "in_reply_to_user_id": "96860628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ge_cruzeiro Esse cara foi visto deixando filhote de gato no Parque Municipal em BH\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LigiadeAssis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LigiadeAssis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LigiadeAssis"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Alpha_Centauro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Alpha_Centauro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Alpha_Centauro"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e9sia, Brasil",
                "id": "cc2bb6dd83d99dac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "6a8eb83785196df9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa e Fica, Brasil",
                "id": "99ce08934dcddce2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Par\u00e1, Brasil",
                "id": "f2e8609f44d80bc7",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u",
                "id": "07d9f39410082000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Falc\u00f3n, Venezuela",
                "id": "0100789d0c41147f",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u",
                "id": "1044b6bc5017b000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sena Madureira, Brasil",
                "id": "db036afbc637c15e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Minas Gerais, Brasil",
                "id": "ce0385aee84dbdf9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gua\u00e7u\u00ed, Brasil",
                "id": "246e1d0ed5e0ff7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulo Lopes, Brasil",
                "id": "77db2d743ad977f6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1459110956919926784",
                "name": "Carbono Zero",
                "username": "blogcarbonozero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528891792950714368",
                "name": "PlanetaAmaz\u00f4nia",
                "username": "planetamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69405834",
                "name": "vitu",
                "username": "victorjardim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388066674641883136",
                "name": "Irenilma Cristina Gu\u00edmaro Coutinho",
                "username": "IrenilmaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394713303088308227",
                "name": "Jornal Ogoi\u00e1s",
                "username": "jornalogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005195187835101185",
                "name": "Layla Grigorio Seabra",
                "username": "LaylaGrigorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1506076942331781130",
                "name": "Leobinoo\u2600\ufe0f\ud83c\udf11",
                "username": "clecia_leobino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867837036",
                "name": "RIUFPA\ud83d\uddc3\ud83d\udcc0",
                "username": "riufpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224364737045110784",
                "name": "Medio Ambiente, Territorio e Vivenda",
                "username": "MAmbienteXunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001155220754321413",
                "name": "Chelonia",
                "username": "Chelonia_ong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273554369141710848",
                "name": "Junta de Freguesia da Moita",
                "username": "jf_moita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462497452779520003",
                "name": "junio",
                "username": "eujuniooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442294756810190852",
                "name": "Zac",
                "username": "Zacvittarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582230335",
                "name": "UpdateCharts",
                "username": "updatecharts",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22400805",
                "name": "R a \u0192 \u0192 a\u2755",
                "username": "luizraffaello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435012275652411393",
                "name": "Surtos\u2652\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Lanaeuforica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915031942436917249",
                "name": "rigue",
                "username": "rigueton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49733617",
                "name": "Sidney Alves",
                "username": "sidneywireless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943528671696039936",
                "name": "Pedindorei",
                "username": "AlbatrozRude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto 8legs \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1476697826080038915",
                "name": "R\u00f4_Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RoBrasil22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528712159810789377",
                "name": "SAS",
                "username": "partidoSAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082003566",
                "name": "Sofia Fonseca",
                "username": "sofia_fonsecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260311971448139777",
                "name": "Pobre e a espera do hexa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Anabeaw1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165238279576457216",
                "name": "George",
                "username": "georgevilavelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120851918",
                "name": "Arnaldinho Borgo",
                "username": "arnaldinhoborgo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2644948965",
                "name": "Bianca Viana",
                "username": "Vian4Viana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344052653",
                "name": "Ana Paula Martins",
                "username": "KFisiot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468409525640507395",
                "name": "Podcast Perspectivas",
                "username": "podperspectivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40425358",
                "name": "Fernanda Toito (ela/dela)",
                "username": "fernandatoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840984766014992384",
                "name": "isab\u00e9lis \ud83e\udd51",
                "username": "essemotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002380729920229377",
                "name": "j\u00falia.",
                "username": "juIialf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519646448656306176",
                "name": "realDenoAmancio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DenoAmancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481713128291323909",
                "name": "Professor Sinvaldo Souza",
                "username": "profsinvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822301632",
                "name": "Bio's Fera",
                "username": "canalbiosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436030346554920963",
                "name": "PARNA Serra da Capivara",
                "username": "ParnaSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950285349",
                "name": "ted",
                "username": "unnotedme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477250354689499136",
                "name": "fefe \u2728",
                "username": "gwijnanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1494690236168814596",
                "name": "Thay",
                "username": "Thaxes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1474624660771942400",
                "name": "Lizzy \u03a8 \ud83c\udfd2 | \ud83d\udcd6: bridgertons\u00b2",
                "username": "Chase_sabidinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529137224515829762",
                "name": "hari reserva.",
                "username": "flowrzl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872594044077166593",
                "name": "ana",
                "username": "milicianacx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810211358",
                "name": "Silvio Jr",
                "username": "silvioteixeiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103055247",
                "name": "mauricio lima",
                "username": "senhorcinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30983375",
                "name": "a tia sapat\u00e3o",
                "username": "franklymaidear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177313875",
                "name": "mai",
                "username": "maiaraalana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201007731",
                "name": "Sil Capoeira",
                "username": "AlexsilLino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290772177",
                "name": "Lucas Lula da Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lucasfrittzes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412903397947228161",
                "name": "Naluiza",
                "username": "anaamcd__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525652329",
                "name": "Saiyajin herege, anarquista e sem paci\u00eancia",
                "username": "anarcosaiyajin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892969347",
                "name": "Beatriz H\u00f6rmanseder",
                "username": "boringsuchus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35480007",
                "name": "\ud83c\udd41\ud83c\udd3e\ud83c\udd31\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd43\ud83c\udd3e \ud83c\udd35\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd34\ud83c\udd42",
                "username": "Feres_AC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156783814",
                "name": "Rafael Soares",
                "username": "rafapsoares",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "626725650",
                "name": "Margarida Salom\u00e3o",
                "username": "JFMargarida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14357649",
                "name": "railer",
                "username": "railerfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440581160539619333",
                "name": "Holamon.cat \u27a1\ufe0f #travel guide around the world",
                "username": "holamoncat_en",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113026881",
                "name": "Piscina de Amido",
                "username": "vegeetal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488609498042404864",
                "name": "Bea in utopia \ud83e\udd8b",
                "username": "paypaulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607284819",
                "name": "Luiz Roberto Turatti",
                "username": "LrTuratti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227638534",
                "name": "Elton Moreira",
                "username": "eltonhmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1175525935614967810",
                "name": "\u20ac",
                "username": "TNotoriousEgm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158343392",
                "name": "Hel\u00f4 \ud83c\udd7e\ufe0f+",
                "username": "heloisaleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045824785278742528",
                "name": "Igu",
                "username": "amorim_igorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47163003",
                "name": "bruno coelho",
                "username": "brun0c0elh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420403018999152641",
                "name": "Prefeitura de Teres\u00f3polis",
                "username": "PrefTeresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169621503362654209",
                "name": "PortoOneprivateDiscovery",
                "username": "PortooneP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133764252",
                "name": "Serginho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Abreu\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "SerginhoAbreu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67211126",
                "name": "Tha\u00eds Amaral",
                "username": "thata_alive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53487830",
                "name": "Guia R. Falc\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Turismo \u2708\ud83d\ude8d",
                "username": "Guia_Falcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167916600680431616",
                "name": "ana.",
                "username": "anaxsep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175939224438235136",
                "name": "ana",
                "username": "corvino_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93735110",
                "name": "isabel",
                "username": "amoralivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30618138",
                "name": "\ud83d\udea9Matheus \ud83d\udc1b",
                "username": "peply__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50066201",
                "name": "Gustavo Tricolor",
                "username": "gustavola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141261602",
                "name": "Vicente Figna \ud83c\udd98",
                "username": "figna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400041939836227586",
                "name": "Luciana Gatti agora com esperan\u00e7a pela Amaz\u00f4nia",
                "username": "LucianaGatti5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84979022",
                "name": "\u00cdtalo",
                "username": "italopodiatry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94837223",
                "name": "Silvio Torezin",
                "username": "silviotorezin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2713762413",
                "name": "Portal City News",
                "username": "sergioaraujo621",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65057420",
                "name": "Romerito Aquino",
                "username": "romeritoaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21652034",
                "name": "Marcio Martini",
                "username": "marciomartini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189632820681084930",
                "name": "Franklin Ferreras",
                "username": "FranklinEFerre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497271023774965761",
                "name": "Tathy Gon\u00e7alves Fotografia",
                "username": "tathygoncalvesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242323553",
                "name": "Jornal Passaporte",
                "username": "CleitonPalmeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67009496",
                "name": "Ulisses Maia",
                "username": "UlissesMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158614950",
                "name": "FARBO",
                "username": "GabrielFarbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4119587434",
                "name": "Roberta  M. Faustino",
                "username": "RobertaMFaustin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1033345894157099009",
                "name": "Xilimdroskopio",
                "username": "xilimdroskopio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333456369",
                "name": "PSdeG-PSOE Deputaci\u00f3n de Ourense",
                "username": "PSdeGDepOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14273735",
                "name": "PSdeG",
                "username": "PSdeG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "438242506",
                "name": "Dan Edwards",
                "username": "de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65779321",
                "name": "Janine Rodrigues - Pela Dignidade da Pessoa Humana",
                "username": "nine_janine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955910474763325441",
                "name": ":3",
                "username": "FioriBuffon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117570968195600385",
                "name": "\ud83e\ude81 adriano \u2b50",
                "username": "adrpxds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82399372",
                "name": "Clinomaninha \ud83d\ude34",
                "username": "clinomaninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196853707243212801",
                "name": "Telas em Movimento \ud83c\udf3f\ud83c\udfac",
                "username": "telas_emmov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355249312553463812",
                "name": "Ana Cardoso - de f\u00e9rias!",
                "username": "anacardosart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56477041",
                "name": "Jornal da Clube",
                "username": "jornaldaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389484366",
                "name": "JornalGoyaz",
                "username": "JornalGoyaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76007804",
                "name": "Senador Fl\u00e1vio Arns",
                "username": "senadorflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762786918086180864",
                "name": "Rodrigo Pacheco",
                "username": "rodrigopacheco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007612404484726784",
                "name": "Senador Oriovisto Guimar\u00e3es",
                "username": "Sen_Oriovisto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329857969",
                "name": "S\u00f3Not\u00edciaBoa.com.br",
                "username": "sonoticiaboaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082441139016261633",
                "name": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7-=|\u00ce\u00a2\u00eb\u00a7\u014dh\u00eb\u00a1|=-\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "SoheiBolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91417969",
                "name": "danilo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf33\u267b\ufe0f",
                "username": "danilofrederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865200303716663296",
                "name": "\u26d4\ufe0f",
                "username": "cextaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246990863684820993",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "andrecomunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28193061",
                "name": "luiza",
                "username": "luizab_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954135112685359104",
                "name": "Hernand\u00e9z \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "Duarte2955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022057113479258112",
                "name": "\u0641\u0644\u0627\u0641\u064a\u0627",
                "username": "babe_wtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482106810274353154",
                "name": "Tri da Am\u00e9rica e Hendeca BR\ud83d\udc37\ud83d\udc9a",
                "username": "atuestamilgrau_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052044891566600193",
                "name": "Vinicius",
                "username": "_Vinicius_SEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4238603847",
                "name": "O Canto das Torcidas",
                "username": "OCantoOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971466933148282881",
                "name": "Mila Dias",
                "username": "mila_dias08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "923690207169470464",
                "name": "Regina Beatriz Gedoz",
                "username": "ReginaGedoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342509954",
                "name": "CLAUDIO RUIZN\u00c3OCOMOUROMASCOMFERROQUESEDENDEPATRIA",
                "username": "JustiaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480691615492681733",
                "name": "Marli Caetano NemLulaNemBolsonaro",
                "username": "MaruriC1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560597665",
                "name": "Somelierva",
                "username": "SchrodingerBox_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864938270718918660",
                "name": "Jean M.D",
                "username": "jean_duuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328448401298558979",
                "name": "Aracno Cerrado",
                "username": "AracnoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483420869712130054",
                "name": "Rapha & R\u00e9gis Por A\u00ed",
                "username": "raphaeregis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59179830",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoCrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502058149620199427",
                "name": "Destinos & Viagens",
                "username": "devturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103128909",
                "name": "Beatriz",
                "username": "lesbea_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136780513",
                "name": "Theth\u00e9 \ud83c\udf3b",
                "username": "SilverMistR6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380421470078205956",
                "name": "Jamshid Moshrefzadeh",
                "username": "igneous_jamshid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305480986512293889",
                "name": "Prefeitura de Goi\u00e2nia",
                "username": "prefeituradegyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479595778712735755",
                "name": "TV Pessegueiros",
                "username": "TVPessegueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306735057",
                "name": "berg",
                "username": "bergsonjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760848309892161536",
                "name": "Ga\u00facho da Geral",
                "username": "gauchodageral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199547284566028289",
                "name": "Opalinha \ud83e\udd43",
                "username": "Antoniocbral1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126110490",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd94",
                "username": "necrophylia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473765704843370498",
                "name": "felipe \u2720 \u2077\u2077\u2077",
                "username": "feIipedovasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Blog do Didi Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1489832878984863745",
                "name": "Na Hora da Not\u00edcia",
                "username": "nhn_acre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58349410",
                "name": "Samir Elian",
                "username": "samir_elian",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402797605252481024",
                "name": "MCrisNF",
                "username": "MCrisNF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153663072",
                "name": "Kena Ferrari",
                "username": "septemcinctus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80375601",
                "name": "Aline Mendes",
                "username": "alinemendesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339745934",
                "name": "Vitin (CVP\u00ae\u2122)",
                "username": "VictorPedro20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264288897481224192",
                "name": "Yago Santos",
                "username": "YRS_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1384159556473815054",
                "name": "Bras\u00edlia Ambiental",
                "username": "bsb_ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298676435",
                "name": "wild spirit",
                "username": "phaeldiasv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483922368590491648",
                "name": "jean; inocente \u00fatil",
                "username": "jeangrafo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82490380",
                "name": "Fabr\u00edcio, o Pr\u00edncipe Mesti\u00e7o #LulaPresidente",
                "username": "Fab_Label",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57044549",
                "name": "Fernanda Melchionna",
                "username": "fernandapsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2396295487",
                "name": "terraubike",
                "username": "terraubike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413939079155179525",
                "name": "Josimar",
                "username": "Josimar49432538",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182092203",
                "name": "LL",
                "username": "lindalangue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434659663841222657",
                "name": "Barbara Ruzzi \ud83d\udc31",
                "username": "ruzzibarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66814653",
                "name": "Prof Carlos Giannazi",
                "username": "carlosgiannazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16320637",
                "name": "PUCRS",
                "username": "PUCRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344956335",
                "name": "CNPq",
                "username": "CNPq_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1316815080307281921",
                "name": "Capital dos Len\u00e7\u00f3is",
                "username": "capitallencois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1508587941181935624",
                "name": "Canal13",
                "username": "Canal13galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911346001616793600",
                "name": "Arena MRV",
                "username": "ArenaMRV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100921552172920832",
                "name": "Mi Lena",
                "username": "mi_siilvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368635546",
                "name": "Hippie Capitalista",
                "username": "_araujoariel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478082406",
                "name": "O Munic\u00edpio \u24c2\ufe0f",
                "username": "omunicipiobru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317307759512162304",
                "name": "elisabeth karam guimaraes",
                "username": "GuimaraesKaram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309992000",
                "name": "Flaviana",
                "username": "FlavianaJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho \ud83e\udd97\ud83d\udc1c\ud83e\udeb2\ud83e\udd9f\ud83e\udeb3",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1322604277978812417",
                "name": "trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523588647",
                "name": "PSdeG-PSOE de Ourense",
                "username": "PSdeGdeOurense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088456850125709312",
                "name": "IDL - Instituto Dom Luiz",
                "username": "IdlLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809770657013764096",
                "name": "O Setubalense",
                "username": "o_setubalense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56276916",
                "name": "WAGNER DI PRIMO",
                "username": "PRIMOWAGNER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68273271",
                "name": "Roy Jimenez Oreamuno",
                "username": "RoyJimenezO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97273171",
                "name": "Ot\u00e1vio Martins Maia",
                "username": "otaviommaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091450518562635776",
                "name": "Marcela Tr\u00f3pia",
                "username": "marcelatropia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1106497701733109760",
                "name": "kamei",
                "username": "littlekamei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384600663",
                "name": "Carlos de Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe",
                "username": "cabarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421249363733585920",
                "name": "pimenta mumu\u00edla",
                "username": "mipagodinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446893772567158787",
                "name": "Extremedude604 \ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "extremedude604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177952300817616897",
                "name": "PedrinGameplays629 |\ud83e\uddc9",
                "username": "perro629",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266521717897379843",
                "name": "O que voc\u00ea prefere?",
                "username": "oque_prefere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2704651082",
                "name": "Angello Gabriel Revilla",
                "username": "angellogrevilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748279845331795968",
                "name": "Nardiel",
                "username": "NardielBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324180020252807175",
                "name": "Paula R.",
                "username": "resende_leka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3946756101",
                "name": "Joao Pedro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joaoped53946530",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786944958",
                "name": "vinizinho",
                "username": "novozodiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217378922",
                "name": "Diego Melo",
                "username": "diegoperiquito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364652701376724999",
                "name": "schuck_\ud83c\uddee\ud83c\udde9",
                "username": "schuck_gabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514684133745827842",
                "name": "\ud835\ude76\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude96\ud835\ude8e \ud835\ude82\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude9e\ud835\ude8c\ud835\ude94",
                "username": "Guilhermee0019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497665771324981248",
                "name": "ddd",
                "username": "dudscombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746784568217374720",
                "name": "Ferreira",
                "username": "lucasferreirart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41922237",
                "name": "[\ud83d\udd3a] Ricardo Lara \ud83c\udded\ud83c\uddf3",
                "username": "RicardoLara08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381236136",
                "name": "Maloca: Posturado e Calmo",
                "username": "Maloqueiro_Azul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343740738010546178",
                "name": "Jornal Mundo News",
                "username": "JornalMundoNew3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856952648561512451",
                "name": "Jornalista Luiz Ot\u00e1vio Oliveira",
                "username": "lotaviooliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469820033681473547",
                "name": "Douglas Santos",
                "username": "dougrafantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60640635",
                "name": "UNI\u00c3O NACIONAL DOS ESTUDANTES \ud83c\udf93\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "uneoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2543575500",
                "name": "Belinha",
                "username": "bebellebelinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435720202",
                "name": "Caco Brasil",
                "username": "CacoBrasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262580456840671232",
                "name": "Gi R\u016f\u017ei\u010dka \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gisele R\u016f\u017ei\u010dka",
                "username": "RuzickaGisele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406069600375263234",
                "name": "SOU_CI\u00caNCIA",
                "username": "ciencia_sou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181695593",
                "name": "T\u00e1ssyo Almeida",
                "username": "tassyoalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872429317489385472",
                "name": "bruna \ud83d\udc06",
                "username": "brunalmd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083940052881813505",
                "name": "Defendi",
                "username": "odefendii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725706",
                "name": "Uni\u00e3o Brasileira dos Estudantes Secundaristas \u270f\ufe0f",
                "username": "ubesoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70229343",
                "name": "ANPG",
                "username": "anpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52883026",
                "name": "ABCi\u00eancias",
                "username": "ABCiencias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69972088",
                "name": "C\u00e1ssio Borges",
                "username": "Cassiodesborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237919770",
                "name": "jornalvozativa.com",
                "username": "jornalvozativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519005018216665088",
                "name": "Ricardo Viana",
                "username": "riola40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000724258740473856",
                "name": "Iza Louren\u00e7a",
                "username": "Izalourenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82953728",
                "name": "Prefeitura de Aracaju",
                "username": "PrefAracaju",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33072396",
                "name": "CMIO.org",
                "username": "cmio_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1404882497830371334",
                "name": "Politizando Alagoas",
                "username": "politizandoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44124858",
                "name": "Keep Drawing",
                "username": "FabioDesenhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104158122397048832",
                "name": "NID - Nova Igua\u00e7u Depress\u00e3o",
                "username": "Novaiguacudepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068946037019152384",
                "name": "Jornal Metropolitano Rio",
                "username": "rio_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840297512",
                "name": "Sebasti\u00e3o",
                "username": "renato_recste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650330319",
                "name": "Renan Calheiros",
                "username": "renancalheiros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417517643809140736",
                "name": "Ge\u00f3rgio Henrique Le\u00e3o",
                "username": "GeorgioLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45846314",
                "name": "Rafael Sette C\u00e2mara",
                "username": "rafael7camara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466849235958222851",
                "name": "grupoimpactomais",
                "username": "grupoimpactoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53276697",
                "name": "Marco Asa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcoasa100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1777181",
                "name": "Joshua J. Campoverde",
                "username": "campo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274060446",
                "name": "El-Filipim",
                "username": "Frolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879041990989578241",
                "name": "francys",
                "username": "francysmelo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268701000220774400",
                "name": "V\u00edtor Rezende \u2605\u5f61",
                "username": "VtorRezende4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120087189",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cpdrenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484324740265172993",
                "name": "Luiz Borges",
                "username": "borgeslhm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486506812790779904",
                "name": "Rachadones",
                "username": "planetaviagembr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13357152",
                "name": "Rafa",
                "username": "Rafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350831295576879107",
                "name": "Igor Santos Fran\u00e7a",
                "username": "igordogbike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719308160905953280",
                "name": "leandrinha",
                "username": "__leandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520735435319877632",
                "name": "@olivaci77",
                "username": "olivaci771",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926818369705267200",
                "name": "manu",
                "username": "sarra_nu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607506052",
                "name": "AntonioCesar Caetano",
                "username": "caetano_ace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "645693",
                "name": "Edu Fern\u00e1ndez",
                "username": "eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286470856",
                "name": "Michael O'Connell",
                "username": "moc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21047796",
                "name": "M\u00e1rio Eduardo",
                "username": "marioedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938716172194865152",
                "name": "\ud835\ude85\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud835\ude9b \ud835\ude83\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude9c\u00b9\u00b3",
                "username": "Victor_HTP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398327590704799748",
                "name": "marelo",
                "username": "celoe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28241282",
                "name": "Rau Kind",
                "username": "Rauali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908907350756642817",
                "name": "Andr\u00e9Paixao",
                "username": "AndrPaixao4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190444134",
                "name": "\u24c2\ufe0f \u00e9 lula presidente \ud83e\udd91",
                "username": "ohyeahmari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184262181",
                "name": "Lina \ud83d\udc31 \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "duck_lina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4230145217",
                "name": "pessanhenta \ud83d\udc0d",
                "username": "absurdada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466121575",
                "name": "sofia",
                "username": "brunasofistinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403091037",
                "name": "Walter",
                "username": "walter_sieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105559218709516288",
                "name": "NelsonGD",
                "username": "NelsonGD2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137165205",
                "name": "Geferson Kern",
                "username": "gefersonk89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836384745068064768",
                "name": "ana",
                "username": "coexxistt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85148630",
                "name": "isadu \ud83c\udff9",
                "username": "comunistisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956603271241662465",
                "name": "Ariane",
                "username": "arianeearagao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437286888226893828",
                "name": "ligia",
                "username": "ligialinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584082162",
                "name": "Publikagem",
                "username": "publikagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153904966",
                "name": "Felipe \ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "ofelipeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482340847844794383",
                "name": "Francisco Borges",
                "username": "FranBorges78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383952000031748102",
                "name": "Neaape",
                "username": "neaape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171886030837964801",
                "name": "Acta",
                "username": "actaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1464027401130815491",
                "name": "Angela Cayuela",
                "username": "cayuela21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1289621687617691648",
                "name": "Apenas um nen\u00e9m",
                "username": "arrobaLK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928270617",
                "name": "Mauricio de Castro Krauter",
                "username": "mcastrokrauter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15785816",
                "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u1d04\u1d0fs",
                "username": "marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087671101948416002",
                "name": "Secretaria das Cidades RJ",
                "username": "cidadesgovrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1107365838414401540",
                "name": "BR104",
                "username": "portalbr104",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "764463066717286408",
                "name": "areane \ud83e\uddcb",
                "username": "ane_boelter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89961320",
                "name": "Tony Trindade",
                "username": "tony_trindade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419627961163071494",
                "name": "ExpressoAL",
                "username": "expressoalof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145586895",
                "name": "Rep\u00f3rter Nordeste",
                "username": "report_nordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450817269269999625",
                "name": "jfolhabarra",
                "username": "jfolhabarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384451161835462656",
                "name": "Icas - Wild Animal Conservation Institute",
                "username": "IcasWild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1068530308402696193",
                "name": "Conex\u00e3o Revista",
                "username": "conexao_revista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713540767",
                "name": "Eliane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
                "username": "nanekarpusniak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396219758593335298",
                "name": "Francine",
                "username": "nezukok40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106295236",
                "name": "Diego Salgado",
                "username": "diegosalgado7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156853618",
                "name": "J\u00e31\ud83c\udf53",
                "username": "Fowklyx1997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957619930136039424",
                "name": "(rico)",
                "username": "ubisirico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127094489871454208",
                "name": "Grazi",
                "username": "psydreadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411614068",
                "name": "NIHILIZIUM / LUIZ LIZIO",
                "username": "luizgui_lizio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126138484",
                "name": "Gesner Oliveira",
                "username": "gesner_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314287710",
                "name": "Franciscors12",
                "username": "franciscors12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83837190",
                "name": "Jos\u00e9 Matias",
                "username": "zehmatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70747217",
                "name": "F\u00e1bio Mar\u00e7al",
                "username": "FabioMarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397864263",
                "name": "Meirelles",
                "username": "Meire11es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327606159",
                "name": "Marcia Carmo",
                "username": "MarciaCarmo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314599421519319041",
                "name": "Zandra Barbosa",
                "username": "barbosa_zandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42880994",
                "name": "N\u00e1dia Caldeira",
                "username": "nadiacaldeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048306604263845890",
                "name": "R\u00e9gia Estevam",
                "username": "EstevamRegia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55715405",
                "name": "Thais Lazzeri",
                "username": "thaislazzeri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96984383",
                "name": "Mauricio Voivodic",
                "username": "mauvoivodic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1186330196267425792",
                "name": "Mila mesmo!",
                "username": "MilanaoCamila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69105063",
                "name": "Jo\u00e3o Gabriel",
                "username": "oJoaoGabriel__",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1264336255480999936",
                "name": "A ALEGRIA TOMOU POSSE \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf0e\ud83d\udc0a\ud83d\udc9e",
                "username": "GenariSandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71283725",
                "name": "Hudson Cleuton",
                "username": "HudsonKleuton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17596612",
                "name": "obinho",
                "username": "itsober",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150866169",
                "name": "Darlan Aranha",
                "username": "darlan_aranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272534745017126912",
                "name": "Oecologia Australis",
                "username": "OecolAustralis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140569039217025024",
                "name": "that\u2019s all folks",
                "username": "brevilarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253071092",
                "name": "Scorpia",
                "username": "fuck_scorpia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419263832724287491",
                "name": "Joninha\u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f",
                "username": "JoninhaArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135646785",
                "name": "amanda",
                "username": "amandanmilanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968667296494510080",
                "name": "paulete \ud83d\udc13",
                "username": "iampmilanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519710559087861762",
                "name": "MR Mergulho",
                "username": "MergulhoRecrea1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743964147906449409",
                "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "_magnnolia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "709000404307206145",
                "name": "\ud83e\udd91",
                "username": "Votagus_Votagus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34704778",
                "name": "Aldo Rebelo",
                "username": "aldorebelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88718703",
                "name": "aLd0",
                "username": "aldorebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758768174510837760",
                "name": "judz",
                "username": "nietzsche4speed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061025131965939712",
                "name": "Jack'\u00e0r\u00e9 de 3 doses",
                "username": "DimasPutasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345082308",
                "name": "Derlin.\u2019.Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3f\ud83d\udc41BOLSONARO AT\u00c9 2026",
                "username": "DerlinRod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1524823459720839170",
                "name": "DiscoveryFoz",
                "username": "DiscoveryFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "justica_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946852755934674945",
                "name": "Alexoliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Alexoficial42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60575990",
                "name": "Prof. Tolentino",
                "username": "luftol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325865128",
                "name": "mari \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "maritrbl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092217577026318337",
                "name": "Jo\u00e3o Renato",
                "username": "joaorenatobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331759740427362304",
                "name": "Guilherme Fonseca",
                "username": "gfonsecacardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206228806194864128",
                "name": "Jess\u00e9 Lopes",
                "username": "jesse_lopes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Portal Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186164965033549824",
                "name": "Garotas Da Mar\u00e9 \u00ae (#VacinaSim)",
                "username": "GarotasdaMare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38597226",
                "name": "Anna Neves",
                "username": "AnnaNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735180946190807046",
                "name": "sei l\u00e1 \ub8e8\uc2dc\uc544 \ub204",
                "username": "GoldaAlemanha16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918360203032227840",
                "name": "Irlan Sim\u00f5es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "IrlanSimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144327859",
                "name": "Wescrey Portes",
                "username": "Wescrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183496124",
                "name": "Gustavo Schmidt",
                "username": "Gustavo_niteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173426626681614336",
                "name": "Binho Ballack",
                "username": "BallackBinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "noticiaszo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774423688",
                "name": "Taglar Dudus",
                "username": "TaglarDudus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96177667",
                "name": "Heineken Brasil",
                "username": "heinekenbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29191062",
                "name": "Heineken",
                "username": "Heineken",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201348178",
                "name": "Mailan Moraes",
                "username": "mailanmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849956792",
                "name": "manel",
                "username": "manelz0rd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237070073",
                "name": "Blog Rodrigo Klyngerr",
                "username": "BlogdoKlyngerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750678714",
                "name": "valescanaue",
                "username": "valnaue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004005674974633986",
                "name": "Felipe Gomes",
                "username": "fgfelipegomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309738906364063744",
                "name": "Elli \u2605",
                "username": "starsickkx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "265732398",
                "name": "Di\u00e1rio do Litoral",
                "username": "diariolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724779243977236480",
                "name": "Capivari Aqui",
                "username": "Capivari_Aqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47123325",
                "name": "g1 Santos e Regi\u00e3o",
                "username": "g1santos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1308446596779192321",
                "name": "seinfra_mg",
                "username": "seinframg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267399467",
                "name": "Murilo S\u00e1",
                "username": "Muribr61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38747875",
                "name": "Advogados Futebol Clube\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56",
                "username": "AdvFutClube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98786988",
                "name": "Max Maciel",
                "username": "maxmacieldf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110146786",
                "name": "igor",
                "username": "igolimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080452899874979840",
                "name": "Mineirinha de Contagem \ud83c\udfb1 DE F\u00c9RIAS",
                "username": "vaiiginaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60170206",
                "name": "Tha les Torando \ud83d\udc0f",
                "username": "tksheep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548359367338369025",
                "name": "ayumi",
                "username": "ayu_mi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434030049",
                "name": "ClickBus",
                "username": "ClickBusBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443783444643946504",
                "name": "Robin Hood",
                "username": "R99075676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491980048",
                "name": "Deputado General Peternelli \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GenPeternelli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "Ex\u00e9rcito Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1110337534754803712",
                "name": "Gustavo V Irgang",
                "username": "IrgangV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193166286",
                "name": "Portal AL",
                "username": "lopesvmoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "766437583241023488",
                "name": "Lauro Vasconcelos",
                "username": "LauroVasconcel4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503386448518594564",
                "name": "Museu das Culturas Ind\u00edgenas",
                "username": "mcindigenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242252292960772107",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7L\u00edgia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ligiagambol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478442419964284928",
                "name": "Celma ven",
                "username": "CelmaVenancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123850299",
                "name": "OktoberBlog",
                "username": "oktoberblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502794065729015817",
                "name": "Transitei Not\u00edcias",
                "username": "TransiteiRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42399225",
                "name": "Ag\u00eancia FAPESP",
                "username": "AgenciaFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931924320",
                "name": "Programa Biota/Fapesp",
                "username": "BiotaFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104849636",
                "name": "Natural Environment Research Council",
                "username": "NERCscience",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "788430113859854336",
                "name": "unicampoficial",
                "username": "unicampoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232378678",
                "name": "desalineada",
                "username": "legaaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27611466",
                "name": "Reposit\u00f3riUM",
                "username": "repositorium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1934318192",
                "name": "ANSB-Brasil",
                "username": "ANSB_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904749957755916288",
                "name": "Quinta D'Amares",
                "username": "quintadamares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4351378282",
                "name": "Abrigo da Montanha",
                "username": "AbrigoMontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191481125",
                "name": "Ess\u00eancia - Comunica\u00e7\u00e3o Completa",
                "username": "ecompleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3041153081",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7CydaAAra\u00fajo2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MAAraujo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518715218888642561",
                "name": "Alex Camboim",
                "username": "AlexCamboim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121252523329884160",
                "name": "Ernandes Mello Ex Militar, casado crist\u00e3o",
                "username": "ErnandesMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39669919",
                "name": "Laura Patzer",
                "username": "laurapatzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737436397326454785",
                "name": "Bruna\u2605\u5f61",
                "username": "alokadasflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278037167097491457",
                "name": "GLOW",
                "username": "diskadri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369768430895837185",
                "name": "Mr. G",
                "username": "misterbolusca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082157037",
                "name": "mendigo",
                "username": "ysspedrogonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60222160",
                "name": "Vangoghiana",
                "username": "HellenTaynan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1474516781150740489",
                "name": "paloma alcantara",
                "username": "palomasxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56672462",
                "name": "Cleidson Caf\u00e9",
                "username": "_Cleidson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282399596795363328",
                "name": "N",
                "username": "antonellagarzon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838570546833018880",
                "name": "carlos",
                "username": "crlssmgn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115710633",
                "name": "RDSenden \ud83d\udc3e\ud83c\udf33",
                "username": "RenatumMisit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108109523754074113",
                "name": "King Seokjin Br - THE ASTRONAUT \ud83d\ude80\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80 \ud83c\udfae\ud83d\uddfa",
                "username": "KingSeokjinBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1046414689654255617",
                "name": "Deo_",
                "username": "deo__oed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309968979776155650",
                "name": "EXIEP",
                "username": "Dialisador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797964458807230464",
                "name": "CANA\u00c3 EM FOCO",
                "username": "canaa_em_foco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310972046",
                "name": "Quero ser o Lima Duarte",
                "username": "donayvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342629423519035403",
                "name": "Michael",
                "username": "Michael06948547",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514741572797149191",
                "name": "Littleangel B",
                "username": "_littleangellll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437821434810748932",
                "name": "Gabriel Pereira Barcelos",
                "username": "GabrielpBarc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967155512939892736",
                "name": "alecrim pensamentos",
                "username": "alcrsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445085725771378689",
                "name": "Maickel Katz",
                "username": "maickelkatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405510533026045953",
                "name": "Floripa Sports Adventure",
                "username": "Floripa_Adventu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823186085786349569",
                "name": "ilereni",
                "username": "tatenoyuushaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1386477696423768068",
                "name": "Muda que geme",
                "username": "VovoPiedady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35021879",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "_leticiasmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239128650",
                "name": "BComini",
                "username": "B_Kom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359209222",
                "name": "CaroL",
                "username": "carolinadv73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206187549091385344",
                "name": "LLLima, K.S.",
                "username": "KevenLima1999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295826582259539973",
                "name": "Severino Brito",
                "username": "SeverinoBrito5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176627472",
                "name": "galtiery rodrigues",
                "username": "GaltieryR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337303462",
                "name": "mpb brasileira",
                "username": "mlycaralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175899515192250368",
                "name": "Mateus dos Fungos\ud83c\udf44",
                "username": "mateusdosfungos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155951519595978752",
                "name": "Cedae",
                "username": "CedaeRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24193438",
                "name": "Tercio Eulalio - #XauQuerido",
                "username": "eulalio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305585197",
                "name": "Universo Pol\u00edtico",
                "username": "JoedsonTelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50088692",
                "name": "Reginaldo Lopes",
                "username": "ReginaldoLopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1523718650519244801",
                "name": "Edu Pezzolano Bolsonaro",
                "username": "EduardoCF68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96860628",
                "name": "ge Cruzeiro",
                "username": "ge_cruzeiro",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1531269247669788672",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpywo648ms0m66oymbffz012sn4sxp",
        "oldest_id": "1528816985815109632",
        "result_count": 496
    }
}