{
    "data": [
        {
            "author_id": "53813678",
            "created_at": "2022-05-18T03:26:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526766236369145862"
            ],
            "id": "1526766236369145862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Em comunidade quilombola dentro do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, um dos pontos tur\u00edsticos mais famosos do Brasil, fam\u00edlias ainda vivem sem qualquer infraestrutura. Mas os defensores p\u00fablicos est\u00e3o de olho para cobrar as autoridades. Siga acompanhando o #Profiss\u00e3oRep\u00f3rter! https://t.co/tTd7Ro3yZH"
        },
        {
            "author_id": "291845231",
            "created_at": "2022-05-18T03:15:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526763402798018562"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4455533,
                        -22.7342239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1526763402798018562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreciar e sintonizar #apreciar #sintonizar #cascatinhataunay #parquenacionaldatijuca #tijuca #rj #riodejaneiro #Brasil em Cascatinha Taunay - Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/5U3lDaNo9r"
        },
        {
            "author_id": "1229899268443574272",
            "created_at": "2022-05-18T03:13:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526762848680017921"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "423043155",
                        "start": 0,
                        "username": "piterkeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526762848680017921",
            "in_reply_to_user_id": "423043155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@piterkeo tirei no parque estadual intervales"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-18T02:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526752884687351808"
            ],
            "id": "1526752884687351808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 1\u2011 Resumo da s\u00e9rie\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 10/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Oz942LSKNf\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1209942802144071681",
            "created_at": "2022-05-18T02:20:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526749445383143427"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3247317047",
                        "start": 0,
                        "username": "BarbudaoAtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526749445383143427",
            "in_reply_to_user_id": "3247317047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BarbudaoAtv Parque municipal mesmo hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "63247141",
            "created_at": "2022-05-18T01:18:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526733951318077443"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "899733078641225728",
                        "start": 176,
                        "username": "FacebookWatch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526733951318077443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 vai passar no Globo Rep\u00f3rter, na pr\u00f3xima sexta-feira, dia 20/05.\n\nO programa ser\u00e1 exibido logo ap\u00f3s a novela Pantanal. https://t.co/sWX0ujL6vw via @FacebookWatch"
        },
        {
            "author_id": "179648683",
            "created_at": "2022-05-18T01:04:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526730438533857286"
            ],
            "id": "1526730438533857286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Prefeito Altair Guidi receber\u00e1 um festival de m\u00fasica no dia 12 de junho. A Diretoria de Meio Ambiente de Crici\u00fama est\u00e1 organizando o Eco Festival, que reunir\u00e1 cantores e bandas parase apresentar voluntariamente...\n\nhttps://t.co/xZyetUbrXg https://t.co/fTfi5XzetK"
        },
        {
            "author_id": "4313355795",
            "created_at": "2022-05-18T00:25:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526720562738999296"
            ],
            "id": "1526720562738999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 to louca pra assistir o Parque Nacional do Capara\u00f3 sexta feira no Globo Rep\u00f3rter \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1084947516548923392",
            "created_at": "2022-05-17T23:41:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526709451704639488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1101531511571038208",
                        "start": 0,
                        "username": "ia_natiie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526709451704639488",
            "in_reply_to_user_id": "1101531511571038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ia_natiie meu pai fez um concurso pra trabalhar no parque nacional da Itaip\u00fa e \u00e9 prov\u00e1vel que ele passe, me adota naaaatt"
        },
        {
            "author_id": "1216129683156357121",
            "created_at": "2022-05-17T23:39:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526709091736989698"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1079550132549570560",
                        "start": 0,
                        "username": "RoseBat27869728"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "50088692",
                        "start": 17,
                        "username": "ReginaldoLopes"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 33,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526709091736989698",
            "in_reply_to_user_id": "1079550132549570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RoseBat27869728 @ReginaldoLopes @LulaOficial Obrigada pela explica\u00e7\u00e3o, mas vou continuar a apoiar o J\u0117sus, vou para as ruas, fila de posto de sa\u00fade, sal\u00e3o de beleza, E tudo que  eu consegui, KALIL est\u00e1 privatizando at\u00e9 o Parque Municipal, hoje fui atravessar o Parque, para ir na escola de medicina, me barraram."
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2022-05-17T23:28:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526706130667261953"
            ],
            "id": "1526706130667261953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/5v3xI6kTqy"
        },
        {
            "author_id": "1433986094593347587",
            "created_at": "2022-05-17T23:15:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526702904630988804"
            ],
            "id": "1526702904630988804",
            "in_reply_to_user_id": "1433986094593347587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2022-05-17T22:56:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526698119693582337"
            ],
            "id": "1526698119693582337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Especial: Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 o mais conhecido entre 16 unidades nacionais, aponta pesquisa https://t.co/FVH58QTyAE"
        },
        {
            "author_id": "844159094361640960",
            "created_at": "2022-05-17T22:50:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526696650718302208"
            ],
            "id": "1526696650718302208",
            "in_reply_to_user_id": "1068068636525559809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ilgabx_ sou do parque nacional do itatiaia e vc\u00bf"
        },
        {
            "author_id": "1244706934902620162",
            "created_at": "2022-05-17T22:38:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526693706082009089"
            ],
            "id": "1526693706082009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho uma visita t\u00e9cnica na pr\u00f3xima semana no parque nacional de Ubajara e vai ter uma trilha de mais ou menos 5h. Eu seria louca de fazer uma trilha com uma les\u00e3o nos p\u00e9s?"
        },
        {
            "author_id": "143896393",
            "created_at": "2022-05-17T22:32:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526692264541560832"
            ],
            "id": "1526692264541560832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Lwy03Ye3Yc"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-05-17T22:25:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526690432830394371"
            ],
            "id": "1526690432830394371",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E todas as vezes que eu pego aquele trecho da estrada, que voc\u00ea j\u00e1 consegue ver ali o Parque Estadual da Serra do Mar, eu j\u00e1 fico na janela encandada, olhando com um sentimento de al\u00edvio de \"\u00e9 isso, cheguei, t\u00e1 tudo bem\"."
        },
        {
            "author_id": "57988468",
            "created_at": "2022-05-17T22:18:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526688681892913152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2385298446",
                        "start": 15,
                        "username": "amld_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526688681892913152",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap @amld_oficial Parque Ecol\u00f3gico, ent\u00e3o ele n\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ainda n\u00e9? :/\n\nMas vc tem o contato de l\u00e1? Talvez seja um local interessante para promover umas expedi\u00e7\u00f5es fotogr\u00e1ficas"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-17T21:40:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526679068929716224"
            ],
            "id": "1526679068929716224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,19 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o, no dia 29 de abril de 2022 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 4 dias com alertas e 4,15 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1278409276525096966",
            "created_at": "2022-05-17T21:37:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526678261186568197"
            ],
            "id": "1526678261186568197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "*Governo Federal lan\u00e7a Opera\u00e7\u00e3o Apoena no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3*\n\nhttps://t.co/d13EevgzaV"
        },
        {
            "author_id": "1483420869712130054",
            "created_at": "2022-05-17T21:33:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526677303417262080"
            ],
            "id": "1526677303417262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Cascata do Caracol? Essa beleza natural fica localizada no Parque Estadual do Caracol em Canela no Rio Grande Do Sul e tem muitas trilhas e contato com a natureza para aquelas pessoas que adoram (e para as que ainda n\u00e3o sabem... https://t.co/bRf7ytWK7g"
        },
        {
            "author_id": "1216129683156357121",
            "created_at": "2022-05-17T21:32:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526677083988152321"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "245392082",
                        "start": 0,
                        "username": "RogerioCorreia_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "31139434",
                        "start": 17,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526677083988152321",
            "in_reply_to_user_id": "245392082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RogerioCorreia_ @gleisi Quero Kalil n\u00e3o, esse homem privatizou at\u00e9 o Parque Municipal, n\u00e3o podemos entrar para atravessar o Parque Municipal, p/ chegar na \u00e1rea de hospital, Kalil s\u00f3  tem Gog\u00f3, PT MG tem que apoiar o J\u0117sus."
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-05-17T21:27:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526675834714603521"
            ],
            "id": "1526675834714603521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Cunha. Ecoturismo de Base Comunit\u00e1ria. 13 a 17/01/2020 https://t.co/tj4QzaSV9U"
        },
        {
            "author_id": "914559246905298945",
            "created_at": "2022-05-17T21:26:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526675590337572865"
            ],
            "id": "1526675590337572865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 lugares m\u00e1gicos que nos deixam sem palavras.\u00a0\ud83d\ude0d\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 em Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/yXzYv6EWwG"
        },
        {
            "author_id": "1005195187835101185",
            "created_at": "2022-05-17T21:22:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526674601861955586"
            ],
            "id": "1526674601861955586",
            "in_reply_to_user_id": "1005195187835101185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento ser\u00e1 online e aberto ao p\u00fablico. Ter\u00e3o diversos palestrantes do setor p\u00fablico, privado e de alguns cantos do mundo.\n\nAl\u00e9m disso, vai estar rolando a Feira Municipal de Economia Popular Solid\u00e1ria logo ali no Parque Municipal.\n\nVolto para divulgar links para as inscri\u00e7\u00f5es!"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2022-05-17T21:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526672657873354757"
            ],
            "id": "1526672657873354757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Variadas esp\u00e9cies de aves s\u00e3o observadas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Aldeia-Beberibe\nhttps://t.co/rIxP08kP2R"
        },
        {
            "author_id": "1500613310139584512",
            "created_at": "2022-05-17T21:10:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526671546969907203"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "22914738",
                        "start": 106,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526671546969907203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros sob ataque - ((o))eco - https://t.co/VVW1lgKreg via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-05-17T21:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526671398898483202"
            ],
            "id": "1526671398898483202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AULAS DE SKATE GRATUITAS \nDe 21 de maio a 31 de julho, o projeto Academia do Skate estar\u00e1 no Parque Municipal Nossa Senhora da Piedade, no bairro Aar\u00e3o Reis oferecendo aulas e equipamento gratuito.\n\nhttps://t.co/qwG94RobP2"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2022-05-17T21:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526669385418649600"
            ],
            "id": "1526669385418649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99 Justi\u00e7a nega direito a usucapi\u00e3o de im\u00f3veis que teriam sido compradas no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul.\n\n\u25b6https://t.co/ZoWmCaDMUJ\n\n#RadioJustica"
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-05-17T20:49:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526666218396176385"
            ],
            "id": "1526666218396176385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Lagoinha do Leste - Parque Natural Municipal da Lagoinha do Leste, Florian\u00f3polis/SC. 10 e 11/01/2020 https://t.co/dXYZLWoRSr"
        },
        {
            "author_id": "63523605",
            "created_at": "2022-05-17T20:47:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526665630178590722"
            ],
            "id": "1526665630178590722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, \u00e0s 20h, no YouTube, estreia o v\u00eddeo do Projeto Te Quero Verde com a idealizadora Rebia. O objetivo \u00e9 mostrar na pr\u00e1tica a import\u00e2ncia do reflorestamento do Parque Estadual da Serra da Tiririca e como isso impacta positivamente no meio ambiente. https://t.co/8gZCOJttNW"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-17T20:43:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526664808589938690"
            ],
            "id": "1526664808589938690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros sob ataque\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 13/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/DhlWaXNZ4l\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "62721997",
            "created_at": "2022-05-17T20:21:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526659259542343680"
            ],
            "id": "1526659259542343680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem inscri\u00e7\u00f5es abertas para visita guiada em Juiz de Fora; saiba como participar https://t.co/55lJK3Oaym https://t.co/lY38ZE2kUl"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-05-17T20:16:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526657843067248641"
            ],
            "id": "1526657843067248641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A Conserva\u00e7\u00e3o Estrat\u00e9gica estima perdas de R$ 3,7 bi em cultura e turismo (R$ 387.786.981), bioprospec\u00e7\u00e3o (R$ 130.229.580), controle de eros\u00f5es (R$ 2.045.400.807) e regula\u00e7\u00e3o do clima (R$ 1.212.114.040) se o Parna Veadeiros for reduzido, como prop\u00f5e PLs https://t.co/Io8Lx7Sue3 https://t.co/j6VLMoN14U"
        },
        {
            "author_id": "3517138283",
            "created_at": "2022-05-17T20:16:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526657824239063045"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2573188339",
                        "start": 0,
                        "username": "Ghost0Mode"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526657824239063045",
            "in_reply_to_user_id": "2573188339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ghost0Mode puts.. a mas geo na rural deve ser top cara, com uma floresta nacional ali do lado e tudo"
        },
        {
            "author_id": "1196751739669626880",
            "created_at": "2022-05-17T20:01:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526654184174542853"
            ],
            "id": "1526654184174542853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2022 e o Palmeiras segue alugando um parque nacional na cabe\u00e7a de cada corintiano https://t.co/mxwWvazkgf"
        },
        {
            "author_id": "737059234769162243",
            "created_at": "2022-05-17T19:54:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526652472604884994"
            ],
            "id": "1526652472604884994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem que diz ter comprado cinco propriedades na \u00e1rea de marinha https://t.co/6rDIyTCTg2"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-05-17T19:44:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526649843334234113"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1526649843334234113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/msOpnQqsD3"
        },
        {
            "author_id": "1077975469788667905",
            "created_at": "2022-05-17T19:32:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526646965685129216"
            ],
            "id": "1526646965685129216",
            "in_reply_to_user_id": "1077975469788667905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 156,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Mais de uma vez, a gente estava coletando dentro de parque nacional, dentro de floresta nacional e olh\u00e1vamos para o lado e tinha gado\u201d, diz Murilo. https://t.co/5LCDYTJfuu"
        },
        {
            "author_id": "1445807909586284547",
            "created_at": "2022-05-17T19:18:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526643352829034496"
            ],
            "id": "1526643352829034496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Tem um parque municipal de SP aqui do bairro, parque vila dos Rem\u00e9dios, fica entre vila dos Rem\u00e9dios, vila jaguara e vila Leopoldina, parque com v\u00e1rias trilhas fechadas e \u00f3timo para uma curti\u00e7\u00e3o, geralmente rola algo interessante nas trilhas https://t.co/5hjdlHfjst"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2022-05-17T19:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526638751966953472"
            ],
            "id": "1526638751966953472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Municipal de Macei\u00f3 ser\u00e3o reabertas nesta quarta \u25b6https://t.co/98QgVR1VPe \ud83d\udcf8  Secom Macei\u00f3 https://t.co/IReu7v5I7e"
        },
        {
            "author_id": "751415492900945921",
            "created_at": "2022-05-17T18:47:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526635468305141760"
            ],
            "id": "1526635468305141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Rio Poti ser\u00e1 gerido por Conselho Gestor da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) https://t.co/VgSCFssoWE #conectavoc\u00eaaomundo #pihoje #PortalPiau\u00edHoje #teresina https://t.co/SvmC9Nh0UD"
        },
        {
            "author_id": "260253020",
            "created_at": "2022-05-17T18:38:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526633381974376450"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1526633381974376450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/sTl0m7RDWI"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2022-05-17T18:36:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526632786446123010"
            ],
            "id": "1526632786446123010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o se agravou depois q o governo de Marcos Rocha (PSL), apoiador de Bolsonaro, aprovou projeto de lei q desafeta duas \u00e1reas protegidas: a Reserva Extrativista (Resex) Jaci-Paran\u00e1 e o Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim, invadidas por criminosos.\n\nhttps://t.co/dPjtw3xWAx"
        },
        {
            "author_id": "1265714998564749312",
            "created_at": "2022-05-17T18:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526623587100147713"
            ],
            "id": "1526623587100147713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Biguacu #Brasil\n\n\ud83e\udd73 \u00a1Felices 189 a\u00f1os, Bigua\u00e7u!\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Es un municipio del estado Santa Catarina, Brasil.\n\n\ud83d\udc49 Hasta 1910, su nombre fue Villa de S\u00e3o Miguel da Terra Firme.\n\n\ud83c\udf33 El Parque Natural Municipal da Serra de S\u00e3o Miguel, creado en 2017, es uno de sus puntos m\u00e1s tur\u00edsticos. https://t.co/aYC3V0YSxN"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2022-05-17T17:45:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526619904476172291"
            ],
            "id": "1526619904476172291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prepare-se! \n\nA partir desta quinta-feira, 19/5/22, estar\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a sele\u00e7\u00e3o de agentes tempor\u00e1rios ambientais (ATA) do Parque Nacional da Tijuca. \n\nAs vagas s\u00e3o para chefe de esquadr\u00e3o e brigadista. \n\nAcesse https://t.co/LYTqV5RaN1 e informe-se! https://t.co/OXdtWGP3kS"
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2022-05-17T17:16:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526612526066278400"
            ],
            "id": "1526612526066278400",
            "in_reply_to_user_id": "1420488659166535686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jardim Bot\u00e2nico de #SP foi fundado em 1928 e conta com 143 hectares, com um amplo acervo de flora e fauna. Parte do Instituto de Bot\u00e2nica de SP e inserido no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga, o local possui estufas, #museus, instituto de pesquisas, [+]\n\ud83d\udcf7@jardimbotanicosp https://t.co/TUHwKo3yTL"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2022-05-17T17:14:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526612091599306752"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1526612091599306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/dPM7ijSwhD"
        },
        {
            "author_id": "1424714929",
            "created_at": "2022-05-17T17:03:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526609292547211264"
            ],
            "id": "1526609292547211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal lan\u00e7a Opera\u00e7\u00e3o Apoena no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/tvFrlBYtrl"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2022-05-17T16:52:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526606490739539970"
            ],
            "id": "1526606490739539970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/88lQAu4UaC\n\nA UC protege um dos principais trechos do C\u00e2nion do Rio Poti (Canal\u00e3o), abrigando uma fei\u00e7\u00e3o geomorfol\u00f3gica de extrema beleza caracterizada por grandes desfiladeiros. A \u00e1rea abriga ainda s\u00edtios de gravuras rupestres."
        },
        {
            "author_id": "1521558155855077376",
            "created_at": "2022-05-17T16:18:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526598009894600705"
            ],
            "id": "1526598009894600705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CAMINHOS DE MARIC\u00c1 EDUCANDO\u26f0 \nNossa atividade do fim de semana (dia 14 \u2013 s\u00e1bado) foi no PESET \u2013 Parque Estadual da Serra da Tiririca. \ud83c\udfde\n\ud83d\udee4 Percorremos o Caminho Darwin e visitamos o N\u00facleo Darwin \ud83d\udcf2e-mail para: circuitoecologicomarica@gmail.com #Maric\u00e1T\u00e1On \u2705 https://t.co/UsjJkKyjif"
        },
        {
            "author_id": "1492270435718864896",
            "created_at": "2022-05-17T15:59:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526593161279295488"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1526593161279295488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caramba, n\u00e3o sabia que e isso a\u00ed era do outro lado do Parque Nacional da Pedra Branca https://t.co/RtRBATZ0Dt"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-17T15:39:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526588243713458176"
            ],
            "id": "1526588243713458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 29 de abril de 2022, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,06 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2022-05-17T15:34:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526586899300859906"
            ],
            "id": "1526586899300859906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, trilhas do Parque Municipal de Macei\u00f3 ser\u00e3o reabertas nesta quarta-feira (18) https://t.co/Erdj8PqNpM"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2022-05-17T15:34:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526586888164884481"
            ],
            "id": "1526586888164884481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, trilhas do Parque Municipal de Macei\u00f3 ser\u00e3o reabertas nesta quarta-feira (18) https://t.co/AjQ5IjJOiB"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-05-17T15:22:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526583836972396544"
            ],
            "id": "1526583836972396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, trilhas do Parque Municipal de Macei\u00f3 ser\u00e3o reabertas nesta quarta-feira (18). Veja mais em:  - https://t.co/Sei93EVdD9 https://t.co/FlIVpJunSb"
        },
        {
            "author_id": "1444031197873680391",
            "created_at": "2022-05-17T15:20:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526583397732458496"
            ],
            "id": "1526583397732458496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria Parque Nacional Serra do Curral em Minas Gerais \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/KXPs8hzGAj"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2022-05-17T15:15:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526582125037817858"
            ],
            "id": "1526582125037817858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Municipal ser\u00e3o reabertas nesta quarta (18) https://t.co/Z6qu4bQ4DE #maceio #diversao #parque #parquemunicipal https://t.co/ebmXIZ0ZEa"
        },
        {
            "author_id": "353245352",
            "created_at": "2022-05-17T14:57:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526577721073082368"
            ],
            "id": "1526577721073082368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herman Oliveira, secret\u00e1rio executivo Formad, participou do Jornal do Meio Dia, da TV Vila Real, para falar sobre as PCHs no Rio Cuiab\u00e1 e do outro projeto que prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Ricardo Franco.\nConfira: https://t.co/rQ2i8rWi9d"
        },
        {
            "author_id": "2848930421",
            "created_at": "2022-05-17T14:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526574546047877129"
            ],
            "id": "1526574546047877129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea protegida para empresas se trata de um servi\u00e7o que, al\u00e9m de agregar valor \u00e0 empresa, garante a seguran\u00e7a de seus funcion\u00e1rios e clientes\n\nSaiba mais\nhttps://t.co/ba0DQ1VTRa\n\n#areaprotegida\n#brasilemergenciasmedicas  \n#ambulancia24hrs \n#ambulanciaparticular \n#curitiba https://t.co/2IT1CovBMV"
        },
        {
            "author_id": "125375380",
            "created_at": "2022-05-17T14:18:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526567779700203520"
            ],
            "id": "1526567779700203520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal lan\u00e7a Opera\u00e7\u00e3o Apoena no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/zqrycgTrXh"
        },
        {
            "author_id": "1200148201858379776",
            "created_at": "2022-05-17T14:12:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526566390567673856"
            ],
            "id": "1526566390567673856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tapejara lan\u00e7a hoje \u00e0 noite, oficialmente a 11\u00aa Edi\u00e7\u00e3o da Expo Tapejara, que vai ocorrer de 06 a 09 de agosto no Parque Municipal \u00c2ngelo Eug\u00eanio Dametto.\nO evento pretende reunir em agosto, mais de 80 mil visitantes."
        },
        {
            "author_id": "62304808",
            "created_at": "2022-05-17T14:08:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526565272273969153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "78922684",
                        "start": 4,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526565272273969153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 @prefeiturabh  \u00e9 s\u00e9rio que o parque municipal de bh abre as 8:00 hrs da manh\u00e3? \nPra quem \u00e9 morador do centro e gostaria de fazer atividade fisica ao ar livre \u00e9 invi\u00e1vel esse hor\u00e1rio. \n\u00c0s 8 hrs bh ja est\u00e1 pegando fogo e o sol ja esta a mil.\nQue tal abrir as 6 hrs?"
        },
        {
            "author_id": "1419627961163071494",
            "created_at": "2022-05-17T14:03:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526564134459932674"
            ],
            "id": "1526564134459932674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, trilhas do Parque Municipal de Macei\u00f3 ser\u00e3o reabertas nesta quarta-feira (18) https://t.co/mOHKJts3ww"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-05-17T14:01:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526563541062410241"
            ],
            "id": "1526563541062410241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, trilhas do Parque Municipal de Macei\u00f3 ser\u00e3o reabertas nesta quarta-feira (18) https://t.co/4OzRDKNfcm"
        },
        {
            "author_id": "143047192",
            "created_at": "2022-05-17T14:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526563269493854208"
            ],
            "id": "1526563269493854208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESAFIO MTB XCO INDAIAL\nDIAS 21 E 22 DE MAIO\n\nPARQUE MUNICIPAL JORGE HARDT\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES: https://t.co/GQkGBDKklJ https://t.co/FbwGvmPBqF"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2022-05-17T13:54:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526561758499962880"
            ],
            "id": "1526561758499962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem o Parque Nacional Iguaz\u00fa estar\u00e1 aberto amanh\u00e3. https://t.co/iO5Yi8ub3H"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2022-05-17T13:49:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526560454209720321"
            ],
            "id": "1526560454209720321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o, trilhas do Parque Municipal de Macei\u00f3 ser\u00e3o reabertas nesta quarta-feira (18) https://t.co/5lY5DDWA1Y https://t.co/QWCNLy0ddn"
        },
        {
            "author_id": "1441228315260456970",
            "created_at": "2022-05-17T13:36:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526557298725879810"
            ],
            "id": "1526557298725879810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal lan\u00e7a Opera\u00e7\u00e3o Apoena no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/w3NCBmOwmC"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-05-17T13:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526555728416231425"
            ],
            "id": "1526555728416231425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria Parque Nacional Serra do Curral em Minas Gerais https://t.co/tNZm3J0NFX"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2022-05-17T13:29:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526555606139777025"
            ],
            "id": "1526555606139777025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria Parque Nacional Serra do Curral em Minas Gerais  https://t.co/QJTQLFRM85"
        },
        {
            "author_id": "983041223534538752",
            "created_at": "2022-05-17T13:20:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526553149061865472"
            ],
            "id": "1526553149061865472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal lan\u00e7a Opera\u00e7\u00e3o Apoena no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ZCak0WNxp3"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-05-17T12:59:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526547871738130437"
            ],
            "id": "1526547871738130437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria Parque Nacional Serra do Curral em Minas Gerais https://t.co/V2Sy0zMqLE"
        },
        {
            "author_id": "1230927884430270475",
            "created_at": "2022-05-17T12:56:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526547115257868288"
            ],
            "id": "1526547115257868288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00c1rea doada pelo fazendeiro Filog\u00f4nio Garcia  para que fosse preservada , por\u00e9m o agro (pop) meteu a m\u00e3o em 90 %  , o restante  \u00e9 o atual  Parque Nacional das Emas e Chapada dos Veadeiros ."
        },
        {
            "author_id": "1249455646228938752",
            "created_at": "2022-05-17T12:44:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526544300686950400"
            ],
            "id": "1526544300686950400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento acontece no pr\u00f3ximo domingo (22), com partida marcada para as 7h30, no Parque Municipal Max Feffer. Confira mais detalhes na mat\u00e9ria!\n\nhttps://t.co/xIqAnEDDuM\n\n#suzano"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2022-05-17T12:12:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526536224999096320"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1526536224999096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renov\u00e1veis (Ibama) realiza at\u00e9 20 de maio, com o apoio do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), a Opera\u00e7\u00e3o Apoena no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais. https://t.co/l91EpJ8TCH"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-05-17T12:07:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526534829256458240"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1526534829256458240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR9 MTR \u2013 Trilho dos Po\u00e7os Verdes do Sobroso \ud83c\udf3f\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4cN9HiDxLu"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-05-17T12:02:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526533655153082369"
            ],
            "id": "1526533655153082369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2nion do Rio Poti ser\u00e1 gerido por Conselho Gestor da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) https://t.co/n7vHxDkX8y https://t.co/20FtuZuRsf"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-05-17T12:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526532994982260736"
            ],
            "id": "1526532994982260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em um nascer do sol pertinho do c\u00e9u? \u26c5\ufe0f O #GloboRep\u00f3rter desta semana vai at\u00e9 o 3\u00ba ponto mais alto do Brasil: o Pico da Bandeira, que fica no Parque Nacional do Capara\u00f3. S\u00e3o quase 2.900 metros de altitude. \u00c9 nesta sexta (20)! Vai um cafezinho para espantar o frio? \u2615\ufe0f\u26f0 https://t.co/KaCSw1DaIz"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-17T11:48:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526529993240608768"
            ],
            "id": "1526529993240608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Periquito-rei\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/nmEcb8llFO"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-17T11:38:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526527647387295744"
            ],
            "id": "1526527647387295744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 4 de maio de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,07 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1. O principal tipo de desmatamento foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2022-05-17T11:35:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526526821864464385"
            ],
            "id": "1526526821864464385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo condecorou equipa CNAF do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas do\u00a0ICNF https://t.co/f9TFoCKwfE"
        },
        {
            "author_id": "769203965997228032",
            "created_at": "2022-05-17T11:16:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526521938146955265"
            ],
            "id": "1526521938146955265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do nda aula no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1250830433358618626",
            "created_at": "2022-05-17T10:51:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526515748436426752"
            ],
            "id": "1526515748436426752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional Ethosa. Namibia.\n\ud83d\udcf7 Solly Levi.\n#leoescuchate #HearYourselfBook #infhear\n https://t.co/8dhpVOTMrV https://t.co/QnPUJYRxmo"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-05-17T10:29:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526510265637953537"
            ],
            "id": "1526510265637953537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas inscri\u00e7\u00f5es para processo seletivo de agente tempor\u00e1rio ambiental do Parque Nacional do Igua\u00e7u #RICMais \nhttps://t.co/OW06YXqUR0 https://t.co/hXDrf9Cgit"
        },
        {
            "author_id": "1516538700741627911",
            "created_at": "2022-05-17T10:18:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526507392959229952"
            ],
            "id": "1526507392959229952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal lan\u00e7a Opera\u00e7\u00e3o Apoena no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/fvOjxIEN4K"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2022-05-17T08:00:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526472782778867712"
            ],
            "id": "1526472782778867712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ms7gbpXk2a - Gostava de explorar a Floresta Amaz\u00f3nia? Neste post exploramos o Parque Estadual de Utinga que proporciona atividades diferentes aos turistas."
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-05-17T05:37:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526436833852366848"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1526436833852366848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/NVRDOx8lZq"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2022-05-17T03:34:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526405834305064961"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "22914738",
                        "start": 106,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526405834305064961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros sob ataque - ((o))eco - https://t.co/QAj8OovjOE via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "258583357",
            "created_at": "2022-05-17T03:20:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526402277166223361"
            ],
            "id": "1526402277166223361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca/PB (2022) https://t.co/tgBiibqcYB"
        },
        {
            "author_id": "29821766",
            "created_at": "2022-05-17T02:53:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526395470297419777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "846369751",
                        "start": 0,
                        "username": "Ludmilla"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "287269120",
                        "start": 27,
                        "username": "brunnagoncalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526395470297419777",
            "in_reply_to_user_id": "846369751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ludmilla \u00e9 vdd que vc e a @brunnagoncalves est\u00e3o vindo pra Juiz de Fora - MG pra curtir o parque municipal e ver as capivaras? Me falaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "1294727785727102976",
            "created_at": "2022-05-17T02:29:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526389310697660418"
            ],
            "id": "1526389310697660418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Beija-flor-tesoura-verde no Parque Municipal de Belo Horizonte.\n\nAlguns beija-flores possuem penas refletoras usadas em displays sexuais, onde os machos mostram suas cores para as f\u00eameas. Ao direcionar sua cabe\u00e7a para o sol, suas penas adquirem uma colora\u00e7\u00e3o quase neon. https://t.co/RdfBPTVmLR"
        },
        {
            "author_id": "200134642",
            "created_at": "2022-05-17T02:19:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526386889082687489"
            ],
            "id": "1526386889082687489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa junina no parque municipal????? https://t.co/n6jG7mZNP6"
        },
        {
            "author_id": "81982538",
            "created_at": "2022-05-17T01:56:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526381124867457025"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "128372940",
                        "start": 203,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "40053694",
                        "start": 219,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "74756085",
                        "start": 237,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "1110626741314306049",
                        "start": 251,
                        "username": "ToniettoChris"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "82271629",
                        "start": 267,
                        "username": "carlosjordy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526381124867457025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Estadual Cunhambebe, em Mangaratiba/RJ, foi INVADIDO!\n\nOs que acreditam que isso n\u00e3o tem cunho pol\u00edtico, vejam a musiquinha \u201cmilenar\u201d dos \u00edndios que chegaram de Hilux acompanhados de advogados.\n@jairbolsonaro \n@FlavioBolsonaro \n@BolsonaroSP \n@ToniettoChris \n@carlosjordy https://t.co/rg5TzyIYx4"
        },
        {
            "author_id": "772161596869210112",
            "created_at": "2022-05-17T01:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526375561798602753"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526375561798602753",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap \u00c9 a reserva biol\u00f3gica Uni\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1524788097749237760",
            "created_at": "2022-05-17T00:43:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526362626426560512"
            ],
            "id": "1526362626426560512",
            "in_reply_to_user_id": "1504889266484174892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@connerkentz parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "148910393",
            "created_at": "2022-05-17T00:40:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526361873079148544"
            ],
            "id": "1526361873079148544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobretudo tenha paz. \ud83c\udf42\n\n#belem #instaphoto #inpira\u00e7\u00e3o\n#motiva\u00e7\u00e3o #instaboy em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Wvo4S8KBcd"
        },
        {
            "author_id": "1420849564039454730",
            "created_at": "2022-05-17T00:20:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526356899968475136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1379165573398073345",
                        "start": 0,
                        "username": "abocadelobo"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526356899968475136",
            "in_reply_to_user_id": "1379165573398073345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abocadelobo @jairbolsonaro E vergonhoso ver um homem que foi apoiado por milh\u00f5es de pessoas trai a confian\u00e7a dessas pessoas com atitudes esdr\u00faxulas atitude de um irrespons\u00e1vel diante disso .\nEu apoio Fora Bolsonaro. \nLugar de moleque \u00e9 no parque municipal.\nVoto no  Lula sem medo de errar"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-17T00:01:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526352120944939012"
            ],
            "id": "1526352120944939012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros sob ataque\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 13/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/DhlWaXNZ4l\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "65053860",
            "created_at": "2022-05-16T23:35:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526345720550277120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "22914738",
                        "start": 95,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526345720550277120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros sob ataque - https://t.co/5huokqiebz via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2022-05-16T23:32:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526344907006300160"
            ],
            "id": "1526344907006300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\n#montanha #trilhas #trekking #Hike  #viagem #trilhasdoriodejaneiro https://t.co/IXvL5omJcS"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2022-05-16T23:30:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526344411793309700"
            ],
            "id": "1526344411793309700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\n #montanha #trilhas #trekking #Hike  #viagem #trilhasdoriodejaneiro https://t.co/KQUHxzB0rR"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-16T23:22:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526342362435395589"
            ],
            "id": "1526342362435395589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 1\u2011 Resumo da s\u00e9rie\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 10/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Oz942LSKNf\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1520925435089072129",
            "created_at": "2022-05-16T22:39:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526331462299140099"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "55118656",
                        "start": 0,
                        "username": "eurenesilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526331462299140099",
            "in_reply_to_user_id": "55118656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eurenesilva \u00c9 porque voc\u00ea n\u00e3o viu l\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia... https://t.co/XFSq8KMjwu"
        },
        {
            "author_id": "211186509",
            "created_at": "2022-05-16T22:34:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526330192230326279"
            ],
            "id": "1526330192230326279",
            "in_reply_to_user_id": "211186509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carretas.\nFica no Jaragu\u00e1 do lado do Parque Estadual do Jaragu\u00e1. \nTem experi\u00eancia e quer trabalhar chama na DM apenas os que tem CNH E galera."
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2022-05-16T22:22:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526327136923033603"
            ],
            "id": "1526327136923033603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Negado usucapi\u00e3o de im\u00f3veis localizados no Parque Nacional da Lagoa do\u00a0Peixe https://t.co/vJYAEXEiYj"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2022-05-16T22:06:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526323115445211136"
            ],
            "id": "1526323115445211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Negado usucapi\u00e3o de im\u00f3veis localizados no Parque Nacional da Lagoa do Peixe (16/05/2022): O Tribunal Regional Federal da 4\u00aa Regi\u00e3o (TRF4) negou recurso em a\u00e7\u00e3o de usucapi\u00e3o de\u00a0homem que d (...) https://t.co/kgytynWsrw #Infojurid #trf4"
        },
        {
            "author_id": "1416090789596250118",
            "created_at": "2022-05-16T22:05:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526323060575453187"
            ],
            "id": "1526323060575453187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento reproduz a mesma l\u00f3gica do Parque Nacional e da homenageada Neide Guidon: estigmatizar, excluir e afastar a popula\u00e7\u00e3o local do seu pr\u00f3prio territorio. https://t.co/Et1iSuvXCv"
        },
        {
            "author_id": "1182629431690563584",
            "created_at": "2022-05-16T22:05:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526323018632511489"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "961943404967088128",
                        "start": 0,
                        "username": "caio_loro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526323018632511489",
            "in_reply_to_user_id": "961943404967088128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caio_loro procure na floresta nacional de brasilia caio."
        },
        {
            "author_id": "19250027",
            "created_at": "2022-05-16T21:56:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526320660343029762"
            ],
            "id": "1526320660343029762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Negado usucapi\u00e3o de im\u00f3veis localizados no Parque Nacional da Lagoa do\u00a0Peixe https://t.co/8pyRICyj8X"
        },
        {
            "author_id": "2848930421",
            "created_at": "2022-05-16T21:56:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526320608535105536"
            ],
            "id": "1526320608535105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O servi\u00e7o de \u00e1rea protegida para empresas tem se tornando cada vez mais popular devido aos benef\u00edcios oferecidos a todos os envolvidos.\n\nSaiba mais\nhttps://t.co/V6JDq1voVF \n\n#areaprotegida\n#brasilemergenciasmedicas  \n#ambulancias \n#ambulancia24hrs \n#ambulanciaparticular https://t.co/ern5NJMAfb"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-16T21:37:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526316041067909121"
            ],
            "id": "1526316041067909121",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 17,48 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-16T21:37:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526316040191287298"
            ],
            "id": "1526316040191287298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 26 de abril de 2022, o INPE registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 5,03 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2022-05-16T21:29:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526313925238632449"
            ],
            "id": "1526313925238632449",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em v\u00e1rias etapas. Nessa primeira fase, que acontece antes do per\u00edodo de ocorr\u00eancia de inc\u00eandios, optou-se pela regi\u00e3o do Parna Cip\u00f3 devido ao hist\u00f3rico frequente de ocorr\u00eancias de fogo nos \u00faltimos cinco anos.\n\nSaiba mais: https://t.co/rEnJFZR99Q"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2022-05-16T21:29:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526313824151908352"
            ],
            "id": "1526313824151908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "O Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renov\u00e1veis (Ibama) realiza at\u00e9 20 de maio, com o apoio do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), a Opera\u00e7\u00e3o Apoena no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais. https://t.co/5w3voHHroo"
        },
        {
            "author_id": "195449143",
            "created_at": "2022-05-16T21:23:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526312439733796864"
            ],
            "id": "1526312439733796864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe\u00e7a de um macho de F. itabaiana, coletado no Parque Nacional da Serra de Itabaiana. https://t.co/hWG30KoGzI"
        },
        {
            "author_id": "705214656080646144",
            "created_at": "2022-05-16T21:22:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526312175849164805"
            ],
            "id": "1526312175849164805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Manuel Antonio https://t.co/5WoXxBY90q"
        },
        {
            "author_id": "1387034278555525122",
            "created_at": "2022-05-16T21:19:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526311389593313280"
            ],
            "id": "1526311389593313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal lan\u00e7a Opera\u00e7\u00e3o Apoena no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/jIbZphGdk8"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2022-05-16T21:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526307752913641474"
            ],
            "id": "1526307752913641474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um parque nacional a caminho! A prov\u00edncia de Guizhou, no sudoeste da #China, estabelecer\u00e1 o Parque Nacional da Montanha Fanjing em Tongren. A montanha \u00e9 o lar de grandes quantidades de flora e fauna raras.\n\nhttps://t.co/9YronDRu0S"
        },
        {
            "author_id": "2469904616",
            "created_at": "2022-05-16T20:50:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526304139248009216"
            ],
            "id": "1526304139248009216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Filatelista: 100 Anos do Parque Nacional do Sul, na Argentina https://t.co/fDVvrUUHFO https://t.co/dFs1RqYolw"
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2022-05-16T20:43:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526302302293966851"
            ],
            "id": "1526302302293966851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno de marinha: Negado usucapi\u00e3o de im\u00f3veis localizados no Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/BuThT9q6d2 https://t.co/4Xsd1tfsZQ"
        },
        {
            "author_id": "803551027660255232",
            "created_at": "2022-05-16T20:41:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526301715074531329"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "30290980",
                        "start": 233,
                        "username": "Team_eBird"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526301715074531329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa participa\u00e7\u00e3o foi no Parque Estadual do Espinilho e conseguimos ver todas as esp\u00e9cies que procur\u00e1vamos e foi muito legal nossa experi\u00eancia por l\u00e1!\n\nD\u00e1 uma lida no relato no nosso site: \nhttps://t.co/lz7yvIPs6A\n#GlobalBigDay2022 @Team_eBird"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2022-05-16T20:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526298947085406210"
            ],
            "id": "1526298947085406210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sal\u00e3o Verde desvenda os atributos socioambientais do Parque Nacional da Serra de Itabaiana, o \u00fanico de Sergipe, estado que mant\u00e9m apenas 5% da Mata Atl\u00e2ntica original e convive com expans\u00e3o agropecu\u00e1ria desordenada nas \u00e1reas de agreste e sert\u00e3o. https://t.co/fd4YWJBEgK https://t.co/E6gchlovi3"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2022-05-16T20:25:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526297818377469953"
            ],
            "id": "1526297818377469953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima quarta, em parceria com a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual de Maric\u00e1 (APAMAR) e o Servi\u00e7o de Obras de Maric\u00e1 (SOMAR), participamos de uma a\u00e7\u00e3o de limpeza na Restinga de Maric\u00e1 representados pela nossa diretora de sustentabilidade, Luciana Andrade. #vivamaraey https://t.co/UtDEZTECB4"
        },
        {
            "author_id": "24193438",
            "created_at": "2022-05-16T20:14:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526294942628270080"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1526294942628270080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #natureza #paisagem #chapadao #catimbau #buique #pernambuco #landscape #clifs #nature #nationalpark #tracking #galaxys20fe #parquenacionaldocatimbau em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/p2HPAUnqFw"
        },
        {
            "author_id": "1311370839489761280",
            "created_at": "2022-05-16T20:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526291398441541639"
            ],
            "id": "1526291398441541639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na quarta-feira (18), a expectativa \u00e9 de uma forte geada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia.#errejotanoticias\nSaiba mais:\nhttps://t.co/4YDcgsUd3A"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2022-05-16T19:44:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526287400821043201"
            ],
            "id": "1526287400821043201",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monaf, que abriga a mais completa floresta fossilizada do mundo, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) sob gest\u00e3o do Naturatins. \n\n\ud83d\udcf8 Washington Luiz/Governo do Tocantins"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2022-05-16T19:44:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526287398501597189"
            ],
            "id": "1526287398501597189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta segunda, 16, o Naturatins iniciou a capacita\u00e7\u00e3o de brigadistas em Biel\u00e2ndia, distrito de Filad\u00e9lfia, no Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas (Monaf). https://t.co/xHmFosJw5L"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2022-05-16T19:22:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526281845825888256"
            ],
            "id": "1526281845825888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rios de Meio Ambiente conhecem a maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do pa\u00eds https://t.co/CGf4ClP1TX"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-05-16T19:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526281328198668288"
            ],
            "id": "1526281328198668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'JUNTOS SALVAMOS VIDAS'\nA caminhada busca conscientizar os belo-horizontinos para a import\u00e2ncia da doa\u00e7\u00e3o de sangue. Os estoques dos tipos O positivo, A negativo, B negativo e AB negativo est\u00e3o em alerta no estado.\n\nhttps://t.co/mxyYFjumCY"
        },
        {
            "author_id": "1100412473021059073",
            "created_at": "2022-05-16T18:50:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526273968881156100"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "128372940",
                        "start": 50,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526273968881156100",
            "in_reply_to_user_id": "1100412473021059073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Estive no local, com a participa\u00e7\u00e3o do Presidente @jairbolsonaro, para oficializar o termo. O entendimento fortalece a integra\u00e7\u00e3o entre o meio ambiente e os valores culturais, hist\u00f3ricos e religiosos do Santu\u00e1rio do Cristo Redentor e do Parque Nacional da Tijuca, no Rio."
        },
        {
            "author_id": "2601798842",
            "created_at": "2022-05-16T18:48:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526273505133748226"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "280273819",
                        "start": 0,
                        "username": "unb_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526273505133748226",
            "in_reply_to_user_id": "2601798842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unb_oficial E o epicentro do tremor de ontem, 15/5, foi bem atr\u00e1s do Monumento Natural Estadual Gruta do Rei do Mato, mais especificamente no Condom\u00ednio Rural Fazendinha Quinducha. \n\nAconteceu \u00e0s 23h17, com 2,6 de magnitude e 0km de profundidade\n\nO anterior registrado na cidade foi em 29/4 https://t.co/jYGipD7ccA"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-05-16T18:39:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526271143375691777"
            ],
            "id": "1526271143375691777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para processo seletivo com vagas tempor\u00e1rias para atuar no Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e3o abertas; confira https://t.co/GEOiPvkL1f #g1 #g1pr https://t.co/pbTHE93hIL"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-16T18:32:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526269381759717376"
            ],
            "id": "1526269381759717376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 JORNALISTAS LIVRES | \"Ocupa\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de povos ind\u00edgenas luta por retomada no Parque Estadual Cunhambebe, Rio de Janeiro\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 13/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/cYws9OCsCh\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "557963849",
            "created_at": "2022-05-16T18:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526268797602103299"
            ],
            "id": "1526268797602103299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcbb Plano de Manejo do Parque Nacional da Serra do Gandarela. O Instituto Chico Mendes realizou reuni\u00e3o com moradores da regi\u00e3o da Serra da Jaguar\u00e1 para discutir a elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional da Serra do Gandarela (Itabirito).\n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/rKEW9o9qmG"
        },
        {
            "author_id": "89160554",
            "created_at": "2022-05-16T18:23:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526267000590413827"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "763210056892645376",
                        "start": 0,
                        "username": "legiaoescamada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526267000590413827",
            "in_reply_to_user_id": "763210056892645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@legiaoescamada Semana passada dei de cara com uma jararaca na parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/4ilHu3Nxkd"
        },
        {
            "author_id": "163108954",
            "created_at": "2022-05-16T18:20:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526266238774784000"
            ],
            "id": "1526266238774784000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo Federal lan\u00e7a Opera\u00e7\u00e3o Apoena no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\nhttps://t.co/OPioHY3dgN https://t.co/cgHOxdlJmy"
        },
        {
            "author_id": "1294435021718261761",
            "created_at": "2022-05-16T18:04:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526262348599726081"
            ],
            "id": "1526262348599726081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O helic\u00f3ptero RACQ LifeFlight Rescue levou o homem do parque nacional Lawn Hill para um hospital de Mount Isa, onde ele permanece em condi\u00e7\u00e3o est\u00e1vel com perfura\u00e7\u00f5es no bra\u00e7o, m\u00e3os e perna.\n\n#BahiaPraVoc\u00ea #Crocodilo #Austr\u00e1lia #AtaquedeCrocodilo https://t.co/x0DGmhABck"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2022-05-16T17:30:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526253821659385857"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1526253821659385857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anu-preto pousado no paiol de muni\u00e7\u00f5es.\n#anu #crotophagaani #cuculidae #aves #mamona #observacaodeaves #birdwatching #PEAMP #PEJoL #parquesdegoi\u00e1s em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/VdhL9l5XZc"
        },
        {
            "author_id": "123950883",
            "created_at": "2022-05-16T17:27:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526252976020627456"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82687929",
                        "start": 0,
                        "username": "DrycaBorges"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "180036643",
                        "start": 13,
                        "username": "tulliomtt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526252976020627456",
            "in_reply_to_user_id": "123950883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DrycaBorges @tulliomtt Uma curiosidade, dos 5 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos da Serra, s\u00f3 1 \u00e9 virado para o nascer do Sol, os outros todos s\u00e3o para o poente, onde hj temos o lago. A vista \u00e9 linda mas o acesso \u00e9 super dif\u00edcil e todos j\u00e1 est\u00e3o localizados nos limites da \u00e1rea do Parque Estadual do Lajeado"
        },
        {
            "author_id": "2878736786",
            "created_at": "2022-05-16T17:09:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526248475813462018"
            ],
            "id": "1526248475813462018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/YrO6WxOnHD"
        },
        {
            "author_id": "95464938",
            "created_at": "2022-05-16T16:54:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526244806892175363"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "132714935",
                        "start": 0,
                        "username": "milhowho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526244806892175363",
            "in_reply_to_user_id": "132714935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@milhowho MAS PORQUEEEEEEEEEEEEE\n\nPior que eu lembro de uma p\u00e1 de professores da FEFF que era doido pra desmatar tudo isso (e muito mais) para fazer mais pr\u00e9dios pra Faculdade deles. Sendo que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-05-16T16:44:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526242283271634948"
            ],
            "id": "1526242283271634948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es do Processo Seletivo para Agente Tempor\u00e1rio Ambiental para o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nLeia mais no site. https://t.co/n1JCg4zSrT\n\n#brigadistas #processoseletivo #agenteambiental #icmbio #parquenacionaldoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #brasil https://t.co/7H757IkoFV"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2022-05-16T16:29:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526238489108434945"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "328588165",
                        "start": 102,
                        "username": "ChefaodaNoticia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526238489108434945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal lan\u00e7a Opera\u00e7\u00e3o Apoena no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/fQIaGR5DkI via @ChefaodaNoticia"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-05-16T16:25:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526237527618818050"
            ],
            "id": "1526237527618818050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es do Processo Seletivo para o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sdlrDZ3P4O"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2022-05-16T16:00:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526231029735907328"
            ],
            "id": "1526231029735907328",
            "in_reply_to_user_id": "75267429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A concilia\u00e7\u00e3o prev\u00ea melhorias no ordenamento p\u00fablico e na gest\u00e3o do Santu\u00e1rio do Cristo Redentor e do Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro \ud83e\udd70\ud83d\ude04"
        },
        {
            "author_id": "142732189",
            "created_at": "2022-05-16T15:45:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526227330368212992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4060086012",
                        "start": 0,
                        "username": "agencialupa"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526227330368212992",
            "in_reply_to_user_id": "4060086012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agencialupa @jairbolsonaro Eu tenho um s\u00edtio de 600.000 metros quadrados,.n\u00e3o \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, mas 80% dessa \u00e1rea, tem mata preservada."
        },
        {
            "author_id": "4627158083",
            "created_at": "2022-05-16T15:41:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526226278008774658"
            ],
            "id": "1526226278008774658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/6swbWTuzHp"
        },
        {
            "author_id": "1049393448657317892",
            "created_at": "2022-05-16T15:39:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526225922986328073"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "969080713545965568",
                        "start": 0,
                        "username": "cviniciusgomesf"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "107111295",
                        "start": 17,
                        "username": "MPaulex"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4d20377884cf9c02"
            },
            "id": "1526225922986328073",
            "in_reply_to_user_id": "969080713545965568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cviniciusgomesf @MPaulex Aqui teve um ser humano que pediu v\u00e1rios stops fakes no s\u00edtio como se fosse um parque municipal. Aprovaram tudo."
        },
        {
            "author_id": "1526095555390328833",
            "created_at": "2022-05-16T15:37:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526225287867994112"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "afcc70d4e0c71602"
            },
            "id": "1526225287867994112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde a todos!Sabemos que v\u00e1rios Parques Ecol\u00f3gicos est\u00e3o sendo privatizados e um deles \u00e9 o Parque Nacional de #jericoacoara por\u00e9m uma particularidade esta dificultando o processo,o fato de ter uma vila de moradores dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. O que voc\u00eas acham disso?"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-16T15:37:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526225243865374722"
            ],
            "id": "1526225243865374722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,08 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S / Amazonas no dia 23 de abril de 2022 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-05-16T14:45:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526212218097909760"
            ],
            "id": "1526212218097909760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal lan\u00e7a Opera\u00e7\u00e3o Apoena no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/wFFUDbpdqa"
        },
        {
            "author_id": "49820028",
            "created_at": "2022-05-16T14:41:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526211356424392709"
            ],
            "id": "1526211356424392709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a geada no parque nacional da tijuca ser\u00e1 que vem a\u00ed (nao vem nao"
        },
        {
            "author_id": "1038474935407194114",
            "created_at": "2022-05-16T14:41:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526211264153800705"
            ],
            "id": "1526211264153800705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIAS DO GOVERNO\n\nGoverno Federal lan\u00e7a Opera\u00e7\u00e3o Apoena no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\nLeia mais: https://t.co/p07gNTZdtY\n\n#noticias #news #urgente https://t.co/m3ppawAw9p"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2022-05-16T14:25:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526207204885413888"
            ],
            "id": "1526207204885413888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal lan\u00e7a Opera\u00e7\u00e3o Apoena no Parque Nacional da Serra do\u00a0Cip\u00f3 https://t.co/viJVC2f0JR"
        },
        {
            "author_id": "1519415837916114945",
            "created_at": "2022-05-16T14:18:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526205571401129984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 0,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "164779867",
                        "start": 7,
                        "username": "ibgecomunica"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "62891396",
                        "start": 21,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "707667360019308547",
                        "start": 31,
                        "username": "oficial_Anac"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2cb2b3b5bcab409c"
            },
            "id": "1526205571401129984",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@govbr @ibgecomunica @MTurismo @oficial_Anac Quando o Parque Nacional de Ubajara CE vai ser concedido \u00e1  iniciativa privada?"
        },
        {
            "author_id": "709000404307206145",
            "created_at": "2022-05-16T14:15:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526204724730646528"
            ],
            "id": "1526204724730646528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No programa Canal Livre, o Sr. Aldo Rebelo, afirmou que Ferrogr\u00e3o foi suspensa pelo STF porque passava dentro de terras ind\u00edgenas\n\nO Ferrog\u00e3o passa dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que foi reduzida de forma irregular por uma MP\n\nCriminaliza os \u00edndios https://t.co/elqFl7yepM"
        },
        {
            "author_id": "50650910",
            "created_at": "2022-05-16T14:04:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526201904325398533"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "67150902",
                        "start": 242,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526201904325398533",
            "in_reply_to_user_id": "50650910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "seguran\u00e7a clandestinos foram registrados. Mais de 4 mil casas constru\u00eddas em uma \u00e1rea que ultrapassa 1 milh\u00e3o de metros quadrados. A pouco mais de 20km do centro da capital federal, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia.  \n\nReportagem completa no @correio \n\nhttps://t.co/IQwXHcqdM3"
        },
        {
            "author_id": "857326662509309954",
            "created_at": "2022-05-16T14:00:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526200819254808577"
            ],
            "id": "1526200819254808577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O conselho, criado em dezembro de  2014, \u00e9 respons\u00e1vel por acompanhar a elabora\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/S2jzlDX8Nw #Nobres #Turismo #MeioAmbiente #ParqueEstadual #GrutadaLagoaAzul #ConselhoConsultivo #Sema #PlanodeManejo #MPMT https://t.co/DOG2RrDA3P"
        },
        {
            "author_id": "60718876",
            "created_at": "2022-05-16T12:52:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526183874845343757"
            ],
            "id": "1526183874845343757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana passado encontrei com uma cascavel em uma queda d'\u00e1gua no Parque Estadual dos Pirineus-Goi\u00e1s. Tive sorte de n\u00e3o estar no caminho da cobra. E, em geral, n\u00e3o uso equipamentos. https://t.co/VGyimIAqzo https://t.co/Ouv7NcyUe0"
        },
        {
            "author_id": "1372972938752835599",
            "created_at": "2022-05-16T12:17:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526174963027386368"
            ],
            "id": "1526174963027386368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no DF, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\nhttps://t.co/yvGNVG2AIk"
        },
        {
            "author_id": "705214656080646144",
            "created_at": "2022-05-16T12:13:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526173964829134849"
            ],
            "id": "1526173964829134849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Manuel Antonio https://t.co/Pnn85tybyw"
        },
        {
            "author_id": "2190249373",
            "created_at": "2022-05-16T12:12:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526173755160023044"
            ],
            "id": "1526173755160023044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Conjunto Corona \u00e9 amigo do ambiente e apoia o desenvolvimento sustent\u00e1vel de todas as economias mundiais, a paz, os jogos ol\u00edmpicos, os pr\u00e9mios n\u00f3beis e francesinhas vegetarianas\". Dia 23 de julho no Parque municipal Montijo. \nBilhetes: https://t.co/xGl3a1UghI\n #sonsnomontijo https://t.co/f1LNzWwAmZ"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2022-05-16T12:07:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526172600317132800"
            ],
            "id": "1526172600317132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uern inicia invent\u00e1rio arb\u00f3reo do Parque Municipal de Mossor\u00f3\nhttps://t.co/nyClsePSuW https://t.co/ZCXXgLnqil"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-05-16T12:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526170611810242560"
            ],
            "id": "1526170611810242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter desta semana viaja pelo Parque Nacional do Capara\u00f3, entre Minas Gerais e o Esp\u00edrito Santo. Um para\u00edso das quedas d'\u00e1gua no cora\u00e7\u00e3o do Sudeste. O programa faz uma expedi\u00e7\u00e3o at\u00e9 o Pico da Bandeira, um dos lugares mais altos do Brasil. \u00c9 nesta sexta (20)! https://t.co/5kPuckIITK"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-16T11:36:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526164624046821376"
            ],
            "id": "1526164624046821376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 26 de abril de 2022, o desmatamento de 0,08 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa de minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "276776963",
            "created_at": "2022-05-16T11:33:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526163979692871680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1394302063086014468",
                        "start": 0,
                        "username": "B0LADX"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "763210056892645376",
                        "start": 8,
                        "username": "legiaoescamada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526163979692871680",
            "in_reply_to_user_id": "1394302063086014468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@B0LADX @legiaoescamada Eu gosto muiro de ir no Parque Nacional do Itatiaia, j\u00e1 fiz muita trilha l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2022-05-16T11:16:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526159601925820417"
            ],
            "id": "1526159601925820417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Um homem que estava pescando no Parque Nacional Kakadu, na Austr\u00e1lia, teve que disputar o peixe com um crocodilo de quatro metros. #TerraBrasil #Crocodilo #Austr\u00e1lia #Peixe #Animais #Pet #Viral https://t.co/oepyE7KSnw"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-05-16T11:10:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526158131763589120"
            ],
            "id": "1526158131763589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nParque Estadual da Serra de Caldas.\n\nFoto: Divulga\u00e7\u00e3o. https://t.co/BdxjpC5uKa"
        },
        {
            "author_id": "1431742526",
            "created_at": "2022-05-16T10:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526150214192508928"
            ],
            "id": "1526150214192508928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Como \u00e9 estar lado a lado dos gorilas de Ruanda no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es \n#CNNBrasil #ParqueNacional #Vulc\u00f5es #Ruanda https://t.co/br1roxJIXy"
        },
        {
            "author_id": "52921153",
            "created_at": "2022-05-16T10:34:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526149197799497728"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0e831c5c9510013a"
            },
            "id": "1526149197799497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto prev\u00ea recuperar a vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1reas priorit\u00e1rias localizadas no interior e no entorno das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Vida Silvestre (RVS) e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), em Cura\u00e7\u00e1 (BA). https://t.co/sK4hWmgkx4"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-16T10:12:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526143472272646146"
            ],
            "id": "1526143472272646146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coruja-orelhuda\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/pFtsbnIclj"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2022-05-16T10:01:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526140883527147520"
            ],
            "id": "1526140883527147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre um passado presente: narrativa visual das aldeias serranas do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Iz9YxCXGDr"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-05-16T06:21:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526085395049459712"
            ],
            "id": "1526085395049459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 listado na revista Afar como uma das seis formas de apoiar projectos de reflorestamento em todo o mundo. \n\nhttps://t.co/69mtPnHtTI https://t.co/MJqP25YUMG"
        },
        {
            "author_id": "2846887541",
            "created_at": "2022-05-16T05:16:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526069017764671488"
            ],
            "id": "1526069017764671488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a mans\u00e3o do clodovil era muito massa, pena que foi constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e quem comprar nao pode reformar nada"
        },
        {
            "author_id": "1520982264691183617",
            "created_at": "2022-05-16T03:13:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526038021321154560"
            ],
            "id": "1526038021321154560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83e\udd89 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/5DQ528wnIJ"
        },
        {
            "author_id": "1127324091592204288",
            "created_at": "2022-05-16T02:55:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526033609202847744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1411828411",
                        "start": 0,
                        "username": "ugusto_otsugu"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "763210056892645376",
                        "start": 15,
                        "username": "legiaoescamada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1526033609202847744",
            "in_reply_to_user_id": "1411828411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 139,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ugusto_otsugu @legiaoescamada Eu j\u00e1 fui v\u00e1rias vezes. Vc pode fazer o seguinte: faz as trilhas do Parque Nacional q tem l\u00e1 dentro, pq vc vai com guia. Vai com os EPIs recomendados, uma garrafa de \u00e1gua grande p se hidratar e vai dar tudo certo. :)"
        },
        {
            "author_id": "431495692",
            "created_at": "2022-05-16T01:09:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526006793905786880"
            ],
            "id": "1526006793905786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu Deus o globo rep\u00f3rter sexta vai mostrar o parque nacional do capara\u00f3 vou assistir e chorar de saudade daquele lugar lindo (relembrando as vezes que sofri subindo o pico da bandeira)"
        },
        {
            "author_id": "2875037005",
            "created_at": "2022-05-16T01:01:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1526004995279167489"
            ],
            "id": "1526004995279167489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolez\u00e3o de hoje foi no parque estadual da fonte grande! \u270c\ud83c\udffc\ud83e\udd0d\ud83c\udf43"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-16T00:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525999789518860289"
            ],
            "id": "1525999789518860289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros sob ataque\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 13/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/DhlWaXNZ4l\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2022-05-16T00:26:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525995981652873216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "22914738",
                        "start": 106,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525995981652873216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros sob ataque - ((o))eco - https://t.co/2GRWZLpyNi via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "939743424",
            "created_at": "2022-05-16T00:08:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525991644704694272"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62833839",
                        "start": 0,
                        "username": "RenataClark"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1525991644704694272",
            "in_reply_to_user_id": "62833839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenataClark Ainda n\u00e3o tive tempo pra conhecer todos os shoppings da cidade kkkkk\nFui na Pampulha, parque municipal, na pra\u00e7a da liberdade... Andei viu, ave maria (gosto de andar)"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-16T00:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525990041226559488"
            ],
            "id": "1525990041226559488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 1\u2011 Resumo da s\u00e9rie\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 10/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Oz942LSKNf\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-15T23:52:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525987524459511808"
            ],
            "id": "1525987524459511808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 JORNALISTAS LIVRES | \"Ocupa\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de povos ind\u00edgenas luta por retomada no Parque Estadual Cunhambebe, Rio de Janeiro\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 13/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/cYws9OCsCh\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1231326421550878725",
            "created_at": "2022-05-15T23:25:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525980810586759169"
            ],
            "id": "1525980810586759169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu mano xiao zhan no parque municipal\ud83d\udc4d https://t.co/kpsn7N9tEk"
        },
        {
            "author_id": "178359801",
            "created_at": "2022-05-15T23:04:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525975503613460480"
            ],
            "id": "1525975503613460480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ubWQOiHZVE"
        },
        {
            "author_id": "178359801",
            "created_at": "2022-05-15T22:57:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525973736922431494"
            ],
            "id": "1525973736922431494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/7KISxi7zOB"
        },
        {
            "author_id": "157332694",
            "created_at": "2022-05-15T22:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525967260569018371"
            ],
            "id": "1525967260569018371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia 02:  parque nacional do riachinho \n1# fumei\n2# brisei https://t.co/XlruVsf07y"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2022-05-15T22:07:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525961024255533056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39786972",
                        "start": 0,
                        "username": "grisagregorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525961024255533056",
            "in_reply_to_user_id": "39786972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@grisagregorio Cascavel-PR (citado na reportagem) \u00e9 um municip\u00edo pouco afeito \u00e0 legalidade, at\u00e9 autorizou um shopping center dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Bacia de Abastecimento e Zona de Fragilidade Ambiental\n\nE nessa o IBAMA est\u00e1 junto"
        },
        {
            "author_id": "145770730",
            "created_at": "2022-05-15T21:57:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525958510089052161"
            ],
            "id": "1525958510089052161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sa\u00ed pra caminhar 9h30 pra ir no Parque municipal e na feira hippie. Voltei 18h50 depois de um rol\u00ea aleat\u00f3rio no mercado novo que fiz at\u00e9 um best capriconiano lind\u00edssimo"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-15T21:35:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525953005161353216"
            ],
            "id": "1525953005161353216",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE URUPADI soma 4,15 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O principal tipo de desmatamento foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-15T21:35:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525953004683243521"
            ],
            "id": "1525953004683243521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 25 de abril de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas que somaram 1,04 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2226370630",
            "created_at": "2022-05-15T21:04:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525945137066659842"
            ],
            "id": "1525945137066659842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 5af centenas de indios invadem o Parque Estadual de Cunhambebe, j\u00f3ia da Mata Atlantica do RJ, alegando reintegra\u00e7\u00e3o de posse perdida em... 1560.  Questionam a gest\u00e3o do parque e t\u00eam apoio, ou s\u00e3o usados, por politicos.  Vieram em onibus, q continuam chegando. https://t.co/1WLwB4DxcF"
        },
        {
            "author_id": "52196982",
            "created_at": "2022-05-15T20:25:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525935332516044802"
            ],
            "id": "1525935332516044802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece sonho, mas \u00e9 verdade: minha pr\u00f3xima viagem a trabalho - 20 dias entre Barreirinhas ( Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) e Cruz/CE (Parque Nacional de Jericoacoara) \ud83c\udfd6"
        },
        {
            "author_id": "1267679795573374976",
            "created_at": "2022-05-15T20:10:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525931697602285568"
            ],
            "id": "1525931697602285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha fam\u00edlia foi no parque municipal e ningu\u00e9m me chamou"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2022-05-15T20:07:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525930781465579524"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "253061062",
                        "start": 166,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525930781465579524",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Guarajuba (Terminalia acuminata) ficou desaparecida por mais de 70 anos, at\u00e9 ser redescoberta em 2015 por pesquisadores na unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo @rj_inea. https://t.co/dmIWmQX2a2"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2022-05-15T20:07:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525930773550968832"
            ],
            "id": "1525930773550968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou a emo\u00e7\u00e3o de plantar mudas de uma esp\u00e9cie florestal que at\u00e9 pouco tempo era considerada extinta?\n\n\u2705 Pois foi o que aconteceu em uma a\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Serra da Tiririca. https://t.co/lkuBEMvzyi"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-05-15T19:18:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525918545296490497"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1525918545296490497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/UnNg9NGnDG"
        },
        {
            "author_id": "1181342909632843776",
            "created_at": "2022-05-15T19:12:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525917017563332608"
            ],
            "id": "1525917017563332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio a meus estudos me deparei com uma pesquisa que merece ser compartilhada, ainda que o m\u00e9todo seja triste. T\u00f4 lendo um livro que conta sobre o Dr. Martin Grossner, um pesquisador que, em 2019, jogou um inseticida na maior \u00e1rvore do Parque Nacional da Floresta da Baviera."
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-05-15T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525913907419828224"
            ],
            "id": "1525913907419828224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Tursimo I A maior cachoeira do mundo fica na Amaz\u00f4nia internacional: Salto \u00c1ngel: https://t.co/2bpRRkCF3t \n\nS\u00e3o 979 metros, sendo 807 metros de queda sem interrup\u00e7\u00e3o, e est\u00e1 localizada no Parque Nacional Canaima, no extremo sudeste da Venezuela.\n\n#Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "17350997",
            "created_at": "2022-05-15T18:27:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525905754330484736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "322093607",
                        "start": 51,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1525905754330484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio do %#\\&gt;%{%| (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/WNOMG5VKWK"
        },
        {
            "author_id": "1465736659270516740",
            "created_at": "2022-05-15T18:21:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525904174076108801"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "316418900",
                        "start": 0,
                        "username": "JoaoCruzEverton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525904174076108801",
            "in_reply_to_user_id": "316418900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoCruzEverton Muito bom os licores da Reserva Extrativista da Mangaba Padre Luiz Lemper e em defesa das trabalhadoras e dos Trabalhadores, nos  manteremos firmes e fortes."
        },
        {
            "author_id": "705214656080646144",
            "created_at": "2022-05-15T18:05:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525900096591736833"
            ],
            "id": "1525900096591736833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Manuel Antonio https://t.co/rjRQPkqQCt"
        },
        {
            "author_id": "1269283252587683841",
            "created_at": "2022-05-15T18:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525898815361847302"
            ],
            "id": "1525898815361847302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sequoias - Calif\u00f3rnia - \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/6k96Q2eG7Q"
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2022-05-15T17:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525883716802777090"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "1073259086605635585",
                        "start": 215,
                        "username": "sergiovictorbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525883716802777090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Procurando uma trilha de n\u00edvel f\u00e1cil para fazer sozinho ou em fam\u00edlia? \ud83d\udc40\n\nA Cachoeira Santo Isidro, localizada no Parque Nacional da Serra da Bocaina, em S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro-SP, pode ser o seu pr\u00f3ximo destino. \n\n\ud83d\udcf7 @sergiovictorbr\n\n#Turismo #SaoPaulo https://t.co/g4XvPzMNpa"
        },
        {
            "author_id": "1271472609125949440",
            "created_at": "2022-05-15T16:36:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525877680566161409"
            ],
            "id": "1525877680566161409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que agendar pra entrar no parque municipal agora \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "272714785",
            "created_at": "2022-05-15T16:30:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525876231207636992"
            ],
            "id": "1525876231207636992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha esposa, meu amor e eu. Juntos em mais uma caminhada. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/TgCQI5d0yB"
        },
        {
            "author_id": "1372935104868331529",
            "created_at": "2022-05-15T15:54:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525867109049421824"
            ],
            "id": "1525867109049421824",
            "in_reply_to_user_id": "1372935104868331529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente s\u00e9rio todo mundo que visitar o parque municipal de bh tem obriga\u00e7\u00e3o moral de procurar essa gatinha gorda (ou gr\u00e1vida? espero que n\u00e3o) pra fazer carinho nela"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-15T15:34:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525862206507667457"
            ],
            "id": "1525862206507667457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,11 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JURUENA / Mato Grosso no dia 27 de abril de 2022 - a principal causa do alerta foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "70203944",
            "created_at": "2022-05-15T15:26:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525860294500790272"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1525860294500790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tem nego escondido ali no parque estadual da pedra branca vai ganhar na marra, pq o helic\u00f3ptero j\u00e1 t\u00e1 rodando faz tempo e o combust\u00edvel t\u00e1 indo embora"
        },
        {
            "author_id": "2226370630",
            "created_at": "2022-05-15T15:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525859001614929920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525859001614929920",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig SOS Parque Estadual Cunhambebe.  Centenas de indios invadiram o parque, uma valios\u00edssima area de Mata Atlantica, e alegam estar retomando posse da area,alguem sabe algo disso?"
        },
        {
            "author_id": "715885095",
            "created_at": "2022-05-15T15:04:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525854535712899074"
            ],
            "id": "1525854535712899074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal da pedra branca https://t.co/N93cGKvl1D"
        },
        {
            "author_id": "3098018187",
            "created_at": "2022-05-15T13:59:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525838199834255360"
            ],
            "id": "1525838199834255360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sim, volunt\u00e1rio do CEA- centro de educa\u00e7\u00e3o ambiental do parque Estadual dois irm\u00e3os, eu sou hetero"
        },
        {
            "author_id": "1466849235958222851",
            "created_at": "2022-05-15T13:47:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525835335414030336"
            ],
            "id": "1525835335414030336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 estar lado a lado dos gorilas de Ruanda no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es\nhttps://t.co/l7mtC1KYNl"
        },
        {
            "author_id": "53359826",
            "created_at": "2022-05-15T13:34:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525831975600279555"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.08255845,
                        -6.80463172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143b3f1321dfc386"
            },
            "id": "1525831975600279555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retornando para sentir essa energia positiva nesse ambiente \u00edmpar. em Reserva Biol\u00f3gica Guaribas https://t.co/vhcTziAUva"
        },
        {
            "author_id": "67777301",
            "created_at": "2022-05-15T12:50:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525820970824523776"
            ],
            "id": "1525820970824523776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folhas da \u00e1rvore do mangue fotografadas pela Mih\ud83c\udf3f @ceramicarvalho em Parque Estadual Corrego Grande https://t.co/hlm1WZOb4L"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-05-15T12:31:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525816250076626944"
            ],
            "id": "1525816250076626944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra Geral\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/U0InibyXlN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/mz80SU7ept\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/dXDKEtEIps"
        },
        {
            "author_id": "1239769584716169221",
            "created_at": "2022-05-15T11:57:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525807636091912193"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1525807636091912193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde relaxante!! Parque Municipal Atalaia!!! https://t.co/JgFLmJt8by"
        },
        {
            "author_id": "595691296",
            "created_at": "2022-05-15T11:53:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525806519371055104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "22914738",
                        "start": 95,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525806519371055104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros sob ataque - https://t.co/afaLFaqmgw via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-15T11:33:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525801610105851904"
            ],
            "id": "1525801610105851904",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 17,48 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de abril de 2022."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-15T11:33:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525801609187340288"
            ],
            "id": "1525801609187340288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 28 de abril de 2022, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,12 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "24193438",
            "created_at": "2022-05-15T10:59:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525792927879946240"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1525792927879946240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pedradocachorro #valedocatimbau #buique #pernambuco #paisagem #chuva #natureza #trilha #tracking #landscape #natureza #trees #Stone #galaxys20fe em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/PvZW5BV3aX"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2022-05-15T10:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525791870332416001"
            ],
            "id": "1525791870332416001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trilha com vista incr\u00edvel, queremos! Ent\u00e3o, se liga na trilha da Pedra Bonita:\n\nA trilha da Pedra Bonita est\u00e1 localizada dentro do Parque Nacional da Tijuca, setor C, saiba mais sobre ela aqui: https://t.co/HynCds1wmn\n\n#pedrabonitarj #trilhascariocas #naturezadorio #natureza https://t.co/cUIhIBCHcl"
        },
        {
            "author_id": "1470096546670784518",
            "created_at": "2022-05-15T10:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525786067231772673"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "47439713",
                        "start": 129,
                        "username": "MPF_BA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525786067231772673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qdo saiu a not\u00edcia do ataque a Abrolhos com a extin\u00e7\u00e3o da zona de amortecimento (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o) do Parque Nacional Marinho, o @MPF_BA pediu infos sobre o caso ao Ibama e ao ICMbio. E n\u00e3o se falou mais nisso. Qdo um desastre ambiental acontecer, lembrem-se de como tudo come\u00e7ou."
        },
        {
            "author_id": "1441396110577205248",
            "created_at": "2022-05-15T09:07:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525764780493086722"
            ],
            "id": "1525764780493086722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares que voc\u00ea precisa conhecer no Parque Nacional da Serra da\u00a0Canastra https://t.co/uNaLR1l231"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2022-05-15T08:22:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525753537367523328"
            ],
            "id": "1525753537367523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u | Parque Estadual do Ibitipoca | Minas Gerais https://t.co/QdYT5qP9Ub https://t.co/VO0GjYufLY"
        },
        {
            "author_id": "880253517499441152",
            "created_at": "2022-05-15T08:09:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525750272542355456"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "174396298",
                        "start": 0,
                        "username": "hilde_angel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525750272542355456",
            "in_reply_to_user_id": "174396298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hilde_angel Ibama lan\u00e7a Opera\u00e7\u00e3o Apoena no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nhttps://t.co/LQVlpEJsIW"
        },
        {
            "author_id": "2617729553",
            "created_at": "2022-05-15T07:49:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525745188680962048"
            ],
            "id": "1525745188680962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Maputo, \nantiga Reserva Especial de Maputo\nMo\u00e7ambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff https://t.co/wHZYepwuzH"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2022-05-15T06:35:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525726436673392642"
            ],
            "id": "1525726436673392642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvi\u010de \u00e9 uma reserva florestal de 295 quil\u00f3metros quadrados no centro da Cro\u00e1cia. \u00c9 conhecido por uma cadeia de 16 lagos escalonados unidos por cascatas que terminam num desfiladeiro de rocha calc\u00e1ria. #ParqueNacional #Lagos_de_Plitvi\u010de #Cro\u00e1cia https://t.co/H54TD0gItX"
        },
        {
            "author_id": "1596932792",
            "created_at": "2022-05-15T03:12:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525675463372414976"
            ],
            "id": "1525675463372414976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dessa vez falei de v\u00e1rios assuntos sendo que o principal \u00e9 uma dica para n\u00e3o andar com o motor em baixa rota\u00e7\u00e3o. Comecei na praia do Recreio, depois pelo Parque Natural Municipal Marapendi, conto de um caso de um jacar\u00e9 atravessando a passarela do BRT. https://t.co/viLO8iY8c1"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2022-05-15T03:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525672391925374976"
            ],
            "id": "1525672391925374976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasa el tema--&gt; El Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, #Brasil https://t.co/buutISvRLK"
        },
        {
            "author_id": "795800844860084226",
            "created_at": "2022-05-15T02:40:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525667461709938688"
            ],
            "id": "1525667461709938688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da tijuca gente \ud83e\udd70 https://t.co/sHBUpb3jyQ"
        },
        {
            "author_id": "2250676116",
            "created_at": "2022-05-15T02:03:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525658111280828416"
            ],
            "id": "1525658111280828416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA DE VOLUNTARIADO (Parque Estadual do Tainhas/RS). Saiba mais: https://t.co/lNQKHHyHav"
        },
        {
            "author_id": "34176667",
            "created_at": "2022-05-15T01:27:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525648970294382594"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1525648970294382594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje, anivers\u00e1rio do @parquechicomendes \ud83c\udf31 muito cantinho pra explorar e muita parceria boa pro futuro \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc9a em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/nETIEPmi2P"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-15T01:21:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525647467907366913"
            ],
            "id": "1525647467907366913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros sob ataque\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 13/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/DhlWaXNZ4l\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-15T00:42:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525637720445444096"
            ],
            "id": "1525637720445444096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 1\u2011 Resumo da s\u00e9rie\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 10/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Oz942LSKNf\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1285971870890819585",
            "created_at": "2022-05-14T22:56:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525610958491639809"
            ],
            "id": "1525610958491639809",
            "in_reply_to_user_id": "1285971870890819585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O valor da rifa \u00e9 pra custear minha passagem para ir em um congresso de Engenharia Florestal, onde vou apresentar dois artigos sobre produtos florestais n\u00e3o madeireiros da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (Amaz\u00f4nia). Por favor, mesmo sem ser f\u00e3 da Anne, d\u00e1 uma ajudinha a\u00ed!! \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "23799395",
            "created_at": "2022-05-14T22:28:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525603973096423424"
            ],
            "id": "1525603973096423424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Estadual Cunhambebe, RJ https://t.co/hbE6dgFFBx"
        },
        {
            "author_id": "1331153240243773443",
            "created_at": "2022-05-14T21:53:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525595145676247040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1337760089034420224",
                        "start": 0,
                        "username": "AFase00"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525595145676247040",
            "in_reply_to_user_id": "1337760089034420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AFase00 Monumento  Natural. \ud83c\udf32 https://t.co/ni5vQJRbO9"
        },
        {
            "author_id": "1092765691814522880",
            "created_at": "2022-05-14T21:38:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525591286106968065"
            ],
            "id": "1525591286106968065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comprei um bonezinho verde brega do parque nacional da tijuca agora o pr\u00f3ximo eh o do mst"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-14T21:32:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525589995389521920"
            ],
            "id": "1525589995389521920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 29 de abril de 2022 o desmatamento de 0,19 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 4,15 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "731124494157418496",
            "created_at": "2022-05-14T21:07:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525583511318560768"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95,
                        -30.3833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "1525583511318560768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/2UDoUBs9Mw"
        },
        {
            "author_id": "280098594",
            "created_at": "2022-05-14T20:36:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525575900846235649"
            ],
            "id": "1525575900846235649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora falar de administra\u00e7\u00e3o, zool\u00f3gico de bh est\u00e1 as tra\u00e7as, n\u00e3o tem lugar pra lanchar, parque municipal est\u00e1 infestado de gatos com raiva, ruas de bh est\u00e3o mais cheias de buracos que um queijo, sem falar na falta de \u00f4nibus, transporte p\u00fablico est\u00e1 uma merda. https://t.co/VqOQ1gwRAz"
        },
        {
            "author_id": "4550317786",
            "created_at": "2022-05-14T20:33:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525574937901162496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "2230510038",
                        "start": 187,
                        "username": "Neidepachecobh"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "4550317786",
                        "start": 265,
                        "username": "DilmaResiste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525574937901162496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Vejam destrui\u00e7\u00e3o que a Vale faz!!\nO Pico de Itabirito fica ao lado da Serra da Serrinhas e est\u00e1 dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ao Sul da regi\u00e3o Metropolitana de BH.\n\nDica do v\u00eddeo: @Neidepachecobh \n\n#Resistencia1499Dias #I3rasilSabadoSDV\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste https://t.co/0MdnA16Cxf"
        },
        {
            "author_id": "181962968",
            "created_at": "2022-05-14T19:26:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525558081362460672"
            ],
            "id": "1525558081362460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal das Mangabeiras em BH completou 40 anos, mas quem vai ganhar um \u201cpresent\u00e3o\u201d na data s\u00e3o os moradores da capital. Veja a programa\u00e7\u00e3o que segue at\u00e9 este domingo\n \nhttps://t.co/nvXJ6r31si"
        },
        {
            "author_id": "1180109754527551488",
            "created_at": "2022-05-14T18:54:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525550138206322688"
            ],
            "id": "1525550138206322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as energias na cl\u00e1ssica Cachoeira da Marta, que virou parque municipal depois de uma \u00f3tima reforma, e est\u00e1 imperd\u00edvel \ud83c\udf1e\u26f0\ud83d\udca6\n\n#botucatu #cachoeira #cachoeiradamarta #natureza https://t.co/VA3d4fzXl6"
        },
        {
            "author_id": "1452650836354637832",
            "created_at": "2022-05-14T18:16:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525540527957069824"
            ],
            "id": "1525540527957069824",
            "in_reply_to_user_id": "1452650836354637832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim, al\u00e9m do astroturismo irei mostrar tamb\u00e9m as paisagens da cidade\nMonumento Natural La Portada\nLocalizado a 50 metros a n\u00edvel do mar, \u00e9 um dos atrativos preferidos dos turistas que visitam o local, sendo uma das rochas mais antigas com mais de 100 milh\u00f5es de anos. https://t.co/X3TQLAdvUj"
        },
        {
            "author_id": "62707159",
            "created_at": "2022-05-14T17:50:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525533926546194434"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e9207c9240b31fe7"
            },
            "id": "1525533926546194434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrete: dia 21 tem um baita rol\u00ea 0800 no parque da guarita. Shows da Planta e Raiz, Meneva (mais uma vez) e os caras da casa: Aru\u00eara. \n\nMassa desse Festival, porque d\u00e1 pra perceber que ele \u00e9 todo conceito, mete um reggae numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e p\u00f5e \"Eco\" no nome.\ud83c\udf41\ud83c\udf31 https://t.co/65bHma1BMN"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-05-14T17:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525522326057541633"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.79284077,
                        41.82194138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5dc5eda4299abdd5"
            },
            "id": "1525522326057541633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \ud83c\udf3f em Cascata De Pinc\u00e3es https://t.co/9477VkChsj"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2022-05-14T16:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525516287761215489"
            ],
            "id": "1525516287761215489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o foi batizada de #Apoema e contar\u00e1 com o apoio do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio).\n\nConfira: https://t.co/dOtw7O8dTS #R7Minas"
        },
        {
            "author_id": "1431742526",
            "created_at": "2022-05-14T15:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525501187537223683"
            ],
            "id": "1525501187537223683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Como \u00e9 estar lado a lado dos gorilas de Ruanda no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es \n#CNNBrasil #Ruanda #Gastronomia #Viagens #Turismo #ParqueNacional https://t.co/br1roxs860"
        },
        {
            "author_id": "44183661",
            "created_at": "2022-05-14T15:39:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525501018171052033"
            ],
            "id": "1525501018171052033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEngenheiros Sem Fronteiras\u201d realiza Festival de Sorvete no Parque Municipal do Mocambo.\n\n#pn #news #midia #Cultura #PatosdeMinas\nhttps://t.co/xGfSo3O3SB"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-14T15:32:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525499199319527424"
            ],
            "id": "1525499199319527424",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO AMANA soma 0,60 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa da minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-14T15:32:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525499198832902145"
            ],
            "id": "1525499198832902145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 28 de abril de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,14 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2022-05-14T15:15:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525495034103070721"
            ],
            "id": "1525495034103070721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pega essa dica de ecoturismo! \u263a\ufe0f\n\nNo Parque Natural Municipal Chico Mendes, a natureza se faz presente. H\u00e1 diversas trilhas, espa\u00e7os para piqueniques, playground para as crian\u00e7as e tamb\u00e9m um deck de onde \u00e9 poss\u00edvel olhar os jacar\u00e9s em seu habitat natural. https://t.co/yrWNci6Qz6"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-14T15:12:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525494275810762755"
            ],
            "id": "1525494275810762755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 JORNALISTAS LIVRES | \"Ocupa\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de povos ind\u00edgenas luta por retomada no Parque Estadual Cunhambebe, Rio de Janeiro\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 13/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/cYws9OCsCh\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "2667530654",
            "created_at": "2022-05-14T14:23:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525482002824282113"
            ],
            "id": "1525482002824282113",
            "in_reply_to_user_id": "2667530654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Bolsonaro \u00e9 multado por pesca ilegal em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Angra dos Reis:\nhttps://t.co/tKz5Yq0UVY"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2022-05-14T14:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525481055817543682"
            ],
            "id": "1525481055817543682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares que voc\u00ea precisa conhecer no Parque Nacional da Serra da Canastra #correiodeminas\n\n#serracanastra #turismocultura #belezasnaturais #minasturismo #correiodeminas\n\nhttps://t.co/i8IQlN9gR3 https://t.co/Z8dJsPiKbF"
        },
        {
            "author_id": "122090998",
            "created_at": "2022-05-14T14:02:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525476756450418688"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1525476756450418688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/qq18sg2w57"
        },
        {
            "author_id": "1314246328390688775",
            "created_at": "2022-05-14T13:47:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525472984659636226"
            ],
            "id": "1525472984659636226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTUGAL - Rio Tejo: Monumento Natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o https://t.co/Hk5FLpaF8T"
        },
        {
            "author_id": "123015144",
            "created_at": "2022-05-14T13:02:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525461606221611008"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "53387327",
                        "start": 17,
                        "username": "luisabinader"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525461606221611008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bf\u00c1rea protegida? @luisabinader https://t.co/2gEVRhlwhK"
        },
        {
            "author_id": "187586079",
            "created_at": "2022-05-14T12:28:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525452944971386884"
            ],
            "id": "1525452944971386884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A estrada de ferro de 933 km passaria no meio do Parque Nacional do Jamanxim e dezenas de terras ind\u00edgenas. Sem licita\u00e7\u00e3o, sem estudos de impactos, sem consulta a povos locais. https://t.co/ogNgJieAgW"
        },
        {
            "author_id": "16998271",
            "created_at": "2022-05-14T11:32:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525438840705626113"
            ],
            "id": "1525438840705626113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem tiver um tempinho hoje, a partir das 17h00 estarei l\u00e1 no Parque Municipal Ponte dos Bilhares vendendo adesivos e marcadores de livro, cada um por 2 reais. :D https://t.co/tvrkLPNKoi"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-14T11:31:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525438604985528320"
            ],
            "id": "1525438604985528320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,53 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos, no dia 28 de abril de 2022 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 0,95 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2022-05-14T11:15:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525434726663737344"
            ],
            "id": "1525434726663737344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Viagens de trem\n\nCataratas de Dudhsagar (mar de leite), Parque Nacional de Mollem, India. https://t.co/0M3zM0VUak"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-14T10:16:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525419737747963904"
            ],
            "id": "1525419737747963904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sagui-de-tufos-pretos\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/OOd8zsoYVd"
        },
        {
            "author_id": "3108233620",
            "created_at": "2022-05-14T10:00:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525415814886830080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1482090420305805313",
                        "start": 0,
                        "username": "a_jessilane"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525415814886830080",
            "in_reply_to_user_id": "1482090420305805313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a_jessilane Vem aqui na Serra da Cantareira, o Parque Estadual da Cantareira tem muita hist\u00f3ria e \u00e9 um cintur\u00e3o verde da cidade. O n\u00facleo pedra grande tem algumas trilhas imersivas na mata Atl\u00e2ntica e tamb\u00e9m um mirante de 1010m de altitude que permite uma vista panor\u00e2mica da cidade de SP!!"
        },
        {
            "author_id": "1489371082335428615",
            "created_at": "2022-05-14T09:52:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525413769731624962"
            ],
            "id": "1525413769731624962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a malta toda com visitas de estudo espetaculares, eu se for ao parque municipal j\u00e1 vou com sorte"
        },
        {
            "author_id": "928675605998178304",
            "created_at": "2022-05-14T09:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525400563583700992"
            ],
            "id": "1525400563583700992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESAFIO MTB XCO INDAIAL\nDIAS 21 E 22 DE MAIO\n\nPARQUE MUNICIPAL JORGE HARDT\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES: https://t.co/u9zWFDGjZw https://t.co/3AoBor3DxC"
        },
        {
            "author_id": "31764238",
            "created_at": "2022-05-14T07:19:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525375324246228993"
            ],
            "id": "1525375324246228993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de povos ind\u00edgenas luta por retomada no Parque Estadual Cunhambebe, Rio de Janeiro | Jornalistas Livres https://t.co/19KbFGyij5"
        },
        {
            "author_id": "1420403018999152641",
            "created_at": "2022-05-14T04:13:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525328459483996161"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1525328459483996161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 Capital Nacional do Montanhismo,  Teres\u00f3polis tem natureza exuberante. Sendo um dos lugares mais lindos e seguros para a pr\u00e1tica de esportes \u00e9 o nosso Parque Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis. Com trilhas e atividades para todos os n\u00edveis de aventureiros.\n\n#EuAmoTer\u00ea\u2665\ufe0f https://t.co/gJbnAvjckw"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-14T03:42:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525320629796622336"
            ],
            "id": "1525320629796622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 1\u2011 Resumo da s\u00e9rie\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 10/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Oz942LTiCN\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "2203195509",
            "created_at": "2022-05-14T03:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525317532458143744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "57158236",
                        "start": 0,
                        "username": "herpetonogueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525317532458143744",
            "in_reply_to_user_id": "57158236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@herpetonogueira Em 1980, em viagem a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taim - RS, tive o primeiro contato com esse roedor. Em recente leitura soube de sua ocorr\u00eancia em S\u00e3o Francisco de Itabapoana, norte Fluminense, RJ. A preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 pelo impacto que poder\u00e1 produzir, na condi\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cie invasora."
        },
        {
            "author_id": "2768726575",
            "created_at": "2022-05-14T01:59:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525294697924657154"
            ],
            "id": "1525294697924657154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "l\u00e1 no parque municipal de mossor\u00f3 https://t.co/cUQLGnNkGA"
        },
        {
            "author_id": "1524105995999395841",
            "created_at": "2022-05-14T01:58:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525294399478956033"
            ],
            "id": "1525294399478956033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa da Bastiana. \n\nHoje o @sos_bastiana, atrav\u00e9s de drive, pode mostrar \u00e0 popula\u00e7\u00e3o iguatuense como a atual gest\u00e3o municipal vem tratando a lagoa da Bastiana, que fica dentro de uma \u00e1rea de APA. Como se n\u00e3o bastasse todo lixo, (1) https://t.co/TRp3t0GB4F"
        },
        {
            "author_id": "146265569",
            "created_at": "2022-05-14T01:41:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525290146886832129"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1481289054557720584",
                        "start": 0,
                        "username": "jeff_holanda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525290146886832129",
            "in_reply_to_user_id": "1481289054557720584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeff_holanda Praia de Itaguacu, Florian\u00f3polis SC.\nAo fundo Parque Estadual Serra do Tabuleiro, onde a direita se v\u00ea o Morro do Cambirela, 1043m, nesse dia amanheceu com neve, fato raro no litoral. O conjunto de rochas no mar chama-se Ilha dos Piratas. \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1352836962776969221",
            "created_at": "2022-05-14T01:36:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525288865287774210"
            ],
            "id": "1525288865287774210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos universo me de amigos pra fazer sess\u00e3o de cinema, visita a museus e piquenique no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2935855901",
            "created_at": "2022-05-14T00:35:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525273541234532352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 103,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525273541234532352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 estar lado a lado dos gorilas de Ruanda no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es #CNNBrasil | not\u00edcias da @CNNBrasil https://t.co/h4eHM8fjSm"
        },
        {
            "author_id": "1471098067910905857",
            "created_at": "2022-05-14T00:25:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525271140649865217"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1488027088942682112",
                        "start": 0,
                        "username": "hanmachoalfa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525271140649865217",
            "in_reply_to_user_id": "1488027088942682112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hanmachoalfa moro dentro de um parque nacional, serve? https://t.co/Z4dADAHx8F"
        },
        {
            "author_id": "1028093196923006976",
            "created_at": "2022-05-13T23:35:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525258504059101184"
            ],
            "id": "1525258504059101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal, BH https://t.co/L58C8PRo0m"
        },
        {
            "author_id": "764522454916169729",
            "created_at": "2022-05-13T22:49:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525246918812700674"
            ],
            "id": "1525246918812700674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd74 em Parque Nacional do Pantanal Matogrossense https://t.co/6JUpwsLHe3"
        },
        {
            "author_id": "1324406979570356226",
            "created_at": "2022-05-13T22:18:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525239186483208194"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525239186483208194",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeBoulos Vc n\u00e3o \u00e9 do povo??? \n\nFa\u00e7a uma exposi\u00e7\u00e3o ao ar livre no Parque Estadual de Guarulhos, no Ibirapuera, no Parque do Carmo, na Pra\u00e7a da S\u00e9\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-05-13T22:15:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525238372662489096"
            ],
            "id": "1525238372662489096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mannuel Costa: \"\u00c9 m\u00eas especial da Mata Atl\u00e2ntica, e a #MinhaMataAtl\u00e2ntica \u00e9 onde me identifico e frequento desde crian\u00e7a, no meu Cear\u00e1, na minha Fortaleza. O Parque Estadual do Coc\u00f3. O parque \u00e9 linear. Ele abra\u00e7a o rio Coc\u00f3 e protege toda a vegeta\u00e7\u00e3o pr\u00f3xima a ele. https://t.co/sL5a5RKYeN"
        },
        {
            "author_id": "884066356299264000",
            "created_at": "2022-05-13T22:00:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525234579426140160"
            ],
            "id": "1525234579426140160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte | \u00a0O campeonato aconteceu no in\u00edcio de abril na comunidade ind\u00edgena Tr\u00eas Unidos, localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Negro, a 60 quil\u00f4metros de Manaus. https://t.co/GkQjKJRnVJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-13T21:40:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525229512388014080"
            ],
            "id": "1525229512388014080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 25 de abril de 2022 o desmatamento de 0,17 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,60 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-05-13T21:33:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525227675920617473"
            ],
            "id": "1525227675920617473",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 28% do total, com 29 focos\n- Pq. Nac. do Araguaia (TO, MT): 24% do total, com 25 focos"
        },
        {
            "author_id": "757942803666042881",
            "created_at": "2022-05-13T21:17:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525223626949152768"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "138456839",
                        "start": 0,
                        "username": "AtiQuigua"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "195820318",
                        "start": 11,
                        "username": "GobiernoBTA"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "241135651",
                        "start": 24,
                        "username": "SectorSalud"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525223626949152768",
            "in_reply_to_user_id": "138456839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AtiQuigua @GobiernoBTA @SectorSalud Esta paz? https://t.co/u2jtHZIfVn"
        },
        {
            "author_id": "153904966",
            "created_at": "2022-05-13T20:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525216814791368707"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "54341363",
                        "start": 2,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525216814791368707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @JornalOGlobo relembra hoje a nevasca sinistra que atingiu o estado do Rio de Janeiro, em 1985. \n\nMinha fam\u00edlia costumava passar f\u00e9rias em Itatiaia. \n\nAs pessoas que estavam nos hot\u00e9is e abrigos no Parque Nacional de Itatiaia ficaram presas pela neve.\n\nhttps://t.co/32O4XjAASk"
        },
        {
            "author_id": "55674435",
            "created_at": "2022-05-13T20:05:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525205558646689795"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1525205558646689795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/2y6pyVot7J"
        },
        {
            "author_id": "1248040789835501571",
            "created_at": "2022-05-13T19:51:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525202063571001344"
            ],
            "id": "1525202063571001344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alpes su\u00ed\u00e7os? N\u00e3o! Parque Nacional de Itatiaia no RIO DE JANEIRO em 1985 https://t.co/WA8Wr88UIY"
        },
        {
            "author_id": "203074918",
            "created_at": "2022-05-13T19:50:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525201720850231297"
            ],
            "id": "1525201720850231297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8O respons\u00e1vel pela obra n\u00e3o foi encontrado\n\nConfira a not\u00edcia completa acessando o link abaixo\n\ud83d\udcf2https://t.co/5q0pTbQHdT\n\n#guaratuba #guaratubapr #portaldacidade #alternativafm"
        },
        {
            "author_id": "75948718",
            "created_at": "2022-05-13T19:50:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525201720489418755"
            ],
            "id": "1525201720489418755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8O respons\u00e1vel pela obra n\u00e3o foi encontrado\n\nConfira a not\u00edcia completa acessando o link abaixo\n\ud83d\udcf2https://t.co/ONP08W8F9Q\n\n#guaratuba #guaratubapr #portaldacidade #alternativafm"
        },
        {
            "author_id": "1129899362723737600",
            "created_at": "2022-05-13T19:47:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525201084565831681"
            ],
            "id": "1525201084565831681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8O respons\u00e1vel pela obra n\u00e3o foi encontrado\n\nConfira a not\u00edcia completa acessando o link abaixo\n\ud83d\udcf2https://t.co/Pn9n5nYOTz\n\n#guaratuba #guaratubapr #portaldacidade #alternativafm"
        },
        {
            "author_id": "1437560272298913792",
            "created_at": "2022-05-13T19:37:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525198507082235904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1739121558",
                        "start": 0,
                        "username": "mrm672xx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525198507082235904",
            "in_reply_to_user_id": "1739121558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mrm672xx A nevasca no Estado do Rio que fechou estradas e congelou combust\u00edvel dos carros.\nAs fotos s\u00e3o no Parque Nacional de Itatiaia, em 1985"
        },
        {
            "author_id": "1274585858256130048",
            "created_at": "2022-05-13T19:20:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525194401840082945"
            ],
            "id": "1525194401840082945",
            "in_reply_to_user_id": "1274585858256130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Do lado da estrutura\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cios, os tr\u00eas primeiros meses do ano foram marcados pela realiza\u00e7\u00e3o de leil\u00f5es da Codesa, Parque Nacional do Igua\u00e7u e as PPPs [parcerias p\u00fablico-privada] de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica de Caruaru e Jaboat\u00e3o dos Guararapes.\nO ativo do sistema BNDES ..."
        },
        {
            "author_id": "797964458807230464",
            "created_at": "2022-05-13T19:06:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525190790972063747"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91580313,
                        -6.06360051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1525190790972063747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/ExhgmGuOMj"
        },
        {
            "author_id": "1437560272298913792",
            "created_at": "2022-05-13T19:03:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525190022445539331"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1509464117211545601",
                        "start": 0,
                        "username": "Lelieon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525190022445539331",
            "in_reply_to_user_id": "1509464117211545601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lelieon A nevasca no Estado do Rio que fechou estradas e congelou combust\u00edvel dos carros.\nAs fotos s\u00e3o no Parque Nacional de Itatiaia, em 1985"
        },
        {
            "author_id": "1114516403711881217",
            "created_at": "2022-05-13T18:46:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525185826753327106"
            ],
            "id": "1525185826753327106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias em https://t.co/caeQLrW4t8\nAssuntos do dia: #asteroides, #Ci\u00eanciaEspacial, #EnergiaAlternativa, #geologia, #MeioAmbiente, #minera\u00e7\u00e3o, #paleontologia, #petr\u00f3leo, #terremotos, #vulcanismo\nO Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ e SP) e as not\u00edcias do setor mineral. https://t.co/4Re0iS8Mxb"
        },
        {
            "author_id": "905948102581997569",
            "created_at": "2022-05-13T18:44:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525185300716298243"
            ],
            "id": "1525185300716298243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fotinhas que tirei hoje no parque municipal de macei\u00f3 \u2728\ufe0f https://t.co/BHYsyjvu1Z"
        },
        {
            "author_id": "1520735435319877632",
            "created_at": "2022-05-13T18:31:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525182023366856709"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "444925483",
                        "start": 23,
                        "username": "AllysonBezerra_"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "85849081",
                        "start": 145,
                        "username": "PrefMossoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525182023366856709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 espero que Prefeito @AllysonBezerra_ cumpra a promessa de transforma o Parque Municipal de Mossor\u00f3 RN em espa\u00e7o onde alunos da rede municipal @PrefMossoro possa despertar o amor pela natureza pelos animais moldar em suas mentes discurso de defesa do meio ambiente e do planeta https://t.co/Y8oIHnIuc9"
        },
        {
            "author_id": "2447055864",
            "created_at": "2022-05-13T17:47:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525170772397830144"
            ],
            "id": "1525170772397830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Ideflor renova conselho gestor da Floresta Estadual de Faro https://t.co/m5xFX0X63o"
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2022-05-13T17:33:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525167316392202240"
            ],
            "id": "1525167316392202240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RockNews98 | \ud83c\udf33\ud83e\udd9a40 ANOS DO PARQUE DAS MANGABEIRAS!!\n\nUm dos pontos tur\u00edsticos mais bonitos de Belo Horizonte, o Parque Municipal das Mangabeiras completa mais um ano de vida!!\n\nVeja: https://t.co/eAXD3p0s5s"
        },
        {
            "author_id": "2798313702",
            "created_at": "2022-05-13T17:29:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525166398204522498"
            ],
            "id": "1525166398204522498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PT] A Porta do Mezio, uma das cinco entradas oficiais do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, que abre-nos os olhos e o cora\u00e7\u00e3o para a imensid\u00e3o das montanhas e vales do Soajo e Peneda. Uma pequena caminhada para chegar ao baloi\u00e7o e \u00e0s lagoas de Travanca e h\u00e1 d\u2026 https://t.co/47nKDG1WGR https://t.co/4xvUaMN2Wx"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-05-13T17:13:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525162412042764290"
            ],
            "id": "1525162412042764290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "[COLUNAS] Movimenta\u00e7\u00f5es populistas est\u00e3o se organizando contra a amplia\u00e7\u00e3o do PNCD. A principal alega\u00e7\u00e3o \u00e9 que dezenas ou centenas de fam\u00edlias de agricultores ser\u00e3o impedidos de viver por causa do Parque. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/ZlDdplHmVr"
        },
        {
            "author_id": "20759372",
            "created_at": "2022-05-13T17:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525158943420428289"
            ],
            "id": "1525158943420428289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 fizeste a fotoss\u00edntese hoje?\ud83c\udf1e\nAlgumas sugest\u00f5es de parques na Guarda e em Seia onde podes aproveitar o bom tempo! Na primeira foto, o Parque da Sa\u00fade da Guarda, na segunda, o Parque do CISE, em Seia, depois, o Parque Municipal da Guarda, e, por fim, o Parque Polis Guarda.\ud83c\udf33 https://t.co/YQ1N4IsGj3"
        },
        {
            "author_id": "1489621268718657546",
            "created_at": "2022-05-13T16:53:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525157212229861376"
            ],
            "id": "1525157212229861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado meu Deus. em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/iMGZfgrEkW"
        },
        {
            "author_id": "260361481",
            "created_at": "2022-05-13T16:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525144336685404160"
            ],
            "id": "1525144336685404160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma on\u00e7a-parda foi vista no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, em Nova Friburgo. Segundo Jorge Pontes, bi\u00f3logo e professor da FFP-Uerj, com a redu\u00e7\u00e3o da ca\u00e7a e a adapta\u00e7\u00e3o \u00e0 presen\u00e7a humana, esses animais passaram a frequentar \u00e1reas urbanas. #UerjNaM\u00eddia\n\nhttps://t.co/IxNulvmgN8"
        },
        {
            "author_id": "76208699",
            "created_at": "2022-05-13T15:44:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525139958113222660"
            ],
            "id": "1525139958113222660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana que vem vou estar em campo no Parque Nacional da Serra da Canastra. T\u00f4 pouco ansioso, t\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-13T15:39:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525138713264594945"
            ],
            "id": "1525138713264594945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 26 de abril de 2022, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 que somaram 0,21 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. Em abril, a FLORESTA NACIONAL DO CREPORI acumula 0,90 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "27008217",
            "created_at": "2022-05-13T15:27:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525135636751171584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "23224461",
                        "start": 0,
                        "username": "VejaSP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1525135636751171584",
            "in_reply_to_user_id": "27008217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VejaSP Al\u00e9m do mais, o munic\u00edpio todo de Ubatuba n\u00e3o \u00e9 uma ilha nem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente, como Fernando de Noronha.\n\nEnt\u00e3o qual \u00e9 a legalidade/constitucionalidade dessa taxa?"
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2022-05-13T15:09:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525131092285706241"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "74842999",
                        "start": 192,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525131092285706241",
            "in_reply_to_user_id": "1290424255310696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E, em 2017, apoiamos a cria\u00e7\u00e3o de um Centro de Gest\u00e3o Integrada, de acordo com a demanda das comunidades, para apoiar a governan\u00e7a e a realiza\u00e7\u00e3o de atividades na unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nVia @Imazon"
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2022-05-13T15:09:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525131073751072768"
            ],
            "id": "1525131073751072768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Nas Florestas Estaduais (Flotas), que s\u00e3o um tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, \u00e9 admitida a perman\u00eancia de popula\u00e7\u00f5es tradicionais. https://t.co/SUMNxOLyve"
        },
        {
            "author_id": "1483891278349754370",
            "created_at": "2022-05-13T14:45:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525125121215700992"
            ],
            "id": "1525125121215700992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acreditamos na transversalidade da cultura. Por isso, atuamos tamb\u00e9m na preserva\u00e7\u00e3o do nosso patrim\u00f4nio natural. Em reconhecimento por essas a\u00e7\u00f5es, recebemos o t\u00edtulo de amigo da Floresta Nacional do Araripe! \ud83c\udf31\ud83d\udc9a https://t.co/bFePO5i1nF"
        },
        {
            "author_id": "1388880586291437577",
            "created_at": "2022-05-13T14:11:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525116514449367040"
            ],
            "id": "1525116514449367040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades circuito de 8 cachoeiras entre Penedo, Parque Nacional do Itatiaia e Visconde de Mau\u00e1 \ud83e\udd27 https://t.co/tnazxFoL78"
        },
        {
            "author_id": "363801092",
            "created_at": "2022-05-13T13:49:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525111114392031233"
            ],
            "id": "1525111114392031233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1622,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 51,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Sabe o que eu reparei faz um tempo? Sempre que tem algum document\u00e1rio de vida selvagem, nunca aparece algum parque nacional brasileiro. Se v\u00eam filmar na Am. do Sul v\u00e3o pro Peru, Equador, etc, nunca Brasil."
        },
        {
            "author_id": "33372698",
            "created_at": "2022-05-13T13:49:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525110975480963072"
            ],
            "id": "1525110975480963072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/QOZuXn3ME1"
        },
        {
            "author_id": "86393714",
            "created_at": "2022-05-13T13:40:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525108748389388289"
            ],
            "id": "1525108748389388289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secret\u00e1ria de Cultura do Estado do Rio de Janeiro estar\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual \u00e0s 14h.\n\nDanielle Barros \u00e9 mestranda em Educa\u00e7\u00e3o no Campo pela UFRRJ, tamb\u00e9m atuou no estado do RJ como Delegada Federal de Desenvolvimento Agr\u00e1rio.\n\nA entrada \u00e9 GRATUITA! https://t.co/TL2nA7tXrx"
        },
        {
            "author_id": "86393714",
            "created_at": "2022-05-13T13:36:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525107756218318848"
            ],
            "id": "1525107756218318848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 HOJE, 13.05, de 11h \u00e0s 18h na Biblioteca Parque Estadual - RJ.\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o! Segue o fio: https://t.co/YzESSL9TFf"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2022-05-13T13:24:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525104728924999681"
            ],
            "id": "1525104728924999681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca, a maior floresta em \u00e1rea urbana do mundo.\n\n#girocariocatour #parquedapedrabranca #pepb #riodejaneiro #brasil #turismo #rio #natureza https://t.co/tJ88difr40"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2022-05-13T13:07:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525100409039335424"
            ],
            "id": "1525100409039335424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Relat\u00f3rio revela desmatamento por garimpo de ouro crescendo desde 2019 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (ESEC) Juami-Japur\u00e1, a 700 quil\u00f4metros de Manaus e junto \u00e0 fronteira com a Col\u00f4mbia. Veja a reportagem em formato web stories: https://t.co/qTcOg5qZke https://t.co/7ZEwJNGJxR"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-05-13T12:55:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525097452977721344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "531804101",
                        "start": 0,
                        "username": "Allexcns"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525097452977721344",
            "in_reply_to_user_id": "531804101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Allexcns ahh, por a\u00ed tem o parque nacional aparados da serra que \u00e9 lindo, se puder vai!"
        },
        {
            "author_id": "551038219",
            "created_at": "2022-05-13T12:55:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525097360979808256"
            ],
            "id": "1525097360979808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma coisa que eu n\u00e3o entendo. As pessoas podem lotar o transporte p\u00fablico, que \u00e9 basicamente uma lata de sardinha, mas o Parque Municipal em BH, amplo, aberto e espa\u00e7oso, ainda est\u00e1 com entrada restrita por causa da pandemia."
        },
        {
            "author_id": "99536398",
            "created_at": "2022-05-13T11:39:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525078391271182337"
            ],
            "id": "1525078391271182337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o do norte de British Columbia, vizinha a cidade de Terrace, tem um Parque Nacional Marinho com centenas de Ilhas virgens. Nessa regi\u00e3o encontramos aves como as \u00e1guias americanas( Bold eagle) e Diversas outras esp\u00e9cies. https://t.co/5WS4OV8yQm"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-13T11:38:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525078119425581057"
            ],
            "id": "1525078119425581057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 3,67 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 no dia 2 de maio de 2022 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-13T11:38:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525078113884852225"
            ],
            "id": "1525078113884852225",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Amazonas foi o estado que mais teve desmatamento (347,13 km\u00b2). Destacou-se Labrea (Amazonas), que teve 107,02 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. No m\u00eas de abril, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais afetada foi a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, com 37,64 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2022-05-13T11:32:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525076525766287366"
            ],
            "id": "1525076525766287366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vis\u00e3o do Parque Estadual do Rio Vermelho! https://t.co/K4BWIKBLfJ"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2022-05-13T11:04:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525069470695399427"
            ],
            "id": "1525069470695399427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 um novo abrigo de montanha no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/wwv71aIUeC #ArcosDeValdevez #Peneda #PNPG"
        },
        {
            "author_id": "1350044732274184192",
            "created_at": "2022-05-13T10:27:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525060253070630914"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1402083513650880512",
                        "start": 0,
                        "username": "casalbh96"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525060253070630914",
            "in_reply_to_user_id": "1402083513650880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@casalbh96 Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-13T10:19:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525058046606528512"
            ],
            "id": "1525058046606528512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sagui-de-tufos-pretos\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Itz6CuuJR4"
        },
        {
            "author_id": "2763048519",
            "created_at": "2022-05-13T08:09:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525025428213211136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1104158122397048832",
                        "start": 11,
                        "username": "Novaiguacudepre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1525025428213211136",
            "in_reply_to_user_id": "1355276127712006145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FCapangas @Novaiguacudepre Foi pelo lado da fazenda o fazendeiro j\u00e1 havia achado uma outra em fevereiro chamou a guarda ambiental que soltou ela na reserva biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "46799524",
            "created_at": "2022-05-13T07:33:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1525016355770191872"
            ],
            "id": "1525016355770191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/XvKhjxT4jV"
        },
        {
            "author_id": "111145623",
            "created_at": "2022-05-13T05:53:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524991206924615683"
            ],
            "id": "1524991206924615683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O correr da vida embrulha tudo. A vida \u00e9 assim: esquenta e esfria, aperta e da\u00ed afrouxa, sossega e depois desinquieta. O que ela quer da gente \u00e9 coragem.\n\nGuimar\u00e3es Rosa\n(Grande Sert\u00e3o: Veredas, 1956)\n\nFoto: Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas/MG (Andr\u00e9 Dib) https://t.co/Et0sCfHlFL"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-13T04:22:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524968308444995592"
            ],
            "id": "1524968308444995592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 1\u2011 Resumo da s\u00e9rie\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 10/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Oz942LSKNf\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2022-05-13T00:30:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524909930083254272"
            ],
            "id": "1524909930083254272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada na mata, no Pico do Caled\u00f4nia, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/nlTDHvjSFx"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2022-05-13T00:10:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524904894213148672"
            ],
            "id": "1524904894213148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V\u00eddeo: On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/QT0mUJMXWo"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2022-05-13T00:06:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524903839434002448"
            ],
            "id": "1524903839434002448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Internacional I A maior cachoeira do mundo fica na Amaz\u00f4nia internacional: Salto \u00c1ngel: https://t.co/UZ60J8DaKo \n\nS\u00e3o 979 metros, sendo 807 metros de queda sem interrup\u00e7\u00e3o, e est\u00e1 localizada no Parque Nacional Canaima, no extremo sudeste da Venezuela."
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-05-13T00:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524902244604186624"
            ],
            "id": "1524902244604186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Internacional I A maior cachoeira do mundo fica na Amaz\u00f4nia internacional: Salto \u00c1ngel: https://t.co/2bpRRkUfV1 \n\nS\u00e3o 979 metros, sendo 807 metros de queda sem interrup\u00e7\u00e3o, e est\u00e1 localizada no Parque Nacional Canaima, no extremo sudeste da Venezuela.\n\n#Venezuela #Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "1458247710717399041",
            "created_at": "2022-05-12T23:52:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524900335386611724"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1488210071007936516",
                        "start": 0,
                        "username": "A_Miseravel"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "799915069186469888",
                        "start": 13,
                        "username": "hoje_no"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524900335386611724",
            "in_reply_to_user_id": "1488210071007936516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@A_Miseravel @hoje_no S\u00f3 que a preocupa\u00e7\u00e3o nunca foi a Amaz\u00f4nia. Mas \u00f3 agroneg\u00f3cio.\nPois nem com subs\u00eddios os europeus (Fran\u00e7a) compete com a carne e os gr\u00e3os brasileiros.\nQuanto a desmatamento, sempre houve, mas maior parte do nosso territ\u00f3rio \u00e9 de \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1255637394868617216",
            "created_at": "2022-05-12T23:38:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524896902583668757"
            ],
            "id": "1524896902583668757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a ASTRUJ - Associa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores Rurais de Juru\u00e1!\n\nLocalizada no baixo curso da bacia Juru\u00e1, a #ASTRUJ surge em 1998 e logo em seguida, gra\u00e7as a esta organiza\u00e7\u00e3o de base comunit\u00e1ria, \u00e9 criada a Reserva Extrativista Baixo Juru\u00e1. https://t.co/5JkOl6MhCW"
        },
        {
            "author_id": "41905932",
            "created_at": "2022-05-12T23:21:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524892468411506688"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3862924457",
                        "start": 0,
                        "username": "Ray_JuliaD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524892468411506688",
            "in_reply_to_user_id": "3862924457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ray_JuliaD Corre no parque municipal, \u00e9 a\u00ed do lado!"
        },
        {
            "author_id": "1033518243124785152",
            "created_at": "2022-05-12T23:19:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524892033273548801"
            ],
            "id": "1524892033273548801",
            "in_reply_to_user_id": "1243004905788448768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GPangoro a m\u00fasica do parque nacional e de goldenrod city s\u00e3o minhas favoritas"
        },
        {
            "author_id": "1446949508454178816",
            "created_at": "2022-05-12T23:12:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524890195442688000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1369138670515744769",
                        "start": 0,
                        "username": "myius_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1296913624074788864",
                        "start": 8,
                        "username": "Canceladacoment"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524890195442688000",
            "in_reply_to_user_id": "1369138670515744769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@myius_ @Canceladacoment Em Itamonte-MG 1 hora do (PNI Parque Nacional do Itatiaia RJ) \u00e9 muito frio...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "181962968",
            "created_at": "2022-05-12T23:07:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524888954272636931"
            ],
            "id": "1524888954272636931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira (13), o Parque Municipal das Mangabeiras completar\u00e1 40 anos, mas quem vai ganhar um \u201cpresent\u00e3o\u201d na data s\u00e3o os moradores da capital, que poder\u00e3o desfrutar de uma programa\u00e7\u00e3o especial e o melhor de tudo: gratuita. https://t.co/nvXJ6r31si"
        },
        {
            "author_id": "2956862045",
            "created_at": "2022-05-12T23:03:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524887967470346250"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4627296142",
                        "start": 0,
                        "username": "Carol_Sisson_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524887967470346250",
            "in_reply_to_user_id": "4627296142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carol_Sisson_ Caminhar no Parque Nacional \u00c1gua Mineral, \u00e9 fenomenal. Mas o Parque da cidade tamb\u00e9m \u00e9 \u00f3timo."
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2022-05-12T22:57:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524886554770038808"
            ],
            "id": "1524886554770038808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s a suspens\u00e3o de posse da chapa eleita para comandar a Tapajoara (Organiza\u00e7\u00e3o das Associa\u00e7\u00f5es e Moradores da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns), audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o foi realizada hoje, 12 de maio, para decidir os rumos do processo processo eleitoral.+ https://t.co/JuBZfzQel8"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2022-05-12T22:36:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524881320618385425"
            ],
            "id": "1524881320618385425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova s\u00e9rie de Philip Fearnside, publicada na revista Environmental Conservation, segue sobre a amea\u00e7a de uma planejada estrada e uma proposta de rebaixamento de categoria do Parque Nacional da Serra do Divisor, na fronteira entre o Acre e o Peru. \nhttps://t.co/vidk3MgMoL"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2022-05-12T22:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524879592728629248"
            ],
            "id": "1524879592728629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exames descartam que on\u00e7a-parda tenha sido alvo de tiros em reserva no DF \n\nO animal foi encontrado morto na \u00faltima quarta-feira (4) em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas https://t.co/U6nppTYPWx"
        },
        {
            "author_id": "1525686386",
            "created_at": "2022-05-12T21:44:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524868109571702804"
            ],
            "id": "1524868109571702804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom ter aula na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, mas muito ruim lidar com a coceira p\u00f3s picadas de 638264 insetos kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-12T21:37:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524866500556750848"
            ],
            "id": "1524866500556750848",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI soma 0,60 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-12T21:37:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524866500061822976"
            ],
            "id": "1524866500061822976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,22 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o em 28 de abril de 2022 - a RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-05-12T21:33:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524865262180352007"
            ],
            "id": "1524865262180352007",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 29 pontos de fogo (40% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias. Veja no mapa: https://t.co/eMpB3ENrtG"
        },
        {
            "author_id": "1311370839489761280",
            "created_at": "2022-05-12T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524856946876203021"
            ],
            "id": "1524856946876203021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foram retirados da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) res\u00edduos de constru\u00e7\u00f5es, artigos religiosos, roupas, garrafas pets, restos de alimentos, partes de m\u00f3veis, vaso sanit\u00e1rio e pneus.#errejotanoticias\nSaiba mais:https://t.co/EziB6rYrDu"
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2022-05-12T20:53:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524855224539697152"
            ],
            "id": "1524855224539697152",
            "in_reply_to_user_id": "129892683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quanto \u00e0s desestatiza\u00e7\u00f5es modeladas pelo BNDES, o superintendente de Parcerias em Infraestrutura Social e Servi\u00e7os Ambientais, Pedro Bruno, destacou o leil\u00e3o da Codesa, a 1\u00ba privatiza\u00e7\u00e3o de autoridade portu\u00e1ria do Pa\u00eds, e do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/gUU4IVFdnL"
        },
        {
            "author_id": "707620654485528576",
            "created_at": "2022-05-12T20:42:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524852492290375680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "707620654485528576",
                        "start": 207,
                        "username": "anoticiaPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524852492290375680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Festival de Caminhadas da Porta do Mezio, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, ir\u00e1 decorrer nos dias 21 e 22 de maio\n#portadomezio #pnpg #portugalnature #geres #geresnationalpark #naturelovers #penedageres @anoticiaPT  #caminhadas \nhttps://t.co/ty0WpN7VuX"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2022-05-12T20:23:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524847808045629451"
            ],
            "id": "1524847808045629451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Ideflor renova conselho gestor da Floresta Estadual de Faro | Portal OESTADONET https://t.co/RGU8HFPH2a"
        },
        {
            "author_id": "1511311087702061058",
            "created_at": "2022-05-12T20:22:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524847561932169216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "747811144581136384",
                        "start": 4,
                        "username": "apenas_rose"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1269278745128558592",
                        "start": 17,
                        "username": "edsonva00387853"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "64036384",
                        "start": 35,
                        "username": "haroljs"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1364304088389795843",
                        "start": 44,
                        "username": "tatyaguiar17"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1204796074969456640",
                        "start": 58,
                        "username": "Lesixel38"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1050884903548723200",
                        "start": 70,
                        "username": "NaoVaoNosCalar"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "826892241516032002",
                        "start": 87,
                        "username": "alfeubruno2228"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "1324000581887938560",
                        "start": 103,
                        "username": "FloydianaPink"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "35908580",
                        "start": 118,
                        "username": "Annypetra"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "1266840851268931586",
                        "start": 130,
                        "username": "ReadyFernandes1"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "1291178306264596480",
                        "start": 148,
                        "username": "SilviaCesarini7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524847561932169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\ud83d\ude4f\n@apenas_rose @edsonva00387853  @haroljs @tatyaguiar17 @Lesixel38  @NaoVaoNosCalar  @alfeubruno2228\n@FloydianaPink @Annypetra  @ReadyFernandes1  @SilviaCesarini7\n\nParque Estadual da Pedra Azul - ES https://t.co/FxF81WKVbU"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-05-12T20:20:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524846881075085321"
            ],
            "id": "1524846881075085321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O legislativo de MT estava a ponto de votar proposta que acabaria com o Parque Serra Ricardo Franco enquanto Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Mas, ap\u00f3s conversa com o MP, decidiu-se negociar para propor novos limites para a UC, mantendo a prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nhttps://t.co/VbeflraE05"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-05-12T20:06:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524843603306106893"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1524843603306106893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a Mountains \ud83d\udc9a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tLsOx8Mmv7"
        },
        {
            "author_id": "972489335227453440",
            "created_at": "2022-05-12T20:05:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524843154972758043"
            ],
            "id": "1524843154972758043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o, ICMBio vai iniciar audi\u00eancias p\u00fablicas para anexar a Serra Vermelha ao Parque Nacional da Serra das\u00a0Confuss\u00f5es https://t.co/aH6W4yk9Af"
        },
        {
            "author_id": "54976282",
            "created_at": "2022-05-12T19:30:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524834454212071427"
            ],
            "id": "1524834454212071427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEFENDE DEBATE\n\nMauren diz que extin\u00e7\u00e3o de Parque Nacional n\u00e3o \u00e9 boa para o Governo, nem para setor produtivo https://t.co/jrZexrwY1B\n\n#olhardireto https://t.co/DMdZxav9nm"
        },
        {
            "author_id": "231802115",
            "created_at": "2022-05-12T19:30:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524834359521464323"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4060086012",
                        "start": 0,
                        "username": "agencialupa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524834359521464323",
            "in_reply_to_user_id": "4060086012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agencialupa O fato de n\u00e3o est\u00e1 em \u00e1rea protegida n faz daquele local n\u00e3o preservado. Parem com fakenews"
        },
        {
            "author_id": "923138854487543814",
            "created_at": "2022-05-12T19:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524832413452488706"
            ],
            "id": "1524832413452488706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Pouso Alegre optou por remarcar o evento de lan\u00e7amento do projeto \u201cAtiva P.A\u201d que estava previsto para o pr\u00f3ximo domingo (15), a partir das 7h30, no Parque Natural Municipal de Pouso Alegre, conhecido popularmente como Horto Florestal.\n\nhttps://t.co/djXG00qv0e https://t.co/9r1XvUUtC7"
        },
        {
            "author_id": "1514589999081181187",
            "created_at": "2022-05-12T19:20:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524831937398984714"
            ],
            "id": "1524831937398984714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE EM PAUTA! Estudantes da Escola Estadual Municipalizada Camboim, em Ub\u00e1s, assistiram uma palestra do subchefe do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, Marcos C\u00e9sar dos Santos. E j\u00e1 na proxima semana far\u00e3o uma visita ao Parque. https://t.co/Bb9Y3H74EZ"
        },
        {
            "author_id": "1246072571692376073",
            "created_at": "2022-05-12T19:17:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524831153508728833"
            ],
            "id": "1524831153508728833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o sudoeste do estado do Piau\u00ed. https://t.co/E9hcqMxtpZ"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-05-12T19:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524826752870141966"
            ],
            "id": "1524826752870141966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Escola da Floresta, em Santar\u00e9m (PA), a paisagem exuberante faz parte da sala de aula. Dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alter do Ch\u00e3o, o centro de ensino n\u00e3o funciona como escola, mas como espa\u00e7o para visitas guiadas e exposi\u00e7\u00f5es complementares. https://t.co/5DMfJM16mF"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-05-12T18:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524824026778161152"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1524824026778161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/KCJAAcfkaX"
        },
        {
            "author_id": "1519710559087861762",
            "created_at": "2022-05-12T18:41:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524822006084128770"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "fa49a89d18bf9c99"
            },
            "id": "1524822006084128770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEIO TERRA MAR\n.\nNa estrada OFF ROAD do Parque Estadual voc\u00ea conhecer\u00e1 a Mata Atl\u00e2ntica, Piscinas Naturais, a bela Praia de Castelhanos e na volta de Boat conhecendo as Praias da Fome e do Eust\u00e1quio.\nPe\u00e7a o roteiro completo.\nhttps://t.co/r2fWEuXfXY\nou 48 996373407 https://t.co/b9ULbTar3o"
        },
        {
            "author_id": "75105340",
            "created_at": "2022-05-12T18:06:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524813332703748096"
            ],
            "id": "1524813332703748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Em Minas Gerais, os Minist\u00e9rios P\u00fablicos Federal e Estadual entraram com uma peti\u00e7\u00e3o para que a Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o explique o voto a favor da mineradora Tamisa para explorar a Serra do Curral. A serra \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "976372115917213696",
            "created_at": "2022-05-12T17:59:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524811497607774211"
            ],
            "id": "1524811497607774211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administrador do Parque Nacional do Maiombe, Jos\u00e9 Maria Bizi, toma nota sobre as contribui\u00e7\u00f5es dos Participantes do Workshop sobre o Combate \u00e0 Ca\u00e7a Furtiva #The_GRAA, #DosFiscais, #EPIAfrica https://t.co/CtYTHRHkUD"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2022-05-12T17:53:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524809998857031681"
            ],
            "id": "1524809998857031681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Em Minas Gerais, os Minist\u00e9rios P\u00fablicos Federal e Estadual entraram com uma peti\u00e7\u00e3o para que a Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o explique o voto a favor da mineradora Tamisa para explorar a Serra do Curral. A serra \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: https://t.co/wY3PMMeabL #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "41589948",
            "created_at": "2022-05-12T17:48:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524808662778363905"
            ],
            "id": "1524808662778363905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Minas Gerais, os Minist\u00e9rios P\u00fablicos Federal e Estadual entraram com uma peti\u00e7\u00e3o para que a Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o explique o voto a favor da mineradora Tamisa. A empresa tem um projeto para explorar min\u00e9rio na Serra do Curral, importante \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1179008109777473536",
            "created_at": "2022-05-12T17:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524804097467088896"
            ],
            "id": "1524804097467088896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que faz fronteira com a Argentina, o mais famoso e mais visitado do estado, tem 275 quedas que se estendem por quase 5 quil\u00f4metros do Rio Igua\u00e7u, o parque \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco: https://t.co/hAUoZK4cGB #fozdoguacu https://t.co/2N9R5f2dPV"
        },
        {
            "author_id": "67045008",
            "created_at": "2022-05-12T16:53:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524794834850029571"
            ],
            "id": "1524794834850029571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer disser q 400 ind\u00edgenas vieram da Bahia em v\u00e1rios \u00f4nibus p o #RJ , est\u00e3o em um Parque Estadual em Parati reivindicar pose de terra ? N\u00e3o entendi, ind\u00edgenas baiano querendo terras no #RJ ? Quem banca isso? #PF e #Ibama t q investigar os financiadores disso. https://t.co/kp0GZmQpai"
        },
        {
            "author_id": "179221460",
            "created_at": "2022-05-12T16:48:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524793555717431296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "307039704",
                        "start": 22,
                        "username": "GabiFermiano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1524793555717431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos com ela \u2764\ufe0f\n.\n@gabifermiano \n.\n#park #top #turistando #bh #love #amour #amor #lifestyle #fitness #beauty #beautiful #pretty em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/TNY2ToJvIq"
        },
        {
            "author_id": "1307161798890663937",
            "created_at": "2022-05-12T16:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524792782124109830"
            ],
            "id": "1524792782124109830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra de Ricardo Franco possui a maior cachoeira do Estado de Mato Grosso, a Assembleia Legislativa de Mato Grosso n\u00e3o quer que a popula\u00e7\u00e3o conhe\u00e7a e proteja esse e outros locais incr\u00edveis!\n\n#SOSParqueSerraRicardoFranco"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2022-05-12T16:33:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524789847126421506"
            ],
            "id": "1524789847126421506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata do Limoeiro seleciona interessados em trabalho volunt\u00e1rio em\u00a0Itabira https://t.co/1KBvcEX8Kz"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2022-05-12T16:28:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524788492135374853"
            ],
            "id": "1524788492135374853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Puerto Morelos, uma vila de pescadores que nos d\u00e1 diferentes lugares para visitar, como o Parque Nacional de Arrecife, que \u00e9 a segunda maior barreira de corais do mundo; Tamb\u00e9m podemos encontrar o Jardim Bot\u00e2nico Dr. Alfredo Barrera Mar\u00edn o cenotes imperd\u00edveis.\n\n#CaribeMexicano https://t.co/4oprs1L0Xk"
        },
        {
            "author_id": "1312864981227114496",
            "created_at": "2022-05-12T16:12:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524784713243697152"
            ],
            "id": "1524784713243697152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sustentabilidade real na #hotelaria brasileira \u00e9 urgente. Chega de greenwashing no setor, certo? Por isso aplaudimos cada vez que um hotel j\u00e1 nasce realmente engajado. O @filhadalua_pipa \u00e9 um ecolodge em \u00e1rea protegida da Praia das Minas, em Pipa, no Rio Grande do Norte. https://t.co/9w0BScMyVE"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2022-05-12T16:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524781454319767552"
            ],
            "id": "1524781454319767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc06Uma on\u00e7a-parda foi flagrada por armadilhas fotogr\u00e1ficas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, em Nova Friburgo, na Regi\u00e3o Serrana.\n\nO felino \u00e9 o segundo maior do continente americano e est\u00e1 amea\u00e7ado pela interfer\u00eancia humana no habitat natural #BandRio https://t.co/Y64hyY808K"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2022-05-12T15:46:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524778086285426688"
            ],
            "id": "1524778086285426688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMBIENTE EM DEBATE \n\nPara tentar acordo, AL tira de pauta projeto que extingue Parque Estadual \n\nO Projeto de Decreto Legislativo 2/2017, que trata da extin\u00e7\u00e3o do Parque Ricardo Franco, seria votado em segunda vota\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/GevHfVqYzY \n\n#Pol\u00edtica #PNBonline"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-12T15:37:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524775717891756033"
            ],
            "id": "1524775717891756033",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 0,95 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de abril de 2022."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-12T15:37:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524775716709052416"
            ],
            "id": "1524775716709052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 25 de abril de 2022, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,28 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1163921240446447617",
            "created_at": "2022-05-12T15:36:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524775557191421953"
            ],
            "id": "1524775557191421953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: PF tenta retirar \u00edndios do Parque Estadual Cunhambebe em\u00a0Mangaratiba https://t.co/u4Epav4CpI"
        },
        {
            "author_id": "3120471274",
            "created_at": "2022-05-12T15:33:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524774800824098818"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35765232",
                        "start": 0,
                        "username": "programapanico"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "106175018",
                        "start": 189,
                        "username": "JovemPanNews"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "34759495",
                        "start": 203,
                        "username": "samydana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524774800824098818",
            "in_reply_to_user_id": "35765232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@programapanico hoje cerca de 400 \u00edndios invadiram um parque estadual aqui em Mangaratiba no Rio de Janeiro.\nChegaram com \u00f4nibus e advogado.\nQueremos saber quem o\"patrocinou\" essa invas\u00e3o.\n@JovemPanNews @samydana @"
        },
        {
            "author_id": "3707039475",
            "created_at": "2022-05-12T15:16:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524770537989447680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "55029504",
                        "start": 0,
                        "username": "ralqs"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 7,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524770537989447680",
            "in_reply_to_user_id": "55029504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ralqs @CNNBrasil Toda unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode cobrar taxas de conserva\u00e7\u00e3o (Fernando de Noronha por exemplo). O munic\u00edpio de Ubatuba \u00e9 todo uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o assim?"
        },
        {
            "author_id": "1153158277473214466",
            "created_at": "2022-05-12T15:12:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524769541867384834"
            ],
            "id": "1524769541867384834",
            "in_reply_to_user_id": "1153158277473214466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nariz dela tem DUAS c\u00faspides na ponta como pode um carai desse\nTem relevo pr\u00f3prio \nNational Geographic perdendo esse parque estadual ambulante\n\nLinda"
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2022-05-12T14:57:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524765823625269251"
            ],
            "id": "1524765823625269251",
            "in_reply_to_user_id": "942054152208830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Florian\u00f3polis (SC), j\u00e1 temos registro das esp\u00e9cies em \u00e1reas de restinga na Praia da Solid\u00e3o e na Praia Mole, assim como no Parque Natural Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o. https://t.co/QonhOwoVdk"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-05-12T14:49:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524763661746810880"
            ],
            "id": "1524763661746810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal negocia retirada de \u00edndios do Parque Estadual Cunhambebe. Sete \u00d4nibus chegaram ao local na madrugada de hoje (12) para reivindicar a pose do Parque. #Pol\u00edcia #BandNewsFM https://t.co/nfgh413eqg"
        },
        {
            "author_id": "1088456850125709312",
            "created_at": "2022-05-12T14:37:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524760686391349250"
            ],
            "id": "1524760686391349250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visita ao Monumento Natural da Pedreira do Avelino (7 Mai) no \u00e2mbito das comemora\u00e7\u00f5es do 25\u00ba anivers\u00e1rio da classifica\u00e7\u00e3o dos tr\u00eas monumentos naturais de Sesimbra: Monumento Natural da Pedreira do Avelino, Monumento Natural de Lagosteiros e Monumento Natural da Pedra da Mua. https://t.co/DwXMQkyhjC"
        },
        {
            "author_id": "1282403809755574277",
            "created_at": "2022-05-12T14:31:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524759170456633344"
            ],
            "id": "1524759170456633344",
            "in_reply_to_user_id": "1460044196627292164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mitzivie Eu sei que a segunda pelo jeito existe que na imagem quando peguei tinha isso \"Canad\u00e1, Yoho, Casa Madeira, Parque Nacional, Lago, Esmeralda\" eu moraria nela com certeza ainda mais que \u00e9 um lugar que eu quero morar"
        },
        {
            "author_id": "1524202483710631936",
            "created_at": "2022-05-12T14:12:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524754432835014656"
            ],
            "id": "1524754432835014656",
            "in_reply_to_user_id": "1524202483710631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25e6Parque Estadual do Jaragu\u00e1 \n\u25e6Biblioteca de S\u00e3o Paulo\n\u25e6Avenida Paulista\n\u25e6Copan\n\u25e6Beco do Batman \n\u25e6Mirante 9 de Julho\n\u25e6Centro Cultural Banco do Brasil\n\u25e6Sesc"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2022-05-12T14:09:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524753744931434496"
            ],
            "id": "1524753744931434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO ILEGAL / Caio Cardozo Silveira Rangel foi flagrado em embarca\u00e7\u00e3o sem licen\u00e7a do ICMBio no interior da unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal\n\n#RC24h #MeioAmbiente #MPF\n\nhttps://t.co/Wg6zQNoFX0"
        },
        {
            "author_id": "143047192",
            "created_at": "2022-05-12T14:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524751318484668416"
            ],
            "id": "1524751318484668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESAFIO MTB XCO INDAIAL\nDIAS 21 E 22 DE MAIO\n\nPARQUE MUNICIPAL JORGE HARDT\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES: https://t.co/GQkGBDKklJ https://t.co/oeqbH6cxpn"
        },
        {
            "author_id": "54547924",
            "created_at": "2022-05-12T13:54:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524749744802729985"
            ],
            "id": "1524749744802729985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS TAQUARUSSU! \ud83c\udf82 #AscomVander O munic\u00edpio da Regi\u00e3o Leste, que integra o Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema, com fauna e flora deslumbrantes, est\u00e1 comemorando hoje (12 de maio) 42 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. #VanderLoubet #FazMaisPorVoc\u00ea #Taquarussu #MatoGrossoDoSul https://t.co/Ab87kfGYvM"
        },
        {
            "author_id": "1471674087663669251",
            "created_at": "2022-05-12T13:53:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524749658911916032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "23166886",
                        "start": 0,
                        "username": "thiamparo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524749658911916032",
            "in_reply_to_user_id": "23166886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiamparo Pra fazer uma merda dessa os cara s\u00e3o brabao.\nDerrubar constru\u00e7\u00e3o irregular de miliciano, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, condom\u00ednio de rico, a valentia vai embora na hora."
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2022-05-12T13:35:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524744992337502215"
            ],
            "id": "1524744992337502215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Munic\u00edpio e UFPel buscam apoio para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Visita ao ICMbio teve em pauta a discuss\u00e3o sobre o implemento da unidade junto ao Pontal da Barra, no Laranjal.\n\n\ud83d\udcf2 Saiba mais acessando o nosso link: \nhttps://t.co/wxDrtEVYiw"
        },
        {
            "author_id": "723541536097599489",
            "created_at": "2022-05-12T13:28:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524743215450001410"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "131392562",
                        "start": 0,
                        "username": "janainarivamt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524743215450001410",
            "in_reply_to_user_id": "131392562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@janainarivamt Deputada, \u00e9 verdade que a sra colocou em vota\u00e7\u00e3o projeto que extingue o parque estadual Serra Ricardo Franco? \u00c9 o que dizem as not\u00edcias. Justifique por favor. Grato https://t.co/7qOF3K1n3c"
        },
        {
            "author_id": "268512837",
            "created_at": "2022-05-12T13:12:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524739234636181507"
            ],
            "id": "1524739234636181507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO ARAGUAIA\n\nSema resgata mais de 200 tartarugas que seriam contrabandeadas https://t.co/htOdpWLWII"
        },
        {
            "author_id": "1117967103036882944",
            "created_at": "2022-05-12T13:09:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524738457247092739"
            ],
            "id": "1524738457247092739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Pol\u00edcia federal DEFLAGRA opera\u00e7\u00e3o \" V\u00eaneto\"que visa desarticular crime de desmatamento no parque nacional de Mapinguary.\nDesarticular organiza\u00e7\u00e3o criminosa especializada nesses crimes ambientais. https://t.co/1iSyUH1pGb"
        },
        {
            "author_id": "1507830192412282880",
            "created_at": "2022-05-12T13:08:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524738399835496449"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "54976282",
                        "start": 129,
                        "username": "olhardireto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524738399835496449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe o que \u00e9 isso? Um dos in\u00fameros requerimentos de minera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Serra de Ricardo Franco. Reportagem em breve no @olhardireto #SOSParqueSerraRicardoFranco https://t.co/u0DOXz7VtU"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-05-12T13:07:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524738082590785539"
            ],
            "id": "1524738082590785539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Mata do Limoeiro seleciona interessados em trabalho volunt\u00e1rio https://t.co/2W6tIMEHpe"
        },
        {
            "author_id": "86393714",
            "created_at": "2022-05-12T13:02:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524736669009813506"
            ],
            "id": "1524736669009813506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEM MAIS MULTIPLICIDADE EM 2022!\n\nNo dia 13.05, de 11h \u00e0s 18h, estaremos no Teatro da Biblioteca Parque Estadual (RJ) realizando um evento debatendo a economia criativa com diversas atra\u00e7\u00f5es!\n\nCom MasterClass, palestra, roda de debate e DJ set!\n\nENTRADA GRATUITA!\nTe esperamos l\u00e1! https://t.co/F8FwyjjnkD"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-05-12T13:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524736537820336129"
            ],
            "id": "1524736537820336129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd30\ud83c\udffb Parque Municipal de Juiz de Fora est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas para o projeto \u201cGin\u00e1stica para Gestantes\u201d.\n\n\ud83e\uddd1\ud83c\udfff\u200d\ud83c\udf7c As inscri\u00e7\u00f5es acontecem de forma presencial na recep\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, localizado na Rua do Contorno 8, Nova Calif\u00f3rnia.\n#ginastica  #parquemunicipal #juizdefora\n+ https://t.co/CBUqLmdHqz"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2022-05-12T13:01:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524736407754878976"
            ],
            "id": "1524736407754878976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "V\u00eddeo: On\u00e7a-parda rara \u00e9 flagrada no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/9eYxGkng7D"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-05-12T12:55:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524734961043095555"
            ],
            "id": "1524734961043095555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-Parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Segundo maior felino da am\u00e9rica est\u00e1 amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o devido \u00e0s interfer\u00eancias humanas. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/TUaDHEAiTm"
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2022-05-12T12:21:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524726548728791048"
            ],
            "id": "1524726548728791048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema solta mais de 200 tartarugas resgatadas no Parque Estadual do Araguaia https://t.co/nrdv67H1z7"
        },
        {
            "author_id": "155393097",
            "created_at": "2022-05-12T12:02:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524721773786370048"
            ],
            "id": "1524721773786370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema solta mais de 200 tartarugas resgatadas no Parque Estadual do Araguaia https://t.co/4p8yPQKbdw"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-12T12:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524721684212817922"
            ],
            "id": "1524721684212817922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 AMAZ\u00d4NIA REAL | \"Parque Nacional da Serra do Divisor amea\u00e7ado: 1\u2011 Resumo da s\u00e9rie\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 10/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Oz942LSKNf\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-12T11:36:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524715133779415041"
            ],
            "id": "1524715133779415041",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO AMANA soma 0,60 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O desmatamento tem como principal causa minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-12T11:36:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524715133292847113"
            ],
            "id": "1524715133292847113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 26 de abril de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 que somaram 0,29 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-05-12T11:26:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524712572255182854"
            ],
            "id": "1524712572255182854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : PARQUE NACIONAL MARINHO DE WEST CAICOS\nhttps://t.co/CEyeTkoPOu https://t.co/WBq4bDmjha"
        },
        {
            "author_id": "22948591",
            "created_at": "2022-05-12T11:09:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524708366211108864"
            ],
            "id": "1524708366211108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo dos A\u00e7ores cria grupo de trabalho para analisar pesca na \u00e1rea protegida da Caloura https://t.co/AQJgLCTfRq"
        },
        {
            "author_id": "4627158083",
            "created_at": "2022-05-12T11:06:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524707586620207104"
            ],
            "id": "1524707586620207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/fwJ3QtWJwu"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-12T10:53:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524704403848007680"
            ],
            "id": "1524704403848007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/akDidRoS57"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2022-05-12T10:22:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524696598588051456"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35765232",
                        "start": 0,
                        "username": "programapanico"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1199124911186436096",
                        "start": 16,
                        "username": "dpfxavier"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1329529913016193027",
                        "start": 27,
                        "username": "PanflixOficial"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "106175018",
                        "start": 43,
                        "username": "JovemPanNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524696598588051456",
            "in_reply_to_user_id": "35765232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@programapanico @dpfxavier @PanflixOficial @JovemPanNews Ent\u00e3o bota a\u00ed na pauta que \u00cdndios acabam de invadir nesta manh\u00e3 a sede do Parque Estadual do Cunhambebe em Mangaratiba/RJ que \u00e9 administrado pelo Inea. Uma sala foi depredada e eles exigem reintegra\u00e7\u00e3o de posse. Os mais de 400 ind\u00edgenas chegaram em 10 \u00f4nibus e com advogados."
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2022-05-12T09:53:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524689183125745664"
            ],
            "id": "1524689183125745664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios acabam de invadir a sede do Parque Estadual do Cunhambebe em Mangaratiba/RJ administrado pelo Inea e exigem reintegra\u00e7\u00e3o de posse. Os mais de 400 ind\u00edgenas chegaram em 10 \u00f4nibus e com um advogado."
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2022-05-12T08:05:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524661934011822082"
            ],
            "id": "1524661934011822082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "V\u00eddeo: On\u00e7a-parda rara \u00e9 flagrada no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/I7skJ49Srh https://t.co/QoVMiZYMZ6"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-12T05:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524625736430141442"
            ],
            "id": "1524625736430141442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"O in\u00edcio de mais um ciclo para devolver as cutias ao Parque Nacional da Tijuca\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 10/5/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/QGgycHRBdh\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2022-05-12T04:23:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524606237580701699"
            ],
            "id": "1524606237580701699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12/05/2022 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio regula coleta de sementes em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/2yx4qyDxZj"
        },
        {
            "author_id": "106175018",
            "created_at": "2022-05-12T03:30:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524592732244779008"
            ],
            "id": "1524592732244779008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pescador quase ficou sem a pesca, mas levou a melhor no confronto com o r\u00e9ptil; ningu\u00e9m se machucou\n\nhttps://t.co/GTNStYWmEz"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-05-12T03:15:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524589042100232198"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 26,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1524589042100232198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes na trilha....\n\n@tourantenado \n2022/ em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/lqomnBxz7m"
        },
        {
            "author_id": "57922315",
            "created_at": "2022-05-12T02:44:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524581264757600256"
            ],
            "id": "1524581264757600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Manaus, por meio da Secretaria Municipal da Mulher, Assist\u00eancia Social e Cidadania (Semasc), lan\u00e7ou, nesta quarta-feira, 11/5, a campanha municipal de combate \u00e0 explora\u00e7\u00e3o sexual e abuso de crian\u00e7as e adolescentes, no parque municipal do Mindu."
        },
        {
            "author_id": "2896941518",
            "created_at": "2022-05-12T00:59:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524554821470142466"
            ],
            "id": "1524554821470142466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00faltima vez que o Galo fez um gol de falta, foi no parque municipal na peladinha entre os estudantes"
        },
        {
            "author_id": "913782618486960129",
            "created_at": "2022-05-12T00:14:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524543561424900099"
            ],
            "id": "1524543561424900099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem e crocodilo disputam peixe em Parque Nacional da Austr\u00e1lia; veja v\u00eddeo https://t.co/rsvYko8pHg"
        },
        {
            "author_id": "1394829159751356418",
            "created_at": "2022-05-12T00:01:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524540145814450181"
            ],
            "id": "1524540145814450181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa noite eu sonhei que tava caminhando no parque municipal com o jimin e nunca odiei tanto acordar"
        },
        {
            "author_id": "62084563",
            "created_at": "2022-05-11T23:49:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524537329536405505"
            ],
            "id": "1524537329536405505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca recebe mudas de esp\u00e9cie considerada extinta | Niter\u00f3i | O Globo https://t.co/kC9VGmnsxZ"
        },
        {
            "author_id": "55674435",
            "created_at": "2022-05-11T23:05:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524526161652600833"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1524526161652600833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/MhTujHbzUl"
        },
        {
            "author_id": "94388843",
            "created_at": "2022-05-11T23:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524524754593591297"
            ],
            "id": "1524524754593591297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de #conserva\u00e7\u00e3o, que contou com a visita de um p\u00fablico de 258 pessoas no m\u00eas de janeiro, fechou abril com 4.591 pessoas. Uma expans\u00e3o de 1.679%. O #crescimento foi ascendente nos quatro primeiros meses de 2022.\n\nSaiba mais no Di\u00e1rio do Com\u00e9rcio\nhttps://t.co/WICteGW4vi"
        },
        {
            "author_id": "185729586",
            "created_at": "2022-05-11T22:46:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524521394696032261"
            ],
            "id": "1524521394696032261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema solta mais de 200 tartarugas resgatadas no Parque Estadual do Araguaia\nhttps://t.co/pnlyfhSjGK https://t.co/j1WOHYk0kM"
        },
        {
            "author_id": "1519007940937756678",
            "created_at": "2022-05-11T22:23:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524515637938241537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1202565138",
                        "start": 15,
                        "username": "BexdelBexi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524515637938241537",
            "in_reply_to_user_id": "1519007940937756678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bexi Delgado (\u00a0@BexdelBexi)\u00a0:\u00a0\u201cAos 69 anos eu realizaria meu sonho de viajar com meu marido e neto para o Parque Nacional Canaima localizado no estado de Bol\u00edvar, Venezuela!\u201d"
        },
        {
            "author_id": "106841833",
            "created_at": "2022-05-11T22:12:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524512832880009217"
            ],
            "id": "1524512832880009217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desistiram de acabar com o parque estadual Serra Ricardo Franco em Vila Bela-MT. Esses deputados estaduais inventam cada projeto sem nexo. Tem que  #PreservarOMeioAmbiente com projetos ambientais. #MT2"
        },
        {
            "author_id": "240257438",
            "created_at": "2022-05-11T22:02:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524510230159106049"
            ],
            "id": "1524510230159106049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yaxha Nakum Naranjo destaca-se tanto pela sua biodiversidade c... https://t.co/BNpbmO0kCR https://t.co/2LO416pQNZ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-11T21:35:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524503531654303744"
            ],
            "id": "1524503531654303744",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia j\u00e1 acumula 0,64 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de abril de 2022. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-11T21:35:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524503531151003648"
            ],
            "id": "1524503531151003648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 25 de abril de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,35 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-05-11T21:25:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524500860264456193"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1524500860264456193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ger\u00eas \ud83d\udc9a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/BjT5AFsThX"
        },
        {
            "author_id": "1293945495321182211",
            "created_at": "2022-05-11T21:23:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524500362840862721"
            ],
            "id": "1524500362840862721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuiab\u00e1 participa de debate sobre concess\u00e3o do Parque Nacional de Chapada https://t.co/PL8Sj5e8FI"
        },
        {
            "author_id": "35021879",
            "created_at": "2022-05-11T21:21:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524500051518758912"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1524500051518758912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a foto oficial  \u300ba foto dos papparazzi \ud83d\udc85\ud83c\udffb  \u300bo lugar\n\nclaramente eu &amp; mi amore fofocando ali \u2661 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/lDRgvOTnBe"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2022-05-11T21:15:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524498567519510530"
            ],
            "id": "1524498567519510530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema solta mais de 200 tartarugas resgatadas no Parque Estadual do Araguaia :: Agua Boa News https://t.co/OBByVc7hSY via @http://www.twitter.com/aguaboanews"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-05-11T21:09:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524496854481883136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 32,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 52,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524496854481883136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\nAmanh\u00e3 e sexta o @govbr, por meio do @ICMBio, far\u00e1 audi\u00eancias p\u00fablicas sobre o processo de concess\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) e n\u00f3s vamos participar!\n\nO objetivo \u00e9 discutir sugest\u00f5es e contribui\u00e7\u00f5es ao projeto \u27a1\ufe0f https://t.co/vlEVGIqAMg https://t.co/sfwnUT5EYk"
        },
        {
            "author_id": "1446949508454178816",
            "created_at": "2022-05-11T21:07:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524496347520450560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1296913624074788864",
                        "start": 0,
                        "username": "Canceladacoment"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524496347520450560",
            "in_reply_to_user_id": "1296913624074788864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Canceladacoment Moro, perto da Serra bem pr\u00f3ximo ao (PNI Parque Nacional do Itatiaia) \u00e9 muito frio...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2022-05-11T20:47:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524491429120290817"
            ],
            "id": "1524491429120290817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guia devolvida \u00e0 natureza nos 51 anos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/V2GGV8f7k9 #biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "1025058130181455873",
            "created_at": "2022-05-11T20:45:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524490913749213187"
            ],
            "id": "1524490913749213187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema solta mais de 200 tartarugas capturadas ilegalmente no Parque Estadual do\u00a0Araguaia https://t.co/o6OMKSHCah"
        },
        {
            "author_id": "73469156",
            "created_at": "2022-05-11T20:42:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524490204261801984"
            ],
            "id": "1524490204261801984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual (MPE-MT) se manifestou contr\u00e1rio ao projeto de decreto legislativo que visa anular a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra de Ricardo Franco, em Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade (a 562 km de Cuiab\u00e1). https://t.co/zm5XOSiUvk"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-05-11T20:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524489521420660736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "56683654",
                        "start": 100,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524489521420660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF denuncia pescador por turismo ilegal na Reserva Extrativista da Marinha em Arraial do Cabo (via @MPF_PRRJ)\n\nhttps://t.co/fi1OYRUVZS https://t.co/u3xMb41vsR"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-05-11T19:47:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524476317202272256"
            ],
            "id": "1524476317202272256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso aconteceu, no Parque Nacional Kakadu, na Austr\u00e1lia https://t.co/ILkFcKNubM"
        },
        {
            "author_id": "1263488830780432386",
            "created_at": "2022-05-11T19:39:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524474195400298496"
            ],
            "id": "1524474195400298496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuiab\u00e1 participa de debate sobre concess\u00e3o do Parque Nacional de Chapada https://t.co/wINmRWreQb"
        },
        {
            "author_id": "385190008",
            "created_at": "2022-05-11T19:35:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524473400021950465"
            ],
            "id": "1524473400021950465",
            "in_reply_to_user_id": "385190008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos meus lugares favoritos, sem d\u00favida, \u00e9 o Parque Natural Municipal da Caieira. \n\nEle \u00e9 um parque bem grande, com muita natureza e com sambaquis ainda preservados. \n\nA maior parte da estrutura dele fica no acesso principal, que tem um pequeno estacionamento e a secretaria."
        },
        {
            "author_id": "1499351950692859906",
            "created_at": "2022-05-11T19:01:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524464837794971650"
            ],
            "id": "1524464837794971650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem e crocodilo disputam peixe em Parque Nacional da Austr\u00e1lia; veja v\u00eddeo | Jovem Pan https://t.co/mj29s3P4Uo"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-05-11T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524464360898265089"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "22914738",
                        "start": 96,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524464360898265089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s o inc\u00eandio que que atingiu o Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha (SP), infos de @o_eco mostram que resta s\u00f3 1% da cobertura original do Cerrado no estado de S\u00e3o Paulo.\n\n#D\u00e1UmReload #Juquery #Inc\u00eandios https://t.co/4TQb3CNlC3"
        },
        {
            "author_id": "64252040",
            "created_at": "2022-05-11T18:49:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524461743530983424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39933227",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelfreit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524461743530983424",
            "in_reply_to_user_id": "39933227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelfreit temos em Vila Vleha um impasse entre a prefeitura e Minist\u00e9rio Publico de VV e o PGE,a  zona de amortecimento do Parque Natural Municipal de Jacarenema, poderia fazer uma pauta sobre? Empreendimentos do Programa Casa Verde Amarela n\u00e3o consegue licen\u00e7a,"
        },
        {
            "author_id": "64252040",
            "created_at": "2022-05-11T18:40:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524459454187679744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1336757687934197772",
                        "start": 0,
                        "username": "prefvilavelha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524459454187679744",
            "in_reply_to_user_id": "1336757687934197772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefvilavelha se pronuncie sobre a audiencia a respeito das licen\u00e7as dentro da zona de amortecimento do Parque Natural Municipal de Jacarenema, procurei no site e n\u00e3o achei nada, merecemos transpar\u00eancia!"
        },
        {
            "author_id": "1194280558941085697",
            "created_at": "2022-05-11T18:36:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524458475559993347"
            ],
            "id": "1524458475559993347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placa de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 instalada na Rua Itaci, no Alto Uruguai\nhttps://t.co/DjuW9Agay8"
        },
        {
            "author_id": "64252040",
            "created_at": "2022-05-11T18:35:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524458141924175872"
            ],
            "id": "1524458141924175872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria que o Minist\u00e9rio P\u00fablico de Vila Velha e PGE explicasse como o grupo Oportunitty construtuiu o Costa Mare dentro da zona de amortecimento do Parque Natural Municipal de Jacarenema? Se eles contruiram pq agora n\u00e3o querem libarar a licen\u00e7a para outras cosntrutoras?"
        },
        {
            "author_id": "1411817754605330435",
            "created_at": "2022-05-11T18:27:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524456226045800448"
            ],
            "id": "1524456226045800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SEMASC lan\u00e7ou hoje no parque municipal do Mind\u00fa a campanha municipal de combate ao abuso e \u00e0 explora\u00e7\u00e3o sexual de crian\u00e7as e\u00a0adolescentes https://t.co/H8r3JAaGM3"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-05-11T18:27:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524456054930694144"
            ],
            "id": "1524456054930694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Juntos\u00c9poss\u00edvel barrar o retrocesso sociambiental! Ap\u00f3s press\u00e3o popular, o projeto que extingue o Parque Estadual Serra Ricardo Franco (PDL 2/2017 ) e seria discutido na Assembleia Legislativa do Mato Grosso , foi retirado de pauta! Continuaremos de olho. \ud83d\udc40 #Agir\u00c9Urgente https://t.co/bV5m0HZxaT"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2022-05-11T18:24:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524455523579572224"
            ],
            "id": "1524455523579572224",
            "in_reply_to_user_id": "202189032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga n\u00e3o \u00e0 extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Ricardo Franco!!!\nAssine a peti\u00e7\u00e3o: https://t.co/W50cmTmhDQ"
        },
        {
            "author_id": "1384159556473815054",
            "created_at": "2022-05-11T18:23:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524455125267456001"
            ],
            "id": "1524455125267456001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos novidade para os frequentadores do Parque Ecol\u00f3gico de \u00c1guas Claras! \ud83d\udc9a\n\nA unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 passando por reformas que v\u00e3o melhorar as condi\u00e7\u00f5es tanto nas pr\u00e1ticas esportivas quanto nas a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nConfira: https://t.co/O1lfyD75Kc https://t.co/PrOwaJI7PV"
        },
        {
            "author_id": "1227504664540827648",
            "created_at": "2022-05-11T18:14:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524452882061447168"
            ],
            "id": "1524452882061447168",
            "in_reply_to_user_id": "1227504664540827648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "-22/03/22-Proje\u00e7\u00e3o para o d\u00e9ficit prim\u00e1rio em 2022 cai para R$ 66,9 bilh\u00f5es.\n23/03/22-Leil\u00e3o garante mais de R$ 4 bilh\u00f5es de investimentos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n24/03/22-A\u00e7\u00f5es e entregas fortalecem o Programa Abrace o Maraj\u00f3.\nRegulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de Projetos de \u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1445068280700588035",
            "created_at": "2022-05-11T17:57:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524448661375270913"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1562029652713119744",
                        "start": 0,
                        "username": "paginasnao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524448661375270913",
            "in_reply_to_user_id": "1517652881704431619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaginasNao Ibitirama \n \n  Uma cidade localizada no Sudoeste do Esp\u00edrito Santo. Seu clima \u00e9 tropical com ver\u00f5es bem definidos e invernos secos chegando a provocar geadas.\n  Um dos principais pontos tur\u00edsticos \u00e9 o Parque Nacional do Capara\u00f3 que \u00e9 conhecido pelas suas trilhas e belas cachoeir"
        },
        {
            "author_id": "68728330",
            "created_at": "2022-05-11T17:51:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524447234796007426"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "199735543",
                        "start": 63,
                        "username": "DMartins_ES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524447234796007426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\n\nParque Estadual da Pedra Azul, Domingos Martins - ES \ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udc97\n@DMartins_ES https://t.co/p1dNi8CK4A"
        },
        {
            "author_id": "609288328",
            "created_at": "2022-05-11T17:38:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524443815960010752"
            ],
            "id": "1524443815960010752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "QUEM DISSE QUE NATUREZA N\u00c3O COMBINA COM PROGRESSO?\n\nO abundantemente arborizado Mikuni Pass, e sua ponte incrivelmente fotog\u00eanica, \u00e9 um dos destaques do maior parque nacional do Jap\u00e3o. O Parque Nacional Daisetsuzan \u00e9 um para\u00edso alpino. https://t.co/LKewJqwY2n"
        },
        {
            "author_id": "1376238013206962183",
            "created_at": "2022-05-11T17:36:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524443319543250946"
            ],
            "id": "1524443319543250946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Um terremoto de magnitude 4.2 sacudiu o solo no Parque Nacional de Yellowstone na quarta-feira, de acordo com a Sociedade Geol\u00f3gica de Wyoming. + https://t.co/OlSdLQXrqb"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2022-05-11T17:32:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524442242089291776"
            ],
            "id": "1524442242089291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/OlGW0Bnw4K -  Opera\u00e7\u00e3o: PF combate o desmatamento ilegal no Parque Nacional do Mapinguari: Opera\u00e7\u00e3o \u201cVeneto\u201d cumpre 04 Mandados de Busca e Apreens\u00e3o e promove o sequestro e bloqueio de mais de um milh\u00e3o [\u2026] \n\nO post Opera\u00e7\u00e3o: PF combate o\u2026 https://t.co/lhF6F6N5cz https://t.co/iHv3NmAon5"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2022-05-11T17:32:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524442237764919298"
            ],
            "id": "1524442237764919298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas not\u00edcias -  Opera\u00e7\u00e3o: PF combate o desmatamento ilegal no Parque Nacional do Mapinguari: Opera\u00e7\u00e3o \u201cVeneto\u201d cumpre 04 Mandados de Busca e Apreens\u00e3o e promove o sequestro e bloqueio de mais de\u2026 https://t.co/UysowQVFA7 Ariquemes Online #ariquemesonline #rondonia #ariquemes https://t.co/sGrQW7465y"
        },
        {
            "author_id": "735683797929189376",
            "created_at": "2022-05-11T17:31:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524441983963611136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "242882480",
                        "start": 238,
                        "username": "assembleiamt"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "14128609",
                        "start": 253,
                        "username": "felipeneto"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "16334137",
                        "start": 266,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524441983963611136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra de Ricardo Franco possui a maior cachoeira do Estado de Mato Grosso, a Assembleia Legislativa de Mato Grosso n\u00e3o quer que a popula\u00e7\u00e3o conhe\u00e7a e proteja esse e outros locais incr\u00edveis!\n\n#SOSParqueSerraRicardoFranco @assembleiamt  @felipeneto  @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "106841833",
            "created_at": "2022-05-11T17:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524441958093135876"
            ],
            "id": "1524441958093135876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIGA N\u00c3O A EXTIN\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL SERRA RICARDO FRANCO. Em Vila Bela-MT.  https://t.co/oqWj3AyZQi"
        },
        {
            "author_id": "735683797929189376",
            "created_at": "2022-05-11T17:30:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524441854443405312"
            ],
            "id": "1524441854443405312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra de Ricardo Franco \u00e9 op\u00e7\u00e3o de vida para muitas fam\u00edlias em Vila Bela Da Sant\u00edssima Trindade. A Assembleia Legislativa de Mato Grosso quer trocar isso por pecu\u00e1ria!\n\n#SOSParqueSerraRicardoFranco"
        },
        {
            "author_id": "735683797929189376",
            "created_at": "2022-05-11T17:30:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524441806074744834"
            ],
            "id": "1524441806074744834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Estadual Serra de Ricardo Franco \u00e9 uma das principais cabeceiras do rio Guapor\u00e9 e possui centenas de esp\u00e9cies de animais e plantas que s\u00f3 ocorrem ali?\n\n#SOSParqueSerraRicardoFranco"
        },
        {
            "author_id": "735683797929189376",
            "created_at": "2022-05-11T17:29:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524441599639535616"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "242882480",
                        "start": 205,
                        "username": "assembleiamt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524441599639535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Estadual Serra de Ricardo Franco \u00e9 uma das principais cabeceiras do rio Guapor\u00e9 e possui centenas de esp\u00e9cies de animais e plantas que s\u00f3 ocorrem ali?\n\n#SOSParqueSerraRicardoFranco @assembleiamt  @"
        },
        {
            "author_id": "1187382248229789701",
            "created_at": "2022-05-11T17:14:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524437788078354432"
            ],
            "id": "1524437788078354432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As autoridades locais de Hangzhou, leste da China, divulgaram o mais recente regulamento sobre a prote\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o do Parque Nacional do P\u00e2ntano Xixi, que \u00e9 o primeiro parque nacional de zonas \u00famidas da China, com uma \u00e1rea total de 11,5 quil\u00f4metros quadrados. https://t.co/qkbYJizyqn"
        },
        {
            "author_id": "50514890",
            "created_at": "2022-05-11T16:36:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524428309932691459"
            ],
            "id": "1524428309932691459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A mobiliza\u00e7\u00e3o popular evitou que o projeto de decreto legislativo para extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Ricardo Franco fosse votado hoje na AL em MT. Os autores retiraram o absurdo e ilegal projeto da pauta. Mas ele pode voltar e a luta contra esse retrocesso deve seguir."
        },
        {
            "author_id": "214599540",
            "created_at": "2022-05-11T16:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524427867647619072"
            ],
            "id": "1524427867647619072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00a1\u00a1FOTOS ESPECTACULARES!!\n\nParque Nacional de Veadeiros, Brasil.\n\nFoto: Marcio Cabral https://t.co/MDpwmIylEo"
        },
        {
            "author_id": "268512837",
            "created_at": "2022-05-11T16:29:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524426368091623424"
            ],
            "id": "1524426368091623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RICARDO FRANCO\n\nProjeto de lei que extingue Parque Estadual \u00e9 retirado mais uma vez de pauta na ALMT https://t.co/j610AGfFGh"
        },
        {
            "author_id": "1099648256877957120",
            "created_at": "2022-05-11T16:17:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524423483433918467"
            ],
            "id": "1524423483433918467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra de Ricardo Franco \u00e9 op\u00e7\u00e3o de vida para muitas fam\u00edlias em Vila Bela Da Sant\u00edssima Trindade. A Assembleia Legislativa de Mato Grosso quer trocar isso por pecu\u00e1ria!\n#SOSParqueSerraRicardoFranco"
        },
        {
            "author_id": "41284453",
            "created_at": "2022-05-11T16:14:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524422812689215488"
            ],
            "id": "1524422812689215488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE (odeio essa chamada mas hoje precisa). Est\u00e1 sendo votada hoje por deputados de Mato Grosso a EXTIN\u00c7\u00c3O do Parque Estadual Ricardo Franco, pr\u00f3ximo da Bol\u00edvia e um dos lugares mais bonitos e biodiversos que conheci na vida. https://t.co/PZBTU1Amo6"
        },
        {
            "author_id": "2883401661",
            "created_at": "2022-05-11T15:48:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524416212523958274"
            ],
            "id": "1524416212523958274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal (PF) deflagrou na manh\u00e3 de quarta-feira (11), uma opera\u00e7\u00e3o para desarticular um esquema de desmatamento no Parque Nacional do Mapinguari, em Vista Alegre do Abun\u00e3 (RO). Ao todo, quatro mandados judiciais foram cumpridos durante a opera\u00e7\u00e3o. https://t.co/B4ed3vgtA0"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-11T15:34:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524412737580724224"
            ],
            "id": "1524412737580724224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,31 km\u00b2) causada pelo desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o, no dia 28 de abril de 2022 na RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI / Amazonas - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 0,75 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1431222131417833476",
            "created_at": "2022-05-11T15:33:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524412494130909186"
            ],
            "id": "1524412494130909186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda Ger\u00eas est\u00e1 a celebrar 51 anos de exist\u00eancia e as entidades gestoras do espa\u00e7o pedem \u201cacesso a fundos comunit\u00e1rios\u201d.\n\nhttps://t.co/0vjInO1qxr"
        },
        {
            "author_id": "205809142",
            "created_at": "2022-05-11T15:28:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524411222656966658"
            ],
            "id": "1524411222656966658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o sendo destru\u00edda pqp https://t.co/OaOZhKrGv5"
        },
        {
            "author_id": "1264288897481224192",
            "created_at": "2022-05-11T15:18:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524408600323665922"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1099349218119041025",
                        "start": 0,
                        "username": "morgandexterbr"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "128372940",
                        "start": 31,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524408600323665922",
            "in_reply_to_user_id": "1099349218119041025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@morgandexterbr @sopranaoachar @jairbolsonaro Pois \u00e9 eu vivo aqui na Amaz\u00f4nia e nitidamente o governo federal n\u00e3o faz nada al\u00e9m de ajudar a destruir. Igual queriam acabar com a Zona Franca. Estamos batendo recorde de desmatamento mesmo em ano chuvoso. Uma vergonha. N\u00e3o criaram uma \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o. S\u00f3 metem fogo"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-05-11T14:48:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524401133657407490"
            ],
            "id": "1524401133657407490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 798,
                "quote_count": 34,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 261
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Alerta: a Assembleia Legislativa do Mato Grosso inseriu na pauta de vota\u00e7\u00e3o desta quarta-feira, um projeto de decreto legislativo que extingue o Parque Estadual Serra Ricardo Franco, localizado em Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade (MT). #SOSParqueSerraRicardoFranco https://t.co/B0Iuk97YQn"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-05-11T14:40:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524398951037870080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "22914738",
                        "start": 219,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524398951037870080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ao lado de Manaus, a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro \u00e9 considerada por ambientalistas como a mais sens\u00edvel do Amazonas, mas tem sido tomada por invas\u00f5es de pessoas vindas de munic\u00edpios vizinhos. Via @o_eco\n \nhttps://t.co/vcyn1Xxnsc"
        },
        {
            "author_id": "803129742",
            "created_at": "2022-05-11T14:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524398602793144328"
            ],
            "id": "1524398602793144328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira:\n\nhttps://t.co/BGENVP8ccY"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2022-05-11T14:34:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524397510638329857"
            ],
            "id": "1524397510638329857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF deflagra opera\u00e7\u00e3o contra desmatamento no Parque Nacional do Mapinguari em\u00a0RO https://t.co/etAwcUJvja"
        },
        {
            "author_id": "385190008",
            "created_at": "2022-05-11T14:32:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524397033498497024"
            ],
            "id": "1524397033498497024",
            "in_reply_to_user_id": "385190008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro lugar ao ar livre \u00e9 o Parque Municipal Morro do Finder, no Bairro Bom Retiro. \n\nEsse \u00e9 para quem gosta de fazer trilha. H\u00e1 v\u00e1rias trilhas nele e no topo um lindo mirante.\n\nEle n\u00e3o tem uma estrutura muito boa, e eu evitaria em dias \u00famidos, porque fica bem liso pra subir."
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2022-05-11T14:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524396409549586434"
            ],
            "id": "1524396409549586434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As autoridades locais de Hangzhou, capital da Prov\u00edncia de Zhejiang, leste da #China, divulgaram o mais recente regulamento sobre a prote\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o do Parque Nacional do P\u00e2ntano Xixi, com as novas regras entrando em vigor em 1\u00ba de junho.\n\nhttps://t.co/YUB3W40OGg https://t.co/YpqfheYIaQ"
        },
        {
            "author_id": "1395114921663344646",
            "created_at": "2022-05-11T14:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524394531621322753"
            ],
            "id": "1524394531621322753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF deflagra opera\u00e7\u00e3o de combate ao desmatamento no Parque Nacional do Mapinguari https://t.co/8HHDkAw3Jk"
        },
        {
            "author_id": "2967672712",
            "created_at": "2022-05-11T14:19:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524393671759695875"
            ],
            "id": "1524393671759695875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE  NACIONAL  ETOSHA https://t.co/3lwSorux6S"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2022-05-11T14:16:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524392884790726659"
            ],
            "id": "1524392884790726659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca recebe mudas de esp\u00e9cie considerada extinta\n\nhttps://t.co/diiP9hJzst"
        },
        {
            "author_id": "2967672712",
            "created_at": "2022-05-11T14:15:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524392768319148042"
            ],
            "id": "1524392768319148042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE  NACIONAL  ETOSHA  -  NAMIBIA https://t.co/jzkvUl0khW"
        },
        {
            "author_id": "89178761",
            "created_at": "2022-05-11T14:13:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524392227421753344"
            ],
            "id": "1524392227421753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Agir\u00c9Urgente Assembleia Legislativa de MT pode aprovar hoje a extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Ricardo Franco, de 158 mil hectares. A extin\u00e7\u00e3o tem o objetivo de abrir espa\u00e7o \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de gado, garimpo e lavouras, em preju\u00edzo do turismo e de comunidades ind\u00edgenas e da natureza. https://t.co/0gUe22IWUM"
        },
        {
            "author_id": "203948587",
            "created_at": "2022-05-11T14:12:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524391902975606787"
            ],
            "id": "1524391902975606787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais um ataque ao meio ambiente de Mato Grosso est\u00e1 prestes a acontecer. Hoje querem votar a extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Ricardo Franco, que fica na regi\u00e3o de Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade e possui grande valor ecol\u00f3gico e tur\u00edstico. N\u00e3o podemos aceitar esse absurdo!"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-05-11T14:03:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524389760541892609"
            ],
            "id": "1524389760541892609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#Agir\u00c9Urgente Est\u00e1 em discuss\u00e3o na Assembleia Legislativa de Mato Grosso um Projeto de Decreto Legislativo que prop\u00f5e extinguir o Parque Estadual Serra Ricardo Franco, localizado em Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade, MT. Veja no \ud83e\uddf5  os impactos da aprova\u00e7\u00e3o do PDL 2/2017 :  (1/8) https://t.co/nn0i2HNm9T"
        },
        {
            "author_id": "2696609474",
            "created_at": "2022-05-11T14:00:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524389017726369793"
            ],
            "id": "1524389017726369793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo meu amor ao parque municipal que deixa a paisagem cheia de p\u00e1ssaros bonitos"
        },
        {
            "author_id": "1193302263961391104",
            "created_at": "2022-05-11T13:55:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524387745988231169"
            ],
            "id": "1524387745988231169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Querem transformar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em pasto, isso \u00e9 vergonhoso, um desrespeito \u00e0 popula\u00e7\u00e3o do Estado de Mato Grosso, moradores e guias tur\u00edsticos de Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade #SOSParqueSerraRicardoFranco https://t.co/Fds8CopZ9t"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lelieon].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lelieon",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lelieon"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lesixel38].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lesixel38",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lesixel38"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cl\u00e1udio, Brasil",
                "id": "4d20377884cf9c02",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cruz, Brasil",
                "id": "afcc70d4e0c71602",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibiapina, Brasil",
                "id": "2cb2b3b5bcab409c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina Grande, Brasil",
                "id": "0e831c5c9510013a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Tinto, Brasil",
                "id": "143b3f1321dfc386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passo de Torres, Brasil",
                "id": "e9207c9240b31fe7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montalegre, Portugal",
                "id": "5dc5eda4299abdd5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil",
                "id": "fa49a89d18bf9c99",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "53813678",
                "name": "Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "profreporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "291845231",
                "name": "Tatiana Lopes",
                "username": "Tatianalope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229899268443574272",
                "name": "Ruivo",
                "username": "Ruivo367",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423043155",
                "name": "Piter Keo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "piterkeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209942802144071681",
                "name": "Punheta Ca\u00f3tica",
                "username": "BatorCaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247317047",
                "name": "Barbud\u00e3oAtv",
                "username": "BarbudaoAtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63247141",
                "name": "Marcelo Luciano",
                "username": "MarceloLuciano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899733078641225728",
                "name": "facebookwatch",
                "username": "FacebookWatch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179648683",
                "name": "Crici\u00fama Not\u00edcias",
                "username": "criciumanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4313355795",
                "name": "falsa fada \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "onemore7ime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084947516548923392",
                "name": "mary \u02d6 \u22c6 \ud83d\udcd6: os 7 maridos de Evelyn Hugo",
                "username": "jkkcoIors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101531511571038208",
                "name": "natt",
                "username": "ia_natiie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216129683156357121",
                "name": "Clelia",
                "username": "Clelia67728234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079550132549570560",
                "name": "Rose Batista",
                "username": "RoseBat27869728",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50088692",
                "name": "Reginaldo Lopes",
                "username": "ReginaldoLopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433986094593347587",
                "name": "botelho",
                "username": "losferwordss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844159094361640960",
                "name": "\ud835\udea0\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\udea2 \ud83e\udd77\ud83c\udffb",
                "username": "wesphazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244706934902620162",
                "name": "paula",
                "username": "eualuap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143896393",
                "name": "luiz henrique gama",
                "username": "carpediemrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57988468",
                "name": "Rodrigo \u54f2\u7537 Argenton",
                "username": "rtargenton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2385298446",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Mico-Le\u00e3o-Dourado",
                "username": "amld_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278409276525096966",
                "name": "Jorge Luis Martins de Vasconcelos",
                "username": "crioulossantafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483420869712130054",
                "name": "Rapha & R\u00e9gis Por A\u00ed",
                "username": "raphaeregis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1410184881343246336",
                "name": "Marcelo OR",
                "username": "Marcelo0R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914559246905298945",
                "name": "Jessica Najla",
                "username": "najla_jessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005195187835101185",
                "name": "Layla Grigorio Seabra",
                "username": "LaylaGrigorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1500613310139584512",
                "name": "Rosebel Nalesso",
                "username": "rosebel_nalesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63523605",
                "name": "Andr\u00e9 Lazaroni",
                "username": "andrelazaroni",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62721997",
                "name": "Ricardo Fuzi",
                "username": "ofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3517138283",
                "name": "n\u00e1dia luiza \ud83e\udd42",
                "username": "badMarcyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573188339",
                "name": "t\u00f4 cansado trampo o dia inteiro",
                "username": "Ghost0Mode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196751739669626880",
                "name": "Vctr",
                "username": "ceucinzapalido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737059234769162243",
                "name": "Litoral na Rede",
                "username": "LitoralnaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3860762597",
                "name": "Paula Miranda",
                "username": "paulafcmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077975469788667905",
                "name": "Luiza Caires - jornalista de ci\u00eancias",
                "username": "luizacaires3",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1445807909586284547",
                "name": "Casaldot_Putos_ZO",
                "username": "CasaldotZo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751415492900945921",
                "name": "Portal Piau\u00ed Hoje",
                "username": "pihoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260253020",
                "name": "Armindo Araujo",
                "username": "Armindo_Araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265714998564749312",
                "name": "El Diario de Viaje",
                "username": "diario_viaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1420488659166535686",
                "name": "S\u00e3o Paulo Turismo",
                "username": "turismoemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424714929",
                "name": "SHEILA FARIA",
                "username": "sheilohka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1521558155855077376",
                "name": "Secretaria de Turismo de Maric\u00e1",
                "username": "maricaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1492270435718864896",
                "name": "Pedro Ponce",
                "username": "poncehpedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "PainelAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444031197873680391",
                "name": "Leitura Certa",
                "username": "ALeituraCerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353245352",
                "name": "Formad",
                "username": "formadmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848930421",
                "name": "Brasil Emerg\u00eancias M\u00e9dicas",
                "username": "ambulancia_aph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125375380",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u1515I\u14aa\u142fI\u15e9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "nebels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200148201858379776",
                "name": "Expo Tapejara 2022",
                "username": "TapejaraExpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62304808",
                "name": "marcus vin\u00edcio",
                "username": "marcusvinicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1419627961163071494",
                "name": "ExpressoAL",
                "username": "expressoalof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143047192",
                "name": "Federa\u00e7\u00e3o Catarinense de Ciclismo",
                "username": "ciclismofcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1441228315260456970",
                "name": "JORGE FARIAS",
                "username": "JORGEFARIASDAC1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983041223534538752",
                "name": "Sueli Fernandes da Silva",
                "username": "sukasilva7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230927884430270475",
                "name": "Marcos Cesar",
                "username": "MarcosC68201292",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249455646228938752",
                "name": "Not\u00edcias de Mogi",
                "username": "noticiasdemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769203965997228032",
                "name": "NANAN\u00b2",
                "username": "justveryidiot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250830433358618626",
                "name": "Julian Marin Turrero",
                "username": "MarinTurrero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1516538700741627911",
                "name": "Aureo fortuna vaz",
                "username": "aureofvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258583357",
                "name": "Bico biscate",
                "username": "andrei_bsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29821766",
                "name": "gustavo",
                "username": "rebeldiano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846369751",
                "name": "LUDMILLA",
                "username": "Ludmilla",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287269120",
                "name": "Brunna Gon\u00e7alves",
                "username": "brunnagoncalves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1294727785727102976",
                "name": "Pedro Henrique Tunes",
                "username": "PedroHTunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200134642",
                "name": "rafa",
                "username": "_rafaelanog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81982538",
                "name": "Jairo Pavao \ud83e\udd9a\u2615\ud83d\udcda \uf8ff",
                "username": "JairoPavao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro #B22",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1110626741314306049",
                "name": "Chris Tonietto",
                "username": "ToniettoChris",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82271629",
                "name": "Carlos Jordy 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "carlosjordy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "772161596869210112",
                "name": "guilherme camargo",
                "username": "Gui160401",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1524788097749237760",
                "name": "\u0618",
                "username": "clarkonlyfans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148910393",
                "name": "Welliton Marks",
                "username": "wellitonmarks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420849564039454730",
                "name": "Antonio A. Souza",
                "username": "SouzaAAde4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379165573398073345",
                "name": "abocadelobo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "abocadelobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65053860",
                "name": "Pedro Nabuco",
                "username": "penabuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520925435089072129",
                "name": "Marcel Cardoso",
                "username": "marcelsoueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55118656",
                "name": "Rene Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "eurenesilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211186509",
                "name": "Rob\u00e9rio Silva Oficial\ud83d\ude37",
                "username": "roberiodsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416090789596250118",
                "name": "marcelo filho",
                "username": "marcelofilhopi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182629431690563584",
                "name": "caixarlos",
                "username": "carlitosdsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961943404967088128",
                "name": "laio cauro \u2741",
                "username": "caio_loro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19250027",
                "name": "#AgirAzul.com",
                "username": "agirazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195449143",
                "name": "Bruno Farias \ud83e\udeb2",
                "username": "abrunofarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705214656080646144",
                "name": "Comprando Experi\u00eancias",
                "username": "comprandoexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387034278555525122",
                "name": "Not\u00edcias Metropolitanas",
                "username": "NMetropolitanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2469904616",
                "name": "M\u00e1rio Paiva",
                "username": "mariofilatelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "803551027660255232",
                "name": "Rambo Clasen",
                "username": "raphaelkurzc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30290980",
                "name": "eBird",
                "username": "Team_eBird",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24193438",
                "name": "Tercio Eulalio - #XauQuerido",
                "username": "eulalio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311370839489761280",
                "name": "Errejota Not\u00edcias",
                "username": "JornalErrejota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100412473021059073",
                "name": "Bruno Bianco Leal",
                "username": "brunobiancoleal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2601798842",
                "name": "Ives",
                "username": "ivestsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280273819",
                "name": "UnB",
                "username": "unb_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "557963849",
                "name": "SISTEMA FAEMG",
                "username": "sistemafaemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89160554",
                "name": "Garota de Niter\u00f3i",
                "username": "Lillanit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763210056892645376",
                "name": "Legi\u00e3o Escamada \ud83d\udc0d\ud83e\udd8e\ud83d\udc0a\ud83d\udc22",
                "username": "legiaoescamada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163108954",
                "name": "Portal Novo Norte",
                "username": "portalnovonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294435021718261761",
                "name": "bahiapravoce",
                "username": "bahiapravoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123950883",
                "name": "Dois mil e 23 \ud83d\udc30",
                "username": "meldecaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82687929",
                "name": "Amiga do Capit\u00e3o Abelha",
                "username": "DrycaBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180036643",
                "name": "Rabugento PMW",
                "username": "tulliomtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2878736786",
                "name": "Giva's",
                "username": "GivasFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95464938",
                "name": "Dani.",
                "username": "Dannigato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132714935",
                "name": "Milhomem",
                "username": "milhowho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142732189",
                "name": "Dr Clewton",
                "username": "drclewton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4060086012",
                "name": "Ag\u00eancia Lupa",
                "username": "agencialupa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4627158083",
                "name": "Karoline Adrean",
                "username": "KarolineAdrean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049393448657317892",
                "name": "FrauLorelei \u2022 TL50",
                "username": "FrauLorelei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969080713545965568",
                "name": "MSc Vini",
                "username": "cviniciusgomesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107111295",
                "name": "MP \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udfae",
                "username": "MPaulex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526095555390328833",
                "name": "Jeri Unidos 4x4",
                "username": "jeriunidos4x4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49820028",
                "name": "B\u1273\u121b\u129d",
                "username": "joeltoad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038474935407194114",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nildo Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RosenildoArauj3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63628424",
                "name": "Jornal Brasil em Folhas",
                "username": "brasilemfolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519415837916114945",
                "name": "R\u00f4mulo Aguiar Melo",
                "username": "AndreAguiarMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164779867",
                "name": "IBGE Comunica",
                "username": "ibgecomunica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "707667360019308547",
                "name": "ANAC",
                "username": "oficial_Anac",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "709000404307206145",
                "name": "\ud83e\udd91",
                "username": "Votagus_Votagus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50650910",
                "name": "Douglas Prot\u00e1zio",
                "username": "douglasprotazio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "857326662509309954",
                "name": "MPMT",
                "username": "mpdemt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60718876",
                "name": "Allysson F. Garcia",
                "username": "macambiragyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372972938752835599",
                "name": "Luciana Silva Garcia",
                "username": "LuSilvaGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190249373",
                "name": "Fernando Belo",
                "username": "fancbelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276776963",
                "name": "Duda",
                "username": "duda_baruque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394302063086014468",
                "name": "bi\u00f3logo de javaScript",
                "username": "B0LADX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431742526",
                "name": "T\u00e1xi 11 Alphaville \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "TaxiAlphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52921153",
                "name": "Maristela Crispim",
                "username": "stelacrispim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27611466",
                "name": "Reposit\u00f3riUM",
                "username": "repositorium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846887541",
                "name": "julha",
                "username": "itryingsleep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520982264691183617",
                "name": "Larissa Souza",
                "username": "Larissa231296",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127324091592204288",
                "name": "Suellinda \ud83e\udd91",
                "username": "coentronaguaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411828411",
                "name": "aUGUST0",
                "username": "ugusto_otsugu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431495692",
                "name": "thuany",
                "username": "thuanybs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875037005",
                "name": "Magra",
                "username": "herbstgabi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939743424",
                "name": "Lucas Fl\u00e1vio",
                "username": "lucaxflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62833839",
                "name": "Renata Clark",
                "username": "RenataClark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231326421550878725",
                "name": "\u26a7win",
                "username": "froegxian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178359801",
                "name": "Lucas Carvalho",
                "username": "Lucassc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157332694",
                "name": "Gio Veraldi",
                "username": "gikadobaile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte \ud83d\udef9",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39786972",
                "name": "Greg\u00f3rio Grisa",
                "username": "grisagregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145770730",
                "name": "raieh VAI VER O NCT 127 E SUPER JUNIOR",
                "username": "raisaamil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226370630",
                "name": "SalvadorS\u00e1",
                "username": "sarvadooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52196982",
                "name": "Enio",
                "username": "enioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267679795573374976",
                "name": "\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf85",
                "username": "bahhpiazada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181342909632843776",
                "name": "a formiguinha \u2744\ufe0f",
                "username": "vitorbmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17350997",
                "name": "Domi R.",
                "username": "dodsdmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465736659270516740",
                "name": "Claudia Oliveira Santos",
                "username": "ClaudiaCutSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316418900",
                "name": "Jo\u00e3o Everton da Cruz",
                "username": "JoaoCruzEverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269283252587683841",
                "name": "Alexei Gon\u00e7alves de Oliveira",
                "username": "OliveiraAlexei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073259086605635585",
                "name": "S\u00e9rgio Victor",
                "username": "sergiovictorbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1271472609125949440",
                "name": "invictu",
                "username": "_vitufeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272714785",
                "name": "Andr\u00e9 Vasconcelos",
                "username": "andre_ufpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372935104868331529",
                "name": "K.",
                "username": "_kaffeina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70203944",
                "name": "J",
                "username": "o_juliolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715885095",
                "name": "marilza da Silva",
                "username": "marilzajonathan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3098018187",
                "name": "marcola",
                "username": "maarkcous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466849235958222851",
                "name": "grupoimpactomais",
                "username": "grupoimpactoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53359826",
                "name": "Daniel Medeiros",
                "username": "danielsartoripb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67777301",
                "name": "Sandra",
                "username": "sandra_tanhote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239769584716169221",
                "name": "Anderson Ribeiro",
                "username": "Anderso14263109",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595691296",
                "name": "Reinaldo",
                "username": "r_lourival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1470096546670784518",
                "name": ":) \ud83d\udea9\ud83e\udd91",
                "username": "carolando_44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1441396110577205248",
                "name": "Tem Quote",
                "username": "TemQuote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880253517499441152",
                "name": "A soldier",
                "username": "AirtonHunter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174396298",
                "name": "Hildegard Angel Oficial\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hilde_angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617729553",
                "name": "Hyk",
                "username": "ChimoioHyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596932792",
                "name": "Canal do Maclei",
                "username": "macleioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122498853",
                "name": "CHAMLATY Miguel -AMCPMX -CNCPMX",
                "username": "chamlaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795800844860084226",
                "name": "marina",
                "username": "linsm__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250676116",
                "name": "Empregos Ambientais",
                "username": "empregosamb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34176667",
                "name": "Carolina Fernandes Mandarino Rocha",
                "username": "mandarinocarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285971870890819585",
                "name": "aninha12345",
                "username": "anabealimzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23799395",
                "name": "Andre Ts\u00e9",
                "username": "andretse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331153240243773443",
                "name": "Juan Jos\u00e9",
                "username": "JuanJos45707813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337760089034420224",
                "name": "Ana.fase00",
                "username": "AFase00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092765691814522880",
                "name": "nanda",
                "username": "nandaribl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731124494157418496",
                "name": "Gilberto Friedman",
                "username": "GilbertoFriedma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280098594",
                "name": "wildson.lemos",
                "username": "wildsonlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4550317786",
                "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente",
                "username": "DilmaResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230510038",
                "name": "Neidinha Pacheco",
                "username": "Neidepachecobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181962968",
                "name": "BHAZ",
                "username": "portal_bhaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180109754527551488",
                "name": "Dr. Alexandre Naime Barbosa",
                "username": "NaimeDr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452650836354637832",
                "name": "Amella Lima \ud83c\udde6\ud83c\uddfd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "_AmyLima95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62707159",
                "name": "Tweet Gonzo \uea00",
                "username": "tweet_gonzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44183661",
                "name": "PN - Patos Not\u00edcias",
                "username": "patosnoticiasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2667530654",
                "name": "Est\u00eav\u00e3o Slow \ud83d\udc63\ud83d\udca1",
                "username": "EstevaoSlowP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119024617",
                "name": "JornalCorreiodeMinas",
                "username": "correiodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122090998",
                "name": "Avogato BR",
                "username": "klebernozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314246328390688775",
                "name": "global.now",
                "username": "byJA_20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123015144",
                "name": "Mercedes Valerio",
                "username": "mercedesmusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53387327",
                "name": "Luis Abinader",
                "username": "luisabinader",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187586079",
                "name": "Gabriel Brito",
                "username": "gabriel_brito_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16998271",
                "name": "Carol Peace #teamPekit",
                "username": "peacemakersama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108233620",
                "name": "SAMU \ud83e\udd8b",
                "username": "samsheerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482090420305805313",
                "name": "Jessi Alves",
                "username": "a_jessilane",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1489371082335428615",
                "name": "odeio pescada",
                "username": "perassaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928675605998178304",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Pedala Itapema de Ciclismo",
                "username": "PedalaItapema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31764238",
                "name": "Cesar Nascimento",
                "username": "cesarefatimaglo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420403018999152641",
                "name": "Prefeitura de Teres\u00f3polis",
                "username": "PrefTeresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203195509",
                "name": "Mario Gatti \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "gattimyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57158236",
                "name": "Henrique Nogueira",
                "username": "herpetonogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768726575",
                "name": "jesqui",
                "username": "itsjescao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1524105995999395841",
                "name": "Roberta Menezes",
                "username": "RobertaMS50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146265569",
                "name": "Alfa Sierra",
                "username": "deaschlosser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481289054557720584",
                "name": "Jeferson Holanda",
                "username": "jeff_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352836962776969221",
                "name": "muie que chora por gatinho",
                "username": "patoIinor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2935855901",
                "name": "broq do zelao",
                "username": "AiltonArsouzabq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1471098067910905857",
                "name": "rob",
                "username": "baitolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488027088942682112",
                "name": "esquizofofa",
                "username": "hanmachoalfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028093196923006976",
                "name": "\ud835\udc13\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2e \uf8ff",
                "username": "theeu__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764522454916169729",
                "name": "Wander Alves",
                "username": "WanderAnun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324406979570356226",
                "name": "Vov\u00f4 Crefisa Voltou",
                "username": "MangaVerde1993",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "884066356299264000",
                "name": "Blog da Amaz\u00f4nia",
                "username": "blogdaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757942803666042881",
                "name": "Will",
                "username": "WillCortesG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138456839",
                "name": "Ati Quigua\ud83d\udca7Concejala de Bogot\u00e1 2020 - 2023\ud83c\udf0e\ud83c\udf3d\ud83c\udf43",
                "username": "AtiQuigua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195820318",
                "name": "Secretar\u00eda de Gobierno",
                "username": "GobiernoBTA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241135651",
                "name": "Secretar\u00eda Distrital de Salud",
                "username": "SectorSalud",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153904966",
                "name": "Felipe \ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "ofelipeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55674435",
                "name": "Bernardo Duarte",
                "username": "BernardooDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248040789835501571",
                "name": "XMA",
                "username": "xmarlonalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203074918",
                "name": "Paulinho Max",
                "username": "paulinhomax_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75948718",
                "name": "Alternativa 87,9 FM",
                "username": "fmalternativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129899362723737600",
                "name": "Portal da Cidade Guaratuba",
                "username": "pcguaratuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437560272298913792",
                "name": "Martin",
                "username": "martininduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1739121558",
                "name": "Marcelo Martinelli",
                "username": "mrm672xx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274585858256130048",
                "name": "Jefferson R.Ferreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Jefferson161081",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797964458807230464",
                "name": "CANA\u00c3 EM FOCO",
                "username": "canaa_em_foco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114516403711881217",
                "name": "NotasGeo",
                "username": "NotasGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905948102581997569",
                "name": "Davi",
                "username": "thelastofdavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520735435319877632",
                "name": "@olivaci77",
                "username": "olivaci771",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444925483",
                "name": "Allyson Bezerra",
                "username": "AllysonBezerra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447055864",
                "name": "SUPER MARAJOARA",
                "username": "MARAJOARAAM1130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "Rede 98",
                "username": "Rede98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798313702",
                "name": "O Ber\u00e7o do Mundo",
                "username": "Berco_do_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20759372",
                "name": "Polit\u00e9cnico da Guarda",
                "username": "ipguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489621268718657546",
                "name": "adriano francelino da silva",
                "username": "adrianofrancel2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260361481",
                "name": "UERJ Oficial",
                "username": "UERJ_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76208699",
                "name": "Renan Lieto",
                "username": "Renanlieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27008217",
                "name": "Marcelus G. Z.",
                "username": "MaGioZal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23224461",
                "name": "VEJA S\u00e3o Paulo",
                "username": "VejaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1290424255310696449",
                "name": "Tapaj\u00f3s De Fato",
                "username": "TapajosdeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1483891278349754370",
                "name": "Instituto Drag\u00e3o do Mar",
                "username": "IDM_dragaodomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388880586291437577",
                "name": "R\u00ea",
                "username": "r3Iv__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33372698",
                "name": "Chico Sepulveda",
                "username": "chicosepulveda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86393714",
                "name": "Festival Multiplicidade",
                "username": "multiplicidade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "531804101",
                "name": "Never Too Late\u262f",
                "username": "Allexcns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551038219",
                "name": "Michel Peres \u270f\ufe0f",
                "username": "MichelMPeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99536398",
                "name": "Rosa Berardo",
                "username": "RosaBerardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350044732274184192",
                "name": "ESTRADEIRO.",
                "username": "territorio_mago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402083513650880512",
                "name": "casal Belo Horizonte",
                "username": "casalbh96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763048519",
                "name": "fagner  mendes",
                "username": "fagnermendes87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104158122397048832",
                "name": "NID - Nova Igua\u00e7u Depress\u00e3o",
                "username": "Novaiguacudepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46799524",
                "name": "F\u00e1bio Peres",
                "username": "fps3000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111145623",
                "name": "Elaine Torres",
                "username": "Lan_Torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458247710717399041",
                "name": "@wandersonoab",
                "username": "wandersonoab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488210071007936516",
                "name": "ela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "A_Miseravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799915069186469888",
                "name": "Hoje no Mundo Militar",
                "username": "hoje_no",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255637394868617216",
                "name": "Instituto Juru\u00e1",
                "username": "institutojurua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41905932",
                "name": "Patr\u00edcia Adriely",
                "username": "PatriciaAdriely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3862924457",
                "name": "Ray(Hi)\ud83c\udf49",
                "username": "Ray_JuliaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033518243124785152",
                "name": "sillyote",
                "username": "spuddddddd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446949508454178816",
                "name": "G\u20ac!$!@N\u20ac MOR@!$ \u2728",
                "username": "Morais4Geisiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369138670515744769",
                "name": "Milla",
                "username": "myius_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296913624074788864",
                "name": "Thais",
                "username": "Canceladacoment",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956862045",
                "name": "k.ghaza \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "Imoveiskg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4627296142",
                "name": "Carol Sisson",
                "username": "Carol_Sisson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1525686386",
                "name": "Predo",
                "username": "pedregulhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "707620654485528576",
                "name": "aNOT\u00cdCIA.pt",
                "username": "anoticiaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511311087702061058",
                "name": "Pedro Santos",
                "username": "Petruz1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747811144581136384",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b",
                "username": "apenas_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269278745128558592",
                "name": "edson vander\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 galo at\u00e9 morrer\u2b50\u2b50",
                "username": "edsonva00387853",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64036384",
                "name": "pr. Haroldo.\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udd4e",
                "username": "haroljs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364304088389795843",
                "name": "tatyaguiar22",
                "username": "tatyaguiar17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050884903548723200",
                "name": "Ju - tem esperan\u00e7a no Brasil",
                "username": "NaoVaoNosCalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826892241516032002",
                "name": "\ud835\ude70\ud835\ude7b\ud835\ude75\ud835\ude74\ud835\ude84 \ud835\ude71\ud835\ude81\ud835\ude84\ud835\ude7d\ud835\ude7e",
                "username": "alfeubruno2228",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324000581887938560",
                "name": "Walkiria - PinkFloydiana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FloydianaPink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35908580",
                "name": "Anny \ud83c\udf77\ud83e\udd8b",
                "username": "Annypetra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266840851268931586",
                "name": "\u211c\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd36 \ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd30\u1d9c\u02b3\u1da0\u2764\ud83d\udda4\ud834\udd22\ud834\udd1e",
                "username": "ReadyFernandes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291178306264596480",
                "name": "Sil",
                "username": "SilviaCesarini7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "972489335227453440",
                "name": "Ocorre Di\u00e1rio",
                "username": "ocorrediario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54976282",
                "name": "olhardireto",
                "username": "olhardireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231802115",
                "name": "Alex Junqueira",
                "username": "AlexJunqueiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923138854487543814",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "jornaldacidade7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514589999081181187",
                "name": "Prefeitura de Carapebus",
                "username": "CarapebusRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246072571692376073",
                "name": "Geografia.online",
                "username": "OnlineGeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519710559087861762",
                "name": "MR Mergulho",
                "username": "MergulhoRecrea1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75105340",
                "name": "\u210be\u2113e\u03b7\u03b1 Sthephanowitz\u2122",
                "username": "Helenasth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976372115917213696",
                "name": "Paula Francisco",
                "username": "PaulaFr81207357",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179008109777473536",
                "name": "Fepasc",
                "username": "fepasc_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67045008",
                "name": "Angelo Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "angelobgu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179221460",
                "name": "Berna Carvalho",
                "username": "Bernacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307039704",
                "name": "Gabizinha",
                "username": "GabiFermiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307161798890663937",
                "name": "\u2b50Vitoria 13 \u2b50\ud83d\udc4a\ud83d\udc46\ud83e\udd1d\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b",
                "username": "marcelo_vanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37 de Not\u00edcias.",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312864981227114496",
                "name": "greenpressbr",
                "username": "greenpressbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163921240446447617",
                "name": "Revista do \u00d4nibus",
                "username": "revistadonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120471274",
                "name": "Elba",
                "username": "ElbinhaGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35765232",
                "name": "Programa P\u00e2nico",
                "username": "programapanico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34759495",
                "name": "Samy Dana",
                "username": "samydana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3707039475",
                "name": "RunddL",
                "username": "rodolfobitL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55029504",
                "name": "Rafa Andre",
                "username": "ralqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153158277473214466",
                "name": "Rodriguinho d'Os Travessos",
                "username": "DealerMemory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1088456850125709312",
                "name": "IDL - Instituto Dom Luiz",
                "username": "IdlLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282403809755574277",
                "name": "Gab viciado em jogos",
                "username": "Zgabsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1524202483710631936",
                "name": "Pedro Henrique \ud83c\udd7e\ufe0f+",
                "username": "pedrinho_ao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54547924",
                "name": "Vander Loubet",
                "username": "vanderloubet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1471674087663669251",
                "name": "Oceano",
                "username": "Oceanodeilusoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23166886",
                "name": "Thiago Amparo",
                "username": "thiamparo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "723541536097599489",
                "name": "Gugu Gag\u00e1",
                "username": "2020GuguDada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131392562",
                "name": "Janaina Riva",
                "username": "janainarivamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268512837",
                "name": "HiperNot\u00edcias",
                "username": "hipernoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117967103036882944",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcee\ud835\udcf5 \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude94",
                "username": "VeritasetfidePF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507830192412282880",
                "name": "L\u00e1zaro Thor",
                "username": "lazarothor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262079470",
                "name": "Isso \u00c9 Not\u00edcia",
                "username": "issoenoticiacba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155393097",
                "name": "Araguaia Not\u00edcia",
                "username": "araguaianoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817252926",
                "name": "adilson mikami",
                "username": "adilsonmikami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22948591",
                "name": "A\u00e7oriano Oriental",
                "username": "AO_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199124911186436096",
                "name": "Marcelo Xavier",
                "username": "dpfxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329529913016193027",
                "name": "Panflix",
                "username": "PanflixOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733487737047764992",
                "name": "Tour Antenado",
                "username": "tourantenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57922315",
                "name": "J\u00falio Ventilari",
                "username": "JulioVentilari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896941518",
                "name": "NEYMARZETE",
                "username": "o__arroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913782618486960129",
                "name": "Marcelo Costa",
                "username": "Marcelo21787971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394829159751356418",
                "name": "\u2014vic || INDIGO 02/12",
                "username": "stanxtete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62084563",
                "name": "Bruno Santiago",
                "username": "brunoelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94388843",
                "name": "Di\u00e1rio do Com\u00e9rcio",
                "username": "diario_comercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185729586",
                "name": "Agora MT",
                "username": "siteagoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519007940937756678",
                "name": "Gooddollar BRASIL",
                "username": "Gooddollar_Br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202565138",
                "name": "Bexi Delgado (\ud83d\udcb8,\ud83d\udcb8)",
                "username": "BexdelBexi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106841833",
                "name": "G\u00e1s Nobre",
                "username": "Helinhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240257438",
                "name": "Amstel Tour",
                "username": "AmstelTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293945495321182211",
                "name": "O Impresso MT",
                "username": "ImpressoMt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35021879",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "_leticiasmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025058130181455873",
                "name": "GiroMT Not\u00edcias\u00ae",
                "username": "giro_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73469156",
                "name": "CBN Cuiab\u00e1 95.9",
                "username": "cbncba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263488830780432386",
                "name": "Jornal Estad\u00e3o Mato Grosso",
                "username": "jornalestadaomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385190008",
                "name": "Inteligentinha",
                "username": "aqueladenise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499351950692859906",
                "name": "GN Not\u00edcias",
                "username": "gnnoticias_xyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64252040",
                "name": "Priscila",
                "username": "pripestana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39933227",
                "name": "Rafael \ud83c\udf0e\ud83c\udf34",
                "username": "rafaelfreit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336757687934197772",
                "name": "Prefeitura de Vila Velha",
                "username": "prefvilavelha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1194280558941085697",
                "name": "O Nilopolitano",
                "username": "o_nilopolitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411817754605330435",
                "name": "Portal Pelo Amor de Deus",
                "username": "portalpadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA \ud83c\udf0e",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384159556473815054",
                "name": "Bras\u00edlia Ambiental",
                "username": "bsb_ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227504664540827648",
                "name": "Monica Machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MonicaMachado38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445068280700588035",
                "name": "Isa a bela",
                "username": "Lua_belah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562029652713119744",
                "name": "p\u00e1ginas n\u00e3o cumprindo seu prop\u00f3sito parte 2",
                "username": "paginasnao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68728330",
                "name": "Aleksa \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udd4a",
                "username": "AlecksandrAlexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199735543",
                "name": "Domingos Martins",
                "username": "DMartins_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609288328",
                "name": "GTEPS / Pecu\u00e1ria J\u00e1",
                "username": "BlogPecuariaJa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376238013206962183",
                "name": "Eduardo \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56",
                "username": "CarlosBrazSCCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735683797929189376",
                "name": "Ant\u00f4nio Wagner",
                "username": "awaguinerolive1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242882480",
                "name": "Assembleia MT",
                "username": "assembleiamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1187382248229789701",
                "name": "ChinaEmbAngola",
                "username": "ChinaEmbAngola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50514890",
                "name": "L\u00fadio Cabral",
                "username": "ludiocabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214599540",
                "name": "j.l. cuerasolatorre",
                "username": "2b10julio_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099648256877957120",
                "name": "Paulo Ghelardi",
                "username": "GhelardiPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41284453",
                "name": "Lucas Ninno",
                "username": "LucasNinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883401661",
                "name": "M\u00e1scaras da Mediocridade - R\u00e1dio Central do Brasil",
                "username": "rogerio_athayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431222131417833476",
                "name": "Jornal EuroRegi\u00e3o",
                "username": "EuroRegiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205809142",
                "name": "haller",
                "username": "mdlzr11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264288897481224192",
                "name": "Yago Santos",
                "username": "YRS_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099349218119041025",
                "name": "Alma carioca RJ21",
                "username": "morgandexterbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803129742",
                "name": "Rondonoticias",
                "username": "Rondonoticiasro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1395114921663344646",
                "name": "Flor do Mamor\u00e9 Mamor\u00e9",
                "username": "mamore_do",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2967672712",
                "name": "lizyzara",
                "username": "lizyzara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89178761",
                "name": "Warner Bento Filho",
                "username": "warnerfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203948587",
                "name": "Professora Graciele",
                "username": "profagraciele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696609474",
                "name": "vg",
                "username": "vglancia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193302263961391104",
                "name": "Lidiany Sena",
                "username": "lidianyrs",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1526766236369145862",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpywmh77bxmmorp0cbyi1i6rcwmsfx",
        "oldest_id": "1524387745988231169",
        "result_count": 495
    }
}