{
    "data": [
        {
            "author_id": "1317611202567163907",
            "created_at": "2022-05-11T13:46:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524385485824614400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "131392562",
                        "start": 156,
                        "username": "janainarivamt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524385485824614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra de Ricardo Franco \u00e9 op\u00e7\u00e3o de vida para muitas fam\u00edlias em Vila Bela Da Sant\u00edssima Trindade. A Assembleia Legislativa de Mato Grosso @janainarivamt quer trocar isso por pecu\u00e1ria! #SOSParqueSerraRicardoFranco"
        },
        {
            "author_id": "179331268",
            "created_at": "2022-05-11T13:35:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524382646872285184"
            ],
            "id": "1524382646872285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o contra a extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Ricardo Franco\n\nAssinem! \n\nhttps://t.co/GcEtGhS8iL"
        },
        {
            "author_id": "179331268",
            "created_at": "2022-05-11T13:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524381398005600256"
            ],
            "id": "1524381398005600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tentativa de extinguir o Parque Estadual Serra Ricardo Franco \u00e9 um crime ambiental. N\u00e3o podemos aceitar essa barb\u00e1rie.\n\nhttps://t.co/Wyo7owP3xT https://t.co/yy5WnnQqxq"
        },
        {
            "author_id": "73010137",
            "created_at": "2022-05-11T13:25:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524380098597691393"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1524380098597691393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra Ricardo Franco, \u00e9 patrim\u00f4nio de Vila da Sant\u00edssima Trindade, de Mato Grosso e do Brasil! \n#SOSParqueSerraRicardoFranco"
        },
        {
            "author_id": "471375030",
            "created_at": "2022-05-11T13:07:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524375576504586243"
            ],
            "id": "1524375576504586243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra de Ricardo Franco \u00e9 op\u00e7\u00e3o de vida para muitas fam\u00edlias em Vila Bela Da Sant\u00edssima Trindade. A Assembleia Legislativa de Mato Grosso quer trocar isso por pecu\u00e1ria!\n#SOSParqueSerraRicardoFranco"
        },
        {
            "author_id": "471375030",
            "created_at": "2022-05-11T13:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524373814309756932"
            ],
            "id": "1524373814309756932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Estadual Serra de Ricardo Franco \u00e9 uma das principais cabeceiras do rio Guapor\u00e9 e possui centenas de esp\u00e9cies de animais e plantas que s\u00f3 ocorrem ali?\n\n#SOSParqueSerraRicardoFranco"
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2022-05-11T12:58:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524373399157592066"
            ],
            "id": "1524373399157592066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENETO: PF faz opera\u00e7\u00e3o em madeireira acusada desmatar Parque Nacional - https://t.co/gL0hyucSU5 https://t.co/veJPVGvqvS"
        },
        {
            "author_id": "19289666",
            "created_at": "2022-05-11T12:56:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524372836579778562"
            ],
            "id": "1524372836579778562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Estadual Serra de Ricardo Franco \u00e9 uma das principais cabeceiras do rio Guapor\u00e9 e possui centenas de esp\u00e9cies de animais e plantas que s\u00f3 ocorrem ali?\n\n#SOSParqueSerraRicardoFranco"
        },
        {
            "author_id": "19289666",
            "created_at": "2022-05-11T12:52:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524371842546421760"
            ],
            "id": "1524371842546421760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra de Ricardo Franco possui a maior cachoeira do Estado de Mato Grosso, a Assembleia Legislativa de Mato Grosso n\u00e3o quer que a popula\u00e7\u00e3o conhe\u00e7a e proteja esse e outros locais incr\u00edveis!\n\n#SOSParqueSerraRicardoFranco"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2022-05-11T12:48:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524370760906719233"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55245871",
                        "start": 0,
                        "username": "diego_vaz"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "48298703",
                        "start": 100,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524370760906719233",
            "in_reply_to_user_id": "55245871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diego_vaz Para isto servem as redes sociais n\u00e3o \u00e9? O problema \u00e9 morador falando e como por exemplo @eduardopaes que bloqueia para n\u00e3o ouvir...\n\nhttps://t.co/MxOLe9Nlo1\n\nhttps://t.co/5CBxBCeZdx\n\nhttps://t.co/Q9fKNCNAGg\n\nhttps://t.co/evxclzD3LK"
        },
        {
            "author_id": "1317611202567163907",
            "created_at": "2022-05-11T12:45:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524370160114614273"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524370160114614273",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@fiscaldoibama Contra a extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Ricardo Franco #SOSParqueSerraRicardoFranco"
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2022-05-11T12:23:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524364496214626306"
            ],
            "id": "1524364496214626306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPMT defende manuten\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Ricardo Franco https://t.co/4MkdauhvwU"
        },
        {
            "author_id": "64729205",
            "created_at": "2022-05-11T12:08:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524360907995897856"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1524360907995897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ztdCG69qtn"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2022-05-11T12:02:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524359217519472641"
            ],
            "id": "1524359217519472641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Regi\u00e3o situada a leste no Tocantins, o Jalap\u00e3o abrange muitos munic\u00edpios e \u00e9 Parque Estadual desde 2001. #megacurioso  https://t.co/V1lMu92HSz"
        },
        {
            "author_id": "63274350",
            "created_at": "2022-05-11T11:57:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524358034738364416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "42593930",
                        "start": 87,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524358034738364416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga n\u00e3o a extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Ricardo Franco!!\nhttps://t.co/Mol0gL0YMO \n@andretrig"
        },
        {
            "author_id": "1019556233504804864",
            "created_at": "2022-05-11T11:40:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524353714965909504"
            ],
            "id": "1524353714965909504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um raro \ud835\uddd6\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf0\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude07\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\uddf0 \u201cFire Rainbow\u201d foi visto sobre a Floresta Nacional de Angeles, na Calif\u00f3rnia, esta tarde!  \u2601\ufe0f\ud83c\udf08\n\n \ud83d\udcf8 Sandra Williams\n\n#rainbow https://t.co/bjNllRaut5"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-11T11:33:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524352090176253953"
            ],
            "id": "1524352090176253953",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o j\u00e1 acumula 0,60 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de abril de 2022. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-11T11:33:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524352089689772032"
            ],
            "id": "1524352089689772032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 24 de abril de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,38 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-05-11T10:45:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524340023868416001"
            ],
            "id": "1524340023868416001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : PARQUE NACIONAL PRINCESA ALEXANDRA TERRA E MAR E SOUTH CREEK\nhttps://t.co/28jmJjnusZ https://t.co/sckScN9Z0W"
        },
        {
            "author_id": "1410300383495397387",
            "created_at": "2022-05-11T10:29:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524335972212781056"
            ],
            "id": "1524335972212781056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to indo no parque municipal pra ver o santu\u00e1rio de jacar\u00e9s, espero conseguir boas fotos \ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-11T10:20:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524333645724590081"
            ],
            "id": "1524333645724590081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero-quero\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/wRESmXi7yE"
        },
        {
            "author_id": "937683426882326529",
            "created_at": "2022-05-11T09:52:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524326688682827776"
            ],
            "id": "1524326688682827776",
            "in_reply_to_user_id": "937683426882326529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui centenas de cachoeiras, piscinas cristalinas, vales e uma vegeta\u00e7\u00e3o que re\u00fane Floresta Amaz\u00f4nica, Cerrado e Pantanal, com esp\u00e9cies \u00fanicas de fauna e flora, e tamb\u00e9m a cachoeira do Jatob\u00e1, a maior do Estado, com 248 metros de queda."
        },
        {
            "author_id": "937683426882326529",
            "created_at": "2022-05-11T09:52:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524326687101669377"
            ],
            "id": "1524326687101669377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 432,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 111
            },
            "text": "Em Mato Grosso, os deputados estaduais querem votar em regime de urg\u00eancia o decreto legislativo que EXTINGUE o Parque Estadual Serra Ricardo Franco, principal potencial tur\u00edstico do Estado, localizado em Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade. \ud83e\uddf6"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2022-05-11T09:50:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524325960610422787"
            ],
            "id": "1524325960610422787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de #viagem para o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na #Cro\u00e1cia https://t.co/urCYARZ9CA"
        },
        {
            "author_id": "4627158083",
            "created_at": "2022-05-11T09:46:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524325036596908033"
            ],
            "id": "1524325036596908033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/UcT6Lw7PKa"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2022-05-11T08:52:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524311462302343168"
            ],
            "id": "1524311462302343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas quer mecanismo que agilize acesso a fundos comunit\u00e1rios\n\nVer not\u00edcia completa \u27a1\ufe0f: https://t.co/Ob0LozBTmg https://t.co/FlQfUxV7nM"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2022-05-11T08:08:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524300319634591746"
            ],
            "id": "1524300319634591746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca recebe mudas de esp\u00e9cie considerada extinta https://t.co/hPbpgLyHMk https://t.co/SBCVf4EuHx"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-05-11T06:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524275612558536704"
            ],
            "id": "1524275612558536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da #Gorongosa, abelhas e celeiros \u00e0 prova de elefantes s\u00e3o fundamentais para a iniciativa de coexist\u00eancia entre seres humanos e os elefantes do Parque. Mais Detalhes - https://t.co/OxlgEzlwhM https://t.co/SodEaNTaa6"
        },
        {
            "author_id": "1175898392855293952",
            "created_at": "2022-05-11T03:25:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524229229839323136"
            ],
            "id": "1524229229839323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal https://t.co/SSQinrVBEO"
        },
        {
            "author_id": "1460801759073427457",
            "created_at": "2022-05-11T02:40:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524217840122933249"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524217840122933249",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro https://t.co/WtOK2xZ2NH e \u00e9 assim que querem extinguir um dos maiores parque de mato grosso."
        },
        {
            "author_id": "268512837",
            "created_at": "2022-05-11T02:01:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524207978957754374"
            ],
            "id": "1524207978957754374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONTRAPARTIDA ELEITORAL\n\nMP questiona esfor\u00e7os para dar rapidez a projeto de lei que extingue Parque Estadual\n\nhttps://t.co/AhpuFFuY5j"
        },
        {
            "author_id": "1436275153",
            "created_at": "2022-05-11T01:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524205148846886912"
            ],
            "id": "1524205148846886912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou migrar pro Amap\u00e1 pra ficar mais perto pra conhecer o \"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\""
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2022-05-11T01:16:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524196701254217728"
            ],
            "id": "1524196701254217728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para agentes tempor\u00e1rios ambientais no Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/MJnoirL6OR"
        },
        {
            "author_id": "1428081571093954563",
            "created_at": "2022-05-11T00:39:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524187477199794176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "766987865796571136",
                        "start": 0,
                        "username": "_Ofcorse"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524187477199794176",
            "in_reply_to_user_id": "766987865796571136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Ofcorse vou te mandar um audio jaja imitando ele no parque nacional da tijuca uhuuuuu encantado lindo e elegante"
        },
        {
            "author_id": "3518503336",
            "created_at": "2022-05-11T00:06:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524179015619149824"
            ],
            "id": "1524179015619149824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S04E10: As cataratas do Am\u00f4\u2764 #clariane #santialta #mylove #mylove #loveyou3000 em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/4D1IQv50VA"
        },
        {
            "author_id": "35021879",
            "created_at": "2022-05-10T23:58:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524176972775149578"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1524176972775149578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade de um matinho \ud83c\udf43\ud83c\udf3f\n\nse olhar direitinho nas \u00faltimas fotos d\u00e1 pra ver o Edward correndo com a Bella nas costas \ud83e\udd87 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/CHzo4uosRt"
        },
        {
            "author_id": "67972658",
            "created_at": "2022-05-10T23:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524162868270317569"
            ],
            "id": "1524162868270317569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece-me incr\u00edvel que, na terceira d\u00e9cada do s\u00e9culo XXI, #Portugal apenas tenha um #ParqueNacional (da Peneda #Ger\u00eas). S\u00f3 as Ilhas Can\u00e1rias t\u00eam 4! E actualmente est\u00e1 previsto criar mais 2! https://t.co/m6LO3OTZ12"
        },
        {
            "author_id": "1304205147300601857",
            "created_at": "2022-05-10T22:31:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524155102189297666"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2163263142",
                        "start": 0,
                        "username": "brasilurgente"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "132594427",
                        "start": 15,
                        "username": "datena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524155102189297666",
            "in_reply_to_user_id": "2163263142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasilurgente @datena este lugar da reportagem \u00e9 pr\u00f3ximo a minha casa, e tem um parque municipal tomado pelo tr\u00e1fico infelizmente , o super ego pol\u00edtica partid\u00e1ria expulsou a comunidade para trazer seus aspones pra dentro do parque e o que virou t\u00e1 a\u00ed, s\u00f3 tr\u00e1fico !"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2022-05-10T22:10:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524149920868958208"
            ],
            "id": "1524149920868958208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pra\u00e7a ocupada pela cracol\u00e2ndia no centro de S\u00e3o Paulo pode virar parque municipal https://t.co/cqgPnhqOMR"
        },
        {
            "author_id": "857326662509309954",
            "created_at": "2022-05-10T21:54:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524145822597885952"
            ],
            "id": "1524145822597885952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira (10), deputados colhiam assinaturas de colegas parlamentares com o objetivo de colocar o projeto em vota\u00e7\u00e3o. https://t.co/dUKCi7mNXu #MeioAmbiente #ParqueEstadual #SerraRicardoFranco #Prote\u00e7\u00e3oAmbiental #MPMT  #VilaBeladaSant\u00edssimaTrindade #Minist\u00e9rioP\u00fablico https://t.co/2oyG4hkezh"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2022-05-10T21:53:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524145566703394816"
            ],
            "id": "1524145566703394816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho essa MUITO BOA porque o hotel mais caro da minha cidade fornece havaiana azul pros hospedes e \u00e9 assim que eu identificava eles (esse hotel fica dentro do parque nacional e a gente tinha que chamar a van pra levar eles de volta pro hotel depois da trilha/barco) https://t.co/Ml9xWdmjPB"
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-05-10T21:49:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524144733290999810"
            ],
            "id": "1524144733290999810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho, Parque Nacional de Aparados da Serra - Cambar\u00e1 do Sul/RS. 07/01/2020 https://t.co/1X7GJPdjZU"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2022-05-10T21:44:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524143345932681217"
            ],
            "id": "1524143345932681217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao lado de Manaus, a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro \u00e9 considerada por ambientalistas como a mais sens\u00edvel do Amazonas\n\nLeia mais em:\nhttps://t.co/ybSkGArQOO"
        },
        {
            "author_id": "1484196798122000384",
            "created_at": "2022-05-10T21:41:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524142583689084928"
            ],
            "id": "1524142583689084928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/YNJ9bLfJ0X"
        },
        {
            "author_id": "938066022690680834",
            "created_at": "2022-05-10T21:33:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524140717001658375"
            ],
            "id": "1524140717001658375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Est\u00e1 na pauta de amanh\u00e3 na ALMT a vota\u00e7\u00e3o do PL que prev\u00ea a anula\u00e7\u00e3o do decreto que criou o Parque Estadual Serra Ricardo Franco, em Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade.\n\nA quem serve e por que esse interesse aqui na Casa de colocar esse projeto em pauta? N\u00e3o vamos permitir calados!"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-05-10T21:33:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524140514932572167"
            ],
            "id": "1524140514932572167",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Pq. Est. do Jalap\u00e3o (TO): 26% do total, com 11 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 19% do total, com 8 focos"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-05-10T21:17:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524136577387188224"
            ],
            "id": "1524136577387188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ao lado de Manaus, a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro \u00e9 considerada por ambientalistas como a mais sens\u00edvel do Amazonas.\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/bpVlwIy2rM"
        },
        {
            "author_id": "1358844067912835075",
            "created_at": "2022-05-10T21:13:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524135681576026116"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 196,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "22914738",
                        "start": 212,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0fc2ede6a6d55000"
            },
            "id": "1524135681576026116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima semana foi realizado uma a\u00e7\u00e3o de captura de 16 cutias (oito f\u00eameas e oito machos) no Campo de Santa o evento foi coordenado pela nossa bi\u00f3loga Laura Cordioli e pela equipe do Refauna. \n\n@Prefeitura_Rio @o_eco \n\nhttps://t.co/g6qvel2JkB https://t.co/fLVYkU1JHF"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2022-05-10T21:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524133878738440193"
            ],
            "id": "1524133878738440193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas faz 51 anos. Prenda seria \u00e1gil \u201cacesso a fundos com https://t.co/jGif6a3jxj #Ambiente #Economia #EmDestaque"
        },
        {
            "author_id": "54976282",
            "created_at": "2022-05-10T20:51:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524130052929167362"
            ],
            "id": "1524130052929167362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto pol\u00eamico\n\nJana\u00edna aproveita presid\u00eancia para pautar extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra de Ricardo Franco https://t.co/7tTOKZRUch\n\n#olhardireto https://t.co/aDrOmHkFI1"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2022-05-10T20:46:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524128674135658497"
            ],
            "id": "1524128674135658497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais cutias para povoar o Parque Nacional da Tijuca! Dessa vez os animais ser\u00e3o reintroduzidos no Parque Lage/Paineiras. A 1a reintrodu\u00e7\u00e3o, feita no setor Floresta, j\u00e1 virou uma popula\u00e7\u00e3o est\u00e1vel. Que o sucesso se repita e este dispersor de sementes se multiplique pelo parque https://t.co/0RBHphtQLm"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-05-10T20:38:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524126805128491009"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1524126805128491009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR9 MTR \u2013 Trilho dos Po\u00e7os Verdes do Sobroso \ud83c\udf3f\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ETOaYvnygv"
        },
        {
            "author_id": "913110758",
            "created_at": "2022-05-10T20:36:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524126241724506114"
            ],
            "id": "1524126241724506114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com a licen\u00e7a do deputado Eduardo Botelho (Uni\u00e3o), a vice-presidente da Casa, Janaina Riva (MDB) vai colocar em vota\u00e7\u00e3o nesta quarta-feira (11) o projeto de decreto legislativo que extingue o Parque Estadual Serra Ricardo Franco, localizado em Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade.\" https://t.co/6Z9w8oiK0E"
        },
        {
            "author_id": "1459727932608462852",
            "created_at": "2022-05-10T20:29:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524124531744460800"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "48815890",
                        "start": 0,
                        "username": "RGottino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524124531744460800",
            "in_reply_to_user_id": "48815890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RGottino Campo...com certeza. Morei em S\u00e3o Miguel Arcanjo, pr\u00f3ximo ao Parque Estadual Carlos Botelho, e a vida l\u00e1 \u00e9 um sonho. Quando dava vontade de tomar banho no rio ou na cachoeira, era s\u00f3 caminhar 10/15 minutinhos. Quando puderem, v\u00e3o conhecer, 3:30 de S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "2998771328",
            "created_at": "2022-05-10T20:07:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524118899582959616"
            ],
            "id": "1524118899582959616",
            "in_reply_to_user_id": "1433990599254892545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@terapiasdeveras Mas ele pediu a cabeca de policial igual ao que bolsonaro fez, com o fiscal do ibama que multo ele por pesca inregular em area protegida. Multa que nunca foi paga."
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2022-05-10T19:00:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524102183582633984"
            ],
            "id": "1524102183582633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas quer mecanismo que agilize acesso a fundos\u00a0comunit\u00e1rios https://t.co/0HcnJCcQ8o"
        },
        {
            "author_id": "172416972",
            "created_at": "2022-05-10T18:44:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524098047168364544"
            ],
            "id": "1524098047168364544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara, j\u00e1 pensaram que a gente vai conseguir \"ilustrar\" toda a hist\u00f3ria do clube, do nascimento no Parque Municipal at\u00e9 a Arena MRV em uma camisa? Eu j\u00e1 fico doida mostrando o mapa de MG pros meus amigos no Manto do ano passado, imagina esse ent\u00e3o #MantoDaMassa"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2022-05-10T18:37:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524096307278798848"
            ],
            "id": "1524096307278798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe das consultas p\u00fablicas para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal (PNM) Cabeceiras do Aricanduva. \nO parque, que est\u00e1 previsto para ser entregue \u00e0 popula\u00e7\u00e3o no segundo semestre de 2024, contar\u00e1 com um edif\u00edcio administrativo e de apoio, estacionamento, largo de entrada, https://t.co/i0PiTkxQMn"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2022-05-10T17:30:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524079552145858562"
            ],
            "id": "1524079552145858562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Parque Nacional Peneda Ger\u00eas quer mecanismo que agilize acesso a fundos comunit\u00e1rios https://t.co/M24Dh9ItMq"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2022-05-10T17:30:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524079550543638531"
            ],
            "id": "1524079550543638531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Parque Nacional Peneda Ger\u00eas quer mecanismo que agilize acesso a fundos comunit\u00e1rios https://t.co/cdljxJvvXC"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2022-05-10T17:16:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524076040154492928"
            ],
            "id": "1524076040154492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas quer mecanismo que agilize acesso a fundos comunit\u00e1rios - https://t.co/JAb1Xivr4l https://t.co/MYKyQpqnwI"
        },
        {
            "author_id": "185899427",
            "created_at": "2022-05-10T16:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524063853599936512"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56528245,
                        -23.54001425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1524063853599936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por A\u00ed \ud83e\udef0\ud83c\udffe\ud83d\ude0d em Parque Municipal do Tatuap\u00e9 https://t.co/AIXZRejWPA"
        },
        {
            "author_id": "1257183875014578182",
            "created_at": "2022-05-10T16:18:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524061238476562432"
            ],
            "id": "1524061238476562432",
            "in_reply_to_user_id": "1257183875014578182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei se est\u00e3o acompanhando, mas o Conselho Estadual de Pol\u00edtica Ambiental, o COPAM, autorizou a empresa Tamisa a realizar minera\u00e7\u00e3o numa \u00e1rea protegida da Serra do Curral que pode aumentar nossa inseguran\u00e7a h\u00eddrica."
        },
        {
            "author_id": "1418238678690893826",
            "created_at": "2022-05-10T15:40:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524051817646206978"
            ],
            "id": "1524051817646206978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 necess\u00e1rio criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra proteger contra n\u00f3s mesmo, pois n\u00e3o somos sustent\u00e1veis. Acho muito louco pensar isso, nesse afastamento do homem da natureza."
        },
        {
            "author_id": "1206576164258680832",
            "created_at": "2022-05-10T15:39:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524051395334258689"
            ],
            "id": "1524051395334258689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfdeO Miradoiro de O  Xur\u00e9s ou  Miradoiro do Xordo \u00e9 un magn\u00edfico lugar para recrearse coas vistas que ofrece do Parque Natural de Serra do Xur\u00e9s-Baixa Limia.\n\nA panor\u00e1mica alcanza o embalse de As Conchas e as  impresionantes monta\u00f1as que unen co Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/8ep6ogDUFJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-10T15:32:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524049710717177860"
            ],
            "id": "1524049710717177860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 25 de abril de 2022 o desmatamento de 0,45 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,75 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-05-10T14:18:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524031167284101121"
            ],
            "id": "1524031167284101121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "28 mudas de Guarajuba s\u00e3o plantadas no Parque Estadual da Serra da Tiririca. Esp\u00e9cie era considera extinta e foi redescoberta pelo Inea em 2015. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/6UzrkDRtOF"
        },
        {
            "author_id": "143047192",
            "created_at": "2022-05-10T14:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524026562961723397"
            ],
            "id": "1524026562961723397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESAFIO MTB XCO INDAIAL\nDIAS 21 E 22 DE MAIO\n\nPARQUE MUNICIPAL JORGE HARDT\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES: https://t.co/GQkGBDKklJ https://t.co/SVMxBYZPf0"
        },
        {
            "author_id": "1328702944108285952",
            "created_at": "2022-05-10T13:40:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524021606930169857"
            ],
            "id": "1524021606930169857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/pvSABEmy73                                 L\u00f3gico se Prefeito Kalil de BH : Decretar Parque Municipal De BH:  Parque Municipal SERRA do CURRAL ECOL\u00d3GICO TUR\u00cdSTICO e MIRANTE de BH. N\u00e3o acontecer\u00e1 a Minera\u00e7\u00e3o j\u00e1 Liberada para a Vale Mineradora : https://t.co/UlajY6CCic"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2022-05-10T13:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524021185628884992"
            ],
            "id": "1524021185628884992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe tr\u00eas trinca-ferros\n\nhttps://t.co/oT81nccX7p"
        },
        {
            "author_id": "50300591",
            "created_at": "2022-05-10T12:59:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524011301684629510"
            ],
            "id": "1524011301684629510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras contemplam ponto de apoio para turista e estrutura\u00e7\u00e3o de rampa de voo livre no Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1. Investimento total ser\u00e1 de R$ 2,11 milh\u00f5es, provenientes de emenda parlamentar via Minist\u00e9rio do Turismo.\nLeia Mais: https://t.co/vvc5g7X41L"
        },
        {
            "author_id": "931924320",
            "created_at": "2022-05-10T12:53:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524009852359655424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "24241923",
                        "start": 199,
                        "username": "usponline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524009852359655424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Artigo publicado na revista #BiotaNeotropica catalogou os #mam\u00edferos de m\u00e9dio e grande porte da Floresta Estadual de #Cajuru. Foram identificadas 20 esp\u00e9cies nativas do #Cerrado. \n\nVeja no Jornal da @usponline  : https://t.co/jQMUukRkeU\n\n#ProgramaBiota #Fapesp"
        },
        {
            "author_id": "221082945",
            "created_at": "2022-05-10T12:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524007906185818113"
            ],
            "id": "1524007906185818113",
            "in_reply_to_user_id": "221082945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falo de um lugar muito espec\u00edfico, no seio da floresta Nacional de Caraj\u00e1s, o garimpo rodeia as extens\u00f5es de terra e ningu\u00e9m faz nada, os multas no governo Bolsonaro pararam de chegar, as m\u00e1quinas ferem a floresta.\n\nH\u00e1 um projeto de Destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia em curso."
        },
        {
            "author_id": "831113821821497344",
            "created_at": "2022-05-10T12:42:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524006999234592772"
            ],
            "id": "1524006999234592772",
            "in_reply_to_user_id": "831113821821497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim, foram identificadas 20 esp\u00e9cies na regi\u00e3o, quase 50% de todos os mam\u00edferos de m\u00e9dio e grande porte do Cerrado paulista. Essa variedade \u00e9 t\u00e3o grande quanto a da maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado no estado."
        },
        {
            "author_id": "831113821821497344",
            "created_at": "2022-05-10T12:42:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524006986794291201"
            ],
            "id": "1524006986794291201",
            "in_reply_to_user_id": "831113821821497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pesquisadores analisaram a \u00e1rea protegida p\u00fablica da Floresta Estadual de Cajuru, que \u00e9 alvo de uma lei embargada que pretende ceder a reserva para uso privado ou explora\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os. \n\nA Fazenda privada de Dois C\u00f3rregos tamb\u00e9m fez parte da an\u00e1lise. https://t.co/KOdc1XXuMX"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2022-05-10T12:42:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524006922399232004"
            ],
            "id": "1524006922399232004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma sequ\u00eancia de grandes e lindas cachoeiras da Chapada Diamantina esperam por voc\u00ea.\n\nVoc\u00ea ir\u00e1 encontrar centenas de cachoeiras de norte a sul do Parque Nacional da Chapada Diamantina, por\u00e9m a maior emais famosa \u00e9 a Cachoeira da Fuma\u00e7a, com seus mais\n\nhttps://t.co/DOCcE5IDhY https://t.co/PZ5hIzFGCK"
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2022-05-10T12:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524005502564417545"
            ],
            "id": "1524005502564417545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALMT vai colocar em vota\u00e7\u00e3o projeto que extingue o Parque Estadual Serra Ricardo Franco https://t.co/DnweBL9WQw"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2022-05-10T12:24:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1524002360120467458"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "60994156",
                        "start": 0,
                        "username": "CovattiFilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1524002360120467458",
            "in_reply_to_user_id": "41097241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@CovattiFilho Tamb\u00e9m devem passar por ele: a libera\u00e7\u00e3o da ca\u00e7a esportiva (PL 3384/2021 e PL 5544/2020), a proibi\u00e7\u00e3o do plantio e comercializa\u00e7\u00e3o de trigo transg\u00eanico no Brasil (PL 2755/2021) e a redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde, em Beberibe, Cear\u00e1 (PL 4245/2019)"
        },
        {
            "author_id": "1508244745721688065",
            "created_at": "2022-05-10T12:14:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523999797778264066"
            ],
            "id": "1523999797778264066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00e9u da Noiva waterfall\nCachoeira V\u00e9u da Noiva\n\ud83d\udccdParque Nacional do Itatiaia \n\n#cachoeiras #waterfall #itatiaia #brazil #hiking #pni #parquenacionaldoitatiaia #cachoeiraveudanoiva https://t.co/fjmwt3ESHS"
        },
        {
            "author_id": "916787762686197762",
            "created_at": "2022-05-10T12:10:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523998838008299520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "109424506",
                        "start": 0,
                        "username": "Rede98Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1523998838008299520",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rede98Oficial Isso a\u00ed secret\u00e1ria, Zema n\u00e3o te colocou a\u00ed atoa.. Se quiserem minerar no parque municipal certamente voc\u00ea teria milh\u00f5es de argumentos a favor.. Puro suco de partido NOJO ..."
        },
        {
            "author_id": "2699519000",
            "created_at": "2022-05-10T12:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523996277792460800"
            ],
            "id": "1523996277792460800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O novo Parque Municipal de Skate de Coimbra foi inaugurado \ud83d\udef9\nhttps://t.co/EpHIb1AcSL"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-05-10T11:56:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523995438440927238"
            ],
            "id": "1523995438440927238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peter e o Kaluan\u00e3 disputam territ\u00f3rio no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/yKOI4UP6uf"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-10T11:31:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523989126218797057"
            ],
            "id": "1523989126218797057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 28 de abril de 2022 o desmatamento de 1,29 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 4,47 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "57106640",
            "created_at": "2022-05-10T11:05:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523982446982840320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "31370866",
                        "start": 0,
                        "username": "xanoquita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1523982446982840320",
            "in_reply_to_user_id": "31370866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xanoquita \u00c1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-10T10:24:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523972193981542403"
            ],
            "id": "1523972193981542403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Can\u00e1rio-da-terra\n\n#matadobatalhao\n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ZtTtk3ISL0"
        },
        {
            "author_id": "22017142",
            "created_at": "2022-05-10T10:13:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523969545865728000"
            ],
            "id": "1523969545865728000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi ontem inaugurado o Parque Municipal de Skate, situado na margem direita do rio Mondego, sob o viaduto da Ponte Rainha Santa Isabel.\n\nhttps://t.co/t8fV1muzj0 https://t.co/Fbna5txhpU"
        },
        {
            "author_id": "2613608274",
            "created_at": "2022-05-10T09:53:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523964434640781312"
            ],
            "id": "1523964434640781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FESTIVAL DE CAMINHADAS 2022\n\nData: 21 e 22 de Maio\nLocal: Porta do Mezio - Arcos de Valdevez - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nInscri\u00e7\u00f5es: obrigat\u00f3rias e limitadas -  portadomezio@ardal.pt / 258 510 100\nMais informa\u00e7\u00f5es em https://t.co/hkgY7IJ3SA https://t.co/qQeGJ5y7rR"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2022-05-10T09:38:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523960711117946880"
            ],
            "id": "1523960711117946880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeos - Acidente com helic\u00f3ptero revela laborat\u00f3rios de coca\u00edna escondidos em parque nacional na Bol\u00edvia https://t.co/8tbEmExkSV"
        },
        {
            "author_id": "1063366621664817152",
            "created_at": "2022-05-10T09:25:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523957416047620096"
            ],
            "id": "1523957416047620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 oficial: as ilhas Selvagens s\u00e3o um aqu\u00e1rio gigante protegido no meio do oceano https://t.co/vQ7Sq9a9Sp"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2022-05-10T08:10:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523938424545169408"
            ],
            "id": "1523938424545169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe tr\u00eas trinca-ferros https://t.co/Ebo7SXA3OH https://t.co/YgA4csYPiG"
        },
        {
            "author_id": "52228154",
            "created_at": "2022-05-10T02:13:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523848677160280065"
            ],
            "id": "1523848677160280065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, meus caros e minhas caras. SEGUNDA-FEIRA e n\u00f3is no Parque Nacional \u00c1gua Mineral https://t.co/tT0DcWtgoY"
        },
        {
            "author_id": "895415399424163841",
            "created_at": "2022-05-10T01:07:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523831942378102786"
            ],
            "id": "1523831942378102786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/nA2wpV0lFM"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-05-10T00:44:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523826398250610688"
            ],
            "id": "1523826398250610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#WaitukubuliTrail \u00e9 uma #trilha de caminhada localizada na #Dominica, trata-se da trilha mais longa do #Caribe, com 185 km de comprimento. A trilha \u00e9 formada por 14 segmentos, come\u00e7ando na vila de Scott's Head, no sul, e terminando no norte, no Parque Nacional Cabrits. #paisagem https://t.co/IFDxyntM9u"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2022-05-10T00:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523825143654633473"
            ],
            "id": "1523825143654633473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 encontrada morta em Planaltina; Ibram n\u00e3o descarta crime.\n\nCaso ocorreu na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas, na regi\u00e3o de Planaltina. Hospital Veterin\u00e1rio da UnB far\u00e1 necropsia para descobrir a causa da morte.\nhttps://t.co/0sYr2ufoMh https://t.co/ASh2PJaQYw"
        },
        {
            "author_id": "1253357770256105472",
            "created_at": "2022-05-10T00:00:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523815305755209730"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90676816",
                        "start": 0,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1523815305755209730",
            "in_reply_to_user_id": "90676816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Atletico O Galo \u00e9 gigantesco \n\nSe houver uma guerra e soltarem uma bomba em Minas Gerais, ressurgiremos dos escombros do Parque Municipal de BH cantando \"Vamo, vamo, meu Galo!\""
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2022-05-10T00:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523815080030220288"
            ],
            "id": "1523815080030220288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Eventos: Lan\u00e7amento da Fenasul Expoleite acontece nesta quarta-feira (11) a partir das 7h30, no pavilh\u00e3o do gado leiteiro, no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio\n\nhttps://t.co/16sbWMFWoq"
        },
        {
            "author_id": "154575265",
            "created_at": "2022-05-09T23:23:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523806011307479041"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "40721032",
                        "start": 83,
                        "username": "alexandrekalil"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "78922684",
                        "start": 190,
                        "username": "prefeiturabh"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "272563138",
                        "start": 235,
                        "username": "prhenriquebraga"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "791963789235150848",
                        "start": 252,
                        "username": "camaradebh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1523806011307479041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Municipal de Belo Horizonte est\u00e1 fechado h\u00e1 3 anos pelo ex-Prefeito de BH @AlexandreKalil e n\u00e3o tem previs\u00e3o de reabertura.\n\nA popula\u00e7\u00e3o de Belo Horizonte quer um posicionamento da @PrefeituraBH sobre a reabertura do espa\u00e7o.\n\n@PRHenriqueBraga @CamaraDeBH"
        },
        {
            "author_id": "701779295186845698",
            "created_at": "2022-05-09T22:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523792536296628225"
            ],
            "id": "1523792536296628225",
            "in_reply_to_user_id": "701779295186845698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do C\u00f3rrego do Veado sempre nos proporciona fortes emo\u00e7\u00f5es!\nAgora, imagina estar l\u00e1 na Semana da Anta?! E, esse ano, ainda teve um gostinho especial, porque pudemos ver as carinhas das crian\u00e7as e dos moradores, todos envolvidos na a\u00e7\u00e3o. https://t.co/QW8UpksFbn"
        },
        {
            "author_id": "185285336",
            "created_at": "2022-05-09T22:22:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523790415513923584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "30769361",
                        "start": 0,
                        "username": "arturrodrigues"
                    }
                ]
            },
            "id": "1523790415513923584",
            "in_reply_to_user_id": "30769361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arturrodrigues Teve um caso conhecido em BH-MG de uma mulher ter morrido no Parque Municipal (ponto hist\u00f3rico e tur\u00edstico da cidade) ap\u00f3s uma \u00e1rvore cair sobre ela\n\nFoi antes da copa de 2014 no Brasil (eu acho)\n\nA indeniza\u00e7\u00e3o, que noticiaram h\u00e1 pouco tempo na m\u00eddia, ficou 20mil."
        },
        {
            "author_id": "266677514",
            "created_at": "2022-05-09T22:03:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523785755176407040"
            ],
            "id": "1523785755176407040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto \"Beech Power\" pretende preservar o Parque Nacional de Paklenica, na Cro\u00e1cia, lar de uma das florestas de faia mais antigas da Europa. #SmartRegions https://t.co/4x3ESHVYAi"
        },
        {
            "author_id": "1395741052502487043",
            "created_at": "2022-05-09T22:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523785007688429570"
            ],
            "id": "1523785007688429570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Audi\u00eancia discute Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Pau Brasil - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/5Obp8sdhJI"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2022-05-09T21:45:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523781175017304064"
            ],
            "id": "1523781175017304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #fronteira mais a Sul de #Portugal \n\u2b07\ufe0f\n\u00c9 oficial: as ilhas Selvagens s\u00e3o um aqu\u00e1rio gigante protegido no meio do oceano https://t.co/OuOgifzKFA"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-09T21:40:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523780046623707137"
            ],
            "id": "1523780046623707137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 25 de abril de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,65 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-05-09T21:33:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523778111229280257"
            ],
            "id": "1523778111229280257",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 43 pontos de fogo (53% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/79zS4uMueA"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2022-05-09T21:19:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523774610906677248"
            ],
            "id": "1523774610906677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE EM CABO FRIO/ Flagrante foi feito em \u00e1rea no entorno do Parque Natural Municipal do Mico-le\u00e3o-dourado, em Tamoios; obra foi paralisada \n\nhttps://t.co/4jkOVzqx9C\n\n#rc24h #cabofrio #meioambiente #ofatonoato #jornalismo #regi\u00e3odoslagos"
        },
        {
            "author_id": "340966576",
            "created_at": "2022-05-09T21:18:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523774327451049984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "361582090",
                        "start": 0,
                        "username": "CaioBellandi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1523774327451049984",
            "in_reply_to_user_id": "361582090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@CaioBellandi Esculacho no meio ambiente rs\n\nDestru\u00edram quase 25 hectares do \u00faltimo bosque urbano de Monterrey, que \u00e9 vizinho a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que possui animais amea\u00e7ados, para a constru\u00e7\u00e3o de um trambolho met\u00e1lico privado."
        },
        {
            "author_id": "80913445",
            "created_at": "2022-05-09T21:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523769792263602177"
            ],
            "id": "1523769792263602177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEDRAS PRECIOSAS\nTr\u00eas picos, dois cart\u00f5es postais e uma paix\u00e3o. O para\u00edso est\u00e1 a\u00ed do seu lado, te pedindo para ser visitado!\n\nAcesse: https://t.co/mjXDPYbYU2\n\n No Instagram, acesse o link no Perfil (Biografia)\n\n#jornaldebairro #jornal #revista #anuncie #lazer https://t.co/BEb3txEU88"
        },
        {
            "author_id": "129002495",
            "created_at": "2022-05-09T21:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523769786726895616"
            ],
            "id": "1523769786726895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras contemplam ponto de apoio para turista e estrutura\u00e7\u00e3o de rampa de voo livre no Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1. Investimento total ser\u00e1 de R$ 2,11 milh\u00f5es, provenientes de emenda parlamentar via Minist\u00e9rio do Turismo.\n#obras #Turismo \nhttps://t.co/UmL9SCwFZD"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2022-05-09T20:09:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523757125129883654"
            ],
            "id": "1523757125129883654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Subir 1274 metros e contemplar a bela cria\u00e7\u00e3o de Deus. Ainda bem que a Serra do Gamb\u00e1, em Entre Rios de Minas e Jeceaba \u00e9 um monumento natural, sen\u00e3o as mineradoras j\u00e1 teriam destru\u00eddo tudo\u2026 mas, espere a\u00ed: se nem em Belo Horizonte, na capital  do es\u2026 https://t.co/TjiCY9hz4E https://t.co/hQbXdv8H3N"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2022-05-09T19:31:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523747424837140481"
            ],
            "id": "1523747424837140481",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Samsung Amazonas (Tr\u00eas Unidos), localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Negro, ambas no estado do Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2022-05-09T19:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523747382344953856"
            ],
            "id": "1523747382344953856",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto teve como objetivo promover atividades de desporto escolar para adolescentes do ensino m\u00e9dio das Escolas Estaduais Thomas Eugene Lovejoy, localizada na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Rio Negro e..."
        },
        {
            "author_id": "141606278",
            "created_at": "2022-05-09T19:29:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523746946996858881"
            ],
            "id": "1523746946996858881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretoria da CUT/SE unida pela preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista da Mangaba\n#MEIOAMBIENTE\u00a0#reservaextrativistadamangaba\u00a0#CUT\u00a0#Aracaju\nhttps://t.co/GHmOSRwFZV https://t.co/KVYqpTG7NO"
        },
        {
            "author_id": "1523675977309687809",
            "created_at": "2022-05-09T19:11:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523742453614145536"
            ],
            "id": "1523742453614145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "51 anos do Parque Nacional Peneda - Ger\u00eas como \u00e1rea protegida, a primeira do pa\u00eds!\nUma das \u00e1reas mais ricas em diversidade biol\u00f3gica em Portugal Continental.\n\n#JPM #PPM\nhttps://t.co/IjqL3b1vyH"
        },
        {
            "author_id": "1375071340324134916",
            "created_at": "2022-05-09T18:52:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523737726738223105"
            ],
            "id": "1523737726738223105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo de Goi\u00e1s abriu licita\u00e7\u00e3o para levar melhorias ao Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1 que integra a trilha do Caminho de Cora Coralina.\n\nhttps://t.co/DUSa4r4Bg6\n\n#noticias #\u00faltimasnot\u00edcias #GoiasTurismo #caminhosdecoracoralina #cidadedegoias #governodegoias https://t.co/fggeSnQSD5"
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2022-05-09T18:40:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523734775722246144"
            ],
            "id": "1523734775722246144",
            "in_reply_to_user_id": "788339250521571328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Ecol\u00f3gico de \u00c1guas Claras possui uma \u00e1rea de 95.4876 hectares. Tem em seu interior um c\u00f3rrego que forma uma lagoa, o que deu nome \u00e0 regi\u00e3o administrativa e, posteriormente, \u00e0 pr\u00f3pria unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1399760994080022535",
            "created_at": "2022-05-09T18:38:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523734079086252034"
            ],
            "id": "1523734079086252034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Municipal das Virtudes, em Porto, Portugal https://t.co/T2GTujnBRz"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-05-09T18:05:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523725961648173058"
            ],
            "id": "1523725961648173058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 404,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu tenho uma leve obsess\u00e3o por cabanas.\n\n\ud83d\udccdParque Nacional Torres del Paine - Patag\u00f4nia. https://t.co/ignOQOKDqS"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2022-05-09T17:55:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523723263150800896"
            ],
            "id": "1523723263150800896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O SE da Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza e Florestas participou nas comemora\u00e7\u00f5es dos 51 anos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas como \u00e1rea protegida, a primeira no Pa\u00eds.\n#xxiiigoverno https://t.co/NK7izNA6PB"
        },
        {
            "author_id": "1516162433055875087",
            "created_at": "2022-05-09T17:15:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523713393462751232"
            ],
            "id": "1523713393462751232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recupera 57% das visitas nos primeiros 4 meses de 2022\n\nhttps://t.co/7fnQh5aZlS"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2022-05-09T17:11:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523712291988029440"
            ],
            "id": "1523712291988029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo 15 de maio (domingo), 37 artes\u00e3os de Indaial e regi\u00e3o estar\u00e3o presentes na 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o de 2022 da Feira de Rua Flor&amp;Ser, promovida pela Funda\u00e7\u00e3o Indaialense de Cultura. Desta vez o evento acontecer\u00e1 das 9h \u00e0s 17h30, no Parque Municipal Jorge\n\nhttps://t.co/J9VcoPZjZ5 https://t.co/AXzybcjcFz"
        },
        {
            "author_id": "2203835999",
            "created_at": "2022-05-09T16:25:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523700622595608576"
            ],
            "id": "1523700622595608576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83e\udd71\ud83e\udd71\ud83d\ude34\ud83d\ude10\n\npasso pelo gatinho q eu gosto do parque municipal \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef6\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1487336389",
            "created_at": "2022-05-09T16:16:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523698375497035780"
            ],
            "id": "1523698375497035780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 oficial: a \u00e1rea protegida das ilhas Selvagens cresceu 27\u00a0vezes https://t.co/Yv4aIzqoPi"
        },
        {
            "author_id": "1522856251360751618",
            "created_at": "2022-05-09T15:55:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523693139994628096"
            ],
            "id": "1523693139994628096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 oficial: as ilhas Selvagens s\u00e3o um aqu\u00e1rio gigante protegido no meio do oceano https://t.co/A6XKqfQvaF"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-09T15:39:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523689226528690176"
            ],
            "id": "1523689226528690176",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em abril, a FLORESTA NACIONAL DO CREPORI acumula 0,90 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal tipo de desmatamento foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-09T15:39:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523689226058960896"
            ],
            "id": "1523689226058960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 28 de abril de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 que somaram 0,69 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "22017142",
            "created_at": "2022-05-09T14:57:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523678623999397888"
            ],
            "id": "1523678623999397888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas dezenas de skaters inauguraram hoje o Parque Municipal de Skate, em Coimbra, situado sob o viaduto da Ponte Rainha Santa Isabel, uma obra or\u00e7ada em cerca de 452 mil euros.\n\u201cEra um espa\u00e7o que faltava a Coimbra\u201d.  #coimbra #skate\n\nhttps://t.co/vmiK3cv054 https://t.co/n2q43zK1Cj"
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2022-05-09T14:57:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523678447498932230"
            ],
            "id": "1523678447498932230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarcas e dezenas de praticantes inauguram parque de skate em Coimbra | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/D9LCf5A9nt  #NoticiasdeCoimbra Algumas dezenas de skaters inauguraram hoje o Parque Municipal de Skate, em Coimbra, situado sob o viaduto da Ponte Rainha Santa Isabel, u... https://t.co/ze8XUHOdEx"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2022-05-09T14:30:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523671779201658881"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1523671779201658881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SHORTS O mapa do Brasil no Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed - ... https://t.co/A11IXeMZn1 via @YouTube #Piau\u00ed #ParqueNacionaldeSeteCidades"
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2022-05-09T14:19:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523668973946032128"
            ],
            "id": "1523668973946032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Skate de Coimbra inaugurado hoje | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/P4fuJCkBsK  #NoticiasdeCoimbra O novo Parque Municipal de Skate de Coimbra foi hoje inaugurado. Sob o viaduto da ponte Rainha Santa Isabel, na margem direita do rio Mondego, nasceu um nov... https://t.co/CM1fhODGpT"
        },
        {
            "author_id": "239504233",
            "created_at": "2022-05-09T13:18:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523653625461239809"
            ],
            "id": "1523653625461239809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento da Fenasul Expoleite ocorre no dia 11, em Esteio\n\nA cerim\u00f4nia ocorre na pr\u00f3xima quarta-feira, dia 11 de maio, a partir das 7h30, no pavilh\u00e3o do gado leiteiro, no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio.\n\nhttps://t.co/xiNLZcMNba"
        },
        {
            "author_id": "1400474321076822016",
            "created_at": "2022-05-09T12:10:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523636623497433090"
            ],
            "id": "1523636623497433090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Pedroso ganhou novos equipamentos de lazer para proporcionar que crian\u00e7as com defici\u00eancia possam brincar e se divertir no local. #acessibilidade #santoandre\n\nhttps://t.co/ncFBa9eECS"
        },
        {
            "author_id": "1452399758",
            "created_at": "2022-05-09T11:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523632325514637312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2345374428",
                        "start": 0,
                        "username": "nehsobre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1523632325514637312",
            "in_reply_to_user_id": "2345374428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nehsobre amiga na minha \u00e9poca ela fez a gente ir na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, no museu da ufmg de hist\u00f3ria natural, no museu da puc, e ainda fez a gente subir toda a serra da piedade A P\u00c9 !!!!!!1!!!!!!!!! e ainda fomos em brumadinho e c\u00f3rrego do feij\u00e3o!!!!!!!!!!!!!! ela n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1249181007196102657",
            "created_at": "2022-05-09T11:42:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523629427095400449"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1523629427095400449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei que fosse o Parque Municipal https://t.co/rgOgmHOEWN"
        },
        {
            "author_id": "1249181007196102657",
            "created_at": "2022-05-09T11:42:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523629365980200960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3078886339",
                        "start": 0,
                        "username": "FotosPeloMundo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1523629365980200960",
            "in_reply_to_user_id": "3078886339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FotosPeloMundo Parece o parque municipal em Belo Horizonte/MG"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-09T11:39:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523628620647870465"
            ],
            "id": "1523628620647870465",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em abril, a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO acumula 4,47 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-09T11:39:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523628620119298050"
            ],
            "id": "1523628620119298050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 28 de abril de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 que somaram 1,29 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1395082711660892163",
            "created_at": "2022-05-09T11:31:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523626659424866306"
            ],
            "id": "1523626659424866306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voce vai pro parque nacional do iguacu e volta encharcada foi oq aconteceu comigo"
        },
        {
            "author_id": "241104526",
            "created_at": "2022-05-09T10:55:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523617693366210561"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1523617693366210561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/3HepnfEBgn"
        },
        {
            "author_id": "40514472",
            "created_at": "2022-05-09T10:29:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523611046430187521"
            ],
            "id": "1523611046430187521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 oficial: as ilhas Selvagens s\u00e3o um aqu\u00e1rio gigante protegido no meio do oceano https://t.co/pJtFQBABGv"
        },
        {
            "author_id": "2154506721",
            "created_at": "2022-05-09T10:26:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523610383482638336"
            ],
            "id": "1523610383482638336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Prainha\n#trilhas #trilhandonoriodejaneiro #natureza #Paz #trilhassa #dialindo https://t.co/fsjmESvZBq"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-09T10:24:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523609900718473217"
            ],
            "id": "1523609900718473217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Viuvinha \n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/VuXe6wmzRQ"
        },
        {
            "author_id": "43867927",
            "created_at": "2022-05-09T09:54:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523602233736183808"
            ],
            "id": "1523602233736183808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levar energia el\u00e9trica ao consumidor no Brasil, mesmo no ambiente urbano do Rio, \u00e9 um desafio. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/K235p3rMof"
        },
        {
            "author_id": "326076631",
            "created_at": "2022-05-09T09:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523588603124715522"
            ],
            "id": "1523588603124715522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miguel Telles Antunes foi um dos investigadores distinguidos pela CM de Sesimbra, pelo seu contributo para a classifica\u00e7\u00e3o, como monumento natural, das jazidas da Pedra da Mua e Lagosteiros e da Pedreira do Avelino, no Zambujal.\nhttps://t.co/hWEJWjQ59p"
        },
        {
            "author_id": "994214943556800513",
            "created_at": "2022-05-09T08:28:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523580619296366597"
            ],
            "id": "1523580619296366597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas not\u00edcias para come\u00e7ar bem a semana \ud83e\udd70 https://t.co/0XLBMVeBG7"
        },
        {
            "author_id": "1261632595252711424",
            "created_at": "2022-05-09T02:16:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523487031816380416"
            ],
            "id": "1523487031816380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tivemos a oportunidade de cobrir  na data dia 1\u00ba de maio, em Mandirituba, no Parque Municipal de Eventos Angelo Zeglin Palu, o 1\u00ba Fest Truck Mandirituba, nesse evento que reuniu milhares de pessoas e caminhoneiros. https://t.co/4tzCgtofcz"
        },
        {
            "author_id": "1018857579408166913",
            "created_at": "2022-05-09T00:21:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523458219758170112"
            ],
            "id": "1523458219758170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o fui de base ainda pq meu sonho \u00e9 conhecer esse parque nacional mano... Eh o mais antigo do mundo, passo males https://t.co/xb98XMpGcI"
        },
        {
            "author_id": "1494379068527153165",
            "created_at": "2022-05-08T23:31:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523445481656881152"
            ],
            "id": "1523445481656881152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea transformou a minha vida em uma jornada linda de amor e felicidade \u2728\u2665\ufe0f em Parque Estadual do Monge https://t.co/pJnGyBokqd"
        },
        {
            "author_id": "3298453525",
            "created_at": "2022-05-08T23:10:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523440196116570113"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "3298453525",
                        "start": 186,
                        "username": "ambientalmedia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1523440196116570113",
            "in_reply_to_user_id": "3298453525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10. Floresta Nacional do Jamari, RO.\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es sobre \u00e1reas impactadas, acesse o site do projeto Aquaz\u00f4nia: https://t.co/KPvUr0ZFoX\n\nFoto: Andr\u00e9 Dib\nMapas: Laura Kurtzberg / @ambientalmedia"
        },
        {
            "author_id": "3298453525",
            "created_at": "2022-05-08T23:10:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523440194443104257"
            ],
            "id": "1523440194443104257",
            "in_reply_to_user_id": "3298453525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5. Floresta Estadual de Rendimento Sustentado Periquito, RO.\n6. Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Fazenda Calixto, TO.\n7. Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Fazenda Loanda, MT.\n8. Reserva Biol\u00f3gica Culuene, MT.\n9. Reserva Extrativista Mata Grande, MA +"
        },
        {
            "author_id": "3298453525",
            "created_at": "2022-05-08T23:10:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523440192731844608"
            ],
            "id": "1523440192731844608",
            "in_reply_to_user_id": "3298453525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As 10 UCs mais impactadas na Amaz\u00f4nia Legal s\u00e3o:\n1. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Madeira, RO.\n2. Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Fazenda Bosco, RO.\n3. Floresta Estadual de Rendimento Sustentado Gavi\u00e3o, RO.\n4. Parque Natural Municipal Parque Florestal de Sinop, MT +"
        },
        {
            "author_id": "4186002880",
            "created_at": "2022-05-08T23:07:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523439513976000513"
            ],
            "id": "1523439513976000513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 oficial: as ilhas Selvagens s\u00e3o um aqu\u00e1rio gigante protegido no meio do oceano https://t.co/VbVuxFObKE"
        },
        {
            "author_id": "1269697174314647554",
            "created_at": "2022-05-08T21:42:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523417960152326145"
            ],
            "id": "1523417960152326145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague. Naturaleza pura.\n#Extremadura #NaturePhotography https://t.co/Ui35nn37lQ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-08T21:38:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523416999715434496"
            ],
            "id": "1523416999715434496",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em abril, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 17,48 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-08T21:38:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523416999233146881"
            ],
            "id": "1523416999233146881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,81 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 29 de abril de 2022 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 6 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-05-08T21:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523415697207922688"
            ],
            "id": "1523415697207922688",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 45 pontos de fogo (56% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/OUEGA6zqgT"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2022-05-08T20:59:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523407252425633792"
            ],
            "id": "1523407252425633792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Defesa do Meio Ambiente da Alerj cobra novo plano de manejo para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio\n\nhttps://t.co/gVCMvl6yvs"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2022-05-08T20:41:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523402779166879744"
            ],
            "id": "1523402779166879744",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f N\u00f3s fazemos parte do Conselho Gestor da UC e contribu\u00edmos com os estudos para que a Flota fosse decretada, em 2006. E, em 2017, apoiamos a cria\u00e7\u00e3o de um Centro de Gest\u00e3o Integrada para apoiar a governan\u00e7a e a realiza\u00e7\u00e3o de atividades na unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2022-05-08T20:41:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523402772091400193"
            ],
            "id": "1523402772091400193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Nas Florestas Estaduais (Flotas), que s\u00e3o um tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, \u00e9 admitida a perman\u00eancia de popula\u00e7\u00f5es tradicionais e elas s\u00e3o essenciais para a defesa dos biomas. https://t.co/gbCyFO4Ol3"
        },
        {
            "author_id": "869334401490067459",
            "created_at": "2022-05-08T20:28:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523399533597642753"
            ],
            "id": "1523399533597642753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando esse GP de Miami e pensando pq n\u00e3o refazer um aut\u00f3dromo ali no entorno do Parque Ol\u00edmpico ao inv\u00e9s de desmatar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "24604702",
            "created_at": "2022-05-08T19:59:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523392155070627840"
            ],
            "id": "1523392155070627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \u00c9 oficial: as ilhas Selvagens s\u00e3o um aqu\u00e1rio gigante protegido no meio do oceano https://t.co/u9S0TVK6XE"
        },
        {
            "author_id": "806963682978779136",
            "created_at": "2022-05-08T19:49:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523389594741673984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1108661750264672257",
                        "start": 0,
                        "username": "pedralexpereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1523389594741673984",
            "in_reply_to_user_id": "1108661750264672257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedralexpereira @jonasrg24 F\u00e1cil: torna-se o pa\u00eds numa \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "2381904828",
            "created_at": "2022-05-08T19:39:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523387037671477248"
            ],
            "id": "1523387037671477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 oficial: as ilhas Selvagens s\u00e3o um aqu\u00e1rio gigante protegido no meio do oceano https://t.co/pHGbe4NLMv"
        },
        {
            "author_id": "64110539",
            "created_at": "2022-05-08T19:38:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523386826257756160"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1523386826257756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/0EzbHbpR65"
        },
        {
            "author_id": "1483120286350331912",
            "created_at": "2022-05-08T19:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523384868750897152"
            ],
            "id": "1523384868750897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 oficial: as ilhas Selvagens s\u00e3o um aqu\u00e1rio gigante protegido no meio do oceano https://t.co/1bMZYMA2lC"
        },
        {
            "author_id": "1192788598313160704",
            "created_at": "2022-05-08T19:16:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523381439475052544"
            ],
            "id": "1523381439475052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 oficial: as ilhas Selvagens s\u00e3o um aqu\u00e1rio gigante protegido no meio do oceano https://t.co/pp4eOc94xr"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-05-08T19:11:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523380082450235392"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1523380082450235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/MpwuZvfnUS"
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2022-05-08T18:43:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523373156118921216"
            ],
            "id": "1523373156118921216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 216,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "Trem passando pelo Parque Nacional de Banff, em Alberta, Canada.\nL\u00e1 pode passar trem em Parque Nacional, no Brasil n\u00e3o pode, exemplo a Ferrogr\u00e3o, parada no STF por este motivo. \ud83e\udd21 https://t.co/dwE7ctPc5v"
        },
        {
            "author_id": "1412035071205429252",
            "created_at": "2022-05-08T18:05:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523363475338055681"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 68,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1295481431163052038",
                        "start": 85,
                        "username": "BiologoRangel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1523363475338055681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse bichinho que achei no parque municipal hoje. Olha que lindo! @BiodiversidadeB @BiologoRangel como se chama? Como vivem? https://t.co/2pSEfhkjDO"
        },
        {
            "author_id": "44760033",
            "created_at": "2022-05-08T17:33:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523355329987170305"
            ],
            "id": "1523355329987170305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa0 ...n\u00e3o sabe brincar, n\u00e3o desce pro play. em Parque Municipal do Tatuap\u00e9 https://t.co/GLvtIZ7nen"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-08T15:37:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523326216048046081"
            ],
            "id": "1523326216048046081",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas j\u00e1 acumula 4,15 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de abril de 2022. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-08T15:37:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523326215381159937"
            ],
            "id": "1523326215381159937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 25 de abril de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas que somaram 1,04 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1331759740427362304",
            "created_at": "2022-05-08T14:25:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523308112609890304"
            ],
            "id": "1523308112609890304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual da RJ-230, na serra de Puril\u00e2ndia. Ao fundo, a Pedra Elefantina, segundo maior mon\u00f3lito maci\u00e7o de granito do mundo, comparado a montanha El Capitan, nos EUA.\nEl Capitan tem 910 metros de altura, localizada no Vale de Yosemite, no Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia. https://t.co/ayUfnna52W"
        },
        {
            "author_id": "1130226010023235584",
            "created_at": "2022-05-08T13:33:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523294970295115776"
            ],
            "id": "1523294970295115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "https://t.co/yvgP6lYjgN - Dia das M\u00e3es \u00e9 celebrado em Barueri com show da Sandra S\u00e1 no Parque Municipal \n\n#barueri #diasdasmaes #vamosjuntospelobrasil #l10noticias https://t.co/2H2WInasqA"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2022-05-08T11:49:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523268797037047810"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "15128767",
                        "start": 0,
                        "username": "nogflavia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1523268797037047810",
            "in_reply_to_user_id": "15128767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nogflavia Eu vi isso! Legal demais, n\u00e9? Eu j\u00e1 visitei uma reserva extrativista no Par\u00e1, pr\u00f3xima a Bel\u00e9m. L\u00e1 consorciavam castanheiras e a\u00e7aizeiros. Bonito demais da conta! :)"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-08T11:36:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523265636398338049"
            ],
            "id": "1523265636398338049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (1,22 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo, no dia 23 de abril de 2022 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 4 dias com alertas e 4,15 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1159831042569592833",
            "created_at": "2022-05-08T11:26:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523263033497329664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3056642543",
                        "start": 0,
                        "username": "professordaflon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1523263033497329664",
            "in_reply_to_user_id": "1159831042569592833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@professordaflon Na sua grande maioria s\u00e3o pequenas propriedades, que mant\u00e9m a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Galera que quando a Dilma fala sobre a \"pedalada\" era ela que receberia o incentivo. Essas pessoas que n\u00e3o recebe incentivo pra estar no campo."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-08T10:32:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523249551565492224"
            ],
            "id": "1523249551565492224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sanha\u00e7u-cinzento\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/norT3jgheu"
        },
        {
            "author_id": "53772716",
            "created_at": "2022-05-08T09:28:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523233268627566594"
            ],
            "id": "1523233268627566594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o s\u00e3o reintroduzidas ao Parque Nacional da Tijuca | Um s\u00f3 planeta | O Globo https://t.co/daaQY4DbZ0"
        },
        {
            "author_id": "3350105751",
            "created_at": "2022-05-08T03:30:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523143230291800064"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1523143230291800064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio massa na floresta Nacional do Araripe-CE. https://t.co/LYedVFT8Wo"
        },
        {
            "author_id": "1105847735981428736",
            "created_at": "2022-05-08T03:03:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523136393546928128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "129892683",
                        "start": 245,
                        "username": "bndes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1523136393546928128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Mais um parque nacional concessionado: Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$ 3,5 bilh\u00f5es. Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental, fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos e indiretos. Parab\u00e9ns ao @bndes \nIsso \u00e9 #BrasilComBolsonaro https://t.co/Itxif8oFpu"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2022-05-08T01:46:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523117144828903424"
            ],
            "id": "1523117144828903424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borbolet\u00e1rio: Prefeitura e Inea estudam cria\u00e7\u00e3o no Atalaia\nO Parque Municipal do Atalaia recebeu neste s\u00e1bado (07) a visita do Superintendente Regional do Instituto Estadual do Ambiente (Inea), Ronaldo Paes Leme.\nSaiba mais: https://t.co/V6AvckVvXN"
        },
        {
            "author_id": "1519440072663252994",
            "created_at": "2022-05-08T01:30:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523113170600361985"
            ],
            "id": "1523113170600361985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e o izak invadindo o parque municipal agora ksksksk"
        },
        {
            "author_id": "263406184",
            "created_at": "2022-05-08T01:17:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523109695665614849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1523109695665614849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kit b\u00e1sico de sobreviv\u00eancia para parque Municipal e Estadual. https://t.co/AlhNjjAC0N via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1523098752864636930",
            "created_at": "2022-05-08T00:44:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523101384249573376"
            ],
            "id": "1523101384249573376",
            "in_reply_to_user_id": "1523098752864636930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc65PONTOS DE ENCONTRO:\n\n\ud83d\udccdPonto de Encontro :\n\u2022 08h \u2013 Pra\u00e7a Saens Penna - Sa\u00edda A do Metr\u00f4 \n\n\ud83d\udccdPonto de Encontro :\n\u2022 09:00h - Pra\u00e7a Afonso Viseu - Entrada do Parque Nacional da Tijuca \n\n\ud83d\udcb5VALOR \n*Antecipado: R$30,00*\n*Cart\u00e3o ou no dia do evento* *40,00*"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2022-05-07T23:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523075207765712897"
            ],
            "id": "1523075207765712897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o s\u00e3o reintroduzidas ao Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/lw1XRqqn2u"
        },
        {
            "author_id": "933165433150197760",
            "created_at": "2022-05-07T22:59:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523075026815455232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "199432327",
                        "start": 5,
                        "username": "BLAYMORPHED"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "886804542213558272",
                        "start": 32,
                        "username": "AlvesRoger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1523075026815455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show @blaymorphed em Barueri!!! @alvesroger na batera!!! em Parque Municipal - Barueri https://t.co/aMRYX0rCH3"
        },
        {
            "author_id": "923409570965356544",
            "created_at": "2022-05-07T22:52:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523073328436498433"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2397692675",
                        "start": 0,
                        "username": "andrezioaiolff"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0010b4cb51ca93d8"
            },
            "id": "1523073328436498433",
            "in_reply_to_user_id": "2397692675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrezioaiolff O Parque Estadual Pedra Azul \u00e9 fant\u00e1stico."
        },
        {
            "author_id": "96119928",
            "created_at": "2022-05-07T22:09:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523062496470265856"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.4035,
                        -44.4045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4b2e134993033"
            },
            "id": "1523062496470265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque nacional Queulat https://t.co/Sb5z6yPoOg"
        },
        {
            "author_id": "72676551",
            "created_at": "2022-05-07T21:50:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523057634827509760"
            ],
            "id": "1523057634827509760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste domingo (8), o Parque Municipal volta a receber o Concerto no Parque. A programa\u00e7\u00e3o para o Dia das M\u00e3es inclui a \u00f3pera \"Aleijadinho\" que estreou em Ouro Preto, em frente \u00e0 Igreja de S\u00e3o Francisco de Assis.\nhttps://t.co/MOyAB8NIkb https://t.co/gvav1JvyfY"
        },
        {
            "author_id": "824352476652572672",
            "created_at": "2022-05-07T21:39:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523055047021522944"
            ],
            "id": "1523055047021522944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sai de casa 10h30 pra uma viagem pra minha m\u00e3e que geralmente leva 2h30 e eu nem cheguei ainda pq peguei blablacar com um casal de haitianos que se perderam e a gente foi parar no parque nacional aparados da serra com dois passageiros um mais chapado que o outro+"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-07T21:35:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523054015105290242"
            ],
            "id": "1523054015105290242",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO soma 4,47 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-07T21:35:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523054014631272448"
            ],
            "id": "1523054014631272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 26 de abril de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 que somaram 3,18 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-05-07T21:33:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523053334831149059"
            ],
            "id": "1523053334831149059",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 18% do total, com 10 focos\n- Pq. Nac. da Chapada das Mesas (MA): 16% do total, com 9 focos"
        },
        {
            "author_id": "1246370734299058177",
            "created_at": "2022-05-07T21:17:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523049335122198528"
            ],
            "id": "1523049335122198528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post in cosmosastronomia Foto Astron\u00f4mica do Dia #APOD\nHashtag de data: (#day2022_05_07)\nT\u00edtulo: Firefall pelo luar\nExplica\u00e7\u00e3o: Em certas datas de fevereiro, uma queda de fogo indescrit\u00edvel pode ser vista ao p\u00f4r do sol no Parque Nacional de Yosemite,\u2026 https://t.co/PE6D4PgHwV https://t.co/4W3ZBZWutB"
        },
        {
            "author_id": "145779844",
            "created_at": "2022-05-07T21:07:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523046894691581952"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96194444,
                        -19.83111111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1523046894691581952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser feliz sempre... em Parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado https://t.co/GmSM7hJiWW"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2022-05-07T21:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523045115865944065"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1116028335929401344",
                        "start": 33,
                        "username": "parna_iguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1523045115865944065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Salve os grandes felinos, viva o @parna_iguacu! \n\nEncontro com a Indira, on\u00e7a pintada monitorada pela equipe do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Que cada vez mais encontros pac\u00edficos como esse ocorram e nossos grandes felinos sejam preservados. Go! https://t.co/O7K2OB5V8V"
        },
        {
            "author_id": "1214886681159057408",
            "created_at": "2022-05-07T20:42:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523040632113369088"
            ],
            "id": "1523040632113369088",
            "in_reply_to_user_id": "1214886681159057408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o mais incr\u00edvel s\u00e3o que os processos formadores das estruturas sedimentares desse local s\u00e3o parecidos com os que s\u00e3o encontrados no Parque Nacional de Sete Cidades, com gretas de contra\u00e7\u00e3o em baixo-relevo, diferente da \"Pedra da Tartaruga\" localizada dentro do parque. https://t.co/Aa4zBAdvVK"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-05-07T19:09:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523017230061285376"
            ],
            "id": "1523017230061285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada por c\u00e2mera ap\u00f3s dois anos sem ser vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u2018sobreviveu \u00e0 fase mais dif\u00edcil\u2019, diz bi\u00f3loga - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/ya17Rn2s8z"
        },
        {
            "author_id": "27370787",
            "created_at": "2022-05-07T18:33:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523008046556979200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "21093322",
                        "start": 0,
                        "username": "ulissesaron"
                    }
                ]
            },
            "id": "1523008046556979200",
            "in_reply_to_user_id": "21093322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ulissesaron Achar que um prefeito vai sair de sua casa para se embrenhar na reserva biol\u00f3gica pra fazer coisa errada \u00e9 muita inoc\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2022-05-07T18:29:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523007031900311552"
            ],
            "id": "1523007031900311552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE EM PAUTA / Avan\u00e7o da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria em Cabo Frio, e principalmente sobre as \u00e1reas ambientalmente vulner\u00e1veis foi uma preocupa\u00e7\u00e3o manifestada pelos moradores\n\n#RC24h #MeioAmbiente #CaboFrio #Pol\u00edtica  \n\nhttps://t.co/GvJqWR9nCI"
        },
        {
            "author_id": "2953360463",
            "created_at": "2022-05-07T18:29:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523007029387751424"
            ],
            "id": "1523007029387751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu tive a chance de conhecer um historiador no parque Municipal. Um senhorzinho simp\u00e1tico, que me ensinou (mais) sobre minha cidade. Amo esses encontros inesperados e que sempre somam \ud83d\udda4"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2022-05-07T18:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523005996209168384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "1362066763660333060",
                        "start": 263,
                        "username": "subbarra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1523005996209168384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Natural Municipal Chico Mendes! \ud83e\udef6\ud83c\udf33\n\nAs comemora\u00e7\u00f5es com a abertura da exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica \"Mata de Restinga\" e inaugura\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental acontecem no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 14/05. \ud83e\udd73\ud83c\udf89\n\n\ud83d\udcf8: Fabio Motta\n\n#PrefeituraRIO2022 | @subbarra https://t.co/OZu9QvpxOr"
        },
        {
            "author_id": "1510031275297542151",
            "created_at": "2022-05-07T18:20:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1523004916955893760"
            ],
            "id": "1523004916955893760",
            "in_reply_to_user_id": "1510031275297542151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 19 de setembro, o FBI anunciou que as autoridades encontraram restos humanos na \u00e1rea de acampamento disperso de Spread Creek, na Floresta Nacional de Bridget-Teton, a cerca de 40 quil\u00f4metros de dist\u00e2ncia do local onde Gabby foi vista pela \u00faltima vez."
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2022-05-07T18:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522999762789806080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "144816898",
                        "start": 228,
                        "username": "AirPano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522999762789806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quando o rio soa,\na \u00e1gua carrega\n\u2014 prov\u00e9rbio venezuelano\n\u2800\nNa foto: Salto do Anjo, a maior cachoeira do mundo, com 979 metros de altura e uma queda sem interrup\u00e7\u00e3o de 807 metros, no Parque Nacional de Canaima, na Venezuela, por @airpano https://t.co/xpHqubVtQQ"
        },
        {
            "author_id": "1516571542762799107",
            "created_at": "2022-05-07T17:52:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522997744062840832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "94601195",
                        "start": 125,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522997744062840832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/NtqcPTiZF7 por @hyurypotter"
        },
        {
            "author_id": "1409606246022451201",
            "created_at": "2022-05-07T17:28:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522991660199968768"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1281098702111858688",
                        "start": 0,
                        "username": "suedarayam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522991660199968768",
            "in_reply_to_user_id": "1281098702111858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@suedarayam aiaiaiaii chique d+\nparque municipal enche mto no domingo p entrar viu s\u00f3 avisano mo fila"
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2022-05-07T16:45:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522981052762972160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522981052762972160",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Ent\u00e3o pq vc construiu sua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Poderia explicar ou foi desmatamento do bem??"
        },
        {
            "author_id": "43623335",
            "created_at": "2022-05-07T16:30:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522977178748690434"
            ],
            "id": "1522977178748690434",
            "in_reply_to_user_id": "43623335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A lucrativa mina fica dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal vizinha da Terra Ind\u00edgena Munduruku, em Itaituba, munic\u00edpio do sudoeste do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1510031275297542151",
            "created_at": "2022-05-07T16:24:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522975668081987584"
            ],
            "id": "1522975668081987584",
            "in_reply_to_user_id": "1510031275297542151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascida em 19 de mar\u00e7o de 1999, em Blue Point, NY, a influenciadora norte-americana Gabrielle \u00b4\u00b4Gabby\u00b4\u00b4 Petito de apenas 22 anos, foi dada como desaparecida ap\u00f3s viagem com seu noivo, Brian Laundrie,  para o Parque Nacional de Grand Teton no dia 27 de agosto de 2021."
        },
        {
            "author_id": "804836747255382017",
            "created_at": "2022-05-07T16:19:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522974484927590400"
            ],
            "id": "1522974484927590400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais militares da Unidade de Policiamento Ambiental do Parque Estadual do Desengano identificaram nesta sexta-feira (06), uma \u00e1rea com cerca de 5 mil metros quadrados degradada em Itaperuna.\n\nhttps://t.co/vEV08giN9O"
        },
        {
            "author_id": "160022410",
            "created_at": "2022-05-07T15:42:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522965205780627457"
            ],
            "id": "1522965205780627457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscando novas modalidades de esporte e j\u00e1 apaixonado desde do in\u00edcio!!!\n#parquealtairguidi em Parque Municipal Prefeito Altair Guidi https://t.co/VMgpIpbTXM"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-07T15:35:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522963230498295811"
            ],
            "id": "1522963230498295811",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 17,48 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de abril de 2022."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-07T15:35:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522963229940494338"
            ],
            "id": "1522963229940494338",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "62119204",
            "created_at": "2022-05-07T15:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522961956612808705"
            ],
            "id": "1522961956612808705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje, galera de Portugal! \ud83c\udfb6 Ansiedade a mil para encontrar voc\u00eas no Parque Municipal do Antu\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2022-05-07T15:09:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522956833014816769"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1131524444822867970",
                        "start": 33,
                        "username": "projeto_refauna"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "54341363",
                        "start": 75,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522956833014816769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "J\u00e1 viu a capa do jornal hoje!? O @projeto_refauna e n\u00f3s estamos na capa do @JornalOGlobo contando a hist\u00f3ria da refauna\u00e7\u00e3o aqui na nossa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \n\nVale muito a pena conferir este trabalho incr\u00edvel, feito a muitas m\u00e3os!\n\nhttps://t.co/bn3EIk7Mp6"
        },
        {
            "author_id": "1505728074511486977",
            "created_at": "2022-05-07T15:06:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522956030639951872"
            ],
            "id": "1522956030639951872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico em S\u00e3o Raimundo Nonato, Eduardo Coelho conta que ap\u00f3s a passagem da equipe do Turistando Piau\u00ed pela regi\u00e3o, a visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da Capivara aumentou de forma expressiva. \u201cParabenizo toda a equipe do Turistando Piau\u00ed que\n\nhttps://t.co/nHi35NXvTC https://t.co/pAUScQe3tv"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2022-05-07T14:49:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522951783626117120"
            ],
            "id": "1522951783626117120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem inscri\u00e7\u00f5es abertas para visita guiada em Juiz de Fora; saiba como participar https://t.co/JZ1dAFkuvu https://t.co/Tqoos7zmec"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2022-05-07T14:31:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522947129466966016"
            ],
            "id": "1522947129466966016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o s\u00e3o reintroduzidas ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/oCgQsbmnp9"
        },
        {
            "author_id": "1264160874413150210",
            "created_at": "2022-05-07T14:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522946950848471050"
            ],
            "id": "1522946950848471050",
            "in_reply_to_user_id": "1264160874413150210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em certas datas de fevereiro, uma cascata indescrit\u00edvel pode ser vista ao p\u00f4r do sol no Parque Nacional de Yosemite, quando a \u00e1gua flui, o clima coopera e a dire\u00e7\u00e3o do Sol poente \u00e9 a adequada. [+]"
        },
        {
            "author_id": "1077999045073866753",
            "created_at": "2022-05-07T14:04:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522940354219380736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "912473588657266692",
                        "start": 0,
                        "username": "Fiodanavalha1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522940354219380736",
            "in_reply_to_user_id": "912473588657266692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fiodanavalha1 Melhor maneira \u00e9 conceder licen\u00e7a de explora\u00e7\u00e3o mineral para empresas gigantes. A \u00e1rea mais preservada da Amaz\u00f4nia \u00e9 a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, explorada pela Vale.\n\nAl\u00e9m do interesse institucional das empresas, as \u00e1reas exploradas por elas s\u00e3o as mais fiscalizadas."
        },
        {
            "author_id": "203074918",
            "created_at": "2022-05-07T14:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522939378057756673"
            ],
            "id": "1522939378057756673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8Fato ocorreu no Nereidas\n\nConfira a not\u00edcia completa acessando o link abaixo\n\ud83d\udcf2https://t.co/z8tmGYn0di\n\n#guaratuba #guaratubapr #portaldacidade #alternativafm"
        },
        {
            "author_id": "75948718",
            "created_at": "2022-05-07T14:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522939378049245184"
            ],
            "id": "1522939378049245184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8Fato ocorreu no Nereidas\n\nConfira a not\u00edcia completa acessando o link abaixo\n\ud83d\udcf2https://t.co/XQktMu9ll8\n\n#guaratuba #guaratubapr #portaldacidade #alternativafm"
        },
        {
            "author_id": "1129899362723737600",
            "created_at": "2022-05-07T14:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522939377944571904"
            ],
            "id": "1522939377944571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8Fato ocorreu no Nereidas\n\nConfira a not\u00edcia completa acessando o link abaixo\n\ud83d\udcf2https://t.co/eUngKOhWG2\n\n#guaratuba #guaratubapr #portaldacidade #alternativafm"
        },
        {
            "author_id": "57550967",
            "created_at": "2022-05-07T14:00:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522939328787365889"
            ],
            "id": "1522939328787365889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de comprar um ticket de trem p fazer trilha amanh\u00e3 num parque nacional aqui perto \ud83d\ude9e\ud83d\ude9e\u26f0\u26f0 como eu amo isso!"
        },
        {
            "author_id": "3710995157",
            "created_at": "2022-05-07T13:41:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522934766441533441"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.16016464,
                        42.02758578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "1522934766441533441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/2K7bKxy4yB"
        },
        {
            "author_id": "1013957801868251136",
            "created_at": "2022-05-07T13:19:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522929057276563458"
            ],
            "id": "1522929057276563458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha mae me chamou pra um picnic no parque municipal de maceio, mal sabe ela que eu to a pr\u00f3pria bruxa do submundo infernal de bebado desde ontem"
        },
        {
            "author_id": "1904908375",
            "created_at": "2022-05-07T13:11:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522926989446946817"
            ],
            "id": "1522926989446946817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sandra de S\u00e1 canta no Parque Municipal em homenagem ao Dia das M\u00e3es em Barueri - Foto: Facebook/SandraDeSa - https://t.co/lrxMTBOVtX https://t.co/NYPBLs9W48"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2022-05-07T13:09:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522926678904868864"
            ],
            "id": "1522926678904868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "M\u00e3es acompanhadas dos filhos n\u00e3o pagam entrada no Parque de Vila Velha neste final de semana https://t.co/rFyQCqS001 #g1Paran\u00e1 https://t.co/B26hBgdeNw"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-05-07T13:09:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522926644423536651"
            ],
            "id": "1522926644423536651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3es acompanhadas dos filhos n\u00e3o pagam entrada no Parque de Vila Velha neste final de semana https://t.co/iOow9aB1g6 #g1Paran\u00e1 https://t.co/yhH5SexZSs"
        },
        {
            "author_id": "35021879",
            "created_at": "2022-05-07T12:58:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522923744372609024"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1522923744372609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ainda com zero saudade dos dias quentes, mas at\u00e9 queria um riozinho hoje \ud83e\udd7a gostoso d+ em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/cWaYoaMSMY"
        },
        {
            "author_id": "3297861",
            "created_at": "2022-05-07T11:52:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522907183096250369"
            ],
            "id": "1522907183096250369",
            "in_reply_to_user_id": "3297861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em certas datas de fevereiro, uma queda de fogo indescrit\u00edvel pode ser vista ao p\u00f4r do sol no Parque Nacional de Yosemite, quando a \u00e1gua flui, o clima coopera e a dire\u00e7\u00e3o do sol poente \u00e9 perfeita... - \nhttps://t.co/VIeotLojmV - \nhttps://t.co/oasMxlcp3Z - \nRT Domenico \ud83d\ude80 \ud83d\udd34 -"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-07T11:34:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522902615733899264"
            ],
            "id": "1522902615733899264",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 37,64 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de abril de 2022."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-07T11:34:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522902614815305728"
            ],
            "id": "1522902614815305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 29 de abril de 2022, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 6,42 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "867756309067726849",
            "created_at": "2022-05-07T11:14:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522897772021792773"
            ],
            "id": "1522897772021792773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Planes #Naturaleza #Portugal \n\ud83d\udca7\ud83d\udca6\ud83d\udca7 Piscinas naturales escondidas en el enclave protegido del Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, a tan solo unos cientos de metros de Galicia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/30Y3lZsO7K"
        },
        {
            "author_id": "3297861",
            "created_at": "2022-05-07T11:02:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522894703301169152"
            ],
            "id": "1522894703301169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom-dia :) - APOD: Firefall by Moonlight (2022 May 07) -\nFirefall pelo luar (2022, 07 de maio) -\nhttps://t.co/oasMxlcp3Z - \nEm certas datas de fevereiro, uma queda de fogo indescrit\u00edvel pode ser vista ao p\u00f4r do sol no Parque Nacional de Yosemite, quando a \u00e1gua flui, o clima ..."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-07T10:30:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522886706021732354"
            ],
            "id": "1522886706021732354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aranha-fio-de-ouro\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/lAGjybnoD1"
        },
        {
            "author_id": "66867484",
            "created_at": "2022-05-07T06:04:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522819715428720640"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        0.09029388,
                        -0.06420134
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1522819715428720640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus camaradas em Parque Natural Municipal Morro do Macaco https://t.co/wvCxfJ6aqY"
        },
        {
            "author_id": "36373505",
            "created_at": "2022-05-07T06:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522818713434529792"
            ],
            "id": "1522818713434529792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capturam quatro toneladas de pescado em \u00e1rea protegida na Arr\u00e1bida https://t.co/FdBMK4FXEh"
        },
        {
            "author_id": "1225374265777827840",
            "created_at": "2022-05-07T02:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522768184948019200"
            ],
            "id": "1522768184948019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos novidades sobre o le\u00e3ozinho perdido!!! Ele foi visto tomando um chimarr\u00e3o na Serra Ga\u00facha, depois pegou um v\u00f4o e foi no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e tamb\u00e9m aproveitou para visitar a capital do Brasil. E a\u00ed, qual ser\u00e1 seu pr\u00f3ximo destino? \ud83d\udc3e https://t.co/bRl8mucS1w"
        },
        {
            "author_id": "441869351",
            "created_at": "2022-05-07T01:42:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522753704784502784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "88993792",
                        "start": 0,
                        "username": "fe_freitasalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522753704784502784",
            "in_reply_to_user_id": "88993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fe_freitasalves Triste e assustadoramente real! Lembro claramente de uma cena de quando a gente se conheceu. No parque municipal, voc\u00ea e todo mundo gritando \"n\u00e3o vai ter golpe\" e eu triste te disse: \"Vai sim\". Jamais imaginei que o buraco seria t\u00e3o fundo!"
        },
        {
            "author_id": "35824862",
            "created_at": "2022-05-07T01:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522743070697140226"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4460262,
                        -23.68818396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d98807d2800ba4c6"
            },
            "id": "1522743070697140226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia,RJ-Brasil https://t.co/cmziuMVwL1"
        },
        {
            "author_id": "116815510",
            "created_at": "2022-05-07T00:22:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522733648742649856"
            ],
            "id": "1522733648742649856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 um absurdo de frio essa \u00e1rea q eu moro. \u00c9 aquele vento gelado diretamente da Reserva do parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "1270783882498113537",
            "created_at": "2022-05-06T23:35:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522721847476948993"
            ],
            "id": "1522721847476948993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do nada todo mundo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2022-05-06T23:23:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522718782388686853"
            ],
            "id": "1522718782388686853",
            "in_reply_to_user_id": "250689767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~R$ 12,9 milh\u00f5es para compra de reservat\u00f3rios de \u00e1gua tratada\n\n~R$ 5 milh\u00f5es para constru\u00e7\u00f5es de pontes de concreto nos bairros Monte Castelo, Bras\u00edlia, Santo Ant\u00f4nio e S\u00e3o Francisco\n\n~R$ 5 milh\u00f5es para a implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Santa Luzia https://t.co/rYgNqrgjHc"
        },
        {
            "author_id": "130494234",
            "created_at": "2022-05-06T23:14:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522716385645895683"
            ],
            "id": "1522716385645895683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRISTIANE PAES QUER REVITALIZAR PARQUE DE\u00a0COSM\u00d3POLIS https://t.co/LbUpD55zBh"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2022-05-06T22:40:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522707854234324992"
            ],
            "id": "1522707854234324992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capturam quatro toneladas de pescado em \u00e1rea protegida na Arr\u00e1bida https://t.co/lvrKJfa0aX #paisaominuto"
        },
        {
            "author_id": "456795842",
            "created_at": "2022-05-06T22:04:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522698852603777029"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "1522698852603777029",
            "in_reply_to_user_id": "456795842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No total, s\u00e3o mais de R$ 78 milh\u00f5es em investimentos para Crici\u00fama, o que tamb\u00e9m inclui:\n\n- Ordem de servi\u00e7o para o Contorno Vi\u00e1rio\n\n- Parque Municipal da Santa Luzia\n\n- Pavimenta\u00e7\u00e3o da estrada do Porto Seco, rodovia do Castelo (entre Mina do Toco e Cocal) e outras vias urbanas"
        },
        {
            "author_id": "1194280558941085697",
            "created_at": "2022-05-06T21:55:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522696479764328456"
            ],
            "id": "1522696479764328456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Mesquita, Monte Horebe recebe nova sinaliza\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nhttps://t.co/WHnq4Y5rkd"
        },
        {
            "author_id": "1292867559449071617",
            "created_at": "2022-05-06T21:43:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522693523711172610"
            ],
            "id": "1522693523711172610",
            "in_reply_to_user_id": "1292867559449071617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc49 Pico da Caled\u00f4nia \u00e9 uma das maiores eleva\u00e7\u00f5es da Serra do Mar e que fica situado entre as cidades de Nova Friburgo e Cachoeiras de Macacu, na divisa entre os dois munic\u00edpios, inserido no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no estado do Rio de Janeiro, no Brasil. https://t.co/b2IP96r70e"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-06T21:33:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522691016335118336"
            ],
            "id": "1522691016335118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-06T21:33:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522691015853096960"
            ],
            "id": "1522691015853096960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 25 de abril de 2022 o desmatamento de 10,60 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 6 dias, somando 17,48 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1296047552685580288",
            "created_at": "2022-05-06T21:23:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522688436167397376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1207165373025525760",
                        "start": 0,
                        "username": "Gustavossaurus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522688436167397376",
            "in_reply_to_user_id": "1207165373025525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gustavossaurus ah amigo, gosto de ficar divagando as vezes, jisoo dando uma volta no shopping, lisa e jennie andando ali no parque municipal, rose indo at\u00e9 o conservat\u00f3rio"
        },
        {
            "author_id": "1004005674974633986",
            "created_at": "2022-05-06T21:14:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522686225525751822"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.76057431,
                        -22.86815822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1522686225525751822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa o frio que t\u00e1 fazendo. FOCO NA CAMINHADA!!!\n\n#vamosnessa #caminhada #foco #alegria #saude #saudemental #saudavel em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/77O1PNg4KY"
        },
        {
            "author_id": "322016721",
            "created_at": "2022-05-06T21:03:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522683535903055873"
            ],
            "id": "1522683535903055873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atol das Rocas mapeado em 1858.\nO #AtoldasRocas foi declarado reserva biol\u00f3gica em 1979, a primeira do Brasil. Em 2001,  foi reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela Unesco.\nSaiba mais no Instagram do #ArquivoNacional:\nhttps://t.co/8mrDbDdOIC\n#arquivos #cartografia #mapa https://t.co/FvbMTRtoO9"
        },
        {
            "author_id": "1344062335539884039",
            "created_at": "2022-05-06T21:02:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522683136181735430"
            ],
            "id": "1522683136181735430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO Macrofungos da Reserva Biol\u00f3gica Binacional de Maracaju - Itaipu-Paraguai/Brasil https://t.co/CjSExw1uDF"
        },
        {
            "author_id": "216630419",
            "created_at": "2022-05-06T21:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522682903452397568"
            ],
            "id": "1522682903452397568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro no mato, Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/CE8y9czQLH"
        },
        {
            "author_id": "1438457906677026825",
            "created_at": "2022-05-06T20:44:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522678694392713216"
            ],
            "id": "1522678694392713216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos Barueri, come\u00e7ou hoje e vamos at\u00e9 Domingo com a parrillada Argentina comendo solta. S\u00f3 vem!!! em Parque Municipal Don Jos\u00e9 https://t.co/AEetN6BBxN"
        },
        {
            "author_id": "958357145761845248",
            "created_at": "2022-05-06T20:31:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522675388140470272"
            ],
            "id": "1522675388140470272",
            "in_reply_to_user_id": "958357145761845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea, com 171,5 hectares, encontra-se entre os bairros de Campo Grande, Sant\u00edssimo e Senador Vasconcelos. A conquista de uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o possibilita que o processo de reflorestamento avance  ainda mais, considerando a preserva\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da cidadania ativa!"
        },
        {
            "author_id": "958357145761845248",
            "created_at": "2022-05-06T20:31:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522675385967820804"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "42682647",
                        "start": 24,
                        "username": "camarario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522675385967820804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grande vit\u00f3ria ontem na @camarario! Aprovamos o PL 487/2021, que cria a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico da Serra da Posse, estimulando a preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e o ecoturismo num projeto constru\u00eddo por muitas m\u00e3os. \u00c9 a Zona Oeste no centro do debate carioca!"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2022-05-06T20:26:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522674076032061441"
            ],
            "id": "1522674076032061441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Aracaju realiza plantio de 200 mudas na Reserva Extrativista Mangabeiras\n\nhttps://t.co/eEQcx8roZK https://t.co/czE3opyeFJ"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2022-05-06T20:19:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522672440916201472"
            ],
            "id": "1522672440916201472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Defesa do Meio Ambiente foi ao munic\u00edpio de Cabo Frio discutir a preserva\u00e7\u00e3o ambiental na Regi\u00e3o dos Lagos. Durante a audi\u00eancia p\u00fablica, moradores pediram a elabora\u00e7\u00e3o de um novo Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Pau Brasil \ud83d\udcf2 https://t.co/AapkbEzkgN https://t.co/gbS4u3DwQt"
        },
        {
            "author_id": "259727232",
            "created_at": "2022-05-06T20:07:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522669503016062977"
            ],
            "id": "1522669503016062977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios e autoridades p\u00fablicas da regi\u00e3o dos C\u00e2nions do S\u00e3o Francisco/Xing\u00f3 comemoram inicio do debate  do Plano de Manejo do Monumento Natural do Rio S\u00e3o Francisco com a divulga\u00e7\u00e3o e uma carta aberta, publicada abaixo na \u00edntegra:\n\n\"N\u00e3o desistir e\n\nhttps://t.co/tLbN4StbSo https://t.co/KcRL6hgLQe"
        },
        {
            "author_id": "376043858",
            "created_at": "2022-05-06T20:02:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522668062243184640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "71108717",
                        "start": 19,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522668062243184640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina um show do @criolomc l\u00e1 no Parque Municipal? Igual era na \u00e9poca do Conex\u00e3o Vivo, lotado, todo mundo cantando, chorando, sorrindo, sentindo. Inesquec\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-05-06T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522667515645550592"
            ],
            "id": "1522667515645550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#FotoDaSemana \ud83d\udcf8\nFiquem com as belezas do Parque Nacional da #ChapadaDosGuimar\u00e3es. \ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\nO destino faz parte da bacia hidrogr\u00e1fica do #AltoParaguai e protege as cabeceiras do rio #Cuiab\u00e1, um dos principais formadores do #Pantanal Matogrossense. Acesse \u27a1\ufe0f https://t.co/6VzIxCu3FF https://t.co/rwEZpnKjQt"
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2022-05-06T19:50:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522665177887477762"
            ],
            "id": "1522665177887477762",
            "in_reply_to_user_id": "1290424255310696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral abriga muitas esp\u00e9cies da flora e da fauna, sendo um importante banco gen\u00e9tico do Vale do Jari e da regi\u00e3o do Escudo das Guianas.+"
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2022-05-06T19:50:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522665175232524290"
            ],
            "id": "1522665175232524290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Em 1982, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jari foi criada com uma importante miss\u00e3o: proteger a floresta amaz\u00f4nica do avan\u00e7o da explora\u00e7\u00e3o industrial na \u00e1rea, com o Projeto Jari. + https://t.co/pjSejTmlaw"
        },
        {
            "author_id": "1373743473585758211",
            "created_at": "2022-05-06T18:56:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522651639932465153"
            ],
            "id": "1522651639932465153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio queria andar de bike sem camisa na Jo\u00e3o Pinheiro debaixo do sol e ir ler meu livro no parque municipal s\u00f3 de shortinho, meu roteiro um domingo por m\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "1443690592215650305",
            "created_at": "2022-05-06T18:41:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522647859316895748"
            ],
            "id": "1522647859316895748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Bacacheri #CityCuritiba #NaturePhotography #nature #travelphotography #birdphotography #wildlifephotography #landscape #TravelSonic https://t.co/BbRvXoy2tv"
        },
        {
            "author_id": "82953728",
            "created_at": "2022-05-06T18:37:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522646705342144512"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "1522646705342144512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TomeMangaba Iniciamos o plantio de 200 mudas de mangabeiras na Reserva Extrativista no bairro 17 de Mar\u00e7o. As mudas foram doadas para o Horto Municipal pela Secretaria Municipal de Infraestrutura, e desde ent\u00e3o vinham sendo cuidadas no local para finalmente serem plantadas \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc9a https://t.co/euqQAKmIDC"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-05-06T18:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522646269201690625"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1522646269201690625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/xkIG0f36TM"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2022-05-06T18:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522646125282566145"
            ],
            "id": "1522646125282566145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Dois Irm\u00e3os homenageia a on\u00e7a-pintada \"Pel\u00e9\"\nhttps://t.co/9ToLAo9xG2"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2022-05-06T18:32:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522645573832163330"
            ],
            "id": "1522645573832163330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Em 1982, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jari foi criada para proteger a Amaz\u00f4nia da industrializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral abriga muitas esp\u00e9cies da flora e da fauna, sendo um importante banco gen\u00e9tico do Vale do Jari e da regi\u00e3o do Escudo das Guianas. https://t.co/cNmkkMQSf0"
        },
        {
            "author_id": "2396295487",
            "created_at": "2022-05-06T18:31:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522645268008742914"
            ],
            "id": "1522645268008742914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/YI2SaNMSBg"
        },
        {
            "author_id": "1333232823080194048",
            "created_at": "2022-05-06T18:19:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522642149933735936"
            ],
            "id": "1522642149933735936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "simplesmente MARAVILHOSA, representou o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses e arrasou https://t.co/FAgKiHqFK7"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-05-06T16:48:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522619239617675266"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.14751755,
                        -19.05644271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1522619239617675266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/AviGdSladl"
        },
        {
            "author_id": "1275173062028165120",
            "created_at": "2022-05-06T16:41:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522617546331111424"
            ],
            "id": "1522617546331111424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores da UFES investigaram os impactos do ecoturismo e geoturismo no Parque Estadual Forno Grande antes e durante a pandemia de COVID-19, quando o Parque estava isolado. Link do estudo: https://t.co/f2QdoXVyEl\nhttps://t.co/eVGkQVqi5k\nhttps://t.co/KgsKCm7jrm"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-05-06T16:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522617184052154368"
            ],
            "id": "1522617184052154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PARQUE DAS MANGABEIRAS\nAntes, a responsabilidade de licitar a concess\u00e3o de \u00e1reas do Parque Municipal das Mangabeiras para a iniciativa privada era da Funda\u00e7\u00e3o de Parques Municipais e Zoobot\u00e2nica (FPMZB).\nhttps://t.co/nqhhwxUJAO"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-05-06T16:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522607124794290178"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "22914738",
                        "start": 223,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522607124794290178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 500 pessoas alegam ter tido parte de terrenos apropriados pela Uni\u00e3o, ap\u00f3s a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Uma delas \u00e9 o ex-bbb Dhomini.\n\n#D\u00e1UmReload e confira as infos apuradas por @o_eco! https://t.co/3EmIYkMXpa"
        },
        {
            "author_id": "1519592089239048199",
            "created_at": "2022-05-06T15:34:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522600654438645760"
            ],
            "id": "1522600654438645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro de frente com o Parque nacional do Igua\u00e7u e ainda n fui fazer um trilha at\u00e9 a cachu, eu sabia q era uma vergonha mas essa t\u00e1 me superando"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-06T15:32:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522600232302743559"
            ],
            "id": "1522600232302743559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 25 de abril de 2022 o desmatamento de 11,30 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 5 dias, somando 37,64 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "105623918",
            "created_at": "2022-05-06T15:28:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522599287812669440"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.609233,
                        -22.417046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1522599287812669440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns cliques pelo nosso caminho... A M\u00e3e Natureza em sua perfei\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc9a em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/xCLHzI3kVQ"
        },
        {
            "author_id": "144719114",
            "created_at": "2022-05-06T15:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522597689443164162"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "769383361798373376",
                        "start": 14,
                        "username": "martins_yanna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522597689443164162",
            "in_reply_to_user_id": "144719114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no epis\u00f3dio a @martins_yanna cita o Parque Estadual do Desengano como o primeiro parque da am\u00e9rica latina classificado como ideal para a observa\u00e7\u00e3o do c\u00e9u noturno\n\nfeliz demais em poder dizer que j\u00e1 estive l\u00e1 e vi com meus pr\u00f3prios olhos a beleza do c\u00e9u de santa maria madalena \u2764\ufe0f https://t.co/HBD4xa0FIV"
        },
        {
            "author_id": "526634679",
            "created_at": "2022-05-06T14:49:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522589276948643841"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "16256116",
                        "start": 91,
                        "username": "barlavento"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522589276948643841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lagoa oferece um \u00abCurso Te\u00f3rico-Pr\u00e1tico de Observa\u00e7\u00e3o de Aves\u00bb https://t.co/UcKQksZ3fi via @Barlavento \"Parque Municipal do S\u00edtio das Fontes ser\u00e1 o encontro para um \u00abCurso Te\u00f3rico-Pr\u00e1tico de Observa\u00e7\u00e3o de Aves\u00bb promovido pelo munic\u00edpio de Lagoa, s\u00e1bado, dia 7 de maio, \u00e0s 9h00.\""
        },
        {
            "author_id": "346906435",
            "created_at": "2022-05-06T14:34:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522585558249263105"
            ],
            "id": "1522585558249263105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensem num desmatamento ocorrendo na velocidade da luz e descontrolado aos quatro ventos em todo o Brasil. Como n\u00e3o podemos estar presente e ao mesmo em todos os lugares. Vamos defender e preservar o que podemos ao nosso alcance (Parque Estadual Serra do Mar). https://t.co/ja095Sn0Yq"
        },
        {
            "author_id": "1507450485921484824",
            "created_at": "2022-05-06T14:19:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522581902011551749"
            ],
            "id": "1522581902011551749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das M\u00e3es \u00e9 celebrado em Barueri com show da Sandra S\u00e1 no Parque Municipal  https://t.co/pbNJMZWifB"
        },
        {
            "author_id": "357822208",
            "created_at": "2022-05-06T13:42:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522572628963299328"
            ],
            "id": "1522572628963299328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cio era depois da festa do pinh\u00e3o j\u00e1 emendar numa trilha, aproveita que vai t\u00e1 l\u00e1 em Mau\u00e1, corta caminho pelo mato j\u00e1 sai l\u00e1 no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-05-06T13:17:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522566255806402560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "950895611418685440",
                        "start": 0,
                        "username": "_felipesa10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522566255806402560",
            "in_reply_to_user_id": "950895611418685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_felipesa10 Pode ser num parque nacional, numa trilha, num acampamento, na cachoeira, na montanha, no mato, onde voc\u00ea quiser e puder ir."
        },
        {
            "author_id": "1104833176457961473",
            "created_at": "2022-05-06T12:44:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522557805013745667"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1522557805013745667",
            "in_reply_to_user_id": "1104833176457961473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa eu descobri em um fim de semana quando acampamos em uma regi\u00e3o do Parque Nacional do Ger\u00eas chamada Ermida, todos os dias, bem cedinho o sino de uma pequena igreja tocava, fui caminhar e ver aonde era e na sinaliza\u00e7\u00e3o dela descobri o que era uma Ermida.\n\n#portuguesices"
        },
        {
            "author_id": "1092561544460812295",
            "created_at": "2022-05-06T11:33:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522540069776678912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1352619456879620099",
                        "start": 0,
                        "username": "leosilva13_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522540069776678912",
            "in_reply_to_user_id": "1352619456879620099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leosilva13_ pessoal t\u00e1 defendendo primeiro porque \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, logo, n\u00e3o poderia nem ter levantando nada. Usaram a justificativa de que era algo de interesse p\u00fablica ( beeem discut\u00edvel). Segundo pq passava um rio/lago por ali."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-06T11:31:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522539651562569728"
            ],
            "id": "1522539651562569728",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-05-06T11:31:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522539651105386497"
            ],
            "id": "1522539651105386497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 26 de abril de 2022 o desmatamento de 18,41 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 5 dias, somando 37,64 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "214281224",
            "created_at": "2022-05-06T11:00:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522531835581976580"
            ],
            "id": "1522531835581976580",
            "in_reply_to_user_id": "214281224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Apesar dos esfor\u00e7os, inclusive do MPPA, apenas uma pequena\n\u00e1rea, cerca de 10% da perspectiva original da SEMMA, foi entregue ao Munic\u00edpio, mesmo sendo declarada de interesse p\u00fablico e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Na por\u00e7\u00e3o alienada, foram constru\u00eddos condom\u00ednios de luxo e um shopping+ https://t.co/BCqZ74R3yr"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2022-05-06T10:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522522812333715456"
            ],
            "id": "1522522812333715456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 Logo Ali\ud83e\udd7e|  \u00c9 hora de aproveitar o frio no primeiro parque nacional do pa\u00eds. Itatiaia tem op\u00e7\u00f5es de trilhas e passeios para todo perfil de visitante. \ud83d\udcddLeia no blog de Luiza Pastor \nhttps://t.co/oGYlLyneLE"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-06T10:13:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522519962866401282"
            ],
            "id": "1522519962866401282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pica-pau-verde-barrado\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/QkbmJu1nNi"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2022-05-06T07:22:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522476883614515200"
            ],
            "id": "1522476883614515200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #iriqui E o nome de um lago e um parque nacional no Marrocos.  Iriki tambem pode ser usado. ..https://t.co/sH8rG8y19X"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-05-06T03:38:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522420399409049602"
            ],
            "id": "1522420399409049602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hora de aproveitar o frio no primeiro parque nacional do pa\u00eds https://t.co/G6HmMdoQuM"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2022-05-06T03:36:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522420105816072192"
            ],
            "id": "1522420105816072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "? hora de aproveitar o frio no primeiro parque nacional do pa?s https://t.co/xYalVRsXpJ https://t.co/qtViIovwxr"
        },
        {
            "author_id": "90980899",
            "created_at": "2022-05-06T03:18:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522415488038539265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1388516709213089795",
                        "start": 0,
                        "username": "makavelii777"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522415488038539265",
            "in_reply_to_user_id": "1388516709213089795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@makavelii777 N\u00e3o puderam trocar de carro, de mob\u00edlia, muito menos comprar mais um im\u00f3vel, que acabou de ser anunciado em \u00e1rea protegida! Faturam menos, q os milh\u00f5es d todo ano, ferram trabalhadores! \ud83d\udc7f\ud83d\udc7f"
        },
        {
            "author_id": "845111357439705088",
            "created_at": "2022-05-06T02:46:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522407489953800193"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42387,
                        -1.40943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1522407489953800193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ressignificar \u00e9 aceitar o que podemos mudar, mas nunca nos acomodar com a vida. \n\n#natureza\ud83c\udf43 #perfei\u00e7\u00e3o #utinga #deus\u00e9deus em Parque Estadual Do Utinga https://t.co/4Zh9RqrGC5"
        },
        {
            "author_id": "1508207440596197386",
            "created_at": "2022-05-06T02:17:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522400037078286336"
            ],
            "id": "1522400037078286336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica d\u00f3 inpa Instituto Nacional de pesquisas da Amaz\u00f4nia https://t.co/nvbWbycBxz"
        },
        {
            "author_id": "955200677499850752",
            "created_at": "2022-05-06T01:52:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522393842372259840"
            ],
            "id": "1522393842372259840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se bater 1.000 tweets amanh\u00e3 eu fa\u00e7o uma batida Campo Alegre x Parque Nacional de bike \u00e0s 03:00 am"
        },
        {
            "author_id": "1441396110577205248",
            "created_at": "2022-05-06T01:08:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522382718587351040"
            ],
            "id": "1522382718587351040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Azul instala academia ao ar livre para\u00a0visitantes https://t.co/eIdrPLDx4f"
        },
        {
            "author_id": "72468862",
            "created_at": "2022-05-06T00:30:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522373225275138050"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "81714018",
                        "start": 59,
                        "username": "PousadaUacari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522373225275138050",
            "in_reply_to_user_id": "72468862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 | @PousadaUacari"
        },
        {
            "author_id": "4797956020",
            "created_at": "2022-05-05T23:56:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522364750126104576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522364750126104576",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo Pedalando mais que os cisnes do parque municipal kkkkkk https://t.co/ajfJKTRDsp"
        },
        {
            "author_id": "112548913",
            "created_at": "2022-05-05T23:37:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522359842459078656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1462930578332733445",
                        "start": 0,
                        "username": "DanielBeck_92"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522359842459078656",
            "in_reply_to_user_id": "1462930578332733445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielBeck_92 S\u00f3 tenho vontade de conhecer dos eua o parque nacional de  yellostone e nada mais."
        },
        {
            "author_id": "190789159",
            "created_at": "2022-05-05T23:25:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522356723398422530"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1483583714",
                        "start": 0,
                        "username": "SergiusAugustus"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "45447020",
                        "start": 17,
                        "username": "xicosa"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "53226177",
                        "start": 169,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522356723398422530",
            "in_reply_to_user_id": "1483583714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SergiusAugustus @xicosa Repercutiu muito mal no parque estadual do Jalap\u00e3o. Com sua densidade populacional de 0,8 hab/km\u00b2, ent\u00e3o, vai sepultar a elei\u00e7\u00e3o do Lula.\nNem o @PauloVieiraReal conseguir\u00e1 reverter."
        },
        {
            "author_id": "3741272415",
            "created_at": "2022-05-05T23:09:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522352926618005510"
            ],
            "id": "1522352926618005510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "broa com caf\u00e9zin mo\u00eddo na hora em minha caneca com o mapa do parque estadual de ibitipoca IMAGINA N\u00c3O SER MINEIRO"
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2022-05-05T22:31:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522343166904578050"
            ],
            "id": "1522343166904578050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EST\u00c3O INVADINDO CADA VEZ MAIS A FLORESTA NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA E O GOVERNO FAZENDO  VISTA GROSSA.  #DF2"
        },
        {
            "author_id": "483054491",
            "created_at": "2022-05-05T22:29:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522342866047152129"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "80712669",
                        "start": 233,
                        "username": "depdarcidematos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522342866047152129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O projeto de lei que muda os limites do #ParqueNacional da #SerradoItaja\u00ed, em #SantaCatarina, seguir\u00e1 para san\u00e7\u00e3o presidencial (PL 292/20).\n\nA Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a aprovou a reda\u00e7\u00e3o da proposta, que teve como relator o @depdarcidematos.\n\n https://t.co/6R8gv57ShB https://t.co/EKG2TDIHlu"
        },
        {
            "author_id": "705792453903826944",
            "created_at": "2022-05-05T21:49:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522332605877784577"
            ],
            "id": "1522332605877784577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 5 de maio de 1865 nascia um dos maiores e honor\u00e1veis mato-grossenses: C\u00e2ndido Mariano da Silva Rondon, patrono das comunica\u00e7\u00f5es do Brasil. \n\nMarechal Rondon, como passou a ser conhecido, foi defensor dos povos ind\u00edgenas, idealizou o Parque Nacional do Xingu e assumiu a + https://t.co/jMsGK3qJVt"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-05-05T21:32:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522328529530236928"
            ],
            "id": "1522328529530236928",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 31 pontos de fogo (48% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/7t71giwxKA"
        },
        {
            "author_id": "3064199447",
            "created_at": "2022-05-05T21:32:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522328464723955713"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "377619607",
                        "start": 0,
                        "username": "LannisterLana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522328464723955713",
            "in_reply_to_user_id": "377619607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LannisterLana Firewatch, \u00e9 sobre um cara que cuida de um parque nacional contra inc\u00eandio e etc...mas cuidado que eu to abalado emocionalmente \ud83e\udd72"
        },
        {
            "author_id": "281695595",
            "created_at": "2022-05-05T21:27:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522327055983030272"
            ],
            "id": "1522327055983030272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, 22/04/2022.\n\n#registrosatrasados \ud83d\ude43 em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/VjdzclAHmb"
        },
        {
            "author_id": "413379493",
            "created_at": "2022-05-05T21:12:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522323496478646274"
            ],
            "id": "1522323496478646274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei l\u00e1 em frente ao parque municipal hoje e lembrei daquele dia"
        },
        {
            "author_id": "541994047",
            "created_at": "2022-05-05T19:43:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522300920360546305"
            ],
            "id": "1522300920360546305",
            "in_reply_to_user_id": "541994047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao \u00cdndio (SPI) e estimulou a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu"
        },
        {
            "author_id": "1376094055441043460",
            "created_at": "2022-05-05T19:31:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522298013561106432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "274688443",
                        "start": 0,
                        "username": "BiaCerqueira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522298013561106432",
            "in_reply_to_user_id": "274688443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiaCerqueira_ 0 Plano de Manejo do Parque Estadual do Baleia, j\u00e1 prontinho, foi engavetado desde dez/21, porque se pautado e aprovado na C\u00e2mara de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Biodiversidade, n\u00e3o permitiria este \"empreendimento\" na #serradocurral"
        },
        {
            "author_id": "1376094055441043460",
            "created_at": "2022-05-05T19:27:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522296934064607237"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "274688443",
                        "start": 0,
                        "username": "BiaCerqueira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522296934064607237",
            "in_reply_to_user_id": "1376094055441043460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiaCerqueira_ 0 Plano de Manejo do Parque Estadual do Baleia, j\u00e1 prontinho, foi engavetado desde dez/21, porque se aprovado na C\u00e2mara de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Biodiversidade, n\u00e3o permitiria este \"empreendimento\" na #serradocurral"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-05-05T19:23:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522295975267684352"
            ],
            "id": "1522295975267684352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de turismo v\u00ea on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u pela 1\u00aa vez e faz relato emocionado https://t.co/5io6F4c1QL"
        },
        {
            "author_id": "1376094055441043460",
            "created_at": "2022-05-05T19:16:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522294213060222979"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "245392082",
                        "start": 0,
                        "username": "RogerioCorreia_"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "274688443",
                        "start": 17,
                        "username": "BiaCerqueira_"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1295352553962692609",
                        "start": 32,
                        "username": "DomVicenteF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522294213060222979",
            "in_reply_to_user_id": "245392082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RogerioCorreia_ @BiaCerqueira_ @DomVicenteF PUTARIA \u00e9 o nome de umas das faixa do EP #BACKTOBE  de #Ludmilla,mas bem que poderia ser o nome do que o #governoZema est\u00e1 querendo fazer com a #serradocurral, em BH. At\u00e9 o Plano de Manejo do Parque Estadual do Baleia, j\u00e1 prontinho, foi engavetado desde dez/21 pr\u00e1 n\u00e3o atrapalhar."
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-05-05T19:13:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522293361520123908"
            ],
            "id": "1522293361520123908",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Aprovado, em 2\u00aa discuss\u00e3o, o PL 487/2021 que cria a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) da Serra da Posse, no bairro de Campo Grande. https://t.co/kCL3qUHYcH"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2022-05-05T19:11:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522292987002249216"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1522292987002249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea Jararaca.\n#criaturadedeus #serpente #cobra #jararaca #bothrops #bothropsmoojeni #observacaodeserpentes #PEAMP #PEJoL #parquesdegoi\u00e1s em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/aFr5rDoZWT"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2022-05-05T18:57:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522289419784495105"
            ],
            "id": "1522289419784495105",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"At\u00e9 hoje eu s\u00f3 tinha visto v\u00eddeos e escutado hist\u00f3rias dos amigos do turismo falando que j\u00e1 tinham visto o animal aqui\u201d, revelou Luiz Mora, que avistou a on\u00e7a-pintada nesta quinta-feira, 5 de maio, \u00e0s 9h13, na rodovia das Cataratas, dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc9a https://t.co/zerzhQA4vE"
        },
        {
            "author_id": "50088692",
            "created_at": "2022-05-05T18:38:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522284651896877058"
            ],
            "id": "1522284651896877058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Apresentei o PL 1125/2022 para criar o Parque Nacional da Serra do Curral, em Minas Gerais. O projeto pretende proteger o meio ambiente e a mem\u00f3ria hist\u00f3rica e cultural da regi\u00e3o da cobi\u00e7a de quem p\u00f5e sempre o lucro acima da vida."
        },
        {
            "author_id": "1250154523311644674",
            "created_at": "2022-05-05T18:09:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522277208492023812"
            ],
            "id": "1522277208492023812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NUPEM/UFRJ participa do anivers\u00e1rio de 24 anos do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba com exposi\u00e7\u00f5es sobre a fauna regional e visitas guiadas \u00e0s trilhas do parque..\n\nSaiba mais: https://t.co/CtSV7rHSE8\u00a0 #nupem #ufrj https://t.co/dzXEdL5NmQ"
        },
        {
            "author_id": "931924320",
            "created_at": "2022-05-05T17:30:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522267602801860608"
            ],
            "id": "1522267602801860608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inova\u00e7\u00e3o na gest\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica #Jureia-Itatins com base nas Metas de Aichi \u00e9 foco de novo edital lan\u00e7ado pelo #ProgramaBiota #Fapesp em conjunto com SIMA e Funda\u00e7\u00e3o Florestal.\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 o dia 03 de agosto!\n\nhttps://t.co/vB3rSRx9lT https://t.co/TOQK2ivqgv"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-05-05T17:11:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522262634753667076"
            ],
            "id": "1522262634753667076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Capara\u00f3\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/NVrZhAAEUV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/D5T3NBlHVK\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/4XsgQSZZsm"
        },
        {
            "author_id": "37412336",
            "created_at": "2022-05-05T17:10:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522262515819982849"
            ],
            "id": "1522262515819982849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "galera de bh, a turma que tem cuidado voluntariamente dos gatinhos do parque municipal est\u00e1 rifando um ingresso pro show do metallica! o sorteio \u00e9 dia 11/05 e d\u00e1 pra adquirir a rifa pelo link: https://t.co/TYli1RaAkj https://t.co/v8QdBKAWzU"
        },
        {
            "author_id": "1333425703803629572",
            "created_at": "2022-05-05T17:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522259831473594372"
            ],
            "id": "1522259831473594372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey! Voc\u00ea j\u00e1 visitou o Pico do Traco\u00e1? O ponto mais alto de Rond\u00f4nia fica no munic\u00edpio de Campo Novo, dentro do Parque Nacional do Paca\u00e1s Novos. T\u00e1 esperando o qu\u00ea?! Conhe\u00e7a Rond\u00f4nia\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udccdPico do Traco\u00e1 - Campo Novo/RO\n\n\ud83d\udcf8 @turistando_cn https://t.co/FRHDx6ZOn5"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-05-05T16:58:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522259427428024324"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "56683654",
                        "start": 225,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522259427428024324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF denuncia mais um caso de turismo ilegal na Reserva Extrativista da Marinha em Arraial do Cabo (RJ)\n\nDiego Teixeira Sales foi flagrado em embarca\u00e7\u00e3o sem licen\u00e7a do ICMBio no interior da unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal (via @MPF_PRRJ)\n\nhttps://t.co/afeNd1GPAb"
        },
        {
            "author_id": "53229192",
            "created_at": "2022-05-05T16:46:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522256328525238273"
            ],
            "id": "1522256328525238273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor Bittencourt destaca Projeto de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista das Mangabeiras\nhttps://t.co/WGAcE2R0Xn https://t.co/ABkhUHv1qi"
        },
        {
            "author_id": "1179182040295628800",
            "created_at": "2022-05-05T16:42:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522255416893349888"
            ],
            "id": "1522255416893349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Araripe (Flona) t\u00e1 completando 76 anos de sua institui\u00e7\u00e3o esta semana. \ud83c\udf33\n\nNesta tira do ano passado mostro um tiquinho de sua riqueza e boniteza a partir do Soldadinho do Araripe, ave end\u00eamica da regi\u00e3o do Chapada do Araripe, aqui no Cariri-CE.\n\n1/3 https://t.co/gAib6re5J6"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2022-05-05T16:05:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522246129898901505"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "56683654",
                        "start": 113,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522246129898901505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia mais um caso de turismo ilegal na Reserva Extrativista da Marinha em Arraial do Cabo (RJ)\n#mpf (via @MPF_PRRJ) https://t.co/nChpu1KqKj"
        },
        {
            "author_id": "86732627",
            "created_at": "2022-05-05T16:00:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522244873193197570"
            ],
            "id": "1522244873193197570",
            "in_reply_to_user_id": "86732627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FEIRINHA HIPPIE | GASTRONOMIA E ARTESANATO | ZONA CENTRAL]\n\nCasa dos inimigos do fim da balada, dos batedores de perna, de canceriano que leva lembrancinha pra todo mundo e de quem t\u00e1 com fome: domingo, 6 \u00e0s 13, a feirinha fica em frente o parque municipal. MELHORES PAST\u00c9IS! https://t.co/cLUIf8D3K5"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2022-05-05T15:37:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522239109779140608"
            ],
            "id": "1522239109779140608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de Minas Gerais flagram on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dd0sTAqi58"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-05-05T15:27:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522236444072366082"
            ],
            "id": "1522236444072366082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada na rodovia das Cataratas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nLeia mais no site. https://t.co/Lo40i80GIm\n\n#on\u00e7apintada \n#on\u00e7a \n#parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #rodoviadascataratas \n#preserva\u00e7\u00e3o \n#meioambiente \n#fozdoigua\u00e7u \n#brasil https://t.co/QxmTd1rdLa"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-05-05T14:53:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522227952175484928"
            ],
            "id": "1522227952175484928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"turismo n\u00e1utico no interior da Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo/RJ (unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal), sem a autoriza\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o gestor da unidade (ICMBio)\" https://t.co/B64ER5X8Ux"
        },
        {
            "author_id": "35836055",
            "created_at": "2022-05-05T14:29:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522222032133365760"
            ],
            "id": "1522222032133365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GM \n\nBiblioteca Parque Estadual, Rio de Janeiro, Brazil. https://t.co/wnzhAbKarS"
        },
        {
            "author_id": "1097124757751902208",
            "created_at": "2022-05-05T14:21:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522219951901143040"
            ],
            "id": "1522219951901143040",
            "in_reply_to_user_id": "1097124757751902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cerca de 42 fam\u00edlias convivem no quilombo situado no bairro de Santa Efig\u00eania, bem pr\u00f3ximo \u2013 at\u00e9 6km - da \u00e1rea da Serra do Curral que ser\u00e1 afetada pela Tamisa, regi\u00e3o da Mata da Baleia, onde foi criada a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental de BH, em 1932."
        },
        {
            "author_id": "764288327713452032",
            "created_at": "2022-05-05T14:11:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522217412774359040"
            ],
            "id": "1522217412774359040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#LindaNoPlen\u00e1rio l Na Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria de hoje, denunciei a situa\u00e7\u00e3o de desrespeito da Prefeitura de Aracaju com a Reserva Extrativista das Mangabeiras, al\u00e9m da falta de di\u00e1logo com a comunidade das catadoras e catadores de mangaba, pesquisadores e defensores do meio ambiente. https://t.co/gdcQFCdeQa"
        },
        {
            "author_id": "764288327713452032",
            "created_at": "2022-05-05T13:31:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522207391563096066"
            ],
            "id": "1522207391563096066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitei hoje, mais uma vez, a Reserva Extrativista das Mangabeiras, no Santa Maria, onde a prefeitura de Aracaju deixou um rastro de destrui\u00e7\u00e3o. A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 desoladora e de revolta. A prefeitura segue destruindo a \u00faltima reserva de Mangaba de Aracaju e causando danos \u00e0 natureza! https://t.co/yXZATjXhqt"
        },
        {
            "author_id": "53229192",
            "created_at": "2022-05-05T13:11:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522202253842604033"
            ],
            "id": "1522202253842604033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Linda Brasil denuncia situa\u00e7\u00e3o de destrui\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista das Mangabeira. Segundo a parlamentar, o prefeito Edvaldo Nogueira precisa dialogar com as catadoras e catadores de mangaba e com os movimentos em defesa do meio ambiente para resolver esse impasse."
        },
        {
            "author_id": "1477801974410194947",
            "created_at": "2022-05-05T12:59:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522199422570057728"
            ],
            "id": "1522199422570057728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marechal Rondon (1865-1958) foi militar e sertanista brasileiro. Foi o idealizador do Parque Nacional do Xingu e Diretor do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao \u00cdndio. Integrou a Comiss\u00e3o Construtora de Linhas Telegr\u00e1ficas, atravessou o sert\u00e3o desconhecido, na maior parte, habitado por \u00edndios."
        },
        {
            "author_id": "1521953864378773507",
            "created_at": "2022-05-05T12:49:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522196751318458371"
            ],
            "id": "1522196751318458371",
            "in_reply_to_user_id": "1521953864378773507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo Zema, ao contr\u00e1rio do que tem sido noticiado e alarmado por artistas ... e intelectuais, \"a Serra do Curral ser\u00e1 preservada. Ningu\u00e9m est\u00e1 pegando um monumento natural e fazendo uso dele. O que essa mineradora far\u00e1 uso \u00e9 de uma \u00e1rea que tem proximidade\"\n\nA serra do Curral: https://t.co/2HK1tB6JRw"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2022-05-05T12:13:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522187793534836736"
            ],
            "id": "1522187793534836736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/nlwxsxJiZr"
        },
        {
            "author_id": "208533657",
            "created_at": "2022-05-05T11:46:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522181024616267777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "943259843812618240",
                        "start": 0,
                        "username": "duda_roliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522181024616267777",
            "in_reply_to_user_id": "943259843812618240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@duda_roliveira Parque Municipal, onde o Gal\u00e3o foi fundado."
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2022-05-05T11:38:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522178918299709441"
            ],
            "id": "1522178918299709441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano oficializa t\u00edtulo de 1\u00ba Dark Sky Park da Am\u00e9rica Latina https://t.co/uH7a9nwhl7"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2022-05-05T11:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522176877762420736"
            ],
            "id": "1522176877762420736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO ILEGAL / Dessa vez, o denunciado \u00e9 Diego Teixeira Sales, flagrado em embarca\u00e7\u00e3o sem licen\u00e7a do ICMBio no interior da unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal\n\n#RC24h #ArraialDoCabo #MPF \n\nhttps://t.co/mUmdoUuQOV"
        },
        {
            "author_id": "943259843812618240",
            "created_at": "2022-05-05T11:20:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522174359162478592"
            ],
            "id": "1522174359162478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "serase eu vou pra pra\u00e7a da liberdade ou pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2022-05-05T11:19:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522174101342900225"
            ],
            "id": "1522174101342900225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/zoL7LiiUL7\n\nA governadora Regina Sousa garantiu apoio ao evento, marcado pela arte e proje\u00e7\u00f5es no anfiteatro da Pedra Furada, dentro do Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2022-05-05T11:18:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522173963845218304"
            ],
            "id": "1522173963845218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/0QT3EOJqMQ\n\nO plano de retomada tem como objetivo sistematizar as atividades tur\u00edsticas que poder\u00e3o ser desenvolvidas na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, considerando o levantamento das \u00e1reas de riscos destacadas em relat\u00f3rio."
        },
        {
            "author_id": "1292843464175091714",
            "created_at": "2022-05-05T11:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522169312466903041"
            ],
            "id": "1522169312466903041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rua Itaci, em Alto Uruguai, recebeu a instala\u00e7\u00e3o da placa que indica a regi\u00e3o como uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA).\n\nAs placas APA s\u00e3o fundamentais para manter a conserva\u00e7\u00e3o do processo natural da \u00e1rea, orientando quem passa e, assim, mantendo a biodiversidade da regi\u00e3o. https://t.co/jiLX4T4Ztm"
        },
        {
            "author_id": "1519746066660352001",
            "created_at": "2022-05-05T09:20:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522144300255137792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "141817380",
                        "start": 15,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522144300255137792",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jairbolsonaro @Anitta Vem aqui Anitta anda no na trans amaz\u00f4nica de Porto velho a Itaituba mais vem e tr\u00e1s o DiCaprio aproveita bem a vista do verde do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "52134936",
            "created_at": "2022-05-05T09:19:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522143831378075649"
            ],
            "id": "1522143831378075649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na primeira semana de reabertura do parque nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses, em julho de 2020, ousamos alugar uma casa em #Barreirinhas e invadimos aquele santu\u00e1rio\n\nForam muitos passeios memor\u00e1veis\n\nComo n\u00e3o havia quase ningu\u00e9m por l\u00e1, estava tudo bem menos caro que costumeiro. https://t.co/RczjJPLECF"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2022-05-05T06:22:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522099398171373568"
            ],
            "id": "1522099398171373568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #iriqui IRIQUI outra ortografia do IRIKI, parque nacional do Marrocos e lago de mesmo nome.  2 .  Bolsa, tipo de mochila para motociclistas, com 4 modos de suporte, util para caminhadas. ..https://t.co/JXJq3lA43z"
        },
        {
            "author_id": "113685296",
            "created_at": "2022-05-05T05:51:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522091524367929344"
            ],
            "id": "1522091524367929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o: Pegadas de dinoss\u00e1urio de Pego Longo continuam ao abandono, 25 anos depois de classificadas como Monumento Natural https://t.co/p560ippV3O"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2022-05-05T05:51:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522091522694524928"
            ],
            "id": "1522091522694524928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opini\u00e3o: Pegadas de dinoss\u00e1urio de Pego Longo continuam ao abandono, 25 anos depois de classificadas como Monumento Natural https://t.co/3cmOpjwvmR"
        },
        {
            "author_id": "1441396110577205248",
            "created_at": "2022-05-05T03:08:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522050677366833156"
            ],
            "id": "1522050677366833156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares que voc\u00ea precisa conhecer no Parque Nacional da Serra da\u00a0Canastra https://t.co/5mgVCLLGFL"
        },
        {
            "author_id": "176625393",
            "created_at": "2022-05-05T02:49:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522045708865581057"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51173355",
                        "start": 0,
                        "username": "jsscrznd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1522045708865581057",
            "in_reply_to_user_id": "51173355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jsscrznd parque estadual da serra do mar, na baixada santista"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2022-05-05T02:22:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522038873395580929"
            ],
            "id": "1522038873395580929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Pantanal de Chanba, em Xi\u2019an, capital da prov\u00edncia de Shaanxi, noroeste da #China, um grande volume de #aves migrat\u00f3rias retornaram sucessivamente de outros lugares para construir ninhos e proliferar. https://t.co/tFufxq2wvT"
        },
        {
            "author_id": "140162132",
            "created_at": "2022-05-05T00:36:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522012373443399681"
            ],
            "id": "1522012373443399681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha entendeu porque o plano de manejo(que orienta e define a unidade de conserva\u00e7\u00e3o) que ela custou a coordenar, n\u00e3o foi nem levado para vota\u00e7\u00e3o para ser aprovado e choquem: parque da Baleia (SERRA DO CURRAL)"
        },
        {
            "author_id": "1263488830780432386",
            "created_at": "2022-05-04T23:50:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1522000686774333440"
            ],
            "id": "1522000686774333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Azul instala academia ao ar livre para visitantes https://t.co/sXb9zjI5S1"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2022-05-04T23:43:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521999009073750016"
            ],
            "id": "1521999009073750016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plano de retomada tem como objetivo sistematizar as atividades tur\u00edsticas que poder\u00e3o ser desenvolvidas na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, considerando o levantamento das \u00e1reas de riscos destacadas em relat\u00f3rio  https://t.co/11KBKhzhGg #atividades #turisticas #canion"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2022-05-04T23:20:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521993208829513735"
            ],
            "id": "1521993208829513735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "emocionada com a live de hist\u00f3rias da Floresta Nacional do Araripe, ai como eu amo essa UC \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2022-05-04T23:06:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521989683584151552"
            ],
            "id": "1521989683584151552",
            "in_reply_to_user_id": "1290424255310696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade tamb\u00e9m conta com a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, que \u00e9 uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o da natureza mais prosperas e protegidas da Amaz\u00f4nia, com grande diversidade de atividades. +"
        },
        {
            "author_id": "73564874",
            "created_at": "2022-05-04T22:49:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521985368685481986"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "da2fd6740b9adc60"
            },
            "id": "1521985368685481986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o construir um Parque Ecol\u00f3gico no meio de Coronel Fabriciano, similar ao Parque Ipanema em Ipatinga e o Parque Municipal em BH. S\u00f3 tem \u00eddolos nessa prefeitura, virou outra cidade"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2022-05-04T22:24:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521979135278604290"
            ],
            "id": "1521979135278604290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este parque nacional portugu\u00eas \u00e9 um dos 10 mais populares da Europa https://t.co/8pzhMTP8Xs"
        },
        {
            "author_id": "2797007114",
            "created_at": "2022-05-04T22:07:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521974822011654147"
            ],
            "id": "1521974822011654147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando a disciplina de fotojornalismo, est\u00e1 aqui o meu olhar sobre a natureza. \n\n- As fotos s\u00e3o no Parque Municipal e no meu quintal \ud83d\ude0d \n- O veinho no final \u00e9 F\u00e9lix \ud83d\udc08\ud83d\udda4\n.\n.\n#uern #fotojornalismo https://t.co/X0Ri6dJLFw"
        },
        {
            "author_id": "1362505213299613700",
            "created_at": "2022-05-04T22:06:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521974493731647488"
            ],
            "id": "1521974493731647488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Berchtesgaden, Alemanha.\n\ud83d\udcf8 | isso existe.\n#geografia #geografiageral #geografiaf\u00edsica #geologia #geomorfologia #natureza https://t.co/66Lj8tIy8j"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2022-05-04T21:42:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521968479322128391"
            ],
            "id": "1521968479322128391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26d4 Acidente\n18h42 Av. Afonso Pena com Rua S\u00e3o Paulo, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Rodovi\u00e1ria. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento at\u00e9 na altura do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "25713137",
            "created_at": "2022-05-04T21:42:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521968426717167617"
            ],
            "id": "1521968426717167617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaocara reabre consulta p\u00fablica para proposta de \u2018\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u2019 https://t.co/HhifTB6pyR"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-05-04T21:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521966146903281665"
            ],
            "id": "1521966146903281665",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 48 pontos de fogo (42% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/usx2wMII4N"
        },
        {
            "author_id": "794868428561645568",
            "created_at": "2022-05-04T21:21:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521963339940864001"
            ],
            "id": "1521963339940864001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo ir no parque municipal, lugar del\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2022-05-04T20:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521955761970200579"
            ],
            "id": "1521955761970200579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denunciado foi flagrado em embarca\u00e7\u00e3o sem licen\u00e7a do ICMBio no interior da unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal https://t.co/D2ZUGIEmmp"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-05-04T20:49:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521955130572255236"
            ],
            "id": "1521955130572255236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades em homenagem ao Dia das M\u00e3es acontecem nestas quinta, sexta e s\u00e1bado, no Espa\u00e7o Cidade e Parque Municipal.\nhttps://t.co/2wkWJqpf11"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2022-05-04T20:36:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521951877151264769"
            ],
            "id": "1521951877151264769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h36 Tr\u00e2nsito apresenta lentid\u00e3o na Av. dos Andradas, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro."
        },
        {
            "author_id": "2848930421",
            "created_at": "2022-05-04T20:34:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521951487580151809"
            ],
            "id": "1521951487580151809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Emerg\u00eancias M\u00e9dicas \u00e9 uma companhia que atua na cidade de Curitiba, prestando servi\u00e7os de socorro emergencial, inclusive prestando o servi\u00e7o de \u00e1rea protegida. \n\nSaiba mais\nhttps://t.co/rK9xNcEeIJ\n\n#areaprotegida\n#brasilemergenciasmedicas  \n#ambulancia24hrs \n#curitiba https://t.co/3OLBwSGNiW"
        },
        {
            "author_id": "2848930421",
            "created_at": "2022-05-04T20:24:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521948939003510784"
            ],
            "id": "1521948939003510784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Brasil Emerg\u00eancias M\u00e9dicas proporciona um servi\u00e7o completo de \u00e1rea protegida para empresas, oferecendo assist\u00eancia desde o atendimento/orienta\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica...\n\nSaiba mais\nhttps://t.co/jm0svUmN41\n\n#areaprotegida\n#brasilemergenciasmedicas  \n#ambulancias \n#ambulanciaparticular https://t.co/jOeP5AyDWJ"
        },
        {
            "author_id": "1018180867800346624",
            "created_at": "2022-05-04T20:02:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521943456888799232"
            ],
            "id": "1521943456888799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje l\u00e1 na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica a gente recebeu alunos de um col\u00e9gio de BH e fiquei de cora\u00e7\u00e3o quentinho o dia todo por causa deles https://t.co/BrKJpGSR7e"
        },
        {
            "author_id": "1387511823600062471",
            "created_at": "2022-05-04T19:38:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521937306726379529"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "322093607",
                        "start": 196,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521937306726379529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa \u00e1gua toda? #dicadotrenzinho\n\n\ud83c\udfde O Parque Nacional da Tijuca conta com in\u00fameras cachoeiras nos seus 39 km\u00b2.  Quem for se refrescar nas cachoeiras e quedas d'\u00e1guas, se liga nas orienta\u00e7\u00f5es do @parnatijuca  para  aproveitar com tranquilidade e respeito \u00e0 biodiversidade:\ud83e\uddf5\u2935\ufe0f https://t.co/xc3h9JpONx"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-05-04T19:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521935238787735554"
            ],
            "id": "1521935238787735554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#On\u00e7a Jana\u00edna volta a aparecer com seus dois #filhotes, trazendo al\u00edvio e esperan\u00e7a para popula\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Fam\u00edlia foi vista junta pela primeira vez em julho de 2021, mas em novembro f\u00eamea foi flagrada apenas com um deles: https://t.co/fBsIVBSm2t https://t.co/gCjhwGqkPT"
        },
        {
            "author_id": "3368725252",
            "created_at": "2022-05-04T19:28:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521934718001983490"
            ],
            "id": "1521934718001983490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Vila Velha https://t.co/2VHSdFodxb"
        },
        {
            "author_id": "385023408",
            "created_at": "2022-05-04T19:14:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521931291238797319"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1452663226399969289",
                        "start": 30,
                        "username": "filipesaoutgram"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521931291238797319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destaque de hoje vai para\n\ud83d\udcf7 @filipesaoutgram \n\ud83d\udccdParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\nParab\u00e9ns pela tua foto e obrigado por usares as tags #igersportugal #portugaldenorteasul https://t.co/m2UL7xEjAm https://t.co/RxihmbSGxv"
        },
        {
            "author_id": "764288327713452032",
            "created_at": "2022-05-04T19:13:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521930925336055809"
            ],
            "id": "1521930925336055809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Precisamos seguir denunciando o que est\u00e1 acontecendo na Reserva Extrativista das Mangabeiras. N\u00e3o \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o da \u00faltima reserva de Mangaba de Aracaju. N\u00e3o \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o da terra que pertence \u00e0s catadoras e catadores de mangaba!\n\nPrefeitura de Aracaju, pare de destruir a natureza! https://t.co/SFfvMpMhoB"
        },
        {
            "author_id": "177595081",
            "created_at": "2022-05-04T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521927644828168192"
            ],
            "id": "1521927644828168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu defendo que seja realizado um plebiscito nos setes munic\u00edpios que formam a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA do Lago de Tucuru\u00ed, que ser\u00e1 impactada pelas obras do derrocamento do Pedral do Louren\u00e7o https://t.co/pZPQq4F0P2"
        },
        {
            "author_id": "1204071469409538048",
            "created_at": "2022-05-04T18:55:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521926514316656642"
            ],
            "id": "1521926514316656642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 Flona - Comunidade Ind\u00edgena Jamaraqu\u00e1 - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s no \u2026 https://t.co/qe7PDdDH1E"
        },
        {
            "author_id": "1204071469409538048",
            "created_at": "2022-05-04T18:55:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521926483891130368"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521926483891130368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flona - Comunidade Ind\u00edgena Jamaraqu\u00e1 - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s no ... https://t.co/kQwYeIBHq3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "75948718",
            "created_at": "2022-05-04T18:45:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521923871154348032"
            ],
            "id": "1521923871154348032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8Obra no Castel Novo foi embargada\n\nConfira a not\u00edcia completa acessando o link abaixo\n\ud83d\udcf2https://t.co/QxmIH58ETG\n\n#guaratuba #guaratubapr #portaldacidade #alternativafm"
        },
        {
            "author_id": "203074918",
            "created_at": "2022-05-04T18:40:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521922715468320768"
            ],
            "id": "1521922715468320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8Obra no Castel Novo foi embargada\n\nConfira a not\u00edcia completa acessando o link abaixo\n\ud83d\udcf2https://t.co/v6OOuepGbS\n\n#guaratuba #guaratubapr #portaldacidade #alternativafm"
        },
        {
            "author_id": "1129899362723737600",
            "created_at": "2022-05-04T18:40:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521922715434823681"
            ],
            "id": "1521922715434823681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8Obra no Castel Novo foi embargada\n\nConfira a not\u00edcia completa acessando o link abaixo\n\ud83d\udcf2https://t.co/OqE239dtOE\n\n#guaratuba #guaratubapr #portaldacidade #alternativafm"
        },
        {
            "author_id": "50974062",
            "created_at": "2022-05-04T18:29:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521919954626527238"
            ],
            "id": "1521919954626527238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 121,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Urgente! \u26a0\ufe0f Prefeitura de Aracaju retoma derrubada de mangabeiras no Santa Maria neste exato momento (04/05 \u00e0s 14:30).\n\nN\u00e3o foi isso que a prefeitura disse \u00e0 imprensa e \u00e0 sociedade sergipana quando anunciou a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista das Mangabeiras. Reserva pra quem? https://t.co/yVsJ4omOdW"
        },
        {
            "author_id": "4920141502",
            "created_at": "2022-05-04T18:17:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521917006089494529"
            ],
            "id": "1521917006089494529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTUDANTES DA ESCOLA MANOEL DUARTE DA CUNHA VISITARAM NESTA SEMANA\nO PARQUE ESTADUAL DE ITA\u00daNAS PARA CONCHEREM A HIST\u00d3RIA DO MANANCIAL https://t.co/yzPgcSywN4"
        },
        {
            "author_id": "1326547273363304448",
            "created_at": "2022-05-04T18:12:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521915691644895234"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1083017623837777921",
                        "start": 0,
                        "username": "matheuspggomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521915691644895234",
            "in_reply_to_user_id": "1083017623837777921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheuspggomes Acho que cercar traz mais seguran\u00e7a e preserva\u00e7\u00e3o. O Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, com 180.000 m\u00b2, de \u00e1rea cercada e com guaritas em todas as entradas, \u00e9 um espa\u00e7o p\u00fablico, o principal parque de Belo Horizonte e fica no centro da cidade. https://t.co/3DoJl30NLr"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-05-04T17:57:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521911862648049668"
            ],
            "id": "1521911862648049668",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Aprovado, em 2\u00aa discuss\u00e3o, o PL 866/2021, que d\u00e1 o nome de Parque Municipal Ecol\u00f3gico Cadu Barcellos (1986-2020) \u00e0 \u00e1rea conhecida como Parque Municipal Ecol\u00f3gico Ilha do Pinheiro ou Parque Ecol\u00f3gico da Mar\u00e9. https://t.co/8L08eeL3pM"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2022-05-04T17:57:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521911795174289408"
            ],
            "id": "1521911795174289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Minas e MP assinam acordo para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e estrutura\u00e7\u00e3o do Parque de Serra Nova e Talhado\nCompromisso prev\u00ea a regulariza\u00e7\u00e3o de 13 mil hectares na unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nLeia mais: https://t.co/RxfZHvOKve https://t.co/3U6ThWD7ys"
        },
        {
            "author_id": "2798313702",
            "created_at": "2022-05-04T17:29:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521904883586248704"
            ],
            "id": "1521904883586248704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PT] Azibo. Neste afluente do Sabor nasceu uma \u00e1rea protegida, que adoptou como mascote o mergulh\u00e3o-de-crista, de vistosas plumagens e dan\u00e7as nupciais inusitadas. Foi uma del\u00edcia explorar a albufeira num barco ecol\u00f3gico com a @sun_azibo_cruzeiros. Ao long\u2026 https://t.co/WOLuIPEqhC https://t.co/0JqiSwAVOk"
        },
        {
            "author_id": "1014892971123200007",
            "created_at": "2022-05-04T16:55:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521896347498172417"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "322161228",
                        "start": 0,
                        "username": "raafissa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521896347498172417",
            "in_reply_to_user_id": "322161228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raafissa UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O RAFAELA COMO ASSIM"
        },
        {
            "author_id": "16048404",
            "created_at": "2022-05-04T16:51:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521895180646944770"
            ],
            "id": "1521895180646944770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Desengano, no Rio de Janeiro, reconhecido pelo Programa Internacional Dark Sky Places como um lugar ideal para acompanhar o c\u00e9u noturno. https://t.co/Mhxt8CK7e1"
        },
        {
            "author_id": "4857306863",
            "created_at": "2022-05-04T16:06:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521883852184064001"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "1516341793402597380",
                        "start": 219,
                        "username": "PublicoAzul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521883852184064001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Escolhemos partilhar esta not\u00edcia do Azul Not\u00edcias HOJE, no dia em que a \u00c1rea Protegida do Parque Natural das Serras de Aire e Candeeiros celebra 43 anos.\n\nPaulo Lucas, da ZERO, ajuda a perceber porqu\u00ea, neste artigo do @PublicoAzul \n\nhttps://t.co/IsbzPPpqAU"
        },
        {
            "author_id": "44037400",
            "created_at": "2022-05-04T16:01:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521882763670036480"
            ],
            "id": "1521882763670036480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares que voc\u00ea precisa conhecer no Parque Nacional da Serra da\u00a0Canastra https://t.co/AgQHJI0hh2"
        },
        {
            "author_id": "1151182719608598530",
            "created_at": "2022-05-04T15:50:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521879896422821889"
            ],
            "id": "1521879896422821889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerenciados da FSC s\u00e3o qualificados pela Escola da Cultura na Biblioteca Parque Estadual\n\nSaiba mais: https://t.co/aseinjs7C3"
        },
        {
            "author_id": "903934687403544576",
            "created_at": "2022-05-04T15:14:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521870773283139585"
            ],
            "id": "1521870773283139585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pedra de Xang\u00f4 conserva cultura afro-brasileira em Salvador https://t.co/u2rtCuwO9a"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2022-05-04T15:07:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521869009016307712"
            ],
            "id": "1521869009016307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada dois anos os pol\u00edticos de Mato Grosso tentam extinguir o Parque Estadual Serra Ricardo Franco.\n\u00c9 o Guajar\u00e1-Mirim deles"
        },
        {
            "author_id": "1221535006004334592",
            "created_at": "2022-05-04T14:45:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521863679083532288"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "48186490",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviogomes69"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521863679083532288",
            "in_reply_to_user_id": "48186490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviogomes69 A subida das Canoas por S\u00e3o Conrado em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Vista Chinesa e Parque Nacional da Tijuca, com op\u00e7\u00e3o da rampa da Pedra Bonita podendo cair no Horto e muito mais te deixa embasbacado de t\u00e3o lindo que \u00e9. Vale muito o passeio."
        },
        {
            "author_id": "1470196976",
            "created_at": "2022-05-04T14:39:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521862050078728192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1470196976",
                        "start": 157,
                        "username": "DiarioSul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521862050078728192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just saw Moura: Feira de Maio regressa ao Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es entre os dias 12 e 15 - Click to see also \u261b  https://t.co/IjiZ9lFmKf via @DiarioSul"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-05-04T14:34:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521860794387939329"
            ],
            "id": "1521860794387939329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Simplesmente a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de maior potencial tur\u00edstico do Mato Grosso amea\u00e7ada porque deputados estaduais defendem interesses do agro predador. Projeto de lei inconstitucional, boiada regional, com altas perda pro ecoturismo. Abram o fio e compartilhem! #PDL022017N\u00e3o https://t.co/J2OxjaImnN"
        },
        {
            "author_id": "1261018239997542401",
            "created_at": "2022-05-04T14:31:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521860192962498560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "773576885347487745",
                        "start": 0,
                        "username": "MarioMonteirone"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1235967057273016321",
                        "start": 17,
                        "username": "ProsfessorPedro"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "943259843812618240",
                        "start": 34,
                        "username": "duda_roliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521860192962498560",
            "in_reply_to_user_id": "773576885347487745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarioMonteirone @ProsfessorPedro @duda_roliveira Meu filho o Footing era feito na pra\u00e7a Raul Soares, o Parque Municipal era a atra\u00e7\u00e3o da cidade, o Lourdes na d\u00e9cada de 20/30 era s\u00f3 um bairro novo, seu time teve 2 est\u00e1dios na \u00e1rea central da cidade, e clube de elite \u00e9 clube de torcida rica e excludente."
        },
        {
            "author_id": "55849560",
            "created_at": "2022-05-04T14:31:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521860075811483654"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9e2b073888000"
            },
            "id": "1521860075811483654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo estive no Parque Nacional do Itatiaia - o primeiro parque do BR - e encontrei essa belezinha https://t.co/zH8xLE3wCB"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-05-04T14:30:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521859843400912898"
            ],
            "id": "1521859843400912898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddba O Parque Municipal de Juiz de Fora agora tem Visitas Guiadas!\n\n\ud83d\uddd3 O agendamento poder\u00e1 ser feito a partir da pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 3, com no m\u00ednimo cinco dias de anteced\u00eancia da data pretendida.\n+ https://t.co/ZO6Q2EDyYh"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-05-04T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521859706788139009"
            ],
            "id": "1521859706788139009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE L\u00cdTIO de 70,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por OXYCER HOLDING CORPORATION - EXCLUSIVE INTERNAT.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/fZDT8CVySP"
        },
        {
            "author_id": "837318863863885824",
            "created_at": "2022-05-04T14:24:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521858297623724035"
            ],
            "id": "1521858297623724035",
            "in_reply_to_user_id": "837318863863885824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As congrega\u00e7\u00f5es de duas unidades da USP manifestaram preocupa\u00e7\u00e3o com o projeto de concess\u00e3o do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, com cr\u00edticas \u00e0 condu\u00e7\u00e3o do processo pela Secretaria de Infraestrutura e Meio Ambiente do Estado."
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2022-05-04T14:05:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521853529094295553"
            ],
            "id": "1521853529094295553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Azul instala academia ao ar livre para visitantes https://t.co/5IoxO4IrUb"
        },
        {
            "author_id": "826418174316904448",
            "created_at": "2022-05-04T14:03:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521852908488118273"
            ],
            "id": "1521852908488118273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Solarian assinou conv\u00eanio com a Prefeitura de Rio das Flores para a recomposi\u00e7\u00e3o da Floresta Municipal da cidade. Abaixo o plantio da primeira muda e a assinatura com o Secret\u00e1rio de Meio Ambiente.\n\n#energiasolar #energialimpa #geracaodistribuida #sustentabilidade https://t.co/bpTrBskNq5"
        },
        {
            "author_id": "1269634250778836992",
            "created_at": "2022-05-04T14:02:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521852741118799874"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1186743056063782912",
                        "start": 0,
                        "username": "eunattialves"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1631717239",
                        "start": 14,
                        "username": "ElayneLiane"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "508766140",
                        "start": 44,
                        "username": "MelStt10"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1358216943631798273",
                        "start": 54,
                        "username": "MNecao"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "141817380",
                        "start": 62,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521852741118799874",
            "in_reply_to_user_id": "1186743056063782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@eunattialves @ElayneLiane @AmandaS21486950 @MelStt10 @MNecao @Anitta A maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 brasileira sim, n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de opini\u00e3o mas sim de dados cient\u00edficos, o q me causa uma estranheza \u00e9 que porq pa\u00edses europeus gastam milhoes em ongs para a \"preserva\u00e7\u00e3o\" da amaz\u00f4nia mas n\u00e3o fazem a preserva\u00e7\u00e3o em seus pa\u00edses, n\u00e3o seja ing\u00e9nua"
        },
        {
            "author_id": "1267520467457499137",
            "created_at": "2022-05-04T14:01:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521852407231168517"
            ],
            "id": "1521852407231168517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRANDO EM S\u00c3O PAULO,  NA MANH\u00c3 DE CHUva DE QUARTA-FEIRA, NOS DEPARAMOS COM AGRAD\u00c1VEL SURPRESA: EST\u00c1 EM IMPLANTA\u00c7\u00c3O UM PARQUE MUNICIPAL COM NOME DO PREFEITO BRUNO COVAS, AMIGO PESSOAL DE MEU FILHO, CAIO NARCIO, AMBOS MORTOS MUITO JOVENS. https://t.co/LoNhpAcKZX"
        },
        {
            "author_id": "143047192",
            "created_at": "2022-05-04T14:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521852230818844677"
            ],
            "id": "1521852230818844677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESAFIO MTB XCO INDAIAL\nDIAS 21 E 22 DE MAIO\n\nPARQUE MUNICIPAL JORGE HARDT\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES: https://t.co/GQkGBDKklJ https://t.co/j6QsXycQ8F"
        },
        {
            "author_id": "1038871408732979200",
            "created_at": "2022-05-04T13:44:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521848310331498497"
            ],
            "id": "1521848310331498497",
            "in_reply_to_user_id": "1038871408732979200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pressionem contra esse absurdo!! Mais informa\u00e7\u00f5es em nossa Nota T\u00e9cnica publicada pelo Observat\u00f3rio Socioambiental de Mato Grosso. \nhttps://t.co/rRfAbTFZ7o"
        },
        {
            "author_id": "1038871408732979200",
            "created_at": "2022-05-04T13:44:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521848308427378691"
            ],
            "id": "1521848308427378691",
            "in_reply_to_user_id": "1038871408732979200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque possui v\u00e1rias psicinas cristalinas e mais de 100 cachoeiras, incluindo a maior queda d\u2019\u00e1gua do estado e quinta maior do pa\u00eds, que levou a SEMA-MT a apontar o parque como a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de maior potencial tur\u00edstico do estado. https://t.co/yvIfmXrqrz"
        },
        {
            "author_id": "1038871408732979200",
            "created_at": "2022-05-04T13:44:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521848306158215171"
            ],
            "id": "1521848306158215171",
            "in_reply_to_user_id": "1038871408732979200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A localiza\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 estrat\u00e9gica na forma\u00e7\u00e3o de um grande corredor ecol\u00f3gico entre Mato Grosso e Rond\u00f4nia, chegando a ultrapassar as fronteiras brasileiras, interligando \u00e1reas ambientalmente importantes na Bol\u00edvia (Parque Nacional de Noel Kempff Mercado) https://t.co/652KEEHS9l"
        },
        {
            "author_id": "1038871408732979200",
            "created_at": "2022-05-04T13:44:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521848284456886274"
            ],
            "id": "1521848284456886274",
            "in_reply_to_user_id": "1038871408732979200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PDL \u00e9 inconstitucional. De acordo com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, a Lei Federal 9.998/2000 (SNUC) e a Lei Estadual 9.502/2011 (SEUC), a extin\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o somente poder\u00e1 ser feita por meio de lei espec\u00edfica, precedida de estudo t\u00e9cnico e de consulta p\u00fablica. https://t.co/VXa9LESAzJ"
        },
        {
            "author_id": "1038871408732979200",
            "created_at": "2022-05-04T13:44:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521848275116171267"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "242882480",
                        "start": 133,
                        "username": "assembleiamt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521848275116171267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Voc\u00eas est\u00e3o sabendo que Deputados de Mato Grosso querem EXTINGUIR uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o inteira? O projeto que est\u00e1 em pauta na @assembleiamt quer anular o decreto que criou o Parque Estadual Serra Ricardo Franco, que fica na fronteira com a Bol\u00edvia. https://t.co/75okFJbHWx"
        },
        {
            "author_id": "339352805",
            "created_at": "2022-05-04T13:34:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521845727944716288"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "339352805",
                        "start": 140,
                        "username": "PortalSBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521845727944716288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Educa\u00e7\u00e3o Ambiental leva estudantes ao Parque Natural Municipal Marinho do Recife de Fora https://t.co/cGMv6bIbbT #PORTO SEGURO via @PortalSBN"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2022-05-04T13:20:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521842126702718977"
            ],
            "id": "1521842126702718977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maravilha Mundial da Natureza recupera 57% da visita\u00e7\u00e3o no primeiro quadrimestre \ud83c\udf40\ud83d\udc9a\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, apresentou recupera\u00e7\u00e3o de 57% da visita\u00e7\u00e3o no primeiro quadrimestre de 2022. Uma maravilha, n\u00e9!? \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf0 Confira no nosso blog: https://t.co/ZXFioP4dRo https://t.co/kydJ3uZ68H"
        },
        {
            "author_id": "4559273116",
            "created_at": "2022-05-04T13:17:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521841416871235584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1451540964443631620",
                        "start": 0,
                        "username": "404_wc"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "262264085",
                        "start": 8,
                        "username": "machadoroger"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "42593930",
                        "start": 22,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521841416871235584",
            "in_reply_to_user_id": "1451540964443631620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@404_wc @machadoroger @andretrig Vou contextualizar: Fa\u00e7a um v\u00eddeo mostrando o lago de Itaip\u00fa antes e depois... garanto que todo mundo ficaria horrorizado. Mas a\u00ed mostre o Parque Nacional de que foi criado e o fato de ser uma matriz energ\u00e9tica limpa...\nOu seja, mostre o quadro todo e n\u00e3o uma parte feia !"
        },
        {
            "author_id": "1463480004415660035",
            "created_at": "2022-05-04T13:00:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521837264090902528"
            ],
            "id": "1521837264090902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem diferentes defini\u00e7\u00f5es de propriedades e posses rurais. Entenda suas diferen\u00e7as! A \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente (APP) \u00e9 uma \u00e1rea protegida com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preserva\u00e7\u00e3o. Ela protege o solo e assegura o bem-estar humano. #10anosC\u00f3digoFlorestal #OndeEstamos10anosCF https://t.co/REShjlPOsy"
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2022-05-04T13:00:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521837067403149312"
            ],
            "id": "1521837067403149312",
            "in_reply_to_user_id": "1290424255310696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f De acordo com dados do Relat\u00f3rio de Viabilidade T\u00e9cnica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Jar\u00e1, no munic\u00edpio, apenas 9% da popula\u00e7\u00e3o do entorno da regi\u00e3o e 6% do interior da \u00e1rea afirmam n\u00e3o possuir rela\u00e7\u00e3o com nenhum dos lagos encontrados na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2022-05-04T12:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521822196108185600"
            ],
            "id": "1521822196108185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva da Biosfera de Sian Ka'an \u00e9 a maior \u00e1rea protegida do Caribe Mexicano, ocupando mais de 650 mil hectares de norte a sul. Sian Ka'an significa \"Onde o c\u00e9u nasce\" em maia e em 1987 foi declarado Patrim\u00f4nio Mundial pela #UNESCO.\n\n#CaribeMexicano #OMelhorDosDoisMundos https://t.co/VYQLA9gYou"
        },
        {
            "author_id": "364647941",
            "created_at": "2022-05-04T11:53:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521820263377219586"
            ],
            "id": "1521820263377219586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Alto do Cariri - Bahia.\nVoc\u00ea gosta de aventura? https://t.co/HYMAHJ6vKQ"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2022-05-04T11:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521819427657900033"
            ],
            "id": "1521819427657900033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recentemente, o Parque Nacional do Panda Gigante em Guangyuan, cidade da prov\u00edncia de #Sichuan, sudoeste da #China, divulgou uma s\u00e9rie de imagens sobre os movimentos de uma #panda gigante e seu filhote, gravadas pelas c\u00e2maras com sensor infravermelho. https://t.co/NpiU1DfUWk"
        },
        {
            "author_id": "4559273116",
            "created_at": "2022-05-04T11:24:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521812983697088512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1208144778866708485",
                        "start": 0,
                        "username": "Kakak_aka2"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "262264085",
                        "start": 12,
                        "username": "machadoroger"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "42593930",
                        "start": 26,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521812983697088512",
            "in_reply_to_user_id": "1208144778866708485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kakak_aka2 @machadoroger @andretrig A legisla\u00e7\u00e3o \u00e9 boa sim e r\u00edgida no limite da sustentabilidade. Mas o ponto \u00e9 que n\u00e3o podemos criminalizar TODO o sistema baseado em imagens ou opini\u00f5es unilaterais. Itaipu foi de grande impacto ambiental, mas e o parque nacional criado ? e o beneficio de energia limpa ?"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2022-05-04T11:18:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521811595575320578"
            ],
            "id": "1521811595575320578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em Cajazeiras 10, monumento natural \u00e9  considerado sagrado por praticantes do candombl\u00e9; que lutaram perla instala\u00e7\u00e3o do equipamento https://t.co/IYNkpSWJ4f #g1 #g1ba"
        },
        {
            "author_id": "63162891",
            "created_at": "2022-05-04T10:58:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521806477119344640"
            ],
            "id": "1521806477119344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A loja KD se mudando para o parque municipal e com isso, o fim de uma era em que eu s\u00f3 comprava material de papelaria l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-04T10:41:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521802140137803777"
            ],
            "id": "1521802140137803777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/vitg3odoCJ"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-05-04T06:54:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521745078125010945"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1521745078125010945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR17 AVV - Trilho da Peneda \ud83d\udc9a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/XuK4SV08xE"
        },
        {
            "author_id": "922677130198216709",
            "created_at": "2022-05-04T06:35:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521740344391524354"
            ],
            "id": "1521740344391524354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de tr\u00eas on\u00e7as passeia pela mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista https://t.co/wU0s1XzbN9"
        },
        {
            "author_id": "473544247",
            "created_at": "2022-05-04T03:39:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521695965115203586"
            ],
            "id": "1521695965115203586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edmbolo do Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed, olha s\u00f3 que lindeza \ud83d\ude3b #serradacapivara https://t.co/geee08Skol"
        },
        {
            "author_id": "1449450343151112193",
            "created_at": "2022-05-04T03:27:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521692896725979137"
            ],
            "id": "1521692896725979137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Carlos Botelho - PECB https://t.co/Z3iwbuOdAV"
        },
        {
            "author_id": "1462608066864627713",
            "created_at": "2022-05-04T02:28:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521678087368454145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1157093562670034950",
                        "start": 0,
                        "username": "xgaymoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521678087368454145",
            "in_reply_to_user_id": "1157093562670034950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xgaymoc No parque municipal ontem"
        },
        {
            "author_id": "1249885979600658432",
            "created_at": "2022-05-04T02:22:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521676686777008128"
            ],
            "id": "1521676686777008128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que tem mais gatos na ufmg ou no parque municipal? Fica ai o questionamento"
        },
        {
            "author_id": "260506474",
            "created_at": "2022-05-04T02:15:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521674809347825665"
            ],
            "id": "1521674809347825665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "76 anos hoje da FLoresta Nacional do Araripe, muito foda pensar que 76 anos atr\u00e1s n\u00e3o tinha 1 planta"
        },
        {
            "author_id": "35624287",
            "created_at": "2022-05-04T01:48:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521668002265145345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35107220",
                        "start": 0,
                        "username": "anticarrista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521668002265145345",
            "in_reply_to_user_id": "35107220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anticarrista \u00c9 surreal o que t\u00e1 acontecendo. Dizimaram uma na\u00e7\u00e3o estabelecida e em \u00e1rea protegida. Era pra estar estampado em todos os jornais o nome disso: GENOC\u00cdDIO"
        },
        {
            "author_id": "2349158034",
            "created_at": "2022-05-04T01:12:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521658980216545280"
            ],
            "id": "1521658980216545280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio dos trabalhos de MIF no Parque Nacional das Emas, abril de 2022 https://t.co/EclTP9KX0s"
        },
        {
            "author_id": "1106665725589180417",
            "created_at": "2022-05-04T01:09:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521658215846617090"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "141817380",
                        "start": 0,
                        "username": "Anitta"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "133880286",
                        "start": 8,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "141817380",
                        "start": 26,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521658215846617090",
            "in_reply_to_user_id": "141817380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anitta @LeoDiCaprio Sr\u00aa. @Anitta,voc\u00eas falaram sobre as queimadas no estado da Calif\u00f3rnia?sobre as enchentes no Est. do Mississipi? sobre as derrubadas das florestas do estado de Whashington? avan\u00e7o de colonos no estado do Alaska,comprometendo o parque nacional? Da Amaz\u00f4nia voc\u00eas n\u00e3o sabem de nada."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-04T00:41:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521651139476865024"
            ],
            "id": "1521651139476865024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Soltura de trinca-ferros inicia refor\u00e7o populacional da ave no Parque Nacional da Tijuca\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 28/4/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/vSAbIB6EwU\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1489621268718657546",
            "created_at": "2022-05-04T00:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521649559742603267"
            ],
            "id": "1521649559742603267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Parque estadual da pedra branca. em Mio Residencial Parque https://t.co/37DtM0fD1e"
        },
        {
            "author_id": "55460696",
            "created_at": "2022-05-04T00:07:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521642626830766082"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1521642626830766082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ENryg4V3oy"
        },
        {
            "author_id": "1089170364",
            "created_at": "2022-05-03T23:41:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521636166587539457"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1230643485281312768",
                        "start": 0,
                        "username": "AcessoMeM"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1402694545301807113",
                        "start": 11,
                        "username": "InfosMeM_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521636166587539457",
            "in_reply_to_user_id": "1230643485281312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AcessoMeM @InfosMeM_ Parque Nacional Yosemite \n\nMURILO COM MAIARA E MARAISA"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-03T23:21:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521631003692916738"
            ],
            "id": "1521631003692916738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1359194831415828488",
            "created_at": "2022-05-03T22:57:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521625019931049987"
            ],
            "id": "1521625019931049987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83e\udd29Estive tamb\u00e9m em um dos pontos tur\u00edsticos mais encantadores do nosso estado: o Parque Nacional de Ubajara. O local disp\u00f5e de diversos atrativos, como trilhas, mirantes, grutas e cachoeiras, al\u00e9m de ter um telef\u00e9rico (bondinho). https://t.co/5CWE4FuV8N"
        },
        {
            "author_id": "1519045053766946817",
            "created_at": "2022-05-03T22:51:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521623417396596736"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1521623417396596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto \u201cTrilha para Todos\u201d traz para Caldas Novas ecoturismo com acessibilidade\n\nMoradores e turistas poder\u00e3o conhecer as trilhas e as belezas naturais do Parque Estadual Serra de Caldas, atrav\u00e9s do Projeto \u201cTrilha para Todos\u201d. \n\nLeia a mat\u00e9ria completa:\n\nhttps://t.co/vYharONzbn"
        },
        {
            "author_id": "3581596336",
            "created_at": "2022-05-03T22:48:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521622669040496642"
            ],
            "id": "1521622669040496642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A UERJ \u00e9 uma das institui\u00e7\u00f5es administradoras do patrim\u00f4nio. #JornalDaki \n\nhttps://t.co/sCjzux2PWR"
        },
        {
            "author_id": "769383361798373376",
            "created_at": "2022-05-03T22:05:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521611966451785730"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "1057600608130215938",
                        "start": 205,
                        "username": "medoedeliriobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521611966451785730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "semana passada falamos no #MeandrosPodcast sobre as amea\u00e7as ao Parque Nacional da Serra do Divisor. acompanhe o \ud83e\uddf6 e ou\u00e7a o epis\u00f3dio 011, onde falamos mais a respeito.\npoderia ser at\u00e9 uma v\u00edrgula sonora do @medoedeliriobr: \"oh n\u00e3o, mais um crime contra o meio ambiente\" \ud83d\ude31 https://t.co/dHl95zKZdh"
        },
        {
            "author_id": "1488952446932205569",
            "created_at": "2022-05-03T22:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521610570771935237"
            ],
            "id": "1521610570771935237",
            "in_reply_to_user_id": "1488952446932205569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "H\u00e1 uma proposta de mudan\u00e7a de status do PNSD de \u201cunidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral\u201d para \u201c\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u201d.\nEsses pontos s\u00e3o abordados em um artigo publicado por pesquisadores do Inpa, da Ufac e da University of Richmond \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/Fm6IFCXXjw"
        },
        {
            "author_id": "1488952446932205569",
            "created_at": "2022-05-03T22:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521610567982751746"
            ],
            "id": "1521610567982751746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Governos do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\uddf5\ud83c\uddea propuseram a constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, passando pelo Parque Nacional da Serra do Divisor (PNSD), parque com maior biodiversidade da regi\u00e3o amaz\u00f4nica.\nSegue o \ud83e\uddf6 do #MeandrosPodcast pra entender por que o PNSD est\u00e1 amea\u00e7ado."
        },
        {
            "author_id": "1005455207273324544",
            "created_at": "2022-05-03T21:55:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521609524741906432"
            ],
            "id": "1521609524741906432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha professora da turma q eu sou tutor jr quer botar os alunos pra fazer um pique-nique no parque municipal. No pingo da mei dia como diria o caboco kkkkk \u00e0s vezes eu tenho q aprender a contrariar as pessoas"
        },
        {
            "author_id": "1064233951211020293",
            "created_at": "2022-05-03T21:55:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521609358735556610"
            ],
            "id": "1521609358735556610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embrace Jardia \nReject Parque Municipal do Montijo https://t.co/6qh5gruSah"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-05-03T21:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521603790075486208"
            ],
            "id": "1521603790075486208",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 25% do total, com 20 focos\n- APA Jalap\u00e3o (TO): 10% do total, com 8 focos"
        },
        {
            "author_id": "1287995640115494913",
            "created_at": "2022-05-03T21:10:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521598187840098304"
            ],
            "id": "1521598187840098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarc\u00edsio de FREITAS, um MILICO ,CARIOCA , BOLSONARISTA ,EXMINISTRO do BOZO, (des) GOVERNANDO S\u00c3O PAULO?O HOMEM VAI DESMATAR DESDE PARQUE ESTADUAL at\u00e9 PRA\u00c7A P\u00daBLICA e destruir as HORTAS COMUNIT\u00c1RIAS METROPOLITANAS. S\u00e3o Paulo N\u00c3O MERECE ISSO!Que GANHE O CAPETA, mas ELE , N\u00c3O!"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-05-03T21:06:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521597026278023171"
            ],
            "id": "1521597026278023171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Azul instala academia ao ar livre para visitantes https://t.co/gxnFm3jo3K"
        },
        {
            "author_id": "972650079164215297",
            "created_at": "2022-05-03T20:59:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521595356122955783"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.98944444,
                        -6.78861111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143b3f1321dfc386"
            },
            "id": "1521595356122955783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Barra do Rio Mamanguape https://t.co/z0qLL84Zp3"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-05-03T20:54:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521594128127123465"
            ],
            "id": "1521594128127123465",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Foi adiado o PL 487/2021 que cria a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) da Serra da Posse, no bairro de Campo Grande. https://t.co/kCL3qUHYcH"
        },
        {
            "author_id": "633764691",
            "created_at": "2022-05-03T20:37:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521589737185816578"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "24802340",
                        "start": 128,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521589737185816578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castro sanciona lei que permite transformar a Fazenda Coluband\u00ea, em S\u00e3o Gon\u00e7alo, em parque estadual https://t.co/7qM98A57jo via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2022-05-03T20:28:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521587551814963203"
            ],
            "id": "1521587551814963203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Azul instala academia ao ar livre para visitantes :: Agua Boa News https://t.co/59TFcqrVs2 via @http://www.twitter.com/aguaboanews"
        },
        {
            "author_id": "1100845638",
            "created_at": "2022-05-03T20:23:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521586228193284096"
            ],
            "id": "1521586228193284096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o nosso gatinho favorito \n\npra quem n sabe tem aqui em torres, no parque estadual de itapeva \n\na gente faz um trabalho de monitoramento mto legal e temos diversos registros https://t.co/nDuuqUT8v6"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2022-05-03T20:20:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521585567141711880"
            ],
            "id": "1521585567141711880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do 5\u00ba ano A da Escola da Vila do Ros\u00e1rio puderam visitar a Floresta Nacional (Flona) de Pira\u00ed do Sul por meio de um trabalho interdisciplinar e com consci\u00eancia ambiental https://t.co/kuYn3OvXnz https://t.co/s1yd40Ds6I"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2022-05-03T20:14:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521583893421322240"
            ],
            "id": "1521583893421322240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Azul instala academia ao ar livre para visitantes https://t.co/UKQgafeuoX"
        },
        {
            "author_id": "2396295487",
            "created_at": "2022-05-03T19:39:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521575130132013056"
            ],
            "id": "1521575130132013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/AOXmT9v7Ii"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-05-03T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521565257361092609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "22914738",
                        "start": 223,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521565257361092609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 500 pessoas alegam ter tido parte de terrenos apropriados pela Uni\u00e3o, ap\u00f3s a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Uma delas \u00e9 o ex-bbb Dhomini.\n\n#D\u00e1UmReload e confira as infos apuradas por @o_eco! https://t.co/f118zrK1Jw"
        },
        {
            "author_id": "1532009611",
            "created_at": "2022-05-03T18:49:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521562596746350593"
            ],
            "id": "1521562596746350593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "respeita as mina, as mona e os mona (monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "2699055848",
            "created_at": "2022-05-03T18:37:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521559682791448576"
            ],
            "id": "1521559682791448576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dois primeiros lugares da lista ficam na Cro\u00e1cia. https://t.co/rQrQL6kney"
        },
        {
            "author_id": "187768360",
            "created_at": "2022-05-03T18:24:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521556366376292352"
            ],
            "id": "1521556366376292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Educa\u00e7\u00e3o Ambiental no munic\u00edpio leva estudantes ao Parque Natural Municipal Marinho do Recife de Fora\n\nVeja mais:\n\nhttps://t.co/gkMfTBXW41\n\n#Queagito #meioambiente #sustentabilidade  #ideiassustentaveis #portoseguro  #conserva\u00e7\u00e3o #preserva\u00e7\u00e3o #faunaeflora  #mataatlantica https://t.co/84dZCc5MgO"
        },
        {
            "author_id": "1105841463856893952",
            "created_at": "2022-05-03T18:03:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521550976649412609"
            ],
            "id": "1521550976649412609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Estou acampando em um parque estadual remoto esta semana sem sinal de celular. Nenhum dos meus hotspots funciona (Verizon, AT&amp;T, T-mobile). Ent\u00e3o configure o Starlink e como m\u00e1gica - internet de alta velocidade (!) . Starlink est\u00e1 mudando o jogo.\" https://t.co/t7tXVCvDOV"
        },
        {
            "author_id": "786986781224960000",
            "created_at": "2022-05-03T17:42:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521545782293417984"
            ],
            "id": "1521545782293417984",
            "in_reply_to_user_id": "786986781224960000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o neg\u00f3cio \u00e9 um parque estadual quase no paran\u00e1 muito top irei mas zero condi\u00e7\u00e3o de eu conhecer o que \u00e9 kkkkkk n\u00e3o conhe\u00e7o nada do estado de s\u00e3o paulo \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2022-05-03T17:09:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521537559477817347"
            ],
            "id": "1521537559477817347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste momento, todos somos convidados agir de alguma maneira. Espero que esse movimento pela Serra do Curral marque uma mudan\u00e7a de postura em defesa do meio ambiente.  H\u00e1 mais tempo a quest\u00e3o da Tamisa veio \u00e0 tona no Conselho do Parque Estadual Serra do \u2026 https://t.co/xrbaLmMGcc https://t.co/CKekDnox0M"
        },
        {
            "author_id": "62290176",
            "created_at": "2022-05-03T16:54:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521533676613681153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "78437818",
                        "start": 32,
                        "username": "RodrigoRaynner"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521533676613681153",
            "in_reply_to_user_id": "43541348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shallbeonlyone @malvarengafoto @RodrigoRaynner Nenhum desses outros est\u00e1dios foram constru\u00eddos sobe uma \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL com v\u00e1rias nascentes e esp\u00e9cie em extin\u00e7\u00e3o. O certo seria n\u00e3o construir NADA ali, mas a gente sabe que o que manda \u00e9 o dinheiro. Por isso existe contrapartida."
        },
        {
            "author_id": "1187382248229789701",
            "created_at": "2022-05-03T16:21:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521525485506813952"
            ],
            "id": "1521525485506813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde que a prov\u00edncia de Hainan, na China, lan\u00e7ou a constru\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Floresta Tropical em 2019, o n\u00famero de gib\u00f5es aumentou por tr\u00eas anos consecutivos. Hoje, a popula\u00e7\u00e3o de primatas mais rara do mundo cresceu para cinco grupos de 36. https://t.co/ZYsKMx0zez"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-05-03T16:05:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521521329387839488"
            ],
            "id": "1521521329387839488",
            "in_reply_to_user_id": "1319636844821217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fun\u00e7\u00e3o da \u00e1rea \u00e9 proteger a vegeta\u00e7\u00e3o remanescente de Mata Atl\u00e2ntica e as nascentes dos c\u00f3rregos que comp\u00f5em o Vale do Rio Aricanduva. Os encontros ser\u00e3o abertos \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de qualquer mun\u00edcipe. Confira locais e hor\u00e1rios https://t.co/oaYkiJR1Dz"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-05-03T16:05:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521521326376333313"
            ],
            "id": "1521521326376333313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As primeiras consultas p\u00fablicas para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal  Cabeceiras do Aricanduva, na Zona Leste, ser\u00e3o realizadas neste m\u00eas de maio, entre os dias 17 e 19. A terceira ocorrer\u00e1 em 2 de junho. https://t.co/PoNJSIpFls"
        },
        {
            "author_id": "36761127",
            "created_at": "2022-05-03T16:05:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521521306918916097"
            ],
            "id": "1521521306918916097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sandra S\u00e1 faz show em Barueri no Dia das M\u00e3es\n\nApresenta\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e acontece no parque municipal Dom Jos\u00e9 a partir das 11h. No repert\u00f3rio estar\u00e3o sucessos como Retratos e Can\u00e7\u00f5es, Vale Tudo, Joga Fora, Bye Bye Tristeza e Olhos Coloridos.\n\nhttps://t.co/NqA466mFjU https://t.co/WFOMvlFSwk"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2022-05-03T15:39:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521514807874232325"
            ],
            "id": "1521514807874232325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA RICARDO FRANCO\n\nEntidade ambiental alerta para riscos causados por poss\u00edvel extin\u00e7\u00e3o de parque estadual\n\nhttps://t.co/Pi91h4ScsP\n\n#PNBonline"
        },
        {
            "author_id": "1507852574598254593",
            "created_at": "2022-05-03T15:35:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521513896342872066"
            ],
            "id": "1521513896342872066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/05/2012 parab\u00e9ns mano em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/MqfL8XxOKk"
        },
        {
            "author_id": "1507852574598254593",
            "created_at": "2022-05-03T15:34:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521513563944329217"
            ],
            "id": "1521513563944329217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/utqxqjRnSN"
        },
        {
            "author_id": "1507852574598254593",
            "created_at": "2022-05-03T15:33:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521513404724387841"
            ],
            "id": "1521513404724387841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd70\ud83e\udd70 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/55vgfbIZYk"
        },
        {
            "author_id": "74494568",
            "created_at": "2022-05-03T15:31:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521512881942155265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "145756338",
                        "start": 103,
                        "username": "revistaPROJETO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521512881942155265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de S\u00e3o Paulo recebe maior Roda-Gigante da Am\u00e9rica Latina - https://t.co/rnDyQ25UyN via @revistaprojeto"
        },
        {
            "author_id": "1434958684820578310",
            "created_at": "2022-05-03T15:28:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521511916027486214"
            ],
            "id": "1521511916027486214",
            "in_reply_to_user_id": "1336001239096684555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@2Majzoobi Good afternoon my friend \n\nParque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins, Brasil https://t.co/sRnxLgXG13"
        },
        {
            "author_id": "44704646",
            "created_at": "2022-05-03T15:02:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521505430001926145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1090726954335125504",
                        "start": 59,
                        "username": "FlaviaArrudaDF"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "1025379394574008320",
                        "start": 124,
                        "username": "IbaneisOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521505430001926145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atual Deputada Federal pelo DF e Ex-ministra de Bolsonaro, @FlaviaArrudaDF \u00e9 pr\u00e9-candidata ao Senado na chapa do governador @IbaneisOficial\n\nE uma bandeira pras #Eleicoes2022 \u00e9 REDUZIR 4 mil ha (44%) da Floresta Nacional de Bras\u00edlia com o PL 2776/2020: https://t.co/Lt1fNvaJhV\n\ud83d\udc40 https://t.co/1Z2Y6qydIQ"
        },
        {
            "author_id": "1085921706198401024",
            "created_at": "2022-05-03T15:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521504861300404224"
            ],
            "id": "1521504861300404224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se gosta de beleza surreal, visite o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, localizado a 250 kms de S\u00e3o Lu\u00eds, capital do estado do Maranh\u00e3o. \nAs vistas das piscinas s\u00f3 podem ser apreciadas entre junho e o in\u00edcio de setembro. \n@turismointegral1 https://t.co/8XqrOYn4GG"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-05-03T14:36:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521498919712215041"
            ],
            "id": "1521498919712215041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recupera 57% da visita\u00e7\u00e3o no primeiro quadrimestre https://t.co/VonxFJirov https://t.co/G13F7J1jJU"
        },
        {
            "author_id": "241155949",
            "created_at": "2022-05-03T14:19:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521494675793793024"
            ],
            "id": "1521494675793793024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas. https://t.co/fVC4hmTTeP"
        },
        {
            "author_id": "78631617",
            "created_at": "2022-05-03T14:18:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521494405588389891"
            ],
            "id": "1521494405588389891",
            "in_reply_to_user_id": "78631617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Observat\u00f3rio Socioambiental de Mato Grosso (Observa-MT) divulgou uma nota sobre o projeto. Confira:https://t.co/6CkWtlmbTf"
        },
        {
            "author_id": "78631617",
            "created_at": "2022-05-03T14:18:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521494399624097794"
            ],
            "id": "1521494399624097794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#PDL022017n\u00e3o\n\nProjeto da ALMT quer extinguir Parque Estadual Serra Ricardo Franco\n\nMais uma vez, a Assembleia Legislativa de Mato Grosso coloca em discuss\u00e3o um projeto inconstitucional e que pode gerar desmatamento em um dos destinos tur\u00edsticos de MT. https://t.co/nL5IKxmmLf"
        },
        {
            "author_id": "61669172",
            "created_at": "2022-05-03T14:11:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521492711957798912"
            ],
            "id": "1521492711957798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o desemprego \u00e9 bom pq eu posso acordar e vir no parque municipal pegar um pouco de natureza"
        },
        {
            "author_id": "1489621268718657546",
            "created_at": "2022-05-03T14:06:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521491272619462657"
            ],
            "id": "1521491272619462657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaaa em Parque Estadual Da Pedra Branca - Nucleo Pau Da Fome https://t.co/BLrQ6XNb4K"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [CaioBellandi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CaioBellandi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CaioBellandi"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [makavelii777].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "makavelii777",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "makavelii777"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [MNecao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MNecao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MNecao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [404_wc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "404_wc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "404_wc"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo de Santana",
                "id": "0fc2ede6a6d55000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Santiago, Chile",
                "id": "0010b4cb51ca93d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Lago Verde, Chile",
                "id": "01a4b2e134993033",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mau\u00e1, Brasil",
                "id": "d98807d2800ba4c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Coronel Fabriciano, Brasil",
                "id": "da2fd6740b9adc60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional de Itatiaia",
                "id": "07d9e2b073888000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Tinto, Brasil",
                "id": "143b3f1321dfc386",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1317611202567163907",
                "name": "UNIDOS CONTRA REFORMA ADM",
                "username": "contrarefadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131392562",
                "name": "Janaina Riva",
                "username": "janainarivamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179331268",
                "name": "Procurador Mauro",
                "username": "PROCURADORMAURO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73010137",
                "name": "Fernando de Oliveira",
                "username": "EuOdara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471375030",
                "name": "Luana Moura\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "luanamoura32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19289666",
                "name": "Cidad\u00e3o Brasileiro",
                "username": "gutopera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911211608",
                "name": "HCosta",
                "username": "Avan__RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55245871",
                "name": "Diego Vaz",
                "username": "diego_vaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262079470",
                "name": "Isso \u00c9 Not\u00edcia",
                "username": "issoenoticiacba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64729205",
                "name": "wg de rua",
                "username": "wgderua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63274350",
                "name": "Marcus Galerius",
                "username": "gamaaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1019556233504804864",
                "name": "Tempo e Clima Brasil",
                "username": "TempoClimaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817252926",
                "name": "adilson mikami",
                "username": "adilsonmikami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410300383495397387",
                "name": "Vaz",
                "username": "gavazbu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937683426882326529",
                "name": "Juliano Medeiros",
                "username": "julianopsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4627158083",
                "name": "Karoline Adrean",
                "username": "KarolineAdrean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175898392855293952",
                "name": "artu lover boy",
                "username": "getouuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460801759073427457",
                "name": "Gabriela Fontana",
                "username": "gabiiifontana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268512837",
                "name": "HiperNot\u00edcias",
                "username": "hipernoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436275153",
                "name": "FEC do Proletariado \u262d\ud83c\udf35\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "hugogarcia7_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428081571093954563",
                "name": "victor",
                "username": "barrelabarrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766987865796571136",
                "name": "s\u00e9zy",
                "username": "_Ofcorse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3518503336",
                "name": "Raphael Novaes",
                "username": "novaes_Rapha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35021879",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "_leticiasmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972658",
                "name": "Diogo M. R. Tavares",
                "username": "biogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304205147300601857",
                "name": "Ilza Donizeti",
                "username": "IlzaDonizeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2163263142",
                "name": "Brasil Urgente",
                "username": "brasilurgente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132594427",
                "name": "jonathan",
                "username": "datena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "857326662509309954",
                "name": "MPMT",
                "username": "mpdemt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "mojo",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410184881343246336",
                "name": "Marcelo OR",
                "username": "Marcelo0R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484196798122000384",
                "name": "Felipe Bandeira",
                "username": "Felbandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938066022690680834",
                "name": "Valdir Barranco",
                "username": "DepBarranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1358844067912835075",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Parques e Jardins",
                "username": "fpjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54976282",
                "name": "olhardireto",
                "username": "olhardireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3860762597",
                "name": "Paula Miranda",
                "username": "paulafcmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913110758",
                "name": "Auro",
                "username": "aurofernandes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459727932608462852",
                "name": "Nice Dos Santos",
                "username": "Nixbel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815890",
                "name": "Reinaldo Gottino",
                "username": "RGottino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2998771328",
                "name": "gilberto de oliveira",
                "username": "atiradorjp46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172416972",
                "name": "Malu",
                "username": "Mallu1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185899427",
                "name": "Sam",
                "username": "Samueldf27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257183875014578182",
                "name": "Kak\u00e1 Menezes \ud83d\udd3a\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "kakamenezes18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418238678690893826",
                "name": "macacauba",
                "username": "macacauba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206576164258680832",
                "name": "Terra de Celanova - Serra do Xur\u00e9s",
                "username": "CelanovaXures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143047192",
                "name": "Federa\u00e7\u00e3o Catarinense de Ciclismo",
                "username": "ciclismofcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328702944108285952",
                "name": "Carlos Francisco",
                "username": "CarlosF08978098",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50300591",
                "name": "Portal Catal\u00e3o",
                "username": "portalcatalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931924320",
                "name": "Programa Biota/Fapesp",
                "username": "BiotaFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221082945",
                "name": "Profa Talita LULA13\u2764\ufe0f",
                "username": "profftah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831113821821497344",
                "name": "Ci\u00eancia USP",
                "username": "cienciausp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3403091037",
                "name": "Walter",
                "username": "walter_sieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60994156",
                "name": "Covatti Filho",
                "username": "CovattiFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1508244745721688065",
                "name": "fabio matuzawa",
                "username": "FMatuzawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916787762686197762",
                "name": "Bar\u00f5es da rachadinha CEO de MEI",
                "username": "gulima_angler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "Rede 98",
                "username": "Rede98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2699519000",
                "name": "Munic\u00edpio de Coimbra",
                "username": "muncoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57106640",
                "name": "Gon\u00e7alo Aguiar",
                "username": "GoncaloAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31370866",
                "name": "Sandra Gomes @xanoquita@masto.pt",
                "username": "xanoquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22017142",
                "name": "DI\u00c1RIO AS BEIRAS",
                "username": "asbeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613608274",
                "name": "Porta do Mezio",
                "username": "PortadoMezio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063366621664817152",
                "name": "MuseuVirtualBiodiv",
                "username": "MVBiodiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52228154",
                "name": "Poli Sousa",
                "username": "Polizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895415399424163841",
                "name": "Luiza Ferreira",
                "username": "luizaccfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253357770256105472",
                "name": "Igor Silv\u00e9rio \ud83d\udd3a\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "igorsilverio_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154575265",
                "name": "\u0e56\u06e3\u06dc\u039b \ud83c\udf65",
                "username": "aly_hell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "272563138",
                "name": "Pr. Henrique Braga",
                "username": "prhenriquebraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Instituto Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185285336",
                "name": "Ai Ai Estou Morrendo Seu Idiota",
                "username": "Brenooxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30769361",
                "name": "Artur Rodrigues",
                "username": "arturrodrigues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266677514",
                "name": "Euronews Portugu\u00eas",
                "username": "euronewspt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1395741052502487043",
                "name": "Adriano Dias",
                "username": "adrianodias_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340966576",
                "name": "Elias, o Mal\u00ea | \u0643\u0627\u0631\u064a\u0641 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "eliasmale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80913445",
                "name": "Correio Carioca",
                "username": "correiocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129002495",
                "name": "Portal Serra Dourada News",
                "username": "sdnewscatalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141606278",
                "name": "CUT Sergipe",
                "username": "cutsergipe_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523675977309687809",
                "name": "Juventude Popular Mon\u00e1rquica",
                "username": "jpmonarquica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375071340324134916",
                "name": "Goi\u00e1s Not\u00edcia",
                "username": "goias_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399760994080022535",
                "name": "Porto Inclusive",
                "username": "PortoInclusive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1516162433055875087",
                "name": "Money Crunch",
                "username": "MoneyCrunch_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848484451",
                "name": "VALE DO ITAJAI NEWS",
                "username": "portaldomediova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203835999",
                "name": "brenda",
                "username": "pfvrnebrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487336389",
                "name": "PONG-Pesca",
                "username": "PONG_Pesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522856251360751618",
                "name": "Jonas d\u2019cunha\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "jonasdacunha25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239504233",
                "name": "Agricultura RS",
                "username": "agricultura_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400474321076822016",
                "name": "JW News",
                "username": "jwnews_abc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452399758",
                "name": "flavia",
                "username": "flaviastelag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345374428",
                "name": "(melanie martinez",
                "username": "nehsobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249181007196102657",
                "name": "Fl\u00e1vio H. \ud83d\udc14\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "flaviodias29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395082711660892163",
                "name": "Ami \ud83c\udf27\ud83e\ude79",
                "username": "anyylyst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241104526",
                "name": "Paulo H Silva \ud83d\udea9\ud83d\udc0a",
                "username": "PauloHS69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40514472",
                "name": "Isadora Moniz",
                "username": "zinomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154506721",
                "name": "J\u00falio Vivarini",
                "username": "JulioVivarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43867927",
                "name": "Jose C N Bianco",
                "username": "jcnbianco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326076631",
                "name": "NOVA School of Science and Technology |FCT NOVA",
                "username": "FCTNOVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994214943556800513",
                "name": "Mateus Carvalho",
                "username": "AMateusCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261632595252711424",
                "name": "Tiago Freire",
                "username": "TiagoFr58379906",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018857579408166913",
                "name": "\u0aee\ua4b0 \u02f6\u2022 \u0f1d \u2022\u02f6\ua4b1\u10d0 \u03c1\u1972\u1959\u1963\u0456\u1952\u04bb\u1972",
                "username": "joyourjoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494379068527153165",
                "name": "Kauani Karla",
                "username": "ann_yvi_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298453525",
                "name": "Ambiental Media",
                "username": "ambientalmedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4186002880",
                "name": "Elia Abreu",
                "username": "EliaAbreu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269697174314647554",
                "name": "Fernando Gonz\u00e1lez",
                "username": "fernandoglez66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869334401490067459",
                "name": "Pedro Monteiro",
                "username": "PedroTMont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24604702",
                "name": "Alexandre Pascoal",
                "username": "reporter_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806963682978779136",
                "name": "Georgius",
                "username": "JorgBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108661750264672257",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedralexpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2381904828",
                "name": "Pedro Mocho \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd95",
                "username": "PD_Mocho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64110539",
                "name": "Luis Antonio Costa",
                "username": "luis_costa89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483120286350331912",
                "name": "Maria Mateus Ventura",
                "username": "MariaMateusVen1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192788598313160704",
                "name": "Lu\u00eds",
                "username": "mandelbrota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412035071205429252",
                "name": "Edenio",
                "username": "Edeniocamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1295481431163052038",
                "name": "Bi\u00f3logo S\u00e9rgio Rangel",
                "username": "BiologoRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44760033",
                "name": "Jurandyr Brito",
                "username": "jurabrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331759740427362304",
                "name": "Guilherme Fonseca",
                "username": "gfonsecacardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130226010023235584",
                "name": "L10 NOT\u00cdCIAS",
                "username": "l10noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus #PelaDemocracia #SOSYanomami",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15128767",
                "name": "Flavia Ward \ud83c\udf3c\ud83c\udf31",
                "username": "nogflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159831042569592833",
                "name": "LUNNA FABRIS \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "Fabris_mc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3056642543",
                "name": "Emanoel Daflon \ud83c\udf0e | YouTube: Emanoel Daflon",
                "username": "professordaflon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350105751",
                "name": "carlos Melo",
                "username": "Carlos1808Melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105847735981428736",
                "name": "Alessandra Farias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Alessan63233707",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519440072663252994",
                "name": "Deivid Alencar Senna",
                "username": "Deivid_senna0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263406184",
                "name": "Tiago V.",
                "username": "TiagoVicentiini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523098752864636930",
                "name": "Camila Loures",
                "username": "biel7705g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933165433150197760",
                "name": "Luiz Magno",
                "username": "MagnoLuiz73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199432327",
                "name": "BLAYMORPHED",
                "username": "BLAYMORPHED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886804542213558272",
                "name": "Roger Militao",
                "username": "AlvesRoger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923409570965356544",
                "name": "Ben Weasel",
                "username": "benweasel78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397692675",
                "name": "andre aiolff",
                "username": "andrezioaiolff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96119928",
                "name": "NORTHPAK BRASIL",
                "username": "northpak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72676551",
                "name": "Di\u00e1rio de Contagem",
                "username": "contagemtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824352476652572672",
                "name": "camale\u00e3o furioso",
                "username": "galacticbbru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246370734299058177",
                "name": "Cosmos Astronomia\u00ae",
                "username": "CosmosAstrnomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145779844",
                "name": "Breno Camelo",
                "username": "Breneco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116028335929401344",
                "name": "Parque Nacional do Igua\u00e7u",
                "username": "parna_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214886681159057408",
                "name": "Edenilson de Sousa \ud83d\udc1f\u26cf",
                "username": "paleoeddye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27370787",
                "name": "Orrafa",
                "username": "orrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21093322",
                "name": "Ulisses Lima",
                "username": "ulissesaron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2953360463",
                "name": "Luiz \ud80c\udd8f",
                "username": "LuizoFelipe64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362066763660333060",
                "name": "Subprefeitura da Barra",
                "username": "subbarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510031275297542151",
                "name": "Murder Cases",
                "username": "galoni_clara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144816898",
                "name": "AirPano",
                "username": "AirPano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516571542762799107",
                "name": "ADRIANO De Souza Silva",
                "username": "ADRIANO87357681",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94601195",
                "name": "Hyury Potter",
                "username": "hyurypotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409606246022451201",
                "name": "ing \uc789\ub9ac",
                "username": "inguili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281098702111858688",
                "name": "malala",
                "username": "suedarayam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290819720585842688",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edprinsceswal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43623335",
                "name": "Luis Celso Lula \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83d\udea9I3rasil",
                "username": "LuisCelsoLulaX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804836747255382017",
                "name": "Jornal na Boca do Povo",
                "username": "jnnabocadopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160022410",
                "name": "Jo\u00e3o Henrique Liecheski Marques",
                "username": "Joao_liecheski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62119204",
                "name": "Grupo Samb\u00f4",
                "username": "GrupoSambo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1131524444822867970",
                "name": "Refauna",
                "username": "projeto_refauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505728074511486977",
                "name": "BR Not\u00edcia",
                "username": "brnoticiaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1264160874413150210",
                "name": "APOD Brasil: Imagem Astron\u00f4mica do Dia",
                "username": "apod_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077999045073866753",
                "name": "Marcelo Rios",
                "username": "SalomaRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912473588657266692",
                "name": "Davi Ribeiro",
                "username": "Fiodanavalha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203074918",
                "name": "Paulinho Max",
                "username": "paulinhomax_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75948718",
                "name": "Alternativa 87,9 FM",
                "username": "fmalternativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129899362723737600",
                "name": "Portal da Cidade Guaratuba",
                "username": "pcguaratuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57550967",
                "name": "Mariana Nunes \ud83d\udc95",
                "username": "masnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3710995157",
                "name": "Amantes de Viagens",
                "username": "amantesviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013957801868251136",
                "name": "thiagus",
                "username": "thiagoconka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1904908375",
                "name": "Jornal P\u00e1gina Zero",
                "username": "PaginaZeroPZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "g1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3297861",
                "name": "Fa Conti",
                "username": "faconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867756309067726849",
                "name": "Metropolitano.gal",
                "username": "MetroVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66867484",
                "name": "#DialisonCleberVitti",
                "username": "dcvitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373505",
                "name": "MSN Portugal",
                "username": "MSN_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225374265777827840",
                "name": "Cultura Inglesa Jardim Bot\u00e2nico DF",
                "username": "CInglesaJBDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441869351",
                "name": "Daniel Costa Barbosa",
                "username": "danocabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88993792",
                "name": "Fernanda Alves",
                "username": "fe_freitasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35824862",
                "name": "Marcius Nery",
                "username": "marciusnery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116815510",
                "name": "Mari Freitas",
                "username": "_marifreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270783882498113537",
                "name": "laurinha",
                "username": "babymarombinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130494234",
                "name": "Galera Vermelha \ud83d\udea9 O Brasil feliz de novo!",
                "username": "GaleraVermelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456795842",
                "name": "Carlos Mois\u00e9s",
                "username": "CarlosMoises",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1194280558941085697",
                "name": "O Nilopolitano",
                "username": "o_nilopolitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292867559449071617",
                "name": "Queria Viajar \ud83c\udf0e",
                "username": "QueriaViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296047552685580288",
                "name": "ascom rhaenyra targaryen",
                "username": "NDeslocado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207165373025525760",
                "name": "GGGGGGGGG",
                "username": "Gustavossaurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004005674974633986",
                "name": "Felipe Gomes",
                "username": "fgfelipegomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322016721",
                "name": "Arquivo Nacional do Brasil",
                "username": "ArquivoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1344062335539884039",
                "name": "Marcelo L Bueno",
                "username": "MarceloLBueno1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216630419",
                "name": "Professor Pacheco",
                "username": "rbmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438457906677026825",
                "name": "Marcelo Games",
                "username": "McGam75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958357145761845248",
                "name": "William Siri \ud83e\udd80",
                "username": "WilliamSiriRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259727232",
                "name": "Circuito Mundo",
                "username": "circuitomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376043858",
                "name": "Mariana Cavanellas",
                "username": "amaricavanellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71108717",
                "name": "CRIOLO",
                "username": "criolomc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1290424255310696449",
                "name": "Tapaj\u00f3s De Fato",
                "username": "TapajosdeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373743473585758211",
                "name": ".",
                "username": "sonhodeconsum0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443690592215650305",
                "name": "Elza Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sou36798640",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82953728",
                "name": "Prefeitura de Aracaju",
                "username": "PrefAracaju",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2396295487",
                "name": "terraubike",
                "username": "terraubike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333232823080194048",
                "name": "karol \u263e \u2022 ju\u2019s bday",
                "username": "glowhanker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275173062028165120",
                "name": "Ci\u00eancia Brasileira \u00e9 de Qualidade",
                "username": "brasileiracienc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519592089239048199",
                "name": "O cioso \ud83d\udd25",
                "username": "Pac_Mentola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105623918",
                "name": "Charles Agostinho",
                "username": "tcharlito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "769383361798373376",
                "name": "yanna martins franco",
                "username": "martins_yanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526634679",
                "name": "SimplicioSanto",
                "username": "SimplicioSanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16256116",
                "name": "barlavento",
                "username": "barlavento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346906435",
                "name": "Tufo de Algod\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tufodealgodao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507450485921484824",
                "name": "Reporterregional Reporter",
                "username": "Reporterregion1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357822208",
                "name": "Eduardo Nargas",
                "username": "icarlos_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950895611418685440",
                "name": "Felipe",
                "username": "_felipesa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104833176457961473",
                "name": "Portuguesices",
                "username": "Portuguesice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092561544460812295",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoJornali1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352619456879620099",
                "name": "Leonardo Mendon\u00e7a",
                "username": "leosilva13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214281224",
                "name": "Heber Gueiros",
                "username": "hebergueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "941724245071196160",
                "name": "Dicion\u00e1rio colaborativo Espanhol",
                "username": "ptsignificadode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90980899",
                "name": "Zenaide Vasconcelos",
                "username": "zenaideBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845111357439705088",
                "name": "Mayara Almeida",
                "username": "Mayaraalmeida_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1508207440596197386",
                "name": "Cassio Mendes de Alenquer",
                "username": "AlenquerCassio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955200677499850752",
                "name": "https_ht \ud83e\udd47\u26a1\ud83d\udc11",
                "username": "GuthierrezH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441396110577205248",
                "name": "Tem Quote",
                "username": "TemQuote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72468862",
                "name": "Capeleto",
                "username": "_Capeleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81714018",
                "name": "Uakari Lodge",
                "username": "PousadaUacari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4797956020",
                "name": "Igor Moreira",
                "username": "IgrMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112548913",
                "name": "vagner meira",
                "username": "wandelustn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462930578332733445",
                "name": "Daniel Beck",
                "username": "DanielBeck_92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190789159",
                "name": "Medvedev Pistola \ud83d\udea9",
                "username": "acdourados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53226177",
                "name": "PAULO VIEIRA",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3741272415",
                "name": "jo\u00e3o medeiros",
                "username": "joaoinvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938825074974568449",
                "name": "TIA GUITA",
                "username": "Olgaarrumaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483054491",
                "name": "PSD C\u00e2mara",
                "username": "psdcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80712669",
                "name": "Darci de Matos",
                "username": "depdarcidematos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705792453903826944",
                "name": "Museu de Arte Sacra Mt",
                "username": "artesacramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064199447",
                "name": "Victor Abade",
                "username": "TheHempstock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377619607",
                "name": "LannisterLana",
                "username": "LannisterLana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281695595",
                "name": "Samira Medeiros",
                "username": "medeirosami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413379493",
                "name": "you and me",
                "username": "sscarabell1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541994047",
                "name": "NeyMaria Menezes",
                "username": "NeyMariaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376094055441043460",
                "name": "Garnet Canis de Assis",
                "username": "CaneAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274688443",
                "name": "Beatriz Cerqueira",
                "username": "BiaCerqueira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1295352553962692609",
                "name": "Dom Vicente Ferreira",
                "username": "DomVicenteF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50088692",
                "name": "Reginaldo Lopes",
                "username": "ReginaldoLopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1250154523311644674",
                "name": "NUPEM-UFRJ",
                "username": "NupemUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37412336",
                "name": "Tavos \ud83c\udf85\ud83c\udf84Noel \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "tavosmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333425703803629572",
                "name": "Superintend\u00eancia Estadual de Turismo",
                "username": "seturrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53229192",
                "name": "C\u00e2mara de Aracaju",
                "username": "cmaracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179182040295628800",
                "name": "Paulo Bruno",
                "username": "_paulo_bruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86732627",
                "name": "Zilf",
                "username": "Zilflol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35836055",
                "name": "Costa Jpeg \ud83d\udd25Open Edition Live\ud83d\udd25",
                "username": "costajpeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097124757751902208",
                "name": "Observat\u00f3rio da Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "obsmineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764288327713452032",
                "name": "Linda Brasil",
                "username": "lindabrasilse",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1477801974410194947",
                "name": "Luiz Ferraz",
                "username": "LuizFer97872398",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1521953864378773507",
                "name": "AgezitoPistola",
                "username": "agezitopistola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208533657",
                "name": "M\u00e1rio de Castro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "Kafunga1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943259843812618240",
                "name": "duda oliveira",
                "username": "duda_roliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1292843464175091714",
                "name": "Prefeitura de Mesquita",
                "username": "mesquitarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519746066660352001",
                "name": "Peterson Alves santos",
                "username": "PetersonAlvess1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52134936",
                "name": "Alexandre ACMO",
                "username": "uebacmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113685296",
                "name": "P\u00fablico Opini\u00e3o",
                "username": "P_Opiniao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176625393",
                "name": "berna",
                "username": "bernard_fj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51173355",
                "name": "Jess",
                "username": "jsscrznd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140162132",
                "name": "dani",
                "username": "daniventurini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263488830780432386",
                "name": "Jornal Estad\u00e3o Mato Grosso",
                "username": "jornalestadaomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "\ud83d\udea9 Prisca \ud83c\udf1f",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73564874",
                "name": "gads",
                "username": "advogads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2797007114",
                "name": "Thaiza Medeiros",
                "username": "_thaizamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362505213299613700",
                "name": "Mapasegeografia",
                "username": "mapasegeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25713137",
                "name": "Folha de Italva",
                "username": "folhadeitalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794868428561645568",
                "name": "\ud835\udc22 \u062a",
                "username": "pqpingred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848930421",
                "name": "Brasil Emerg\u00eancias M\u00e9dicas",
                "username": "ambulancia_aph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018180867800346624",
                "name": "ju\u00e3o",
                "username": "avidadojoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387511823600062471",
                "name": "Trem do Corcovado \ud83d\ude87",
                "username": "trem_corcovado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368725252",
                "name": "BrasilEspecial",
                "username": "BrasilEspecial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385023408",
                "name": "instagramersportugal",
                "username": "igersportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452663226399969289",
                "name": "Filipe S\u00e1",
                "username": "filipesaoutgram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177595081",
                "name": "Bordalo",
                "username": "bordalopt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1204071469409538048",
                "name": "Amor Sobre Rodas Dicas de Viagem",
                "username": "AmorViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50974062",
                "name": "na b\u00eara",
                "username": "annierthanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4920141502",
                "name": "Tribuna do Cricar\u00e9",
                "username": "TCricare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326547273363304448",
                "name": "MaryF.",
                "username": "resilienciahj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083017623837777921",
                "name": "Matheus Gomes",
                "username": "matheuspggomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798313702",
                "name": "O Ber\u00e7o do Mundo",
                "username": "Berco_do_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014892971123200007",
                "name": "Camilla",
                "username": "camillacasella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322161228",
                "name": "rafa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "raafissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16048404",
                "name": "Giz Brasil",
                "username": "giz_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4857306863",
                "name": "ZERO",
                "username": "ZEROasts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516341793402597380",
                "name": "Azul",
                "username": "PublicoAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44037400",
                "name": "BlogdoMadeira",
                "username": "blogdomadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151182719608598530",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Santa Cabrini",
                "username": "SantaCabrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903934687403544576",
                "name": "NEWSBA",
                "username": "NEWSBAOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221535006004334592",
                "name": "Roby Porto",
                "username": "roby64porto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48186490",
                "name": "Flavio Gomes",
                "username": "flaviogomes69",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1470196976",
                "name": "diario do sul",
                "username": "DiarioSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261018239997542401",
                "name": "Marco T\u00falio\u1d9c\u1d43\u1d50 \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Otulio_marco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773576885347487745",
                "name": "M\u00e1rio Monteiro",
                "username": "MarioMonteirone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235967057273016321",
                "name": "PEDRO HENRIQUE DE MOURA SILVA",
                "username": "ProsfessorPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55849560",
                "name": "Tiago F",
                "username": "tiagofumaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837318863863885824",
                "name": "CPC-USP",
                "username": "cpcusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826418174316904448",
                "name": "SolarianEnergy",
                "username": "SolarianEnergy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269634250778836992",
                "name": "Erick Ferraz",
                "username": "ErickFe46792539",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186743056063782912",
                "name": "Natti Alves",
                "username": "eunattialves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631717239",
                "name": "elayne liane",
                "username": "ElayneLiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508766140",
                "name": "Dri\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MelStt10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267520467457499137",
                "name": "NARCIO RODRIGUES",
                "username": "narcio_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038871408732979200",
                "name": "Marcondes Coelho-Junior",
                "username": "coelhocondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242882480",
                "name": "Assembleia MT",
                "username": "assembleiamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339352805",
                "name": "Portal SBN",
                "username": "PortalSBN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4559273116",
                "name": "Rubens De Carvalho",
                "username": "rubens_oeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262264085",
                "name": "Roger Machado",
                "username": "machadoroger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463480004415660035",
                "name": "Climate Policy Initiative/PUC-Rio",
                "username": "CPI_PUCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364647941",
                "name": "Hugo Seguchi",
                "username": "HugoSgx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208144778866708485",
                "name": "Amanda",
                "username": "Kakak_aka2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "g1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63162891",
                "name": "~\u30ec\u30ca\u30bf~ Renata",
                "username": "WhitmanIsMyDad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922677130198216709",
                "name": "Ricardo Muller",
                "username": "Ricardo96745379",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473544247",
                "name": "EDU COELHO",
                "username": "educoelhoguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449450343151112193",
                "name": "advkatiarms@gmail.com",
                "username": "advkatiarms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462608066864627713",
                "name": "Phelps",
                "username": "phelpssoares01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157093562670034950",
                "name": "Gay Moc",
                "username": "xgaymoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249885979600658432",
                "name": "Narina \ud83d\udc4d",
                "username": "eeemarinao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260506474",
                "name": "Maurinho \u2720\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "OMauroLustosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35624287",
                "name": "Rodrigo Sampaio",
                "username": "Rodrjgw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35107220",
                "name": "pedro geaquinto \ud83d\ude8b",
                "username": "anticarrista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349158034",
                "name": "Marcos da Silva Cunha",
                "username": "portal_emas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106665725589180417",
                "name": "alberto gomez",
                "username": "alberto45129151",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133880286",
                "name": "Leonardo DiCaprio",
                "username": "LeoDiCaprio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489621268718657546",
                "name": "adriano francelino da silva",
                "username": "adrianofrancel2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55460696",
                "name": "DJ Marlboro",
                "username": "DjMarlboroFunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089170364",
                "name": "Nathy Mendes \ud83e\udeaa\ud83d\udc51\ud83e\udd8b",
                "username": "NathalyaMendess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230643485281312768",
                "name": "ACESSO MAIARA & MARAISA \ud83e\udeaa",
                "username": "AcessoMeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402694545301807113",
                "name": "Infos Maiara e Maraisa",
                "username": "InfosMeM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359194831415828488",
                "name": "Roberto Cl\u00e1udio",
                "username": "robertoclaudio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1519045053766946817",
                "name": "Portal Caldas",
                "username": "CaldasPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3581596336",
                "name": "Jornal Daki",
                "username": "Jornaldaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057600608130215938",
                "name": "Medo e Del\u00edrio em Bras\u00edlia",
                "username": "medoedeliriobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488952446932205569",
                "name": "Meandros",
                "username": "MeandrosPodcast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005455207273324544",
                "name": "leonardo",
                "username": "Ieolight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064233951211020293",
                "name": "south mouth",
                "username": "svbtlebody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287995640115494913",
                "name": "Fernando Maran",
                "username": "fernando_maran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972650079164215297",
                "name": "Polar(y)",
                "username": "nigthstrange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633764691",
                "name": "jo\u00e3o Valente",
                "username": "jvalente60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100845638",
                "name": "rafaela",
                "username": "tenebrosaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532009611",
                "name": "\ud835\udccb\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcbd\ud835\udcb6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "v_itamina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2699055848",
                "name": "NiT",
                "username": "NiT_New_in_Town",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187768360",
                "name": "Queagito.com",
                "username": "QUEAGITO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105841463856893952",
                "name": "\ud83d\udc99 Minion Resist\u00eancia ON\ud83d\udc99 Desliga TV Liberte-se\ud83d\udc99",
                "username": "MinionDeFerro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786986781224960000",
                "name": "morgan",
                "username": "tulio_souza21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62290176",
                "name": "juts",
                "username": "JullioSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78437818",
                "name": "Rodrigo Raynner",
                "username": "RodrigoRaynner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187382248229789701",
                "name": "ChinaEmbAngola",
                "username": "ChinaEmbAngola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36761127",
                "name": "Di\u00e1rio da Regi\u00e3o",
                "username": "webdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507852574598254593",
                "name": "Iussoares",
                "username": "Hiussoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74494568",
                "name": "Francisco Herculano",
                "username": "francisco_jca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145756338",
                "name": "revista PROJETO",
                "username": "revistaPROJETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434958684820578310",
                "name": "Robert Puente",
                "username": "BobPM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44704646",
                "name": "Mateus B. Fernandes",
                "username": "mbfnetbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090726954335125504",
                "name": "Fl\u00e1via Arruda",
                "username": "FlaviaArrudaDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025379394574008320",
                "name": "Ibaneis Rocha",
                "username": "IbaneisOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085921706198401024",
                "name": "Embajada de Brasil en Chile",
                "username": "EmbBrasilChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241155949",
                "name": "Ricardo Pinto",
                "username": "rilibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78631617",
                "name": "Instituto Centro Vida - ICV",
                "username": "icvcentrodevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61669172",
                "name": "anna",
                "username": "nnaluisa_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1524385485824614400",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpywl7siiv3621thpngveoaokfb725",
        "oldest_id": "1521491272619462657",
        "result_count": 492
    }
}