{
    "data": [
        {
            "author_id": "353245352",
            "created_at": "2022-05-03T13:58:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521489498697306113"
            ],
            "id": "1521489498697306113",
            "in_reply_to_user_id": "353245352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Observat\u00f3rio Socioambiental de Mato Grosso (Observa-MT) divulgou uma nota sobre o projeto. Confira: https://t.co/yu7uGY9Q5V"
        },
        {
            "author_id": "353245352",
            "created_at": "2022-05-03T13:58:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521489494289096707"
            ],
            "id": "1521489494289096707",
            "in_reply_to_user_id": "353245352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra Ricardo Franco, localizado em Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade, \u00e9 um dos locais mais exuberantes do estado."
        },
        {
            "author_id": "353245352",
            "created_at": "2022-05-03T13:58:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521489491785101312"
            ],
            "id": "1521489491785101312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PDL022017n\u00e3o\n\nProjeto da ALMT quer extinguir Parque Estadual Serra Ricardo Franco\n\nMais uma vez, a Assembleia Legislativa de Mato Grosso coloca em discuss\u00e3o um projeto inconstitucional e que pode gerar desmatamento em um dos destinos tur\u00edsticos de MT. https://t.co/91SJRsf62K"
        },
        {
            "author_id": "1421212535743815682",
            "created_at": "2022-05-03T13:46:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521486382270717954"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 40,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521486382270717954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciaremos em breve, em parceria com o @ICMBio, um projeto para plantio de, no m\u00ednimo, 4.697 mudas em \u00e1reas degradadas no interior da Floresta Nacional de A\u00e7u, no RN, com o objetivo de recupera\u00e7\u00e3o das florestas nativas no estado. Aguarde as novidades!\ud83c\udf31 https://t.co/Z7q51t7GPU"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2022-05-03T13:42:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521485248441298947"
            ],
            "id": "1521485248441298947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe das consultas p\u00fablicas para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal (PNM) Cabeceiras do Aricanduva\nO parque est\u00e1 previsto para ser entregue \u00e0 popula\u00e7\u00e3o no segundo semestre de 2024. Ele ser\u00e1 a 11\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal e o 7\u00b0 PNM. Seu objetivo \u00e9 proteger a (+) https://t.co/nqravt6cOg"
        },
        {
            "author_id": "1083453179474444290",
            "created_at": "2022-05-03T13:37:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521484003769040898"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "943544153153179650",
                        "start": 0,
                        "username": "tiagodiascc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521484003769040898",
            "in_reply_to_user_id": "943544153153179650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiagodiascc Vai ver o p\u00f4r do sol bel\u00edssimo na Sapuca\u00ed (uma rua que tem alguns barzinhos e uma mureta com vista de parte da cidade) + P\u00e3o de Queijaria (se vc consome produtos de origem animal) + parque municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 + CCBB + Pra\u00e7a da Liberdade. Espero que seja uma boa viagem! \u263a\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-05-03T13:35:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521483595143073792"
            ],
            "id": "1521483595143073792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : FLORESTA DO M\u00c9DIO CAICOS (IBA, \u00c1REA PROTEGIDA)\nhttps://t.co/wfh4ARVRBL https://t.co/XPcLralY0V"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-05-03T13:09:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521477064846725120"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1521477064846725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR17 AVV - Trilho da Peneda  \ud83d\udc9a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/LLGvHnUM5E"
        },
        {
            "author_id": "296246242",
            "created_at": "2022-05-03T13:02:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521475382150672387"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "123734184",
                        "start": 0,
                        "username": "fbotacin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521475382150672387",
            "in_reply_to_user_id": "123734184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fbotacin Seria em Domingos Martins no Parque Estadual Pedra Azul."
        },
        {
            "author_id": "1363250583025692672",
            "created_at": "2022-05-03T12:44:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521470732194226176"
            ],
            "id": "1521470732194226176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje faz 118 anos que a bola rolou pela primeira vez em BH, na exibi\u00e7\u00e3o organizada por Victor Serpa no Parque Municipal em 3/5/1904. Data hist\u00f3rica que tamb\u00e9m ficar\u00e1 marcada pelo confronto das 2 maiores equipes da cidade pela Libertadores."
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2022-05-03T12:44:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521470660148613120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521470660148613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SHORTS Forma\u00e7\u00f5es rochosas do Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed - P... https://t.co/JqONzCVQ34 via @YouTube \n#Piau\u00ed #ParqueNacionaldeSeteCidades"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-05-03T12:34:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521468282376704001"
            ],
            "id": "1521468282376704001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recupera 57% da visita\u00e7\u00e3o no primeiro quadrimestre\n\nhttps://t.co/hCDYl7KH0T https://t.co/h4T52StUJB"
        },
        {
            "author_id": "1085585916423536640",
            "created_at": "2022-05-03T12:12:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521462746906251264"
            ],
            "id": "1521462746906251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTur participa de audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Nacional de\u00a0Jericoacoara https://t.co/MyD2sWSFA0"
        },
        {
            "author_id": "52225062",
            "created_at": "2022-05-03T12:11:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521462344613875723"
            ],
            "id": "1521462344613875723",
            "in_reply_to_user_id": "52225062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No atual Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande funcionava uma base do Ibama, para onde eram levados animais silvestres para cuidados especiais. Na enxurrada de 1995, uma ninhada de jacar\u00e9s do lago artificial acabou levada pelo aguaceiro at\u00e9 o rio. A natureza se encarregou do resto."
        },
        {
            "author_id": "1620501654",
            "created_at": "2022-05-03T11:44:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521455690275041282"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98240209,
                        -20.05571112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1521455690275041282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que podemos perder com a minera\u00e7\u00e3o em Trilha Do Cerrado - Parque Estadual Da Serra Do Rola Moca https://t.co/n6MQmdaa2S"
        },
        {
            "author_id": "1502725785819435015",
            "created_at": "2022-05-03T11:41:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521454905344593924"
            ],
            "id": "1521454905344593924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castro sanciona lei que permite transformar a Fazenda Coluband\u00ea, em S\u00e3o Gon\u00e7alo, em parque estadual aff uma dentro https://t.co/9KXos8k6T5"
        },
        {
            "author_id": "71137321",
            "created_at": "2022-05-03T11:28:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521451655056797696"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35837,
                        -23.53354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d64a07b674e4eb4"
            },
            "id": "1521451655056797696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Matinal em Parque Municipal Nosso Recanto https://t.co/YnzCHhkKJh"
        },
        {
            "author_id": "391462229",
            "created_at": "2022-05-03T10:57:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521443901084737537"
            ],
            "id": "1521443901084737537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado https://t.co/V8Vcq7dFxd"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-05-03T10:53:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521442875061456896"
            ],
            "id": "1521442875061456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recupera 57% da visita\u00e7\u00e3o no primeiro quadrimestre.\n\nLeia mais no site. https://t.co/OEittZuTpd\n\n#fozdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #turismo #fronteira #brasil #retomada https://t.co/4SGjbvUHCo"
        },
        {
            "author_id": "1100981173",
            "created_at": "2022-05-03T10:52:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521442498614374401"
            ],
            "id": "1521442498614374401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Recuerdo 2010 , \u00c1rea protegida de papel #LagunaGuatrache https://t.co/455z3h4eqJ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-03T10:37:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521438738815107076"
            ],
            "id": "1521438738815107076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-caracar\u00e1\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/gPaK1mtcVf"
        },
        {
            "author_id": "1313910931110404103",
            "created_at": "2022-05-03T10:19:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521434378613796865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1533154579898159104",
                        "start": 0,
                        "username": "Gabriel_bio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521434378613796865",
            "in_reply_to_user_id": "1092879030465032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriel_bio Quero Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1328489558925840385",
            "created_at": "2022-05-03T09:57:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521428605938683904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1255583340570333191",
                        "start": 0,
                        "username": "luatomioka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521428605938683904",
            "in_reply_to_user_id": "1255583340570333191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luatomioka esses dias eu estava fazendo trilha no parque nacional da minha cidade, parei no final pra ir ao banheiro, tinha uma armadeira gigantesca na porta me olhando tipo: \ud83e\udd14 \nfiz meu xixi e deixei ela l\u00e1 bem plena."
        },
        {
            "author_id": "263406184",
            "created_at": "2022-05-03T06:54:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521382775470936065"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521382775470936065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kit b\u00e1sico de sobreviv\u00eancia para parque Municipal e Estadual. https://t.co/AlhNjjA4bf via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-05-03T03:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521323660849467392"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "1085917835619155970",
                        "start": 142,
                        "username": "TurismoRJ"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "322093607",
                        "start": 153,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521323660849467392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#DicaDeDestino \ud83d\udccd\nS\u00f3 gratid\u00e3o pelo encanto de uma das grutas do Parque Nacional da Tijuca (RJ). \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcf8 luizsoaresls\n\u27a1\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p \n@TurismoRJ @parnatijuca https://t.co/wJA6CSrFx1"
        },
        {
            "author_id": "1377103564800057349",
            "created_at": "2022-05-03T02:25:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521314935434850305"
            ],
            "id": "1521314935434850305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil investiga crime ambiental em uma \u00e1rea de cerca de 5 mil metros quadrados no entorno do Parque Estadual da Pedra Branca.\n\nAgentes identificaram parcelamento irregular do solo e a constru\u00e7\u00e3o de um condom\u00ednio residencial no Caminho C\u00e2ndida Rosa. Ningu\u00e9m foi preso. https://t.co/pAPMhJN2dI"
        },
        {
            "author_id": "1328333972137521152",
            "created_at": "2022-05-03T01:25:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521299888126013442"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3237320013",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroFuocoA"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "978440883229032448",
                        "start": 90,
                        "username": "elladanidias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521299888126013442",
            "in_reply_to_user_id": "3237320013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroFuocoA S\u00f3 falta esperar mais uma nova temporada do #Expedi\u00e7\u00e3oRio com Pedro Bassan e @elladanidias! O Rio de Janeiro precisa conhecer mais o Parque Estadual da Pedra Branca, em Realengo! Lugar muito top!"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-05-03T01:13:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521296871473438727"
            ],
            "id": "1521296871473438727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural das Lagoas de Cufada \u00e9 uma \u00e1rea protegida localizada na regi\u00e3o de #Quinara, no sul da #Guin\u00e9Bissau, um pa\u00eds na #\u00c1frica ocidental, o parque est\u00e1 situado entre os dois grandes rios da regi\u00e3o, o Rio Grande de Buba e o Rio Corubal. #lagoa #natureza #para\u00edso #paisagem https://t.co/DAOxvvu7Qw"
        },
        {
            "author_id": "85993666",
            "created_at": "2022-05-03T01:03:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521294446729564161"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48977306,
                        -20.36429995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1521294446729564161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre domingo... \ud83d\ude0e\u2728\ud83d\udc99 em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/KTq6eZ2Y1J"
        },
        {
            "author_id": "1267677222401445889",
            "created_at": "2022-05-03T01:02:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521294057011650560"
            ],
            "id": "1521294057011650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida de MG \u00e9 aprovada de madrugada e em reuni\u00e3o esvaziada\" \n#forazema #zemacriminoso #serradocurralbh #tiraop\u00e9daminhaserra #projetocriminoso #zemamalgestor #lucrodepoucoseprejuizodemuito https://t.co/oI8ySwawHA"
        },
        {
            "author_id": "66984334",
            "created_at": "2022-05-03T00:50:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521291026056597506"
            ],
            "id": "1521291026056597506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF abre processo contra donos de im\u00f3veis irregulares em Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/MQ0ulA3ZG3"
        },
        {
            "author_id": "185652510",
            "created_at": "2022-05-03T00:42:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521289002002829314"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1148966991388205059",
                        "start": 0,
                        "username": "PanayDelCampo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521289002002829314",
            "in_reply_to_user_id": "1148966991388205059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PanayDelCampo Parque Nacional Noel Kempff Mercado Bolivia https://t.co/YOks66hMVg"
        },
        {
            "author_id": "1176182900322111495",
            "created_at": "2022-05-03T00:40:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521288472786620417"
            ],
            "id": "1521288472786620417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Eu agrade\u00e7o muito por n haver no meu territ\u00f3rio invas\u00f5es garimpeiras e do agroneg\u00f3cio, nossa TI fica no meio de uma imensa reserva extrativista. Por\u00e9m, n\u00e3o consigo ficar bem sabendo q meus parentes est\u00e3o sendo expulsos e violentados cruelmente dentro de seus territ\u00f3rios!"
        },
        {
            "author_id": "91401552",
            "created_at": "2022-05-03T00:33:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521286898798452738"
            ],
            "id": "1521286898798452738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional de Jericoacoara \u00e9 formado por dunas e lagoas ladeadas pelo mar cearense. Atravessar dunas de mais de 20 m em Jericoacoara, no Cear\u00e1, n\u00e3o \u00e9 para qualquer carro, nem para qualquer motorista! Este \u00e9 o passeio do lado OESTE de... https://t.co/BC7Vtmpwbm"
        },
        {
            "author_id": "288381237",
            "created_at": "2022-05-03T00:14:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521282033762324482"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "202189032",
                        "start": 0,
                        "username": "ecologiaeacao"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1480051292",
                        "start": 15,
                        "username": "RamsarConv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521282033762324482",
            "in_reply_to_user_id": "288381237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecologiaeacao @RamsarConv Em 2020 inc\u00eandios devastaram 4,3 M/ha da regi\u00e3o, o maior n\u00famero desde 1998, e 100% do Parque Nacional do Pantanal Matogrossense no Brasil foi queimado.\n\nO fogo tornou-se em um problema transfronteiri\u00e7o dos 3 pa\u00edses. https://t.co/Pq40hXty9v"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2022-05-02T23:35:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521272277727424513"
            ],
            "id": "1521272277727424513",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f De acordo com dados do Relat\u00f3rio de Viabilidade T\u00e9cnica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Jar\u00e1, no munic\u00edpio, apenas 9% da popula\u00e7\u00e3o do entorno da regi\u00e3o e 6% do interior da \u00e1rea afirmam n\u00e3o possuir rela\u00e7\u00e3o com nenhum dos lagos encontrados na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "357952495",
            "created_at": "2022-05-02T23:16:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521267415778217985"
            ],
            "id": "1521267415778217985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 vai bater um m\u00eas que fecharam o parque municipal de Nova Igua\u00e7u RJ por conta de uma tempestade, todos os outros parques da regi\u00e3o metropolitana do RJ j\u00e1 em pleno vapor https://t.co/2dGAT9Pw81"
        },
        {
            "author_id": "1520943308679389190",
            "created_at": "2022-05-02T22:59:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521263037243613184"
            ],
            "id": "1521263037243613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o \u00e0 -35\u00ba no Parque Nacional Yellowstone, EUA. https://t.co/aMQHa7JjZs"
        },
        {
            "author_id": "51861931",
            "created_at": "2022-05-02T22:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521256234971807746"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1468321249092902919",
                        "start": 0,
                        "username": "MineiroMG2021"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "96258097",
                        "start": 15,
                        "username": "angelo_cao_"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "196716104",
                        "start": 28,
                        "username": "rafaelmeninsouz"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "40721032",
                        "start": 45,
                        "username": "alexandrekalil"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "911346001616793600",
                        "start": 61,
                        "username": "ArenaMRV"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "90676816",
                        "start": 71,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521256234971807746",
            "in_reply_to_user_id": "1468321249092902919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MineiroMG2021 @angelo_cao_ @rafaelmeninsouz @alexandrekalil @ArenaMRV @Atletico Kalil nunca \"dificultou\", ele s\u00f3 deixou o processo correr normalmente para um terreno que est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e em nenhum outro lugar seria sequer considerado para um empreendimento deste tamanho."
        },
        {
            "author_id": "4627158083",
            "created_at": "2022-05-02T22:31:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521256212343447552"
            ],
            "id": "1521256212343447552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/OKjMmPLSHz"
        },
        {
            "author_id": "1299914006",
            "created_at": "2022-05-02T22:20:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521253223654375424"
            ],
            "id": "1521253223654375424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida de MG \u00e9 aprovada de madrugada e em reuni\u00e3o esvaziada https://t.co/psbuZoBZ2H"
        },
        {
            "author_id": "53266969",
            "created_at": "2022-05-02T21:54:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521246799301951488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "60981934",
                        "start": 47,
                        "username": "jerusabv"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "938791693",
                        "start": 181,
                        "username": "leicauk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521246799301951488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza. Campos de Cima da Serra. Com @jerusabv no Parque Nacional da Serra Geral, Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul, Brasil. #canionfortaleza #riograndedosul #leicacamera @leicauk #leicam10 https://t.co/ZsVLV4mYxQ"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-05-02T21:41:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521243546199932928"
            ],
            "id": "1521243546199932928",
            "in_reply_to_user_id": "18938394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Por ser um trecho quase intocado, a visita\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o \u00e9 permitida por completo, mas \u00e9 poss\u00edvel conhecer a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) do Cristalino, onde fica um dos hot\u00e9is-floresta mais respeitados do pa\u00eds, o Cristalino Jungle Lodge. https://t.co/bDI8h4ypur"
        },
        {
            "author_id": "410905813",
            "created_at": "2022-05-02T21:32:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521241317854035968"
            ],
            "id": "1521241317854035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00cdTIOS ARQUEOL\u00d3GICOS \ns\u00edtios arqueol\u00f3gico \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o de registros humanos.\n*PARQUE NACIONAL DA VALE DO CATIMBAU\n+ 30 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos,\nMUNIC\u00cdPIOS = ibimirim, tupanatinga, sertania,bu\u00edque......"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-05-02T21:26:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521239814619774977"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1480987557446012937",
                        "start": 0,
                        "username": "outfrommywindow"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521239814619774977",
            "in_reply_to_user_id": "1480987557446012937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@outfrommywindow No RS vale muito conhecer o Parque Nacional dos Aparados da Serra, l\u00e1 tem v\u00e1rias trilhas e a vista dos Canions tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "101639566",
            "created_at": "2022-05-02T21:15:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521237031250145281"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6499,
                        -23.968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1521237031250145281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando escurece na Serra. em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/I1EJwTNqFg"
        },
        {
            "author_id": "1092879030465032192",
            "created_at": "2022-05-02T20:13:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521221249539756035"
            ],
            "id": "1521221249539756035",
            "in_reply_to_user_id": "1092879030465032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata do Miri\u00fa \u00e9 uma floresta densa e preservada, com centenas de esp\u00e9cies de animais e plantas, algumas at\u00e9 amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. Localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Sabiaguaba, essa riqueza engrandece os olhos de alguns poucos que desejam torn\u00e1-la um local privado"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-05-02T20:09:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521220453934710789"
            ],
            "id": "1521220453934710789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1MAURO PICINI\nParque Nacional do Igua\u00e7u recupera 57% da visita\u00e7\u00e3o no primeiro quadrimestre #RICMais\nhttps://t.co/pn185sdBE7 https://t.co/uN2LKKxWZD"
        },
        {
            "author_id": "1328433099076743173",
            "created_at": "2022-05-02T20:06:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521219546564149253"
            ],
            "id": "1521219546564149253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o no Parque Arthur Thomas traz curiosidades sobre a \u00e1gua\nMostra itinerante \u201cDo Corpo ao Cosmos\u201d pode ser conferida at\u00e9 sexta-feira (6), no Centro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental da Sema, que fica dentro do parque municipal #Londrina https://t.co/id4JlYzjJx"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-05-02T20:01:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521218314604879872"
            ],
            "id": "1521218314604879872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recupera 57% da visita\u00e7\u00e3o no primeiro\u00a0quadrimestre https://t.co/mydmiUQjCU"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-05-02T20:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521218310259494915"
            ],
            "id": "1521218310259494915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recupera 57% da visita\u00e7\u00e3o no primeiro\u00a0quadrimestre https://t.co/ELfGmX4xv1"
        },
        {
            "author_id": "85105215",
            "created_at": "2022-05-02T19:54:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521216464854093824"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.588001,
                        -23.5370346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1521216464854093824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia faltou energia na minha casa, a\u00ed a minha m\u00e3e disse: vamo fazer um gato? E foi a\u00ed que eu nasci! \ud83e\udd0c\ud83c\udffb em Parque Estadual Do Bel\u00e9m Sp https://t.co/fAIhzG4z38"
        },
        {
            "author_id": "1640408659",
            "created_at": "2022-05-02T19:12:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521206056818511874"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "75608968",
                        "start": 41,
                        "username": "patosdeminasmg"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "43270891",
                        "start": 95,
                        "username": "carloswilsonny"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521206056818511874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o show no dia Trabalhador em @patosdeminasmg  @parquedomocambo \nFotos do meu amigo @carloswilsonny em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/OsJStrSue1"
        },
        {
            "author_id": "191891871",
            "created_at": "2022-05-02T19:11:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521205736788959232"
            ],
            "id": "1521205736788959232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Galera de geologia, pode parecer uma pergunta mt burra mas como e por que essas montanhas (?) s\u00e3o formadas em lugares como a China? Eu entendo os processos geol\u00f3gicos no geral pelo que aprendi em escola, mas queria saber os de l\u00e1 e peculiaridades etc\n\nParque Nacional Zhangjiajie https://t.co/OKihNMgHMq"
        },
        {
            "author_id": "1712887604",
            "created_at": "2022-05-02T19:08:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521205075250753539"
            ],
            "id": "1521205075250753539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Coluband\u00ea em S\u00e3o Gon\u00e7alo, vai virar parque\u00a0estadual https://t.co/Pa9eXamOn0"
        },
        {
            "author_id": "87930428",
            "created_at": "2022-05-02T19:08:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521205061547929602"
            ],
            "id": "1521205061547929602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Coluband\u00ea em S\u00e3o Gon\u00e7alo, vai virar parque\u00a0estadual https://t.co/Ey9clsMbmW"
        },
        {
            "author_id": "339339338",
            "created_at": "2022-05-02T18:50:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521200412703043584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4828447690",
                        "start": 0,
                        "username": "Rodrigodigao131"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1344403275077062657",
                        "start": 17,
                        "username": "CentralDoCAM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521200412703043584",
            "in_reply_to_user_id": "4828447690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rodrigodigao131 @CentralDoCAM Perfeito! Quando planejaram o est\u00e1dio acharam que iam desmatar \u00e1rea protegida sem nenhuma compensa\u00e7\u00e3o???"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-05-02T18:49:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521200289566666757"
            ],
            "id": "1521200289566666757",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Militar identificou parcelamento irregular do solo e a constru\u00e7\u00e3o de um condom\u00ednio residencial no Caminho C\u00e2ndida Rosa, bairro que fica na chamada Zona de Amortecimento, ou seja, \u00e0s margens do parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-05-02T18:49:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521200287851192320"
            ],
            "id": "1521200287851192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil investiga crime ambiental em uma \u00e1rea de cerca de 5 mil metros quadrados no entorno do Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio."
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2022-05-02T18:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521195317751865352"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1521195317751865352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboleta Heliconius sp. #lepidoptera #nymphalidae #heliconiinae #borboleta #insecta #arthropoda #ca\u00e7adoresdeborboletas #observacaodeinsetos em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/mSQTPXgq5a"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-05-02T17:45:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521183995417047043"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "22914738",
                        "start": 212,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521183995417047043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Zona de Amortecimento do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, que protege  regi\u00e3o de maior biodiversidade do Atl\u00e2ntico Sul, foi cancelada pelo Ibama em mar\u00e7o, ap\u00f3s uma batalha judicial de mais de 15 anos. Via @o_eco\n\nhttps://t.co/2hay5x7Z3a"
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2022-05-02T17:36:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521181960860844032"
            ],
            "id": "1521181960860844032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 288,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Vanderlei, campe\u00e3o da Libertadores de 1976, vendendo pizza em seu trailer na entrada da rua de tr\u00e1s do Parque Municipal de Belo Horizonte. H\u00e1 dois anos n\u00e3o tenho not\u00edcias dele. https://t.co/OXzKKx9wf8"
        },
        {
            "author_id": "797451763255300096",
            "created_at": "2022-05-02T17:19:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521177549166022659"
            ],
            "id": "1521177549166022659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "fico chocado que o move de bh tem o o mesmo conforto do minhoc\u00e3o do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "24241923",
            "created_at": "2022-05-02T16:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521158070050598912"
            ],
            "id": "1521158070050598912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As congrega\u00e7\u00f5es de duas unidades da Universidade de S\u00e3o Paulo manifestaram preocupa\u00e7\u00e3o com o projeto de concess\u00e3o do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Petar) https://t.co/Xfc9weE76P"
        },
        {
            "author_id": "1420200555071291392",
            "created_at": "2022-05-02T15:53:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521155924542599168"
            ],
            "id": "1521155924542599168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Meninas e Meninos que ama havaianas, venha conhecer nossa loja nova na afonso pena, pr\u00f3ximo ao parque municipal \ud83d\ude0d D\u00e3o rt a\u00ed pra ajudar a gata aqui \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/PrmYm8EyEp"
        },
        {
            "author_id": "1395026283030003714",
            "created_at": "2022-05-02T15:42:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521153122386722822"
            ],
            "id": "1521153122386722822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LICURI \ud83c\udf33\ud83d\udd25\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92 | Os bombeiros militares combateram as chamas por aproximadamente 7h para evitar que o fogo atingisse \u00e1rea do Parque Estadual Rio Doce\n\nhttps://t.co/7qjQcwoIDf"
        },
        {
            "author_id": "1633259617",
            "created_at": "2022-05-02T15:32:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521150736419147778"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "243343492",
                        "start": 0,
                        "username": "jmatosr2000"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "96258097",
                        "start": 13,
                        "username": "angelo_cao_"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1008517619102748672",
                        "start": 26,
                        "username": "GahloFrida"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "196716104",
                        "start": 38,
                        "username": "rafaelmeninsouz"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "40721032",
                        "start": 55,
                        "username": "alexandrekalil"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "911346001616793600",
                        "start": 71,
                        "username": "ArenaMRV"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "90676816",
                        "start": 81,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521150736419147778",
            "in_reply_to_user_id": "243343492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jmatosr2000 @angelo_cao_ @GahloFrida @rafaelmeninsouz @alexandrekalil @ArenaMRV @Atletico Cara compara Itaquera, Allianz Parque (que j\u00e1 existia como est\u00e1dio) com uma obra em Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, sem via de acesso e com metr\u00f4 h\u00e1 2km sem ter como chegar 20mil \u00e0 p\u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "1424533724",
            "created_at": "2022-05-02T15:18:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521147128248217602"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75546501,
                        -23.45884128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1521147128248217602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/ab45bkcKqW"
        },
        {
            "author_id": "35049549",
            "created_at": "2022-05-02T15:06:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521144066788012034"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "35850892",
                        "start": 203,
                        "username": "sandradesa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521144066788012034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri: Cantora Sandra de S\u00e1 far\u00e1 show no Dia das M\u00e3es, no Parque Municipal. Saiba mais em https://t.co/IUPUK2hvR0 #diadasmaes #show #sandradesa #cantora #sucessos #barueri #byebyetristeza #programa\u00e7\u00e3o @sandradesa https://t.co/kcfvyJ6WMs"
        },
        {
            "author_id": "1514589999081181187",
            "created_at": "2022-05-02T15:04:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521143544748068865"
            ],
            "id": "1521143544748068865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3fEncerrando a programa\u00e7\u00e3o dos 24 anos do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, a Prefeitura de Carapebus, realizou a Caminhada para Conhecimento Ecol\u00f3gico, no \u00faltimo s\u00e1bado, 30.\n\n\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0fOs participantes puderam realizar uma trilha guiada pelo parque. https://t.co/0gQcWSE9EO"
        },
        {
            "author_id": "62119204",
            "created_at": "2022-05-02T15:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521142476370845697"
            ],
            "id": "1521142476370845697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, al\u00f4, Portugal! \ud83d\udde3\ufe0f Pode ir se preparando porque logo mais a fam\u00edlia Samb\u00f4 vai chegar com tudo no Parque Municipal do Antu\u00e3, em Estarreja, no dia 7 de maio! Quem veremos por l\u00e1?\n\nGaranta seu ingresso: https://t.co/NhPBWuoufF https://t.co/30FitAmr58"
        },
        {
            "author_id": "63542310",
            "created_at": "2022-05-02T14:45:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521138784582127619"
            ],
            "id": "1521138784582127619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 resgatada e transportada at\u00e9 Parque Estadual em Pariquera-A\u00e7u. Confira: https://t.co/ozTKWxW699 https://t.co/G4qm9ZuO1m"
        },
        {
            "author_id": "87771904",
            "created_at": "2022-05-02T14:15:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521131361389756416"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.16499914,
                        -22.5312998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1521131361389756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/3BqkpAfJJ7"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2022-05-02T13:49:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521124800189534208"
            ],
            "id": "1521124800189534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Satisfa\u00e7\u00e3o enorme ver o empenho dos turistas, cada um ao seu modo levar o Parque Nacional Serra da Capivara para o mundo.\nSiga o canal, Carlos Renato De Oliveira Daumas \u00e9 mais apaixonado por seus pais e leva ao mundo seu olhar de cada regi\u00e3o visitada.\nhttps://t.co/ypk1I8D6RO\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/Odlfpdnclo"
        },
        {
            "author_id": "531413092",
            "created_at": "2022-05-02T13:49:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521124690504335360"
            ],
            "id": "1521124690504335360",
            "in_reply_to_user_id": "531413092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a\u00ed dizem \"mas as c\u00e2meras da entrada do parque mostram que s\u00f3 eles estiveram l\u00e1\". deixa eu falar pra voc\u00eas: essa praia fica tipo atr\u00e1s de um morro, tem um port\u00e3o do parque estadual que d\u00e1 acesso a ela. por\u00e9m... voc\u00ea pode acessar a praia simplesmente subindo o morro que fica do +"
        },
        {
            "author_id": "1281641973108166658",
            "created_at": "2022-05-02T13:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521123604397707265"
            ],
            "id": "1521123604397707265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "76 anos da primeira floresta nacional a ser institu\u00edda no Brasil!\ud83d\udc4f https://t.co/gxWcES00Fe"
        },
        {
            "author_id": "64514398",
            "created_at": "2022-05-02T13:36:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521121366099038209"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1086767897815515136",
                        "start": 0,
                        "username": "BaumgratzPedro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521121366099038209",
            "in_reply_to_user_id": "1086767897815515136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BaumgratzPedro Cara, n\u00e3o sei. Essa pergunta \u00e9 bem espec\u00edfica, n\u00e9? Tem que fazer um estudo comparado. Mas te devolvo com outra: j\u00e1 houve est\u00e1dio constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? A\u00ed voc\u00ea poder\u00e1 tomar isso por base."
        },
        {
            "author_id": "167512601",
            "created_at": "2022-05-02T13:09:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521114702704697345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1665844200",
                        "start": 0,
                        "username": "noerhfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521114702704697345",
            "in_reply_to_user_id": "1665844200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@noerhfilho Parab\u00e9ns pela publica\u00e7\u00e3o, acho que a primeira foto \u00e9 do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, que fica colado na Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "83653646",
            "created_at": "2022-05-02T13:07:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521114105641373698"
            ],
            "id": "1521114105641373698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "// Eu j\u00e1 vi um Lobo-Guar\u00e1.\nParque Nacional de Ibitipoca.\nMas nunca vi uma nota de $200.\n\u2022\u2022\u2022"
        },
        {
            "author_id": "501177937",
            "created_at": "2022-05-02T12:50:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521109932933799936"
            ],
            "id": "1521109932933799936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 \ud83d\udd26 . . . . . . #cave #cavernadodiabo #eldorado #likeforlikes #like #followforfollowback #destinosbrasileiros #destinosnacionais #gargantadodiabo (em Parque Estadual Caverna do Diabo)... https://t.co/DEfYSiFCvn"
        },
        {
            "author_id": "501177937",
            "created_at": "2022-05-02T12:50:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521109923731427329"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.454678,
                        -24.659955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "faabf3b7c2622ea9"
            },
            "id": "1521109923731427329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd26 \n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#cave #cavernadodiabo #eldorado #likeforlikes #like #followforfollowback #destinosbrasileiros #destinosnacionais #gargantadodiabo em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/etLHkBe0Ix"
        },
        {
            "author_id": "297726625",
            "created_at": "2022-05-02T12:31:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521105011106799616"
            ],
            "id": "1521105011106799616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, dia do trabalho, eu pude sentar com a pessoa que eu gosto no parque municipal, ver tucanos voando, cachorros e gatos passeando, pessoas curtindo o momento. Que felicidade."
        },
        {
            "author_id": "53383963",
            "created_at": "2022-05-02T12:18:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521101770407170048"
            ],
            "id": "1521101770407170048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7a de 8 anos \u00e9 resgatada ap\u00f3s se perder do pai em trilha na Floresta Nacional de Bras\u00edlia - Veja mais no link: https://t.co/e7o7zpHoJ4 https://t.co/ijDpznT6gm"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-05-02T11:37:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521091619197489152"
            ],
            "id": "1521091619197489152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Delegacia de Campo Grande investiga uma \u00e1rea de cerca de 5 mil metros quadrados dentro do Parque Estadual da Pedra Branca que \u00e9 alvo de crime ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1371443349207588866",
            "created_at": "2022-05-02T11:37:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521091463785893889"
            ],
            "id": "1521091463785893889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino de 8 anos se perde na Floresta Nacional e bombeiros o resgatam\n\nhttps://t.co/Za1d8v5DKG"
        },
        {
            "author_id": "14255334",
            "created_at": "2022-05-02T11:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521090936868122625"
            ],
            "id": "1521090936868122625",
            "in_reply_to_user_id": "868097709630160897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obrenogalo O que n\u00e3o \u00e9 razo\u00e1vel \u00e9 construir est\u00e1dio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e querer se eximir das devidas contrapartidas."
        },
        {
            "author_id": "1034117485816172544",
            "created_at": "2022-05-02T11:26:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521088678310907905"
            ],
            "id": "1521088678310907905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH \u00e9 assi https://t.co/0O0ipfqsPN"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-05-02T10:31:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521074983069433856"
            ],
            "id": "1521074983069433856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A on\u00e7a-pintada Jana\u00edna foi flagrada com dois filhotes por c\u00e2meras de monitoramento do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1, ap\u00f3s um ano sem serem flagrados. Saiba mais: https://t.co/gFc8uvffr1 #RICMais https://t.co/OAGEJIdJfZ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-05-02T10:19:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521071879494111232"
            ],
            "id": "1521071879494111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tuim\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/hpkZIp3Znv"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2022-05-02T10:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521067221358759936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "16632084",
                        "start": 96,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1521067221358759936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida de Minas Gerais \u00e9 aprovada de madrugada e em reuni\u00e3o esvaziada.\n\nNa @cartacapital:\n\nhttps://t.co/fTSHUHwoXw"
        },
        {
            "author_id": "795065818199506944",
            "created_at": "2022-05-02T09:28:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521058983875817473"
            ],
            "id": "1521058983875817473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/SbWlqv7SaZ"
        },
        {
            "author_id": "132958894",
            "created_at": "2022-05-02T08:09:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521039044762865664"
            ],
            "id": "1521039044762865664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdDescubra este para\u00edso natural em pleno Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \ud83c\udf33\u26f0\n\ud83d\uddd3Dia 22 maio (domingo) mergulhe nas \u00e1guas cristalinas das Lagoas de Xertelo.\n\ud83d\udc49Saiba mais em https://t.co/DOpOkaBB49 https://t.co/BUlx06m36R"
        },
        {
            "author_id": "1472141607617060865",
            "created_at": "2022-05-02T07:16:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1521025768872198146"
            ],
            "id": "1521025768872198146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha com a Encanto dos Len\u00e7\u00f3is Viagens e Turismo conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \nMaiores informa\u00e7\u00f5es em nossa  Central de Reservas 98 97022-6363 . https://t.co/2ysC8vMwX9"
        },
        {
            "author_id": "561873629",
            "created_at": "2022-05-02T03:34:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520970055215116290"
            ],
            "id": "1520970055215116290",
            "in_reply_to_user_id": "561873629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Marinho da Laje de Santos, um dos melhores pontos de mergulho do Brasil, fica a 45 km da costa e suas \u00e1guas abrigam um naufr\u00e1gio artificial e animais como tartarugas e raias. https://t.co/DyRyW6w5dV"
        },
        {
            "author_id": "271701165",
            "created_at": "2022-05-02T02:03:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520947178730106881"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "26291959",
                        "start": 0,
                        "username": "iranbarbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520947178730106881",
            "in_reply_to_user_id": "26291959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@iranbarbosa Aqui tamb\u00e9m e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mais Kalil quer 150 milh\u00f5es do Galo , mais da Vale ele n\u00e3o quer nada muito estranho ? \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a https://t.co/8AnbD2LkLM"
        },
        {
            "author_id": "1277937497725636608",
            "created_at": "2022-05-02T01:56:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520945212616581121"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1465523564656967680",
                        "start": 0,
                        "username": "sampxps"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520945212616581121",
            "in_reply_to_user_id": "1465523564656967680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sampxps a sinf\u00f4nica (n sei se vc \u00e9 de BH) faz apresenta\u00e7\u00f5es no parque municipal gratuitamente ao meio dia quase sempre, vc pode acessar o site da funda\u00e7\u00e3o clovis salgado tamb\u00e9m e ver os dias de concerto no Pal\u00e1cio das Artes (q se n me engano acontecem de 15 em 15 dias)"
        },
        {
            "author_id": "984244495041683462",
            "created_at": "2022-05-02T01:52:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520944182487101446"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1329624536673890305",
                        "start": 0,
                        "username": "williardslut"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520944182487101446",
            "in_reply_to_user_id": "1329624536673890305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@williardslut foi inspirado no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhense no per\u00edodo sem chuva, quando ta tudo seco e tem tons terrosos tal qual no vestido e tem toda a coisa da areia se destacando mais q a alguma e tals e tem detalhes do artesanato maranhense (e ela \u00e9 de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1558140782",
            "created_at": "2022-05-02T01:51:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520944138736357377"
            ],
            "id": "1520944138736357377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu AMEI q o sensacional vai ser no parque municipal tava passando da hora de rolar uns eventos la"
        },
        {
            "author_id": "1017825953224052736",
            "created_at": "2022-05-02T00:43:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520926843003678720"
            ],
            "id": "1520926843003678720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca\ud83d\ude0d https://t.co/98YRRHbRbZ"
        },
        {
            "author_id": "215268193",
            "created_at": "2022-05-02T00:17:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520920289051299841"
            ],
            "id": "1520920289051299841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1981, uma foto tirada por um pesquisador na Serra da Canastra mostrou ao mundo que o pato-mergulh\u00e3o, j\u00e1 considerado extinto, ainda existia. A ave vivia ao longo da Am\u00e9rica do Sul, mas hoje s\u00f3 existe no Brasil: https://t.co/kQgOdagLC8 #GloboRep\u00f3rter https://t.co/opdLfphPiW"
        },
        {
            "author_id": "63282212",
            "created_at": "2022-05-01T23:33:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520909354702192640"
            ],
            "id": "1520909354702192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigo, n\u00e3o viveria, n\u00e9? Aqui era fundo do mar! N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que o Parque Estadual de Vila Velha tamb\u00e9m \u00e9 chamado de Parque da ESCARPA DEVONIANA (ainda que bem menos gente tenha essa informa\u00e7\u00e3o atualmente). https://t.co/5I7sMlseY4"
        },
        {
            "author_id": "1011770768202653696",
            "created_at": "2022-05-01T23:26:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520907505727164429"
            ],
            "id": "1520907505727164429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham conhecer o Parque Estadual de Vila Velha em Ponta Grossa-Pr #DomingoEspetacular"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2022-05-01T23:25:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520907203460403200"
            ],
            "id": "1520907203460403200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segundo Corpo de Bombeiros, homem se distanciou e perdeu filho de vista. Crian\u00e7a ficou mais de 4h perdida; ela est\u00e1 bem e n\u00e3o precisou de atendimento m\u00e9dico.\nhttps://t.co/58uwzjX7Ni #g1DF"
        },
        {
            "author_id": "1011770768202653696",
            "created_at": "2022-05-01T23:24:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520907077539008512"
            ],
            "id": "1520907077539008512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingoEspetacular visitando o Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa-Pr. https://t.co/sTz4mQDAWR"
        },
        {
            "author_id": "1327663133910048768",
            "created_at": "2022-05-01T23:07:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520902820102389766"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2612852053",
                        "start": 0,
                        "username": "macedosgustavo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520902820102389766",
            "in_reply_to_user_id": "2612852053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@macedosgustavo Parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "299285777",
            "created_at": "2022-05-01T22:53:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520899358861975554"
            ],
            "id": "1520899358861975554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \ud83d\udc9c\ud83d\ude4c\ud83c\udffe em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/6QKbckld8s"
        },
        {
            "author_id": "1103683174478032896",
            "created_at": "2022-05-01T22:49:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520898243235762176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1103683174478032896",
                        "start": 101,
                        "username": "feedynewsBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520898243235762176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino de 8 anos se perde na Floresta Nacional e bombeiros o resgatam https://t.co/aVi4LaVdwH | Siga @feedynewsBR"
        },
        {
            "author_id": "299285777",
            "created_at": "2022-05-01T22:49:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520898134393733121"
            ],
            "id": "1520898134393733121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos viver! em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/gEwxprWvok"
        },
        {
            "author_id": "1253183357711790080",
            "created_at": "2022-05-01T22:39:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520895619451207680"
            ],
            "id": "1520895619451207680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Menino de 8 anos se perde na Floresta Nacional e bombeiros o\u00a0resgatam https://t.co/XGem8vlZ4H"
        },
        {
            "author_id": "263406184",
            "created_at": "2022-05-01T21:43:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520881701160992768"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10228272",
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520881701160992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Urbano \u00c1gua Branca https://t.co/Bfuq7DrdCL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "779419358",
            "created_at": "2022-05-01T20:55:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520869483287560194"
            ],
            "id": "1520869483287560194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pq uma rotat\u00f3ria em bras\u00edlia tem o tamanho de um parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "349729996",
            "created_at": "2022-05-01T20:33:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520864073382080513"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "791635",
                        "start": 78,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520864073382080513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce \u2013 Roteiros galegos - https://t.co/qj5W0MCeVy via @shareaholic #monfrag\u00fce #parquenacionaldemonfrag\u00fce #saltodelgitano #C\u00e1ceres #senderismo #Extremadura #monfrag\u00fcenationalpark https://t.co/l1Q7K9dFQW"
        },
        {
            "author_id": "3233782591",
            "created_at": "2022-05-01T20:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520863646640922630"
            ],
            "id": "1520863646640922630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalzinho de tarde no parque municipal. S\u00f3 tem Mandraque"
        },
        {
            "author_id": "634975889",
            "created_at": "2022-05-01T20:19:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520860574594314241"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1516107737649795077",
                        "start": 0,
                        "username": "Nando01828204"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "989571358693707776",
                        "start": 15,
                        "username": "mlivic80"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "464986270",
                        "start": 25,
                        "username": "NoticiasdCuba"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "217726883",
                        "start": 40,
                        "username": "SturtSilva"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1357785380683190272",
                        "start": 52,
                        "username": "GuertzJulia"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1449833466254839808",
                        "start": 65,
                        "username": "EdsonOl13Diego"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1100408021925023744",
                        "start": 81,
                        "username": "Claudia_Sarti13"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "92974970",
                        "start": 98,
                        "username": "leonelbrizolarj"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "76699270",
                        "start": 115,
                        "username": "MST_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "555576490",
                        "start": 128,
                        "username": "opedrorenno"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "63174247",
                        "start": 141,
                        "username": "lacerdaeh"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "107329307",
                        "start": 152,
                        "username": "profsosa13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520860574594314241",
            "in_reply_to_user_id": "634975889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nando01828204 @mlivic80 @NoticiasdCuba @SturtSilva @GuertzJulia @EdsonOl13Diego @Claudia_Sarti13 @leonelbrizolarj @MST_Oficial @opedrorenno @lacerdaeh @profsosa13 Se n\u00e3o tivesse uma filha em guarda compartilhada iria sem o menor problema. Fiquei 1 ano e meio entre Santiago e o Parque Nacional Cienaga de Zapata. Adoro a m\u00fasica e a cultura do pa\u00eds. Tem pobreza e escassez de muitos produtos, mas n\u00e3o vi uma \u00fanica favela e viol\u00eancia nas ruas."
        },
        {
            "author_id": "1075839419909857280",
            "created_at": "2022-05-01T20:09:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520857978236252170"
            ],
            "id": "1520857978236252170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "simplesmente esqueci q ia ter coisa rolando no parque municipal o dia todo hoje, como posso ser t\u00e3o burra"
        },
        {
            "author_id": "1519415837916114945",
            "created_at": "2022-05-01T19:59:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520855481899794433"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "1520855481899794433",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf Ubajara CE onde nosso parque nacional vai entrar nas concess\u00f5es do governo! https://t.co/vufGv6ukXU"
        },
        {
            "author_id": "3292973741",
            "created_at": "2022-05-01T19:44:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520851712797548544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40053694",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520851712797548544",
            "in_reply_to_user_id": "40053694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FlavioBolsonaro Tem mais gente aqui no parque municipal em Bh do que no com\u00edcio do Lula"
        },
        {
            "author_id": "1520211875811766272",
            "created_at": "2022-05-01T19:27:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520847323655512067"
            ],
            "id": "1520847323655512067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viu uma on\u00e7a branca? Uma\nequipe de pesquisadores brasileiros avistou um puma branco selvagem nas profundezas da floresta, uma\nesp\u00e9cie muito rara NUNCA vista antes. O puma-branco foi fotografado rondando no Parque Nacional\nda Serra dos Org\u00e3os, parte da Mata Atl\u00e2ntica do RJ. https://t.co/rrCuCR34a6"
        },
        {
            "author_id": "1103470716907913216",
            "created_at": "2022-05-01T19:12:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520843716050751489"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1520843716050751489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh gente kkkk essa festa no parque  municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-05-01T18:37:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520834780895580160"
            ],
            "id": "1520834780895580160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 1981, uma foto tirada por um pesquisador na Serra da Canastra mostrou ao mundo que o pato-mergulh\u00e3o, j\u00e1 considerado extinto, ainda existia. A ave vivia ao longo da Am\u00e9rica do Sul, mas hoje s\u00f3 existe no Brasil: https://t.co/GAAFPoK11t #GloboRep\u00f3rter https://t.co/F19hHtb6JC"
        },
        {
            "author_id": "139554211",
            "created_at": "2022-05-01T17:38:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520819971550420992"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1520819971550420992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu deixo fluir \u00e9 o feng shui\n\u00c9 o som das \u00e1guas desobstruir\nTudo que tanta m\u00e1goa tentou destruir\nDe farelo em farelo ME RECONSTRU\u00cd\u2026 \ud83c\udf40 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/xzhHxoVNhr"
        },
        {
            "author_id": "1504847601115533333",
            "created_at": "2022-05-01T17:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520818582195777536"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1520818582195777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH #BH #passeio #Domingo #feriadim #DiaDoTrabalhador https://t.co/gseF9IHIf4"
        },
        {
            "author_id": "1446297318865649664",
            "created_at": "2022-05-01T17:19:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520815082090938368"
            ],
            "id": "1520815082090938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo dia eh dia de parabenizar o piaui por ser o unico estado q tem o parque nacional de sete cidades https://t.co/CjgzfLWB3l"
        },
        {
            "author_id": "1252436219956547584",
            "created_at": "2022-05-01T17:11:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520813051972243456"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.58052,
                        -29.52034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e09737179d5b1c9"
            },
            "id": "1520813051972243456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua o grande sucesso do @circotexas7 em Ivor\u00e1-RS.\n\nLuxuosamente armado no Parque Municipal (Ivor\u00e1-RS). Publicado por: @marcksoncrysthyan7 \n\n#paginacircos #circotexas #circo #circus #ivora https://t.co/N4UWqzEFD8"
        },
        {
            "author_id": "1170529259066204161",
            "created_at": "2022-05-01T17:06:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520811907510415361"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1255499304841678850",
                        "start": 0,
                        "username": "DepressivaMoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520811907510415361",
            "in_reply_to_user_id": "1255499304841678850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepressivaMoc T\u00e1 tendo , l\u00e1 no Parque Municipal, at\u00e9 \u00e0s 17h \ud83e\udd73"
        },
        {
            "author_id": "1440115586370048002",
            "created_at": "2022-05-01T16:49:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520807685712760832"
            ],
            "id": "1520807685712760832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na calada da noite, em comemora\u00e7\u00e3o ao dia do trabalho, deputados e governo de Minas, aprovam libera\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o \u00e1 mineradora, a explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na serra do curral, em Belo Horizonte. Cabe ao STF socorrer o meio ambiente e calar mais esse crime por R$."
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-05-01T16:45:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520806641188306945"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1520806641188306945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho da Peneda \ud83d\udc9a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/m7MuybLj2F"
        },
        {
            "author_id": "3412710004",
            "created_at": "2022-05-01T16:29:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520802593588535299"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1520802593588535299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rI3UTMBcH8"
        },
        {
            "author_id": "198373411",
            "created_at": "2022-05-01T16:17:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520799656976044033"
            ],
            "id": "1520799656976044033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Parque Municipal BH. https://t.co/jvog2gZwXn"
        },
        {
            "author_id": "101481799",
            "created_at": "2022-05-01T16:16:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520799356504444929"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520799356504444929",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Em Vargem Grande, RJ, se est\u00e1 cobrando a todas as autoridades para que parem com quem est\u00e1 invadindo o Parque Estadual da Pedra Branca construindo casas ilegais o que est\u00e1 causando destrui\u00e7\u00e3o e n\u00e3o se consegue nada."
        },
        {
            "author_id": "955229600715624450",
            "created_at": "2022-05-01T16:13:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520798546676572161"
            ],
            "id": "1520798546676572161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ratos saem de madrugada das tocas para o assalto contra nosso pa\u00eds.\nEnquanto todos dormem em ber\u00e7o espl\u00eandido a mil\u00edcia toma a Democracia...\nAcorda meu povo, esbravejar e ficar sentado no conforto com o prato vazio, n\u00e3o mudar\u00e1 nossa hist\u00f3ria! https://t.co/LvMNnaYYp5"
        },
        {
            "author_id": "1229535206832529408",
            "created_at": "2022-05-01T15:26:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520786810917593091"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1444788829819375624",
                        "start": 0,
                        "username": "spamdosousa"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1353824237883166720",
                        "start": 13,
                        "username": "inesuu_90"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520786810917593091",
            "in_reply_to_user_id": "1444788829819375624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@spamdosousa @inesuu_90 Temos o \u00fanico Parque Nacional seu bozo , e vens aqui ate chinocas h\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1259635894899953664",
            "created_at": "2022-05-01T15:12:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520783204873035777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "33584794",
                        "start": 125,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520783204873035777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CartaCapital: Minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida de MG \u00e9 aprovada de madrugada e em reuni\u00e3o esvaziada.\nhttps://t.co/lkmTRhBwXD\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-05-01T15:07:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520782034288971778"
            ],
            "id": "1520782034288971778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Por causa de a\u00e7\u00f5es criminosas, estamos acostumados a ver o fogo como um vil\u00e3o. Mas a analista ambiental do ICMbio Bianca Zorzi explica a import\u00e2ncia do fogo natural, o \u201cfogo bom\u201d, para o ciclo da vida do Cerrado: https://t.co/fdt1w0n0ch #GloboRep\u00f3rter https://t.co/HQpt383y1u"
        },
        {
            "author_id": "349649186",
            "created_at": "2022-05-01T14:48:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520777198797471746"
            ],
            "id": "1520777198797471746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou doido pra ir nessa pousada do parque nacional https://t.co/J41yGP1wHu"
        },
        {
            "author_id": "3095669020",
            "created_at": "2022-05-01T14:37:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520774411602862082"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68765275,
                        -23.33440924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1520774411602862082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14k para conta... Bom domingo para todos. em Parque Estadual Juquery https://t.co/EcnAuRuGqo"
        },
        {
            "author_id": "1142452556691628032",
            "created_at": "2022-05-01T14:28:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520772150600294401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "57776087",
                        "start": 0,
                        "username": "dulcinealisboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520772150600294401",
            "in_reply_to_user_id": "57776087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dulcinealisboa Sou do Rio, conhe\u00e7o a figura tem anos, ent\u00e3o,  estamos lutando contra a constru\u00e7\u00e3o de resot  em \u00e1rea protegida e contra o porto da Petrobras em Maric\u00e1. Adivinha de quem s\u00e3o os projetos que s\u00f3 visam lucros e a destrui\u00e7\u00e3o da cidade de Maric\u00e1? Pois \u00e9,  Quaqu\u00e1 n\u00e3o nos representa."
        },
        {
            "author_id": "1267309477105217536",
            "created_at": "2022-05-01T14:20:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520770221233029120"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "7889244eb68170fd"
            },
            "id": "1520770221233029120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria tomar vinho na grama do parque Municipal de #beaga e, tudo depois do vinho seria consequ\u00eancias de uma boa companhia"
        },
        {
            "author_id": "1267150370050056192",
            "created_at": "2022-05-01T14:15:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520768813402402823"
            ],
            "id": "1520768813402402823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Forno Grande...piscina infinita feita por Deus! https://t.co/SflTYKjZ54"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-05-01T13:58:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520764682453364742"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.01333618,
                        -20.62250226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "030e335297dd22ae"
            },
            "id": "1520764682453364742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque estadual Forno Grande https://t.co/oT1imeYAxC"
        },
        {
            "author_id": "913826197859074048",
            "created_at": "2022-05-01T13:15:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520753690021408771"
            ],
            "id": "1520753690021408771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha vida n\u00e3o faz sentido, um dia estou doido na lama, no dia seguinte numa trilha numa reserva biol\u00f3gica e agora fazendo chilli para o almo\u00e7o de fam\u00edlia????"
        },
        {
            "author_id": "755754738453471233",
            "created_at": "2022-05-01T13:10:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520752496460902404"
            ],
            "id": "1520752496460902404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00cdndia e Paquist\u00e3o registrando 62\u00b0C e o governo de MG autorizando a minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nO que o dim dim n\u00e3o faz em..."
        },
        {
            "author_id": "1361633971",
            "created_at": "2022-05-01T12:38:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520744550507192320"
            ],
            "id": "1520744550507192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 56
            },
            "text": "@claremibueloni's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "BR"
                ],
                "scope": "user"
            }
        },
        {
            "author_id": "161000312",
            "created_at": "2022-05-01T12:34:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520743511271817216"
            ],
            "id": "1520743511271817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09h34\n\n\u26a0\ufe0f\ud83d\uded1\ud83d\udea7CONDI\u00c7\u00d5ES DA BR101 NO ESP\u00cdRITO SANTO \ud83d\udea7\ud83d\uded1\u26a0\ufe0f\n\nObras com pare-siga na rodovia:\n\nNo km 101 + 300 metros (entre Barra Seca, munic\u00edpio de Jaguar\u00e9, e a reserva biol\u00f3gica de Sooretama)."
        },
        {
            "author_id": "1214886681159057408",
            "created_at": "2022-05-01T12:19:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520739770711879680"
            ],
            "id": "1520739770711879680",
            "in_reply_to_user_id": "1214886681159057408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PaleoThreadBR Aqui, o Museu da Natureza (S\u00edtio do Moco, Parque Nacional Serra da Capivara), d\u00e1 passagem VIP pra qualquer um que deseja conhecer um Piau\u00ed de milhares de anos atr\u00e1s, durante o per\u00edodo Pleistoceno, onde existiam mam\u00edferos (e outros animais) gigantes. (2/n) https://t.co/c4dCJbZPlq"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-05-01T12:02:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520735485764718592"
            ],
            "id": "1520735485764718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GloboRep\u00f3rter embarcou em uma aventura para chegar at\u00e9 a cachoeira descrita no di\u00e1rio do naturalista franc\u00eas Auguste de Saint-Hilaire no s\u00e9culo 19: \u201cDe repente avistei o seu come\u00e7o. O espet\u00e1culo arrancou um grito de admira\u00e7\u00e3o\u201d: https://t.co/xvz2DvYFym \ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "1234276132368912384",
            "created_at": "2022-05-01T11:58:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520734513365671936"
            ],
            "id": "1520734513365671936",
            "in_reply_to_user_id": "1002530925010391040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heyperdigao agr \u00e9 em frente ao parque municipal ui"
        },
        {
            "author_id": "1466849235958222851",
            "created_at": "2022-05-01T11:57:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520734137178595328"
            ],
            "id": "1520734137178595328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os cursos de Geografia Licenciatura e Bacharelado da UEMS/Campo Grande realizaram nesta ter\u00e7a-feira, 26 de abril, uma a\u00e7\u00e3o do Projeto de Ensino \u201cEducando para a Cidadania e a Sustentabilidade: Um Olhar para o Parque Estadual Matas do Segredo, Campo Gr...\nhttps://t.co/xRUecFf49H"
        },
        {
            "author_id": "26006263",
            "created_at": "2022-05-01T11:49:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520732013791219714"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1388534328926384130",
                        "start": 0,
                        "username": "ArturFernandoP"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "42593930",
                        "start": 16,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520732013791219714",
            "in_reply_to_user_id": "1388534328926384130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArturFernandoP @andretrig Tanto lugar pra explorar min\u00e9rio, v\u00e3o mexer logo com \u00e1rea protegida p\u00f4?"
        },
        {
            "author_id": "27721326",
            "created_at": "2022-05-01T11:12:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520722761412489218"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "20627449",
                        "start": 89,
                        "username": "brunofioravanti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520722761412489218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83e\udeb4 Faltam 2 dias: lan\u00e7amento do clipe \u201cHoje Eu Sei\u201d no YouTube.\nO clipe teve a dire\u00e7\u00e3o do @brunofioravanti e foi gravado no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, no Mato Grosso. \n\n\ud83d\udcfa Inscreva-se no canal para ser notificado:\nhttps://t.co/uUEWj4MjLb\n\n#EquipeVDM https://t.co/KbvlIyy6mv"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-05-01T09:52:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520702711041302530"
            ],
            "id": "1520702711041302530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1360808636449239041",
            "created_at": "2022-05-01T05:58:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520643682856230913"
            ],
            "id": "1520643682856230913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Sagarmatha, #Nepal\n  \n #viajeros #turismo https://t.co/QnNRLLbifr"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-05-01T05:32:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520637147778273282"
            ],
            "id": "1520637147778273282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ilha Grande\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/kYqboJYHJW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/i0pf1D9YQY"
        },
        {
            "author_id": "1094606431968362497",
            "created_at": "2022-05-01T04:48:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520626145787809792"
            ],
            "id": "1520626145787809792",
            "in_reply_to_user_id": "1094606431968362497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Praticamente a sua trajet\u00f3ria foi lidar com os \u00edndios.\nFoi o 1\u00ba presidente do Conselho Nacional de Prote\u00e7\u00e3o aos \u00cdndios e o Parque Nacional do Xingu foi um projeto dele.\n\nPrefiro os \u00edndios brasileiros sob o \u201cguarda-chuva\u201d dos militares do q de qq ONG nacional ou estrangeira.\n+ https://t.co/T9bXOCudN5"
        },
        {
            "author_id": "22298750",
            "created_at": "2022-05-01T04:11:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520616846252298241"
            ],
            "id": "1520616846252298241",
            "in_reply_to_user_id": "22298750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Apesar de a Ba\u00eda Maya ficar num parque nacional \u201cintocado\u201d \u2013 n\u00e3o atendia os padr\u00f5es que a equipe de Boyle tinha em mente na \u00e9poca, e com a permiss\u00e3o do governo tailand\u00eas, a equipe do filme mudou a paisagem sem consultar ambientalistas ou locais que contavam com a praia para \u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1199397738733064193",
            "created_at": "2022-05-01T03:15:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520602903387713538"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1520602903387713538",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro paiz\u00e3o, nos ajude aqui em BH-MG.\nOs corruptos daqui permitiram uma mineradora destruir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que \u00e9 s\u00edmbolo em nosso bras\u00e3o da capital. Al\u00e9m dos impactos ambientais, a longo prazo prejudicar\u00e1 a muitos de n\u00f3s. Pedimos ajuda!\n#naoaminera\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1343214763",
            "created_at": "2022-05-01T02:11:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520586790050185217"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520586790050185217",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado J\u00e1 vi um ao vivo no seu habitat, no Parque Nacional da Patag\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "1253563949276069889",
            "created_at": "2022-05-01T01:55:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520582624372273152"
            ],
            "id": "1520582624372273152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prestes a comprar uma excurs\u00e3o pras grutas do parque nacional da Tijuca no fds que vem \ud83c\udd98"
        },
        {
            "author_id": "15120800",
            "created_at": "2022-05-01T01:52:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520581795489751047"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1520581795489751047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pra\u00e7a #\u00e1rvores #natureza #igreja #trees #nature #belohorizonte em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/fyzWHwleND"
        },
        {
            "author_id": "215127555",
            "created_at": "2022-05-01T00:55:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520567435371368453"
            ],
            "id": "1520567435371368453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lapinha da Serra e Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, ambas em Minas, na pr\u00f3xima Novela das 7 na Globo. \u00c9 isso mesmo? A chamada de \"Cara e Coragem\" promete hein!!! Paisagens mineiras maravilhosas."
        },
        {
            "author_id": "59179830",
            "created_at": "2022-05-01T00:03:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520554503212343299"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1520554503212343299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/fmlyYvEvlG"
        },
        {
            "author_id": "1259143175274455040",
            "created_at": "2022-04-30T23:51:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520551330271662082"
            ],
            "id": "1520551330271662082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pouco tempo, nada ser\u00e1 como antes...\nBH, n\u00e3o ter\u00e1 mais Horizontes!\nCarcomidos, pela sanha das mineradoras...\nO Belo, ser\u00e1 transformado, em cicatrizes aterradoras!\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental...\nClama por socorro, a nossa Serra do Curral!\n\n#JN\n#JornalNacional\n#SerraDoCurral"
        },
        {
            "author_id": "1489977976041218054",
            "created_at": "2022-04-30T23:40:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520548685263876101"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1088223002192424961",
                        "start": 0,
                        "username": "Morena_ddd"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1104878262029828101",
                        "start": 12,
                        "username": "josehumbertos4"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "133880286",
                        "start": 28,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "128372940",
                        "start": 41,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "15875614",
                        "start": 56,
                        "username": "tramontina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520548685263876101",
            "in_reply_to_user_id": "1088223002192424961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Morena_ddd @josehumbertos4 @LeoDiCaprio @jairbolsonaro @tramontina Ele poderia adotar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Assinar um contrato de uns 10 anos ao inv\u00e9s de ficar falando merda."
        },
        {
            "author_id": "3156937761",
            "created_at": "2022-04-30T23:38:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520548293335556096"
            ],
            "id": "1520548293335556096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tr\u00eas ca\u00e7adores entram armados em uma \u00e1rea protegida que n\u00e3o podem entrar sem autoriza\u00e7\u00e3o... tava esperando oque? Um indulto do Bolsonaro?\n#JN\n#JornalNacional"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-04-30T23:13:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520541964730572800"
            ],
            "id": "1520541964730572800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Soltura de trinca-ferros inicia refor\u00e7o populacional da ave no Parque Nacional da Tijuca\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 28/4/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/vSAbIB6EwU\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-04-30T23:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520538490148032512"
            ],
            "id": "1520538490148032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente I Rodovia amea\u00e7a \u00e1rea de maior biodiversidade da Amaz\u00f4nia entre Brasil e Peru: https://t.co/wNdKIxxfLc\n\nA rodovia que ligar\u00e1 os dois pa\u00edses, atravessar\u00e1 o Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, e contribuir\u00e1 para aumentar o desmatamento na regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2022-04-30T22:53:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520536880474996736"
            ],
            "id": "1520536880474996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Papagaio - Aiuruoca https://t.co/3hX1HLHESb"
        },
        {
            "author_id": "1103561379028574208",
            "created_at": "2022-04-30T22:36:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520532614590963712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "93204197",
                        "start": 0,
                        "username": "abelebeli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "018f1cde6bad9747"
            },
            "id": "1520532614590963712",
            "in_reply_to_user_id": "93204197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abelebeli Brasill, eu fiquei s\u00f3 em El Chalten, capital Argentina do trekking! Fiquei no explora que fica dentro da reserva dos huemules, la foi onde fiz algumas das caminhadas. Outros foram no parque nacional los glaciares"
        },
        {
            "author_id": "2473938153",
            "created_at": "2022-04-30T22:24:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520529471283027968"
            ],
            "id": "1520529471283027968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cara com febre amarela \n\nonde ele esteve?\na) parque municipal de bh\nb) regiao norte"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2022-04-30T22:16:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520527608441708548"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "106837463",
                        "start": 86,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520527608441708548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintura rupestre, Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed. https://t.co/ilAY31TxEZ via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "1382385284558548994",
            "created_at": "2022-04-30T21:51:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520521253077106690"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1295481431163052038",
                        "start": 0,
                        "username": "BiologoRangel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520521253077106690",
            "in_reply_to_user_id": "1295481431163052038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiologoRangel Faltou um parque nacional brasileiro, temos parques t\u00e3o espetaculares quanto os apresentados nesse doc pelo Obama, as imagens dos bichos est\u00e3o sensacionais."
        },
        {
            "author_id": "63615279",
            "created_at": "2022-04-30T21:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520516645302714375"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.62333333,
                        -1.346275
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "debbda81f398a8e1"
            },
            "id": "1520516645302714375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista Terra Grande - Pracu\u00faba https://t.co/ZKxmuwrz2D"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-04-30T21:31:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520516155294851072"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1520516155294851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "wild life \ud83d\udc10 \ud83d\udc15 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/M8WU1kInUf"
        },
        {
            "author_id": "1057756224308023302",
            "created_at": "2022-04-30T21:15:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520512239442305024"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1076891934474620934",
                        "start": 0,
                        "username": "EliVieiraJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520512239442305024",
            "in_reply_to_user_id": "1076891934474620934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@EliVieiraJr Fui visitar o parque Nacional de Cambara do Sul, na terra do Eduardo Leite e advinhem? Pediam comprovante de vacina. Comprovante de vacina para entrar num parque de canions, obviamente ao ar livre, onde as pessoas v\u00e3o manter dist\u00e2ncia de dezenas ou centenas de metros. Absurdo!"
        },
        {
            "author_id": "222295580",
            "created_at": "2022-04-30T21:09:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520510778813652993"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1520510778813652993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sun kissed em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/wrWLmpEb0n"
        },
        {
            "author_id": "2409033525",
            "created_at": "2022-04-30T20:41:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520503726389309445"
            ],
            "id": "1520503726389309445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal de bh https://t.co/tFVD68Q6t9"
        },
        {
            "author_id": "996601236202905600",
            "created_at": "2022-04-30T20:38:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520502997398310920"
            ],
            "id": "1520502997398310920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal JF https://t.co/9HohVZZrai"
        },
        {
            "author_id": "49106019",
            "created_at": "2022-04-30T20:17:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520497642886815744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "96901111",
                        "start": 0,
                        "username": "ikisoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520497642886815744",
            "in_reply_to_user_id": "96901111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ikisoficial N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Maom\u00e9 que move montanhas, as mineradoras tbm.\n.\n.\n.\nTriste mano Ikis, mais veja o que j\u00e1 fizeram com o pico de Itabirito, n\u00e3o fizeram o mesmo com o Itacolomi pq fizeram um parque estadual antes."
        },
        {
            "author_id": "286698576",
            "created_at": "2022-04-30T20:02:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520493801659408386"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1520493801659408386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colecione mem\u00f3rias... em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/sZu3hTSVxP"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-30T19:54:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520491870631116800"
            ],
            "id": "1520491870631116800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Profissionais contam como foram os dias em uma das principais \u00e1reas para conserva\u00e7\u00e3o da natureza no \u00e2mbito mundial. \u2018Para onde voc\u00ea olha tem uma paisagem diferente, um animal que voc\u00ea nunca imaginou que veria\u2019, diz rep\u00f3rter: https://t.co/w5H50XKjKf #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "1346586103",
            "created_at": "2022-04-30T19:51:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520490969971539973"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16773609,
                        -29.91518697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1520490969971539973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vicente no circo de rua.\n#rasche em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/YXEtPxVb9g"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-04-30T19:34:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520486770370035717"
            ],
            "id": "1520486770370035717",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No primeiro epis\u00f3dio da mini-s\u00e9rie \u2018Os Olhos do Mar\u2019, S\u00e9 Silva contou para gente como a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Barra do Mamanguape, e seus peixe-boi, interferiram positivamente na sua hist\u00f3ria de vida, abrindo caminhos para que ele se tornasse surfista, ec\u00f3logo."
        },
        {
            "author_id": "1469135383862693888",
            "created_at": "2022-04-30T19:29:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520485485377896449"
            ],
            "id": "1520485485377896449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em compensa\u00e7\u00e3o, com o Victor, eu j\u00e1 fui, al\u00e9m da casa dele, no shopping, no bar, no parque Municipal, no Guanabara, no restaurante, na liba e quase fomos na academia"
        },
        {
            "author_id": "1346586103",
            "created_at": "2022-04-30T19:27:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520485036063174656"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16773609,
                        -29.91518697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1520485036063174656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circo de rua.\n#rasche em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/1X5z0X8LI4"
        },
        {
            "author_id": "1489977976041218054",
            "created_at": "2022-04-30T19:03:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520478994294054917"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1026521144885764096",
                        "start": 0,
                        "username": "TradutordoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520478994294054917",
            "in_reply_to_user_id": "1026521144885764096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TradutordoBR Foi boa. Eu o teria convidado a assinar um contrato para administrar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o por uns 10 anos."
        },
        {
            "author_id": "2951947727",
            "created_at": "2022-04-30T18:56:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520477219809812480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "109337521",
                        "start": 0,
                        "username": "marciatiburi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520477219809812480",
            "in_reply_to_user_id": "109337521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marciatiburi Eu perdi um fone de ouvido no parque municipal, mas j\u00e1 comprei outro, bem melhor por sinal."
        },
        {
            "author_id": "206648641",
            "created_at": "2022-04-30T17:51:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520460826079080448"
            ],
            "id": "1520460826079080448",
            "in_reply_to_user_id": "206648641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF conseguiu doa\u00e7\u00f5es como do ator Leonardo DiCaprio no valor de 500 mil d\u00f3lares!\nPol\u00edcia Civil do Par\u00e1 acusa grupo de brigadistas volunt\u00e1rios de provocar inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e desviar doa\u00e7\u00f5es.\nhttps://t.co/Dk8ykW442D"
        },
        {
            "author_id": "2641838481",
            "created_at": "2022-04-30T17:20:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520453058345508866"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c58af3d95dee0506"
            },
            "id": "1520453058345508866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 passou da hora de ter sido criado um \u00fanico e grande parque, protegendo as Serras da Moeda, do Rola Mo\u00e7a e do Curral, ligado ao Parque Nacional da Serra do Gandarela.\nA minera\u00e7\u00e3o em nenhuma delas faz sentido mais, nem financeiramente falando."
        },
        {
            "author_id": "1338487717693362177",
            "created_at": "2022-04-30T17:18:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520452620124659715"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "55002097",
                        "start": 135,
                        "username": "IDADarkSky"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520452620124659715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 157,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Brasil tem 1\u00ba parque da Am\u00e9rica Latina com c\u00e9u certificado internacionalmente como 'ideal' para observar estrelas! A certifica\u00e7\u00e3o - da @IDADarkSky - recebida pelo Parque Estadual do Desengano (RJ), foi resultado de um longo processo de candidatura. https://t.co/GrZCnjGC2s"
        },
        {
            "author_id": "1511311087702061058",
            "created_at": "2022-04-30T17:12:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520450963420725250"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "747811144581136384",
                        "start": 28,
                        "username": "apenas_rose"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1269278745128558592",
                        "start": 41,
                        "username": "edsonva00387853"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "64036384",
                        "start": 59,
                        "username": "haroljs"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1364304088389795843",
                        "start": 68,
                        "username": "tatyaguiar17"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1204796074969456640",
                        "start": 82,
                        "username": "Lesixel38"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "1050884903548723200",
                        "start": 94,
                        "username": "NaoVaoNosCalar"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "826892241516032002",
                        "start": 111,
                        "username": "alfeubruno2228"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "1324000581887938560",
                        "start": 127,
                        "username": "FloydianaPink"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "35908580",
                        "start": 142,
                        "username": "Annypetra"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "1266840851268931586",
                        "start": 154,
                        "username": "ReadyFernandes1"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "1291178306264596480",
                        "start": 172,
                        "username": "SilviaCesarini7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520450963420725250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde amigos(as)! \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfb6\n\n@apenas_rose @edsonva00387853  @haroljs @tatyaguiar17 @Lesixel38  @NaoVaoNosCalar  @alfeubruno2228\n@FloydianaPink @Annypetra  @ReadyFernandes1  @SilviaCesarini7\ncabana no parque nacional de Lake Louise \ud83c\udf3f em Banff, Canad\u00e1. \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ufe0f https://t.co/PlhlTJkIzc"
        },
        {
            "author_id": "251652649",
            "created_at": "2022-04-30T17:02:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520448419105550336"
            ],
            "id": "1520448419105550336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o acabei de confirmar acampamento no meio de um parque nacional com mais tr\u00eas doidas do br n\u00e3o, n\u00e9 ?????????"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-04-30T16:28:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520439957684473856"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1520439957684473856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/KPOlukCXnn"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-04-30T16:22:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520438384241651717"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1477241059453378563",
                        "start": 33,
                        "username": "EdmarPassos8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520438384241651717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/vY52PPcpPo ,,,,,,,,,@EdmarPassos8 ....A luta \u00e9 a minha vida,,, continuarei a lutar pela liberdade at\u00e9 o fim de meus dias....\"\"\""
        },
        {
            "author_id": "1519702292823523329",
            "created_at": "2022-04-30T16:04:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520434041463492609"
            ],
            "id": "1520434041463492609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Portal Jericoacoara passou recentemente por novas atualiza\u00e7\u00f5es de acessibilidade para facilitar os usu\u00e1rios fazerem cota\u00e7\u00e3o se servi\u00e7os tur\u00edsticos no Parque Nacional de Jericoacoara. Confira! https://t.co/p7HJYiqKHj"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-04-30T16:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520432794110939136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "77379955",
                        "start": 176,
                        "username": "DescubraoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520432794110939136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "#MelhoresDaSemana \ud83c\udf96\ufe0f\nAs piscinas naturais do Parque Estadual da Pedra Azul, em Domingos Martins (ES), inspirando o nosso s\u00e1bado! \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf8 mariananortiz\n\u27a1\ufe0f https://t.co/weS2WtAruZ \n@DescubraoES https://t.co/q5sGFaBv8x"
        },
        {
            "author_id": "873051835",
            "created_at": "2022-04-30T15:51:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520430588481605634"
            ],
            "id": "1520430588481605634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida de MG \u00e9 aprovada de madrugada e em reuni\u00e3o esvaziada https://t.co/jQGs7D5Sdd"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2022-04-30T15:48:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520429881569521664"
            ],
            "id": "1520429881569521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em A Trilha do Ouro e o Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/cgqqUa54qB"
        },
        {
            "author_id": "176504239",
            "created_at": "2022-04-30T15:38:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520427344502140930"
            ],
            "id": "1520427344502140930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que estado \u00e9 esse gente que aprova minera\u00e7\u00e3o em uma \u00e1rea protegida, com vota\u00e7\u00e3o as 3h da madrugada ?  Que vergonha desse estado! Que lixo! \ud83e\udd2e #tiraopedaminhaserra"
        },
        {
            "author_id": "719523435647512576",
            "created_at": "2022-04-30T15:35:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520426652999852035"
            ],
            "id": "1520426652999852035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201c\u201cSalvemos o Lince\u201d foi uma das primeiras campanhas para a conserva\u00e7\u00e3o da natureza, um marco no movimento ambientalista. Apesar da aparente vit\u00f3ria com a cria\u00e7\u00e3o da reserva da Malcata, a \u00e1rea protegida n\u00e3o foi um sucesso e a serra acabou por ser esquecida\u201d\nhttps://t.co/8yZzg2MOVR"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-30T15:06:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520419289634938880"
            ],
            "id": "1520419289634938880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bot\u00e2nico franc\u00eas Auguste de Saint-Hilaire escreveu as bases do que sabemos hoje sobre o Cerrado, e o ator narrou os registros feitos pelo naturalista em seu di\u00e1rio. #GloboRep\u00f3rter revelou os tesouros do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG): https://t.co/NVAscE2rUq  \ud83d\udcd4"
        },
        {
            "author_id": "69902962",
            "created_at": "2022-04-30T14:54:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520416325948030976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "283230411",
                        "start": 4,
                        "username": "QuebrandoOTabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520416325948030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @QuebrandoOTabu: Mto grave o que t\u00e1 rolando em Minas. O Conselho Estadual de Pol\u00edtica Ambiental aprovou de madrugada, em meio a v\u00e1rias irregularidades, a explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio numa \u00e1rea protegida de BH. O lobby da minera\u00e7\u00e3o avan\u00e7a apesar da resist\u00eanc\u2026 https://t.co/R2KrIRmAHW"
        },
        {
            "author_id": "1326180265610403846",
            "created_at": "2022-04-30T14:40:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520412883594661888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1043349073477206016",
                        "start": 0,
                        "username": "turntodurst"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520412883594661888",
            "in_reply_to_user_id": "1295918528286130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@turntodurst parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "283230411",
            "created_at": "2022-04-30T14:34:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520411229575127045"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "60694455",
                        "start": 237,
                        "username": "rrandres"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520411229575127045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 306,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Mto grave o que t\u00e1 rolando em Minas. O Conselho Estadual de Pol\u00edtica Ambiental aprovou de madrugada, em meio a v\u00e1rias irregularidades, a explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio numa \u00e1rea protegida de BH. O lobby da minera\u00e7\u00e3o avan\u00e7a apesar da resist\u00eancia. @rrandres explica aqui o que t\u00e1 em jogo \ud83d\udc47 https://t.co/kquKBhrDQm"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2022-04-30T14:11:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520405603931369472"
            ],
            "id": "1520405603931369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 Hoje \u00e9 o \"Dia D de Vacina\u00e7\u00e3o\" contra a Gripe e o Sarampo em v\u00e1rias cidades brasileiras. Em Belo Horizonte, a a\u00e7\u00e3o ocorre em mais de 150 postos de sa\u00fade e at\u00e9 no Parque Municipal, cart\u00e3o postal e destino tur\u00edstico que fica no centro da cidade."
        },
        {
            "author_id": "1514589999081181187",
            "created_at": "2022-04-30T14:07:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520404509255688197"
            ],
            "id": "1520404509255688197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3fOs 24 anos do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, celebrados nesta sexta-feira, 29, na Esta\u00e7\u00e3o Cultural de Carapebus, foi marcado por uma linda noite de homenagens \u00e0queles que dedicam sua vida pela preserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o do mesmo. https://t.co/xzzDSxNr43"
        },
        {
            "author_id": "895655874030698501",
            "created_at": "2022-04-30T13:56:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520401696387735559"
            ],
            "id": "1520401696387735559",
            "in_reply_to_user_id": "895655874030698501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Tamb\u00e9m chamada de \"la reina de los Andes\", na Bol\u00edvia foi estabelecido um parque nacional para a prote\u00e7\u00e3o de Puya raimondii , localizado na montanha de Comanche, no departamento de La Paz. https://t.co/Kv8H4nCTu9"
        },
        {
            "author_id": "767690156421812224",
            "created_at": "2022-04-30T13:43:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520398472557514752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2624912824",
                        "start": 0,
                        "username": "julhals"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520398472557514752",
            "in_reply_to_user_id": "2624912824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julhals Depois de um ano na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica ead eu n\u00e3o consigo nem olhar pro Instagram por mais de cinco minutos"
        },
        {
            "author_id": "122090998",
            "created_at": "2022-04-30T13:31:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520395306420035584"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1520395306420035584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/sOoYixopfU"
        },
        {
            "author_id": "51637112",
            "created_at": "2022-04-30T13:12:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520390717515911168"
            ],
            "id": "1520390717515911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Serra do Curral: Copam aprova licen\u00e7a ambiental de mineradora. Apesar da intensa mobiliza\u00e7\u00e3o popular contra a explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio numa \u00e1rea protegida, o Copam aprovou de madrugada essa excresc\u00eancia. In\u00fameras irregularidades foram solenemente ignoradas. https://t.co/umKhPs5TZC"
        },
        {
            "author_id": "67614895",
            "created_at": "2022-04-30T13:01:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520387747327975425"
            ],
            "id": "1520387747327975425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo depois de mobiliza\u00e7\u00e3o popular, Copam aprovou na madrugada explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio em \u00e1rea protegida. Segue o fio \ud83e\uddf6 \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/MRYCLra3Rt"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2022-04-30T12:42:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520383194616549376"
            ],
            "id": "1520383194616549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho! Plano de Manejo aprovado! https://t.co/9uGhb0C7ns"
        },
        {
            "author_id": "31090054",
            "created_at": "2022-04-30T11:58:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520371952136998915"
            ],
            "id": "1520371952136998915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (isto a impressa internacional n\u00e3o mostra) https://t.co/c7NbKnMbmf"
        },
        {
            "author_id": "895649472398667776",
            "created_at": "2022-04-30T11:49:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520369779818778625"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1315702642765631489",
                        "start": 0,
                        "username": "Jeliana01"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1520369779818778625",
            "in_reply_to_user_id": "1315702642765631489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Jeliana01 Parque Nacional da Chapada Diamantina \n#CanYamanMontecarloFilmAward"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-30T11:06:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520359018459324416"
            ],
            "id": "1520359018459324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sagui-de-tufos-pretos\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/4dsctQJrdA"
        },
        {
            "author_id": "260219883",
            "created_at": "2022-04-30T10:46:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520353933142765569"
            ],
            "id": "1520353933142765569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ser investigada a irregularidade na aprova\u00e7\u00e3o de explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio em \u00e1rea protegida. https://t.co/iYTvOjJjIK"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2022-04-30T10:10:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520344731447971840"
            ],
            "id": "1520344731447971840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9491,
                "quote_count": 275,
                "reply_count": 305,
                "retweet_count": 2442
            },
            "text": "Vergonha! Apesar da intensa mobiliza\u00e7\u00e3o popular contra a explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio numa \u00e1rea protegida, o Copam (Conselho Estadual de Pol\u00edtica Ambiental) aprovou de madrugada essa excresc\u00eancia. In\u00fameras irregularidades foram solenemente ignoradas. Lobby da minera\u00e7\u00e3o avan\u00e7a em MG. https://t.co/Oo9LqaFGcG"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-04-30T04:11:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520254432562360320"
            ],
            "id": "1520254432562360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Soltura de trinca-ferros inicia refor\u00e7o populacional da ave no Parque Nacional da Tijuca\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 28/4/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/vSAbIB6EwU\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-30T04:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520251736107233280"
            ],
            "id": "1520251736107233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Criado em 1972 para proteger a nascente hist\u00f3rica do Rio S\u00e3o Francisco, o parque \u00e9 hoje um ref\u00fagio para esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. Programa revelou as riquezas da regi\u00e3o, que \u00e9 estudada h\u00e1 s\u00e9culos por pesquisadores: https://t.co/9DrFCYBx0L #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "1127616248794288128",
            "created_at": "2022-04-30T02:40:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520231685031444482"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "713019482663424002",
                        "start": 37,
                        "username": "ThaynaraOG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520231685031444482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Misturando seda e palha de buriti, a @ThaynaraOG optou por uma marca do seu estado para o #BaileDaVogue2022.\nA marca LIZZI usou como refer\u00eancia o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses durante o per\u00edodo sem chuvas onde os tons terrosos se misturam a \u00e1gua na beira das dunas. https://t.co/szNYJrbCDm"
        },
        {
            "author_id": "215803001",
            "created_at": "2022-04-30T02:25:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520227871402430467"
            ],
            "id": "1520227871402430467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Globo Rep\u00f3rter fala sobre o desafio de gravar no Parque Nacional da Serra da Canastra (MG): \u2018Ficamos perdidos \u00e0 noite\u2019 | Globo Rep\u00f3rter | G1 https://t.co/sBO7yJ59Ue"
        },
        {
            "author_id": "1227098535839109120",
            "created_at": "2022-04-30T02:19:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520226277684387840"
            ],
            "id": "1520226277684387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF processa respons\u00e1veis por constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Nacional da Chapada Diamantina - Vinny Publicidade https://t.co/DjJfzUoJTk"
        },
        {
            "author_id": "1190105779",
            "created_at": "2022-04-30T02:17:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520225871344381953"
            ],
            "id": "1520225871344381953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 O PODER DO KIU! Thaynara OG est\u00e1 pront\u00edssima AND bel\u00edssima para curtir o #BailedaVogue2022. A gata apostou em um look da estilista maranhense Lizzi, inspirado na ess\u00eancia no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no per\u00edodo sem chuvas\u2026\u27a1\ufe0fSaiba mais: https://t.co/F2gqfi4Ttt https://t.co/k6QVYAvaYy"
        },
        {
            "author_id": "956690540283793409",
            "created_at": "2022-04-30T02:13:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520224796218470402"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "28436011",
                        "start": 0,
                        "username": "RitaLisauskas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520224796218470402",
            "in_reply_to_user_id": "28436011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RitaLisauskas Hoje??\nEst\u00e3o falando do Parque Nacional da Serra Canastra."
        },
        {
            "author_id": "189356869",
            "created_at": "2022-04-30T02:07:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520223252517466118"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1520223252517466118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada parque nacional que visito s\u00f3 me surpreendo. Preciso incluir a Canastra na lista"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2022-04-30T02:04:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520222566266413062"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "380555838",
                        "start": 2,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520222566266413062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @GloboReporter de hoje, sobre o Parque Nacional da Serra da Canastra, est\u00e1 espetacular demais.\nOs relatos do Saint-Hilaire sobre a natureza do lugar s\u00e3o fant\u00e1sticos."
        },
        {
            "author_id": "460679003",
            "created_at": "2022-04-30T01:50:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520218925950197761"
            ],
            "id": "1520218925950197761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia eu quero visitar o Parque Estadual da Serra da Canastra, que para\u00edso \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "2227318281",
            "created_at": "2022-04-30T01:47:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520218205607841799"
            ],
            "id": "1520218205607841799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu preciso conhecer o Parque Nacional Serra da Canastra"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-30T01:44:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520217408421650434"
            ],
            "id": "1520217408421650434",
            "in_reply_to_user_id": "380555838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste m\u00eas de abril, o Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais, est\u00e1 completando 50 anos. Um para\u00edso protegido, inserido no bioma Cerrado, de import\u00e2ncia mundial. #GloboRep\u00f3rter https://t.co/DVDdPfCcyB"
        },
        {
            "author_id": "1475610596255182851",
            "created_at": "2022-04-30T01:43:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520217165814763520"
            ],
            "id": "1520217165814763520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LINDA! A Thaynara OG est\u00e1 bel\u00edssima representando o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! \ud83e\udd0e #BailedaVogue2022 https://t.co/LOCHxpwjpl"
        },
        {
            "author_id": "18219976",
            "created_at": "2022-04-30T01:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520216364627152904"
            ],
            "id": "1520216364627152904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Sexta j\u00e1 sabe, n\u00e9? \u00c9 dia de viajar com o #GloboRep\u00f3rter! \u2708\ufe0f O destino de hoje \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Canastra! Vem comigo? \ud83d\udc9a https://t.co/jEBowUge5d"
        },
        {
            "author_id": "1231924135456051200",
            "created_at": "2022-04-30T01:39:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520216153309786112"
            ],
            "id": "1520216153309786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thaynara OG est\u00e1 bel\u00edssima representando o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #BailedaVogue2022 https://t.co/IZR2E0yf8q"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-30T01:36:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520215585296199683"
            ],
            "id": "1520215585296199683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter est\u00e1 no ar e revela as belezas e segredos do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG). \ud83c\udf37\ud83e\udd9c https://t.co/UzvNEDx1Xh"
        },
        {
            "author_id": "1490827876819775488",
            "created_at": "2022-04-30T01:36:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520215395940159490"
            ],
            "id": "1520215395940159490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 68,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Thaynara OG se inspirou na natureza da sua terrinha, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, para o look. Segundo ela, quando as lagoas est\u00e3o secas, elas ganham tons terrosos sobrepondo ao tom da \u00e1gua. A produ\u00e7\u00e3o \u00e9 assinada por LIZZI Moda. #BailedaVogue2022 #bailedavogue https://t.co/ri68NVOdGK"
        },
        {
            "author_id": "1290083428432584711",
            "created_at": "2022-04-30T01:32:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520214555770724353"
            ],
            "id": "1520214555770724353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 517,
                "quote_count": 32,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "A queridinha do Maranh\u00e3o Thaynara OG est\u00e1 bel\u00edssima representando o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #BailedaVogue2022 https://t.co/kgqgzWnPwf"
        },
        {
            "author_id": "294468602",
            "created_at": "2022-04-30T01:27:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520213319478513666"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47962798,
                        -22.69031598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1520213319478513666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parqueestadualcamposdojordao em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/ksrRFaqe0y"
        },
        {
            "author_id": "294468602",
            "created_at": "2022-04-30T01:22:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520212060008857603"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47962798,
                        -22.69031598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1520212060008857603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1lvia rosa da serra da Mantiqueira. #parqueestadualcamposdojordao #camposdojordao em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/K4F2cUiM1Y"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2022-04-30T01:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520206374424268802"
            ],
            "id": "1520206374424268802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino que o #GloboRep\u00f3rter de hoje nos revela \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais, um para\u00edso de import\u00e2ncia mundial. Lar de animais que est\u00e3o em risco de extin\u00e7\u00e3o. Prepare-se para essa aventura de paisagens exuberantes! \ud83c\udfde https://t.co/hLpopD2TW6"
        },
        {
            "author_id": "1193610396604735488",
            "created_at": "2022-04-30T00:43:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520202023404245006"
            ],
            "id": "1520202023404245006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na madrugada da \u00faltima ter\u00e7a-feira (26), um acontecimento hist\u00f3rico movimentou o Centro Nacional de Pesquisa e Conserva\u00e7\u00e3o de Mam\u00edferos Aqu\u00e1ticos (CMA), na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais, localizada em Alagoas e vinculada ao ICMbio.\n\nhttps://t.co/qFeyQwUIEF"
        },
        {
            "author_id": "276063509",
            "created_at": "2022-04-30T00:34:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520199851883048960"
            ],
            "id": "1520199851883048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso contar de um erro maravilhoso que cometi num e-mail h\u00e1 uns 5 anos.\nEra pra escrever \"Agradecemos aos guias que nos acompanharam t\u00e3o gentilmente na visita ao Parque Estadual da Serra da Tiririca\" e eu escrevi \"na visita ao Parque Estadual da Terra da Siririca\""
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-04-30T00:23:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520197190169288705"
            ],
            "id": "1520197190169288705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1063255274197327873",
            "created_at": "2022-04-29T23:40:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520186377798885378"
            ],
            "id": "1520186377798885378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fen\u00f4meno de Bioluminesc\u00eancia no Parque Nacional das Emas, Nov. 2021\n\n#repost https://t.co/nVRgrUf38F"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2022-04-29T23:39:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520186101872353280"
            ],
            "id": "1520186101872353280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruzeiro do Oeste tamb\u00e9m faz parte do maior programa de parques urbanos do Brasil! O Parque Municipal Jo\u00e3o Ferreira est\u00e1 sendo totalmente revitalizado, garantindo a preserva\u00e7\u00e3o ambiental e proporcionando lazer e qualidade de vida para a popula\u00e7\u00e3o! https://t.co/EVRGvr3wwM"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2022-04-29T23:35:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520184988087590914"
            ],
            "id": "1520184988087590914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os bi\u00f3logos de Foz do Igua\u00e7u est\u00e3o felizes da vida. O trabalho de preserva\u00e7\u00e3o das on\u00e7as que vivem no parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um sucesso. #Bandjornalismo https://t.co/kVQ72XfDS0"
        },
        {
            "author_id": "1119114439758757888",
            "created_at": "2022-04-29T23:30:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520183836340072448"
            ],
            "id": "1520183836340072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 127,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "\ud83d\udcad| CULTURA COREANA\n \nFamoso por suas vistas, riachos transparentes, flora e fauna vibrantes, al\u00e9m de picos, cachoeiras, trilhas e templos, o Parque Nacional de Seoraksan \u00e9 um dos parques mais ic\u00f4nicos da Coreia e foi designado como parque nacional pelo governo coreano, em 1970. https://t.co/aILxR5ZLDe"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2022-04-29T23:29:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520183529405091840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "22914738",
                        "start": 130,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520183529405091840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltura de trinca-ferros inicia refor\u00e7o populacional da ave no Parque Nacional da Tijuca - ((o))eco - https://t.co/RkLziciwZI via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2022-04-29T23:27:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520182973831819264"
            ],
            "id": "1520182973831819264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os bi\u00f3logos de Foz do Igua\u00e7u est\u00e3o felizes da vida. O trabalho de preserva\u00e7\u00e3o das on\u00e7as que vivem no parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um sucesso. #Bandjornalismo https://t.co/CuzAiSqgR5"
        },
        {
            "author_id": "736019078008176640",
            "created_at": "2022-04-29T23:15:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520179982831652867"
            ],
            "id": "1520179982831652867",
            "in_reply_to_user_id": "736019078008176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a Paraty House, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia?\n\nhttps://t.co/GYoq2W304G"
        },
        {
            "author_id": "378733153",
            "created_at": "2022-04-29T22:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520169557977178113"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "1520169557977178113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Hoje foi um dia incr\u00edvel. Uma luta antiga do ICMBio encontrou  instrumentos para finalmente iniciar a Gest\u00e3o da incr\u00edvel Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Ref\u00fagio da Vida Silvestre Ilha dos Lobos! Foi minha primeira vez como consultora de Plano de Manejo e estou grata demais pelo convite + https://t.co/6yoDqpEMHX"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2022-04-29T21:54:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520159683029475329"
            ],
            "id": "1520159683029475329",
            "in_reply_to_user_id": "69752954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, outros atrativos tur\u00edsticos da cidade est\u00e3o ligados ao ecoturismo. Entre eles \u00e9 poss\u00edvel destacar as v\u00e1rias cachoeiras e corredeiras com \u00e1guas cristalinas e o Parque Estadual de Jacupiranga, uma reserva da Mata Atl\u00e2ntica que conta com uma diversidade de fauna e flora."
        },
        {
            "author_id": "1221883012259942402",
            "created_at": "2022-04-29T21:45:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520157344356655104"
            ],
            "id": "1520157344356655104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce na Extremadura (Espanha) a caminho da Feira Nacional do Queijo em Trujillo onde a minha barriga ganhou uns cms. Foi por uma boa causa \ud83d\ude07 https://t.co/JH3smByEtc"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2022-04-29T21:40:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520156197579599873"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "98863267",
                        "start": 142,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520156197579599873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava contando pro meu namorado sobre o pessoal que simplesmente desapareceu em alguma trilha ou role no parque nacional, ai agora ele virou a @NaoInviabilize \n\nFoda q eu amo trilha kkkk https://t.co/uw6B8hJhVJ"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2022-04-29T21:38:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520155477404966913"
            ],
            "id": "1520155477404966913",
            "in_reply_to_user_id": "202189032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa ilha no meio do rio Paraguai, fica a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3. S\u00e3o 11.555 hectares de \u00e1rea protegida que abrigam imensa variedade de esp\u00e9cies caracter\u00edsticas da regi\u00e3o\n\n(Foto: Daniel Kantek) https://t.co/It38Sa4v4V"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2022-04-29T21:36:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520155087330492417"
            ],
            "id": "1520155087330492417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3, um verdadeiro ref\u00fagio no Pantanal. \nSegue o fio\ud83e\uddf6"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-04-29T21:33:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520154231700963328"
            ],
            "id": "1520154231700963328",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 27% do total, com 22 focos\n- Pq. Nac. da Chapada das Mesas (MA): 12% do total, com 10 focos"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-04-29T21:31:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520153890649526272"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1520153890649526272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/kc6GIB4AdT"
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-04-29T21:17:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520150341165146112"
            ],
            "id": "1520150341165146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Trilha do Ouro [Mambucaba] - Parque Nacional da Serra da Bocaina. S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro/SP - Angra dos Reis/ RJ. 3\u00ba Dia. 23/10/2019 https://t.co/Eg7FDZJgrg"
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-04-29T21:16:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520150096284954624"
            ],
            "id": "1520150096284954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Trilha do Ouro [Mambucaba] - Parque Nacional da Serra da Bocaina. S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro/SP - Angra dos Reis/ RJ. 2\u00ba Dia. 22/10/2019 https://t.co/aorqrYI2kE"
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-04-29T21:12:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520149091900080129"
            ],
            "id": "1520149091900080129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Ouro [Mambucaba] - Parque Nacional da Serra da Bocaina. S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro/SP - Angra dos Reis/ RJ. 1\u00ba Dia. 21/10/2019 https://t.co/qCeMejNoOE"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-04-29T21:10:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520148562067218432"
            ],
            "id": "1520148562067218432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s um ano \u2018sumida\u2019, on\u00e7a-pintada com 2 filhotes \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u #RICMais\nhttps://t.co/ccYjwXcdYf https://t.co/sOOXbSrcah"
        },
        {
            "author_id": "100244534",
            "created_at": "2022-04-29T21:08:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520148094603698180"
            ],
            "id": "1520148094603698180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARBORISMO\ud83c\udf34\ud83c\udf33 em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/ykIH5FuWCF"
        },
        {
            "author_id": "129927156",
            "created_at": "2022-04-29T21:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520145954594336769"
            ],
            "id": "1520145954594336769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verba de R$ 1,4 milh\u00e3o tende a dar mais prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista, na \u00e1rea do antigo do IPA, como o plantio de mudas e a implanta\u00e7\u00e3o de plano de preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios\n\nhttps://t.co/mLkOIkvYLF"
        },
        {
            "author_id": "1396852953819099139",
            "created_at": "2022-04-29T20:58:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520145585067769859"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "752986995866107904",
                        "start": 0,
                        "username": "lamentobolibia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520145585067769859",
            "in_reply_to_user_id": "752986995866107904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lamentobolibia acho que \u00e9 uma roda gigante mesmo \nhttps://t.co/Ypoe38y0QQ"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2022-04-29T20:55:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520144887907246080"
            ],
            "id": "1520144887907246080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os hor\u00e1rios de funcionamento da Esta\u00e7\u00e3o das Docas, Mangal das Gar\u00e7as e do Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna neste domingo (1\u00ba), feriado do Dia dos Trabalhadores, informado pela Organiza\u00e7\u00e3o Social Par\u00e1 2000: https://t.co/APflQkMJ93\nFoto: Ascom/Par\u00e1 2000 https://t.co/dS2Z8LL4LA"
        },
        {
            "author_id": "713999740401225728",
            "created_at": "2022-04-29T20:54:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520144538978947072"
            ],
            "id": "1520144538978947072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter 29/04/2022 \u2013 Programa celebra cinco d\u00e9cadas do Parque Nacional da Serra da\u00a0Canastra https://t.co/DAaeVSwv3a"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-04-29T20:45:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520142364249104385"
            ],
            "id": "1520142364249104385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Conselho Gestor do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos reivindicar\u00e1 o restabelecimento da Zona de Amortecimento, cancelada por decis\u00e3o judicial. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/XGUJjHvgLD"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-04-29T20:26:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520137431999254530"
            ],
            "id": "1520137431999254530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de tr\u00eas on\u00e7as passeia pela mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista https://t.co/RjemTl3mJ3"
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2022-04-29T20:02:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520131351306981377"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "138145448",
                        "start": 200,
                        "username": "suzanopapel"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "74722174",
                        "start": 234,
                        "username": "Casagrande_ES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520131351306981377",
            "in_reply_to_user_id": "389038271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem d\u00e9ficit h\u00eddrico a Regi\u00e3o do Capara\u00f3 sobretudo as \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente do Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00faltimos ref\u00fagios da natureza ainda preservados a merc\u00ea da f\u00e1brica de papel higi\u00eanico @suzanopapel engenheiro florestal @Casagrande_ES"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-04-29T19:57:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520130287295995904"
            ],
            "id": "1520130287295995904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "On\u00e7a e dois filhotes s\u00e3o flagrados por c\u00e2mera do Parque Nacional do Igua\u00e7u ap\u00f3s um ano sem serem vistos https://t.co/LLBCPNsAZQ #g1 #g1pr https://t.co/UNDFgmT2ZQ"
        },
        {
            "author_id": "1514589999081181187",
            "created_at": "2022-04-29T19:20:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520120801604812806"
            ],
            "id": "1520120801604812806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35O in\u00edcio das comemora\u00e7\u00f5es dos 24 anos do Parque Nacional Restinga de Jurubatiba contou com exposi\u00e7\u00e3o de animais empalhados, artesanato, fotos e telas do fot\u00f3grafo R\u00f4mulo Campos, que ficar\u00e1 durante todo o dia recebendo visita de estudantes e da popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/UlJgBssdFE"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-04-29T19:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520118469185916936"
            ],
            "id": "1520118469185916936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas indiv\u00edduos da esp\u00e9cie \u2013 dois machos e uma f\u00eamea \u2013 foram soltos nesta quinta-feira pela equipe do Refauna dentro do parque carioca. Expectativa \u00e9 que novas solturas sejam feitas at\u00e9 o final do ano. \ud83e\udd70\n\nhttps://t.co/b6L7hjrs8P"
        },
        {
            "author_id": "769383361798373376",
            "created_at": "2022-04-29T19:07:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520117697203294211"
            ],
            "id": "1520117697203294211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "como voces gostam de uma pol\u00eamica, hoje falamos da compra do twitter pelo megaloman\u00edaco Elon Musk (al\u00f4 bots), de uma pesquisa sobre a saude mental de jovens e da pol\u00eamica rodovia que vai passar por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral\nv\u00e3o l\u00e1 ouvir o #MeandrosPodcast \ud83d\ude09 https://t.co/FHMbOfLd9J"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2022-04-29T19:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520115710747365376"
            ],
            "id": "1520115710747365376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os brigadistas das \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado, Lago de Palmas e Parque Estadual do Lajeado participaram da 1\u00aa etapa de capacita\u00e7\u00f5es. \ud83d\udd25\n\nAs capacita\u00e7\u00f5es prosseguem ao longo do m\u00eas de maio. \u2705 Saiba mais: https://t.co/41gRqxuSLv https://t.co/sYr2Mzp19b"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2022-04-29T18:38:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520110393825370112"
            ],
            "id": "1520110393825370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os trinca-ferros fazem parte da complexa e importante intera\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica entre fauna e flora do Parque Nacional da Tijuca\n\nhttps://t.co/Z8KfAS49d5"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2022-04-29T18:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520108154935160832"
            ],
            "id": "1520108154935160832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc26Tr\u00eas aves da esp\u00e9cie trinca-ferro foram soltas no Parque Nacional da Tijuca, na \u00faltima quinta (28).\n \nOs trinca-ferros s\u00e3o parte importante na intera\u00e7\u00e3o entre fauna e flora. Eles auxiliam no controle de insetos e na distribui\u00e7\u00e3o de sementes pela floresta #BandRio https://t.co/BpLZIdbmM1"
        },
        {
            "author_id": "307046490",
            "created_at": "2022-04-29T18:26:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520107372655562754"
            ],
            "id": "1520107372655562754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter 29/04/2022 \u2013 Parque Nacional da Serra da\u00a0Canastra https://t.co/0zj56kW1ZX"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2022-04-29T18:26:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520107327495540736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "12689622",
                        "start": 159,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520107327495540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras e Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os s\u00e3o alguns dos espa\u00e7os de biodiversidade divulgados na s\u00e9rie Parques do Brasil, da @TVBrasil. Um estudo sobre a qualidade de vida desses ambientes virou tema de pesquisa! Se liga no fio do #DesenrolaMV! + https://t.co/3d3HDQKQUA"
        },
        {
            "author_id": "754631958022479872",
            "created_at": "2022-04-29T18:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520106275270447105"
            ],
            "id": "1520106275270447105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o programa celebra cinco d\u00e9cadas do Parque Nacional da Serra da Canastra, com narra\u00e7\u00e3o de Tony Ramos. A rep\u00f3rter Liliana Junger mostra uma das maravilhas da natureza brasileira. \n#GloboRep\u00f3rter a partir das 22 h 35 ap\u00f3s #Pantanal https://t.co/TilGpJul61"
        },
        {
            "author_id": "322016721",
            "created_at": "2022-04-29T18:14:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520104125039624193"
            ],
            "id": "1520104125039624193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerim\u00f4nia do #Kuarup, Parque Nacional do Xingu, Mato Grosso, c. 1980. Fotograma. \n\ud83c\udf9e\ufe0f#ArquivoNacional. Funda\u00e7\u00e3o TV Educativa.\nVeja mais imagens na exposi\u00e7\u00e3o virtual \"Itiner\u00e1rios Ind\u00edgenas\":\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/KC6NvHuQaE\n#ind\u00edgenas #povosoriginarios #povosind\u00edgenas #arquivos https://t.co/lRQAY0G6UF"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2022-04-29T18:04:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520101664333651970"
            ],
            "id": "1520101664333651970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Encerramento do \u201cAbril Ind\u00edgena UFMG\u201d ser\u00e1 nesta s\u00e1bado, dia 30, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG. \u00c9 necess\u00e1rio realizar inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via para participar do evento. \n\nInscreva-se em https://t.co/UhTn4IeeUp https://t.co/e9vPegycQV"
        },
        {
            "author_id": "1098194145905135616",
            "created_at": "2022-04-29T17:42:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520096131107233792"
            ],
            "id": "1520096131107233792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ProexEmA\u00e7\u00e3o divulga que O Programa Globo Rep\u00f3rter desta sexta-feira (29/04) abordar\u00e1 o Parque Nacional da Serra da Canastra, no estado de Minas Gerais, e contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o do Projeto de Extens\u00e3o da Universidade Federal Fluminense, Fauna Brasil \u2013 UFF. https://t.co/tWfgCXAeoE"
        },
        {
            "author_id": "1622331769",
            "created_at": "2022-04-29T17:33:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520093920704839684"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1520093920704839684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De buchinho pra fora e na paz de Jah, era nesse pico que eu queria estar. \u26f0\ufe0f\n\n\ud83d\udcf8: @ronaicarvalhoitaborahy \n\n#landscape #landscapephotography #nature #teresopolis #portrait em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/taexFpLdMc"
        },
        {
            "author_id": "62082375",
            "created_at": "2022-04-29T17:17:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520089856617193473"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1189647676587040772",
                        "start": 0,
                        "username": "RabelloAnderson"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1210608655340584961",
                        "start": 17,
                        "username": "ElfaDosInsetos"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1959765930",
                        "start": 33,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520089856617193473",
            "in_reply_to_user_id": "1189647676587040772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RabelloAnderson @ElfaDosInsetos @Michelotto8legs Acredito q n e moro a 3 ruas de um parque estadual gigante e aq em casa tem um quintal grande com plantas e \u00e1rvore com um p\u00e9 de acerola grande tb \u00e9 que achei estranho eu moro aq em casa desde q nasci(29anos) e sempre aparecia essas caranguejeiras, ainda mais quando chovia."
        },
        {
            "author_id": "52176846",
            "created_at": "2022-04-29T17:10:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520088073551417346"
            ],
            "id": "1520088073551417346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter desta sexta revela os tesouros do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG). N\u00e3o d\u00e1 pra perder n\u00e9? Come\u00e7a logo depois de #Pantanal aqui na sua #TVLiberal. \ud83d\udcfa https://t.co/S5rkujcJwj"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2022-04-29T17:07:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520087281973043201"
            ],
            "id": "1520087281973043201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas esp\u00e9cies de r\u00e3s-gigantes-de-corredeira s\u00e3o encontradas\nDescobertas no Parque Estadual da Serra do Mar, as r\u00e3s s\u00f3 ocorrem na Mata Atl\u00e2ntica.\nhttps://t.co/Ob1PzVTApd https://t.co/Qks7fq7CgF"
        },
        {
            "author_id": "980843324239204352",
            "created_at": "2022-04-29T17:03:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520086368193597440"
            ],
            "id": "1520086368193597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra conhecer e saber mais! Parque municipal na borda leste de SP fruto da luta popular e antirracista e que guarda as nascentes do Rio Itaquera. \n\nTivemos a oportunidade de apoi\u00e1-lo com a constru\u00e7\u00e3o de um material educativo: a trilha do baob\u00e1. https://t.co/9ERFB6gUAc"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-04-29T17:01:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520085870774300672"
            ],
            "id": "1520085870774300672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#On\u00e7a Jana\u00edna volta a aparecer com seus dois #filhotes, trazendo al\u00edvio e esperan\u00e7a para popula\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Fam\u00edlia foi vista junta pela primeira vez em julho de 2021, mas em novembro f\u00eamea foi flagrada apenas com um deles: https://t.co/fBsIVBSm2t https://t.co/bjRhEgbULP"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2022-04-29T16:48:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520082555134873600"
            ],
            "id": "1520082555134873600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s fortes chuvas, trilhas do Parque Municipal passam por manuten\u00e7\u00e3o e ficam fechadas por tempo indeterminado https://t.co/OIVOi114Ry #alagoas #maceio #noticias https://t.co/atNZ0oZIx7"
        },
        {
            "author_id": "1430674461108449280",
            "created_at": "2022-04-29T16:24:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520076579279458305"
            ],
            "id": "1520076579279458305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o sei aonde eu vou esconde a garrafa de pitu amanh\u00e3 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2920515160",
            "created_at": "2022-04-29T16:23:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520076348282351616"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "87021796",
                        "start": 0,
                        "username": "erikakokay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520076348282351616",
            "in_reply_to_user_id": "87021796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erikakokay N\u00e3o vou dizer que vc \u00e9 mentirosa, mas o que vc est\u00e1 dizendo n\u00e3o \u00e9 verdade... https://t.co/BFKelKOkLv"
        },
        {
            "author_id": "1191732218449874949",
            "created_at": "2022-04-29T16:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520070624248532992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1217821486628724736",
                        "start": 0,
                        "username": "gabriellyrsuke"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520070624248532992",
            "in_reply_to_user_id": "1217821486628724736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriellyrsuke t\u00e1 estudando no parque nacional tambem"
        },
        {
            "author_id": "1314246328390688775",
            "created_at": "2022-04-29T15:47:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520067223817277440"
            ],
            "id": "1520067223817277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTUGAL - Leiria: Parque Municipal Tenente Coronel Jaime Filipe da Fonseca https://t.co/2YJ7NS09dt"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-29T15:36:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520064401717350400"
            ],
            "id": "1520064401717350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 19 de abril de 2022, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,01 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO JATUARANA / Amazonas - a principal causa do alerta foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1511460098761281547",
            "created_at": "2022-04-29T15:29:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520062785316478979"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1233529013634764800",
                        "start": 0,
                        "username": "b8zxc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520062785316478979",
            "in_reply_to_user_id": "1233529013634764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@b8zxc Qualquer dia desses vamo da um rol\u00ea no parque  municipal nega a\u00ed a gente cv ou fica em sil\u00eancio mesmo olhando a paisagem"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2022-04-29T15:22:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520060871086649344"
            ],
            "id": "1520060871086649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s fortes chuvas, trilhas do Parque Municipal passam por\u00a0manuten\u00e7\u00e3o https://t.co/Wembxccprl"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-04-29T15:21:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520060609110454273"
            ],
            "id": "1520060609110454273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s fortes chuvas, trilhas do Parque Municipal passam por manuten\u00e7\u00e3o. Veja mais em:  - https://t.co/6GUdcqckHt https://t.co/4suD2riosd"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2022-04-29T15:14:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520058895066177537"
            ],
            "id": "1520058895066177537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s fortes chuvas, Prefeitura de Macei\u00f3 realiza manuten\u00e7\u00e3o em trilhas do Parque Municipal https://t.co/77Wo2KNLOx"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2022-04-29T14:49:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520052675487748097"
            ],
            "id": "1520052675487748097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 encurralada ao tentar entrar em \u00e1rea protegida por tela em MT; veja v\u00eddeo https://t.co/oLulXC3dEP https://t.co/rJ1e7adRGG"
        },
        {
            "author_id": "1392481313337249794",
            "created_at": "2022-04-29T14:32:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520048311071293441"
            ],
            "id": "1520048311071293441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddff O Parque Nacional Ile-Alatau \u00e9 um complexo natural \u00fanico no Zailiysky Alatau, no noroeste de Tien Shan, est\u00e1 sob prote\u00e7\u00e3o do estado.  Distingue-se pela complexidade e beleza da paisagem, bem como pela espantosa diversidade biol\u00f3gica. https://t.co/fcGiWKHPsd"
        },
        {
            "author_id": "68498809",
            "created_at": "2022-04-29T14:19:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520045054320074753"
            ],
            "id": "1520045054320074753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A on\u00e7a-pintada Jana\u00edna e os dois filhotes dela foram flagrados por c\u00e2meras instaladas no Parque Nacional do Igua\u00e7u na Trilha da On\u00e7a, em Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u\n\nLeia mais: https://t.co/5iRs7bxm5N \n\n#on\u00e7a #projetoon\u00e7asdoigua\u00e7u #parquenacionaligua\u00e7u https://t.co/62pFG72tUl"
        },
        {
            "author_id": "52707110",
            "created_at": "2022-04-29T14:18:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520044929711497219"
            ],
            "id": "1520044929711497219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas aqui do Sert\u00e3o a.k.a. Mossohell a.k.a. Mossor\u00f3, visitantes tamb\u00e9m, n\u00e3o deixem de visitar o Parque Municipal e conhecer a nova instala\u00e7\u00e3o da artista Nora Aires! T\u00f4 no projeto na parte de execu\u00e7\u00e3o \ud83e\udd70\ud83e\udd13 https://t.co/srIInPDyty"
        },
        {
            "author_id": "1419627961163071494",
            "created_at": "2022-04-29T14:12:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520043293542952960"
            ],
            "id": "1520043293542952960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s fortes chuvas, trilhas do Parque Municipal passam por manuten\u00e7\u00e3o https://t.co/SeA13gKM4V"
        },
        {
            "author_id": "2704853204",
            "created_at": "2022-04-29T14:07:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520042151052251136"
            ],
            "id": "1520042151052251136",
            "in_reply_to_user_id": "2704853204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguiremos firmes nessa batalha em defesa da natureza! O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 patrim\u00f4nio do povo do Tocantins e lutaremos com todas as nossas for\u00e7as para manter essa joia da natureza cada dia mais preservada e linda!"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2022-04-29T14:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520040209517187073"
            ],
            "id": "1520040209517187073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrange as famosas Cataratas do Igua\u00e7u \u2013 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Localizado na divisa do Brasil com a Argentina, a regi\u00e3o apresenta quedas d\u2019\u00e1gua, matas e animais silvestres e belas paisagens. Assista: https://t.co/dMARIHBegZ. https://t.co/KLcCxoXclx"
        },
        {
            "author_id": "34709959",
            "created_at": "2022-04-29T13:43:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520036097178300416"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3467554,
                        -22.958252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1520036097178300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional &amp; Floresta da Tijuca https://t.co/zLhGNVJRPg"
        },
        {
            "author_id": "122684856",
            "created_at": "2022-04-29T13:27:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520032117547229184"
            ],
            "id": "1520032117547229184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Ivaipor\u00e3, a administra\u00e7\u00e3o municipal preserva as duas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o \u2013 Parque Natural Municipal Mata do Plac\u00eddio e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Faian. https://t.co/XUmCtTwae2"
        },
        {
            "author_id": "1243976307953864704",
            "created_at": "2022-04-29T13:24:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520031265419845633"
            ],
            "id": "1520031265419845633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sextou pessoal \u2728\u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal S\u00e3o Francisco de Assis https://t.co/XxBWuovWt3"
        },
        {
            "author_id": "68818002",
            "created_at": "2022-04-29T13:23:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520030910690770944"
            ],
            "id": "1520030910690770944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Globo Rep\u00f3rter desta sexta-feira, 29 de abril, traz uma visita ao Parque Nacional da Serra da Canastra.\n\nhttps://t.co/PtuzaOlTRa"
        },
        {
            "author_id": "204377281",
            "created_at": "2022-04-29T13:19:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520030023364845568"
            ],
            "id": "1520030023364845568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "REPELENTE NATURAL \ud83c\udf3f\n\nNossas cientistas est\u00e3o coordenando um estudo para produ\u00e7\u00e3o de repelente \u00e0 base de cr\u00f3ton, planta nativa da Caatinga brasileira. O potencial foi identificado na Floresta Nacional de Contendas do Sincor\u00e1 (BA).\n\n\u00c9 a #Ci\u00eanciaNaUesb! \ud83d\udd0e\n\nhttps://t.co/wzqCEX8A9C"
        },
        {
            "author_id": "1127225130118197251",
            "created_at": "2022-04-29T13:17:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520029570828840961"
            ],
            "id": "1520029570828840961",
            "in_reply_to_user_id": "1127225130118197251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se chama Po\u00e7o das Andorinhas e fica na sede de Petr\u00f3polis do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nApesar de chamar assim, as aves s\u00e3o andorinh\u00f5es-de-coleira-branca (Streptoprocne zonaris) que n\u00e3o s\u00e3o nem da mesma ordem que as andorinhas"
        },
        {
            "author_id": "1358906491995054082",
            "created_at": "2022-04-29T13:15:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520029076928483329"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "44972488",
                        "start": 0,
                        "username": "AlvaroPenerotti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520029076928483329",
            "in_reply_to_user_id": "44972488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlvaroPenerotti devasta\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "57341747",
            "created_at": "2022-04-29T13:14:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520028666402590721"
            ],
            "id": "1520028666402590721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador entrega nova sede do Monumento Natural Grota do Angico, em Po\u00e7o Redondo https://t.co/bpe0t7Ch0g"
        },
        {
            "author_id": "1516272706244784128",
            "created_at": "2022-04-29T13:11:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520028093565517826"
            ],
            "id": "1520028093565517826",
            "in_reply_to_user_id": "1516272706244784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Jardim Bot\u00e2nico\n-Parque Ibirapuera\n-Beco do Batman\n-Avenida Paulista\n-Pra\u00e7a P\u00f4r do Sol\n-Zoo Saf\u00e1ri\n-Parque Estadual da Cantareira\n-Parque Villa-Lobos\n\ud83c\udf1e\ud83d\udc97"
        },
        {
            "author_id": "63174247",
            "created_at": "2022-04-29T12:58:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520024726130900993"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "133880286",
                        "start": 0,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "133880286",
                        "start": 78,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520024726130900993",
            "in_reply_to_user_id": "133880286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@LeoDiCaprio #SosMeioAmbiente #SosPovosInd\u00edgenas #SosAmaz\u00f4nia  #SosYanomami\n \n@LeoDiCaprio\n\u00d3rg\u00e3os ambientais foram desarticuladas pelo governo federal e corte de recursos. Um desmonte nas pol\u00edticas de prote\u00e7\u00e3o dos biomas Cerrado, Amaz\u00f4nia e Pantanal. \nFoto: Garimpo em \u00e1rea protegida por lei. https://t.co/ui3d9C5t0N"
        },
        {
            "author_id": "1509634568680349699",
            "created_at": "2022-04-29T12:52:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520023336658554883"
            ],
            "id": "1520023336658554883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atingiu pelo menos tr\u00eas casas na noite desta quinta-feira (28), no bairro Costeira do Pirajuba\u00e9, em Florian\u00f3polis. O fogo iniciou por uma casa de madeira na Rua 25 de mar\u00e7o, pr\u00f3ximo da Reserva Extrativista Pirajuba\u00e9, por volta de 19h. https://t.co/OvFG3QuK1P"
        },
        {
            "author_id": "368996891",
            "created_at": "2022-04-29T12:40:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520020134399725569"
            ],
            "id": "1520020134399725569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Imagens in\u00e9ditas, registradas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, mostram o crescimento de dois filhotes de on\u00e7a pintada. As cenas empolgaram os bi\u00f3logos: https://t.co/YSIWn7MzfZ #BomDiaBrasil \ud83d\udc06\ud83d\udc06 https://t.co/3f91mNWjoC"
        },
        {
            "author_id": "807253688452583424",
            "created_at": "2022-04-29T12:28:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520017082997424130"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "49966835",
                        "start": 152,
                        "username": "lilianajunger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1520017082997424130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter celebra cinco d\u00e9cadas do Parque Nacional da Serra da Canastra \ud83d\udc49 https://t.co/GVPSzpY6Yy \n\n#PortalAltaDefinicao #GloboReporter #TVGlobo | @lilianajunger https://t.co/7htcGPQ9pt"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-04-29T12:13:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520013439464214530"
            ],
            "id": "1520013439464214530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Filhote de on\u00e7a-pintada voltou a ser registrado no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nLeia mais no site. https://t.co/mlYAO4MB4Y\n\n#trilhadaon\u00e7a #filhotes #oncapintada #parquenacionaldoigua\u00e7u #serran\u00f3polisdoigua\u00e7u #projetoon\u00e7asdoigua\u00e7u #paran\u00e1 #meioambiente #preserva\u00e7\u00e3o #trilha https://t.co/ZAcvgvBnXz"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-04-29T12:05:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520011474097393669"
            ],
            "id": "1520011474097393669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera flagra on\u00e7a-pintada e dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sRfKgaPUwt"
        },
        {
            "author_id": "144919010",
            "created_at": "2022-04-29T12:00:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520010198664065025"
            ],
            "id": "1520010198664065025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Municipal da Consci\u00eancia Negra! \n\nPara conferir o v\u00eddeo na \u00edntegra, acesse: https://t.co/vXpzTmv1Ll https://t.co/pvOTxvkRDJ"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-29T12:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520010012873089025"
            ],
            "id": "1520010012873089025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Animais raros que j\u00e1 foram considerados extintos e flores que brotam das cinzas. \ud83e\udd86\ud83c\udf37 No m\u00eas de anivers\u00e1rio de 50 anos do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG), o #GloboRep\u00f3rter mostra a esperan\u00e7a dos pesquisadores nessa savana brasileira, que \u00e9 o Cerrado. \u00c9 hoje! https://t.co/MawDZH3pKt"
        },
        {
            "author_id": "301754914",
            "created_at": "2022-04-29T11:58:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520009556813828097"
            ],
            "id": "1520009556813828097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF processa respons\u00e1veis por constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/hkVMQ7zLwj"
        },
        {
            "author_id": "67575722",
            "created_at": "2022-04-29T11:42:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520005616982450177"
            ],
            "id": "1520005616982450177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA apresenta projeto de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Mangabeiras - https://t.co/nXthMUuFf9 https://t.co/m4Z6MLoyXd"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-29T11:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520003740614287367"
            ],
            "id": "1520003740614287367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 22 de abril de 2022, o desmatamento de 0,08 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2022-04-29T11:28:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1520002134862745600"
            ],
            "id": "1520002134862745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicada lei que converte em parque municipal urbano uma pra\u00e7a do Jardim\u00a0Pagliato https://t.co/MwYAOg7H8v"
        },
        {
            "author_id": "1093902695101095936",
            "created_at": "2022-04-29T11:14:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519998603426766849"
            ],
            "id": "1519998603426766849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Executivo fica autorizado a converter em Parque Municipal Urbano a Pra\u00e7a da Paz Mohan Yabiku e a \u00e1rea verde do entorno, no Jardim Pagliato. \u00c9 o que prev\u00ea a Lei 12.545, de 26 de abril de 2022, do vereador Dylan Dantas (PSC). https://t.co/ZlsTSfqGVd https://t.co/MtyCyKU9S4"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-29T10:20:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519984952636493824"
            ],
            "id": "1519984952636493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bem-te-vi\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/emA4xlgm0T"
        },
        {
            "author_id": "82953728",
            "created_at": "2022-04-29T10:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519979877788798979"
            ],
            "id": "1519979877788798979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No A Cidade Em A\u00e7\u00e3o de hoje, vamos falar sobre a cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista das Mangabeiras e o dia \"D\" da vacina\u00e7\u00e3o. Confira!\n\n\ud83d\udcf2 Acesse atrav\u00e9s dos links:\n\n\u25b6 Spotify: https://t.co/P41hSyFBGi \n\u25b6 Soundcloud:  https://t.co/4G0bG5P4HC \n\u25b6 Youtube: https://t.co/JZSqMAe9dZ https://t.co/Uo5XFGH9Iv"
        },
        {
            "author_id": "189490797",
            "created_at": "2022-04-29T09:50:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519977457637638144"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1519977457637638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alienigenasbiketeam #mtb #mtblife #mtbbrasil #bike #biker #bikelifestyle #alienigenasnapista #trein\u00e3odobarba #senseileandromarreta em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/w7jhhdlAuI"
        },
        {
            "author_id": "241104526",
            "created_at": "2022-04-29T09:36:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519973793887830016"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1519973793887830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/64FJxKnZVl"
        },
        {
            "author_id": "2583164987",
            "created_at": "2022-04-29T08:26:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519956254101315586"
            ],
            "id": "1519956254101315586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o caboclo (Heterospizias meridionalis), ave que habita o cerrado\n\nNoroeste do Parque Nacional Grande sert\u00e3o Veredas\n\n#protejaocerrado https://t.co/v1LfrBN2ob"
        },
        {
            "author_id": "1170979137714102272",
            "created_at": "2022-04-29T08:24:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519955841578938368"
            ],
            "id": "1519955841578938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Globo Rep\u00f3rter de hoje sobre os 50 anos do Parque Nacional da Serra da Canastra, esse para\u00edso brasileiro, \u00e9 imperd\u00edvel. #Hora1 https://t.co/wj9ryNqK9K"
        },
        {
            "author_id": "2583164987",
            "created_at": "2022-04-29T08:21:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519954918337093632"
            ],
            "id": "1519954918337093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As flores no cerrado s\u00e3o incont\u00e1veis, e pouco espa\u00e7o recebem na m\u00eddia\n\nAqui, Calliandra sp. Noroeste do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, BA\n\n#ocerradopedesocorro https://t.co/iRB3CLtT9B"
        },
        {
            "author_id": "45142584",
            "created_at": "2022-04-29T05:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519905317315915777"
            ],
            "id": "1519905317315915777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "First: alguma das calouradas que o Tianast\u00e1cia fez nos anos 90.\nLast: Vanguart (h\u00e1 pouco)\nWorst: Red Hot Chili Peppers (Rock in Rio 2001)\nLoudest: Mogwai (2002, Parque Municipal/BH)\nSeen the most: Dead Fish (uns 15)\nNext: Momboj\u00f3/Na\u00e7\u00e3o Zumbi\nWish: El Mat\u00f3 a un Polic\u00eda Motorizado https://t.co/D6bDET3Wib"
        },
        {
            "author_id": "1344036409586429952",
            "created_at": "2022-04-29T03:12:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519877251126411267"
            ],
            "id": "1519877251126411267",
            "in_reply_to_user_id": "1344036409586429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Por fim, a caatinga conserva o maior conjunto de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil, notabilizando-se pelo amplo n\u00famero de pinturas rupestres - nomeadamente as do Parque Nacional Serra da Capivara, tombado pela Unesco como Patrim\u00f4nio da Humanidade.\n\n20/20 https://t.co/PyH89rLAug"
        },
        {
            "author_id": "47322942",
            "created_at": "2022-04-29T02:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519859185181073408"
            ],
            "id": "1519859185181073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros do Parque Estadual Rio Canoas (PAERC) participaram de uma sa\u00edda de ... https://t.co/LQijkmqd1T https://t.co/mqCfrLX1H8"
        },
        {
            "author_id": "55003940",
            "created_at": "2022-04-29T01:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519851507751038976"
            ],
            "id": "1519851507751038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O festival sensacional podia ser no parque municipal, n\u00e9? Sdds de um bom conex\u00e3o viva l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-04-29T01:26:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519850597876441094"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.707455,
                        -18.418984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cd4ca08dbe6c8937"
            },
            "id": "1519850597876441094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/njuz0f9mDG"
        },
        {
            "author_id": "1460046556506341376",
            "created_at": "2022-04-29T01:06:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519845465986150401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "32529120",
                        "start": 0,
                        "username": "valoreconomico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519845465986150401",
            "in_reply_to_user_id": "32529120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@valoreconomico Bo\u00e7alnaro esta se lixando para o meio ambiente. Recentemente demitiu todos os diretores do IPHAN porque impediu que a Havan constru\u00edsse pr\u00e9dio em Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Rio Grande do Sul e que acabou sendo constru\u00eddo."
        },
        {
            "author_id": "51929489",
            "created_at": "2022-04-29T00:42:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519839495293747201"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1261018239997542401",
                        "start": 0,
                        "username": "Otulio_marco"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "32913951",
                        "start": 111,
                        "username": "GaloTV"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1519839495293747201",
            "in_reply_to_user_id": "1261018239997542401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Otulio_marco Mas acho q parte muito do Clube tbm, as novas gera\u00e7\u00f5es nem conhecem as hist\u00f3rias desses caras. A @GaloTV poderia fazer tipo umas s\u00e9ries contando nossa hist\u00f3ria. Desde os garotos no coreto do parque municipal em 1908 at\u00e9 os dias atuais, mas nada superficial, aprofundando msmo."
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-28T23:53:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519827236865593345"
            ],
            "id": "1519827236865593345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "No #GloboRep\u00f3rter desta sexta sobre o Parque Nacional da Serra da Canastra (MG), o ator Tony Ramos vai narrar trechos do di\u00e1rio de Auguste de Saint-Hilaire, naturalista franc\u00eas que, no s\u00e9culo 19, se aventurou pela regi\u00e3o e escreveu as bases do que sabemos hoje sobre o Cerrado. https://t.co/PpglVgugUi"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2022-04-28T23:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519819200998645761"
            ],
            "id": "1519819200998645761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: MPF processa respons\u00e1veis por constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/eagf5NseAu"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2022-04-28T23:21:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519819180261974016"
            ],
            "id": "1519819180261974016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Chapada: MPF processa respons\u00e1veis por constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/Qa4N5dDyhd"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2022-04-28T23:16:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519817968913367040"
            ],
            "id": "1519817968913367040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 128,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Santo Amaro \u00e9 umas das cidades localizada no Parque Nacional do Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. A sede municipal \u00e9 banhada pelo Rio Alegre, cujas \u00e1guas s\u00e3o l\u00edmpidas. H\u00e1 tamb\u00e9m dezenas de comunidades tradicionais que produzem tiquira de grande qualidade. https://t.co/FUcKOZf2cU"
        },
        {
            "author_id": "2782602299",
            "created_at": "2022-04-28T22:41:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519808938811736066"
            ],
            "id": "1519808938811736066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando na mo\u00e7a q tava com a gata tricolor LINDONA do parque municipal no COLINHO\n\nSimplesmente como se fosse um nene com soninho"
        },
        {
            "author_id": "2501996700",
            "created_at": "2022-04-28T22:24:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519804655768907776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "290089199",
                        "start": 0,
                        "username": "andreinelson1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519804655768907776",
            "in_reply_to_user_id": "290089199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreinelson1 Parque nacional das emas"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2022-04-28T21:50:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519796134922711041"
            ],
            "id": "1519796134922711041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 encurralada ao tentar entrar em \u00e1rea protegida por tela em MT; veja v\u00eddeo https://t.co/aKUk0TX6fJ https://t.co/dRcpdScwie"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-04-28T21:35:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519792542006624259"
            ],
            "id": "1519792542006624259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Soltura de trinca-ferros inicia refor\u00e7o populacional da ave no Parque Nacional da Tijuca. \ud83d\udc26\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/b6L7hjrs8P"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-04-28T21:33:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519791863099961344"
            ],
            "id": "1519791863099961344",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 79 pontos de fogo (61% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/GlVXqLGEFf"
        },
        {
            "author_id": "1485276361849815041",
            "created_at": "2022-04-28T21:17:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519787874077577218"
            ],
            "id": "1519787874077577218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina Pense Leve visita o Parque Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta\n\nSiga-nos e fique sempre informado\n\n#balneariocamboriu #ferias #ondepassarferias #camboriu\n\nhttps://t.co/kOG3uyuNbS"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-04-28T21:11:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519786434265329666"
            ],
            "id": "1519786434265329666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A natureza \u00e9 linda! O beb\u00ea da anta Jasmin nasceu no Parque dos Tr\u00eas Picos, o maior do estado, localizado na regi\u00e3o serrana do Rio. No meu mandato, duplicamos a \u00e1rea do parque e, gra\u00e7as a isso, a biodiversidade est\u00e1 florescendo e se multiplicando. Viva! \ud83c\udf3fhttps://t.co/H3CWovDwHs"
        },
        {
            "author_id": "1485276361849815041",
            "created_at": "2022-04-28T21:02:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519784099585667072"
            ],
            "id": "1519784099585667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oficina Pense Leve visita o Parque Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta | Maur\u00edcio Freitas\n\nSiga-nos e fique sempre informado\n\n#balneariocamboriu #ferias #ondepassarferias #camboriu\n\nhttps://t.co/4uFi0VcZWT"
        },
        {
            "author_id": "204772964",
            "created_at": "2022-04-28T21:00:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519783685431738370"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1519783685431738370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando minha barriga estiver enorme eu vou vazar pra BH pra tirar fotos no Parque municipal, sou apaixonada naquele lugar.\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "1133132652",
            "created_at": "2022-04-28T20:47:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519780354084818949"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "522585767",
                        "start": 0,
                        "username": "editoraseguinte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519780354084818949",
            "in_reply_to_user_id": "522585767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@editoraseguinte Ola, tudo certo, obrigada. Espero que estejam bem. Eu trabalho na Biblioteca Parque Estadual do RJ. Temos alguns exemplares do livro. Um em especial, tem a numera\u00e7\u00e3o errada, pula da p\u00e1gina 119 para 225, se eu n\u00e3o t\u00f4 errada."
        },
        {
            "author_id": "234137634",
            "created_at": "2022-04-28T20:46:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519780025955926021"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1519780025955926021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt dessa experi\u00eancia que, mesmo dif\u00edcil e cansativa, eu to doido pra repetir! \u26f0 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/4z4wKWfslj"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-28T20:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519779750666981377"
            ],
            "id": "1519779750666981377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) foi criado em 1972 para proteger a nascente hist\u00f3rica do Rio S\u00e3o Francisco. O Velho Chico que corre pelo parque s\u00f3 viu a polui\u00e7\u00e3o das \u00e1guas acabar em 1995. O #GloboRep\u00f3rter desta sexta mostra tudo sobre esse para\u00edso preservado! https://t.co/4b2TneNtps"
        },
        {
            "author_id": "1328688853172023299",
            "created_at": "2022-04-28T20:26:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519775043089272832"
            ],
            "id": "1519775043089272832",
            "in_reply_to_user_id": "1328688853172023299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3- Segundo Gustavo Asciutti, engenheiro ambiental da GAMAGeo, o plano visa evitar inc\u00eandios florestais na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u2013 que engloba os munic\u00edpios de Rio Preto e Mirassol, numa \u00e1rea de 163,3 hectares."
        },
        {
            "author_id": "1328688853172023299",
            "created_at": "2022-04-28T20:26:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519775041520553986"
            ],
            "id": "1519775041520553986",
            "in_reply_to_user_id": "1328688853172023299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2- O plano faz parte do programa de \u201cRestaura\u00e7\u00e3o de \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista e Entorno\u201d, para o plantio estimado de 65 mil mudas de esp\u00e9cies nativas. A iniciativa \u00e9 uma parceria do Semae com o FEHIDRO."
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2022-04-28T20:20:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519773618783526912"
            ],
            "id": "1519773618783526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontrei uma anci\u00e3 e ganhei um abra\u00e7o.\nParque Estadual da Serra do Conduru. https://t.co/ZLqT3v164X"
        },
        {
            "author_id": "1502094030859087872",
            "created_at": "2022-04-28T19:50:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519765953122295808"
            ],
            "id": "1519765953122295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela terra, pela \u00e1gua e pelo ar: o #GloboRep\u00f3rter faz uma expedi\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais, e revela os tesouros da regi\u00e3o. \u00c9 nesta sexta, depois de Pantanal, na tela da #InterTVRJ. \ud83d\udcfa\nhttps://t.co/nCMlQybhXh"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2022-04-28T19:42:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519763980952256513"
            ],
            "id": "1519763980952256513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: MPF processa respons\u00e1veis por constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/GGBtuTrlyz"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2022-04-28T19:40:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519763457322668038"
            ],
            "id": "1519763457322668038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA flagra ca\u00e7a e pesca ilegal no Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema em Navira\u00ed (MS)\nhttps://t.co/kAMiD1eYwg https://t.co/ct0qhsqmZW"
        },
        {
            "author_id": "364647941",
            "created_at": "2022-04-28T19:28:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519760491857522689"
            ],
            "id": "1519760491857522689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Alto do Cariri - Monte Alegre - Bahia https://t.co/vjCHxGrJG5"
        },
        {
            "author_id": "158929524",
            "created_at": "2022-04-28T19:06:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519754871204769792"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1519754871204769792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegria no olhar de quem tem certeza que n\u00e3o vai mais fazer trilha de 14Km na vida :)\n.\n#TBT em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/b8eGRroteI"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-04-28T19:03:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519754315577110529"
            ],
            "id": "1519754315577110529",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Adiada a vota\u00e7\u00e3o do PL 487/2021, que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA da Serra da Posse, compreendendo os bairros de Campo Grande, Sant\u00edssimo e Augusto Vasconcelos. https://t.co/vTWCnhF8lF"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2022-04-28T19:03:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519754248019398657"
            ],
            "id": "1519754248019398657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wind estava encalhada na regi\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), na Praia de Macap\u00e1, em Lu\u00eds Correia https://t.co/DZI2fxjtLY"
        },
        {
            "author_id": "428509453",
            "created_at": "2022-04-28T19:01:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519753575060189184"
            ],
            "id": "1519753575060189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a torna inconstitucional lei que concede o Parque Estadual do Jalap\u00e3o para iniciativa privada https://t.co/qvgGxoIQ3Y"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-04-28T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519753317563392006"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "216777909",
                        "start": 24,
                        "username": "MinEconomia"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 38,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "129892683",
                        "start": 48,
                        "username": "bndes"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "247310664",
                        "start": 262,
                        "username": "GovernoDoCeara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519753317563392006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Participamos, juntos ao @MinEconomia, @ICMBio e @bndes, da audi\u00eancia sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional de #Jericoacoara. \n\nO estudo apresentado mostra a expectativa de um aporte de mais de R$ 119 milh\u00f5es em infraestrutura. Acesse  \u27a1\ufe0f https://t.co/jkh7Vu1xrL\n\n@GovernoDoCeara https://t.co/0u8qdsuUqS"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2022-04-28T18:52:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519751540004864000"
            ],
            "id": "1519751540004864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Beb\u00ea \u00e9 filho de um animal da esp\u00e9cie Tapirus Terrestris que foi reintroduzido no parque estadual dos Tr\u00eas Picos, na Regi\u00e3o Serrana do estado, onde j\u00e1 foi considerada extinto: https://t.co/vW8uSEw0J2  #GloboNews #Estudioi"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2022-04-28T18:42:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519748842253656064"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1519748842253656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/VKpW5pKPXB"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2022-04-28T18:37:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519747564119248896"
            ],
            "id": "1519747564119248896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nFoto do embaixador: Andr\u00e9 Dib \n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquenacional https://t.co/kiTKkeofgK"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-28T18:35:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519747144835641344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "2681597746",
                        "start": 133,
                        "username": "sandraannenberg"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "49966835",
                        "start": 152,
                        "username": "lilianajunger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519747144835641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter desta sexta revela os tesouros do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG). E nesta quinta tem live, \u00e0s 19h30, com @sandraannenberg e @lilianajunger. Na rede social ao lado. \ud83d\udc40 https://t.co/vSD4BDBkcZ"
        },
        {
            "author_id": "1477152199654486016",
            "created_at": "2022-04-28T18:22:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519743757960294400"
            ],
            "id": "1519743757960294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Torres Del Paine https://t.co/InlIaxnRYJ"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2022-04-28T18:07:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519739979634593792"
            ],
            "id": "1519739979634593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Respons\u00e1veis por constru\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada Diamantina s\u00e3o processados pelo MPF  https://t.co/3pfnGPNIkK"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-04-28T18:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519738214587637760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519738214587637760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload #N\u00e3oAGrilagem #Rond\u00f4nia https://t.co/Q3itzLJkiz"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2022-04-28T17:45:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519734511919153153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "47439713",
                        "start": 100,
                        "username": "MPF_BA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519734511919153153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF processa respons\u00e1veis por constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Nacional da Chapada Diamantina (via @MPF_BA) #mpf https://t.co/SoC1Fe5LiW"
        },
        {
            "author_id": "94496265",
            "created_at": "2022-04-28T17:39:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519733163051954177"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1599459094510936066",
                        "start": 0,
                        "username": "_rapho"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1194013773314625536",
                        "start": 8,
                        "username": "festivalsensa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519733163051954177",
            "in_reply_to_user_id": "349432674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_rapho @festivalsensa Pensei muito em Parque Municipal ou algo parecido, assim como era antes &lt;3 \n\nPelo menos acho que n\u00e3o \u00e9 no Mineir\u00e3o. Ningu\u00e9m aguenta mais festival no Mineir\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-04-28T17:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519730670318276608"
            ],
            "id": "1519730670318276608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE NI\u00d3BIO de 99,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO PICO DA NEBLINA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por OXYCER HOLDING CORPORATION - EXCLUSIV.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/R9j40y44Wb"
        },
        {
            "author_id": "1354528760545079296",
            "created_at": "2022-04-28T17:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519730666010685441"
            ],
            "id": "1519730666010685441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que boa not\u00edcia \ud83d\udc4f Um beb\u00ea anta da esp\u00e9cie Tapirus Terrestris foi flagrado andando pelas matas do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no Rio de Janeiro \ud83d\ude09 \n#biodiversidade #preserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/MKhbcFqFLE"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2022-04-28T17:01:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519723452613156869"
            ],
            "id": "1519723452613156869",
            "in_reply_to_user_id": "47439713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como pedido liminar, a\u00e7\u00f5es solicitam a proibi\u00e7\u00e3o de acesso e interven\u00e7\u00f5es nos im\u00f3veis particulares que est\u00e3o sendo constru\u00eddos dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/qMKIITXOLZ"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-04-28T17:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519723270781739010"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "47439713",
                        "start": 101,
                        "username": "MPF_BA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519723270781739010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF processa respons\u00e1veis por constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Nacional da Chapada Diamantina. (Via @MPF_BA)\n\nhttps://t.co/885O5gzUtg https://t.co/qFAoTOBLMR"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2022-04-28T17:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519723153198665728"
            ],
            "id": "1519723153198665728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF processa respons\u00e1veis por constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/KqrdAjHsAC"
        },
        {
            "author_id": "51559432",
            "created_at": "2022-04-28T16:55:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519721926251397120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1165763219757162497",
                        "start": 0,
                        "username": "jussaramelo21"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519721926251397120",
            "in_reply_to_user_id": "1165763219757162497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jussaramelo21 Li por alto na epoca, mas parece que aumentaram a area protegida depois que a empresa j\u00e1 tinha feito todos os estudos pra instala\u00e7\u00e3o no local."
        },
        {
            "author_id": "1294435021718261761",
            "created_at": "2022-04-28T16:44:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519719127669264386"
            ],
            "id": "1519719127669264386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TOMBADO PELO IPAC \ud83d\udcc4\n\nAdministrado pela Unidunas, o parque conta com uma \u00e1rea de 6 milh\u00f5es de metros quadrados e integra a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagias e Dunas do Abaet\u00e9.\n\n#bahiapravoce #parquedasdunas #ipac #dunas #tombamento @IpacBa  https://t.co/B6UrpaYhLl"
        },
        {
            "author_id": "2524225426",
            "created_at": "2022-04-28T16:42:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519718694510804993"
            ],
            "id": "1519718694510804993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua majestade o Jequitib\u00e1! \u00c1rvore entre as principais removedoras de CO2 da atmosfera.\nAs \u00e1rvores na \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia continuam a absorver aproximadamente 10 milh\u00f5es de toneladas de CO2 a mais do que emitem por ano \u2013 o equivalente a emiss\u00f5es de 2 milh\u00f5es de carros. https://t.co/ltt6OU0GT0"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2022-04-28T16:28:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519715075896004610"
            ],
            "id": "1519715075896004610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF processa respons\u00e1veis por constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/T2sAshr5of"
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2022-04-28T16:23:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519713950161641472"
            ],
            "id": "1519713950161641472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado Romeu Aldigueri (PDT) critica o projeto de concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara. O parque cearense dever\u00e1 ser leiloado e o processo est\u00e1 em fase de audi\u00eancias p\u00fablicas.\n\n#ALECE #LegislativoCE #Politica https://t.co/OngZ6eE8dT"
        },
        {
            "author_id": "19153554",
            "created_at": "2022-04-28T15:55:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519706849704136704"
            ],
            "id": "1519706849704136704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vizinhos dos parques C\u00e2ndido Portinari e Villa-Lobos j\u00e1 observam a montagem dela que dever\u00e1 ser a maior roda-gigante da AL, al\u00e9m se superar outras de cidades como Paris, Toronto e Chicago. Voc\u00ea curtiu a novidade prevista para estrear em breve na regi\u00e3o?\n\nhttps://t.co/WAcFOIz1tt"
        },
        {
            "author_id": "1186809623657013248",
            "created_at": "2022-04-28T15:54:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519706605041946625"
            ],
            "id": "1519706605041946625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vir chorar no parque municipal, t\u00e1 virando atividade semanal"
        },
        {
            "author_id": "1127044040988483584",
            "created_at": "2022-04-28T15:48:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519705209173331968"
            ],
            "id": "1519705209173331968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/DRwHf5P056"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-04-28T15:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519700471388291072"
            ],
            "id": "1519700471388291072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE NI\u00d3BIO de 70,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO PICO DA NEBLINA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por OXYCER HOLDING CORPORATION - EXCLUSIV.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/lNWi79jGXb"
        },
        {
            "author_id": "217782915",
            "created_at": "2022-04-28T15:19:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519697924669644801"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "902721700722298881",
                        "start": 61,
                        "username": "esterwagners"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519697924669644801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de uma trilha de 13km, \"inesquec\u00edvel\" para as crian\u00e7as  @esterwagners @oliviawagnersiqueira @arturwagnersiqueira e @cesarwagnersiqueira \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/MzD6Xnx3Sf"
        },
        {
            "author_id": "313726090",
            "created_at": "2022-04-28T15:14:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519696495779487744"
            ],
            "id": "1519696495779487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "t\u00f4 apostando no parque municipal das mangabeiras hein \ud83d\udc41\ud83d\udc44\ud83d\udc41 https://t.co/n948UwY2tf"
        },
        {
            "author_id": "16795139",
            "created_at": "2022-04-28T15:08:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519694982474518528"
            ],
            "id": "1519694982474518528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trinca-ferros ganham a liberdade no Parque Nacional da Tijuca\n\nhttps://t.co/DjRgQwHIp3"
        },
        {
            "author_id": "898042672077844480",
            "created_at": "2022-04-28T15:03:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519693805582225408"
            ],
            "id": "1519693805582225408",
            "in_reply_to_user_id": "898042672077844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o caixa cultural tinha um cinema que o ingresso custava 2 reais e todo tipo de mostra com \u00f3timas mesas acompanhando. o ccbb tinha uma videoteca que n\u00e3o funciona mais. a biblioteca parque estadual funcionava at\u00e9 19h e tinha um monte de jornais do dia, tinha exposi\u00e7\u00e3o de arte e td."
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2022-04-28T14:37:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519687366289641472"
            ],
            "id": "1519687366289641472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o segundo sargento Duval do 4\u00ba GBM, o jacar\u00e9-a\u00e7u ser\u00e1 levado para uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Costa do Tapar\u00e1, onde ser\u00e1 solto pelos agentes Secretaria Municipal de Meio Ambiente (Semma) e pela Capitania Fluvial de Santar\u00e9m na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (23). https://t.co/YQrfinx9bd"
        },
        {
            "author_id": "1280193924401954816",
            "created_at": "2022-04-28T14:30:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519685522444144641"
            ],
            "id": "1519685522444144641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd6\u0327\ud835\uddd4\u0303\ud835\udde2 \ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\uddeb\ud835\uddd4\ud835\uddd7\ud835\uddd4\n\nPraia fica localizada entre as cidades de S\u00e3o Vicente e Praia Grande, no Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/1zXr6SaXtG"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-04-28T14:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519685376796987392"
            ],
            "id": "1519685376796987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE NI\u00d3BIO de 69,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO PICO DA NEBLINA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por OXYCER HOLDING CORPORATION - EXCLUSIV.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/XLZ2d5Ioii"
        },
        {
            "author_id": "964126562223304704",
            "created_at": "2022-04-28T14:29:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519685297071656961"
            ],
            "id": "1519685297071656961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a OS \u00e9 respons\u00e1vel pela administra\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o das Docas, Mangal das Gar\u00e7as, Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna (juntamente com IDEFLOR-Bio), Mangueirinho, Hangar e Caraj\u00e1s Centro de Conven\u00e7\u00f5es - Leonildo Borges Rocha? https://t.co/CPpGSNI6CG"
        },
        {
            "author_id": "90956509",
            "created_at": "2022-04-28T14:18:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519682549110423555"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "957589953302679553",
                        "start": 0,
                        "username": "fortalordinaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519682549110423555",
            "in_reply_to_user_id": "957589953302679553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fortalordinaria E se o projeto de privatizar o parque nacional for adiante, a\u00ed \u00e9 que n\u00e3o v\u00e3o mesmo."
        },
        {
            "author_id": "250198650",
            "created_at": "2022-04-28T14:10:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519680488671268865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "250198650",
                        "start": 2,
                        "username": "ipvc_twit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519680488671268865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @ipvc_twit realiza, amanh\u00e3, uma #caminhada e visita \u00e0 Porta do Mezio, no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, no \u00e2mbito do projeto INPEC+.\n\nSabe Mais!\nhttps://t.co/9QqpXJjlXT https://t.co/4Dz8fDxSVT"
        },
        {
            "author_id": "75598077",
            "created_at": "2022-04-28T13:42:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519673352859836418"
            ],
            "id": "1519673352859836418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que incr\u00edvel, gente! Um jacar\u00e9 em seu h\u00e1bitat natural.Sim amigos,tem jacar\u00e9 no lago Parano\u00e1,tem anta,on\u00e7a e lobo Guar\u00e1 na floresta nacional,aqui do lado de Taguatinga,Bras\u00edlia est\u00e1 cheia de bicho tentando viver em meio ao caos dos humanos que invadiram o cerrado.#cerrado https://t.co/JOLxSLPlQ5"
        },
        {
            "author_id": "1519670432202465280",
            "created_at": "2022-04-28T13:38:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519672297447112704"
            ],
            "id": "1519672297447112704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Catimbau https://t.co/1ZZS17qMEc"
        },
        {
            "author_id": "24241923",
            "created_at": "2022-04-28T13:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519671021791444992"
            ],
            "id": "1519671021791444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um estudo desenvolvido pelo Laborat\u00f3rio de Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da USP, em Ribeir\u00e3o Preto, coordenado por Adriano Chiarello, catalogou dados dos mam\u00edferos de m\u00e9dio e grande porte da Floresta Estadual de Cajuru e arredores https://t.co/b997EafMB6"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2022-04-28T13:21:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519668173599129600"
            ],
            "id": "1519668173599129600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vem a\u00ed a audi\u00eancia p\u00fablica do Lago Grande, em Santar\u00e9m, com a finalidade de escutar a popula\u00e7\u00e3o sobre a cria\u00e7\u00e3o de uma grande reserva extrativista. Discuta, questione, Tire d\u00favidas, antes de qualquer decis\u00e3o. https://t.co/mcle6Bc8xQ"
        },
        {
            "author_id": "960234273226870784",
            "created_at": "2022-04-28T13:00:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519662896388747264"
            ],
            "id": "1519662896388747264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - AUTORIZA\u00c7\u00c3O PARA INGRESSO https://t.co/AFOIREiYvR \nSenhores, fizz uma reserva para domingo de manha, quando vou receber a confirma\u00e7\u00e3o?? Ve\u00edculo QJR6252!"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2022-04-28T13:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519662809222729731"
            ],
            "id": "1519662809222729731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia do observador de aves.\nAPA dos Pequenos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttps://t.co/e1cMedzd49"
        },
        {
            "author_id": "960234273226870784",
            "created_at": "2022-04-28T12:59:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519662661855756289"
            ],
            "id": "1519662661855756289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - AUTORIZA\u00c7\u00c3O PARA INGRESSO https://t.co/AFOIREiYvR"
        },
        {
            "author_id": "72468862",
            "created_at": "2022-04-28T12:34:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519656315420913666"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9e275ebc84003"
            },
            "id": "1519656315420913666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, na Amaz\u00f4nia,  os Pulsos de Inunda\u00e7\u00e3o s\u00e3o sazonais e tem em m\u00e9dia 11 metros de amplitude https://t.co/tQHBxY5Enm"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2022-04-28T12:26:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519654407016701953"
            ],
            "id": "1519654407016701953",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monaf \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o gerida pelo Naturatins respons\u00e1vel por parte do interesse que visitantes t\u00eam no munic\u00edpio de Filad\u00e9lfia, ajudando a impulsionar o setor tur\u00edstico.\n\nConfira mais \ud83d\udd17 https://t.co/bfrz8aZgJc"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2022-04-28T12:26:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519654403661340672"
            ],
            "id": "1519654403661340672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio que abriga Monumento Natural de \u00c1rvores Fossilizadas (Monaf) passa a integrar Mapa do Turismo https://t.co/AhAHjDVmK1"
        },
        {
            "author_id": "228203195",
            "created_at": "2022-04-28T12:24:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519653888529477632"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1519653888529477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt em Pedra Do Quilombo - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/m8upsnuD9c"
        },
        {
            "author_id": "1246807781707067394",
            "created_at": "2022-04-28T12:23:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519653584652148736"
            ],
            "id": "1519653584652148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rep\u00f3rter' celebra cinco d\u00e9cadas do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/W5KgHMHOrO"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-28T12:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519647625708019712"
            ],
            "id": "1519647625708019712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter desta sexta te leva para conhecer paisagens incr\u00edveis. O destino \u00e9 um para\u00edso protegido que fica em Minas Gerais: o Parque Nacional da Serra da Canastra, um chapad\u00e3o selvagem de import\u00e2ncia mundial. \u00c9 depois da novela Pantanal! https://t.co/mVIBlMxldF"
        },
        {
            "author_id": "117214966",
            "created_at": "2022-04-28T11:43:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519643557715456000"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1519643557715456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no parque municipal? que sabor seria https://t.co/jvCh6JWmdy"
        },
        {
            "author_id": "134895808",
            "created_at": "2022-04-28T11:10:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519635077407330304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50850883",
                        "start": 0,
                        "username": "MirandaSa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519635077407330304",
            "in_reply_to_user_id": "50850883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MirandaSa_ O parque Nacional do Igua\u00e7u tem quase 170 mil hectares de mata nativa intocada. Que outro pa\u00eds no mundo tem isto?"
        },
        {
            "author_id": "127951007",
            "created_at": "2022-04-28T11:07:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519634345807552514"
            ],
            "id": "1519634345807552514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no gramado do parque municipal https://t.co/17dadqbVEr"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-28T10:32:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519625660171538432"
            ],
            "id": "1519625660171538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/CrBvkeqbIt"
        },
        {
            "author_id": "994581409888178176",
            "created_at": "2022-04-28T09:33:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519610681137446912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3368108295",
                        "start": 0,
                        "username": "itsvictord"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "3350678638",
                        "start": 12,
                        "username": "dinosarita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519610681137446912",
            "in_reply_to_user_id": "3368108295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsvictord @dinosarita Tem a taxa de preserva\u00e7\u00e3o q \u00e9 paga por dia e tem a taxa do parque nacional q vc paga por 10dias. Se quiser saber mais, chama na DM."
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2022-04-28T09:30:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519609909930733568"
            ],
            "id": "1519609909930733568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Me decepciono mas n\u00e3o me surpreendo. Acho que todo mundo \u00e9 capaz de tudo\"\n\ud83d\udcf8@lucasgomesfotografias em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/1WlvGNVixM"
        },
        {
            "author_id": "950667150238343168",
            "created_at": "2022-04-28T08:03:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519587982440808449"
            ],
            "id": "1519587982440808449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Nature \ud83d\udcf9\nAs incr\u00edveis pontes naturais do Parque Nacional do Karst de Wulong, China.\n\nEstes impressionantes arcos de rocha calc\u00e1ria \u26f0\ufe0f est\u00e3o situados numa \u00e1rea na qual o modelado c\u00e1rstico \u00e9 excecional. https://t.co/t3tbpF5rIs"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2022-04-28T06:19:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519561893354131456"
            ],
            "id": "1519561893354131456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despertar\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttps://t.co/ffAcNCLQMQ"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2022-04-28T03:58:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519526317724741634"
            ],
            "id": "1519526317724741634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na quarta-feira (27), ap\u00f3s as chuvas, a n\u00e9voa no Parque Nacional do Pantanal de Shankouyan criou uma paisagem pitoresca no distrito de Luxi, na cidade de Pingxiang, na prov\u00edncia de Jiangxi, sudeste da #China. https://t.co/BUfo5vUjEF"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-04-28T03:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519512360108576768"
            ],
            "id": "1519512360108576768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2022-04-28T02:02:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519497372333752320"
            ],
            "id": "1519497372333752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Sempre-Vivas https://t.co/i1SJwWq50f"
        },
        {
            "author_id": "33489956",
            "created_at": "2022-04-28T01:57:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519495876368125959"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "74763991",
                        "start": 0,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519495876368125959",
            "in_reply_to_user_id": "74763991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cynaramenezes Eu particularmente acho q o debate \u00e9  mais profundo. Por ex. Moro numa praia que est\u00e1 dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.  Som alto aqui \u00e9 proibido pela lei ambiental. J\u00e1 no Jurer\u00ea os clubes de rico invadem a praia, mas tenta vc ligar um som l\u00e1 pra ver se te deixam ficar."
        },
        {
            "author_id": "511170787",
            "created_at": "2022-04-28T01:54:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519495126732591105"
            ],
            "id": "1519495126732591105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com narra\u00e7\u00e3o de Tony Ramos, 'Globo Rep\u00f3rter' celebra cinco d\u00e9cadas do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/xhAnHbQi3p"
        },
        {
            "author_id": "159913212",
            "created_at": "2022-04-28T01:42:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519492325323546624"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1519492325323546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Mar Cunha SP. https://t.co/IFqhHyKzvo"
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2022-04-28T01:22:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519487106954977280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "817381962516234241",
                        "start": 0,
                        "username": "dhdemoner"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519487106954977280",
            "in_reply_to_user_id": "817381962516234241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@dhdemoner Para passar a Ferrogr\u00e3o pelo Parque Nacional do Jamanxim, que possui  862.895,27 hectares, teve que fazer uma lei para retirar 862 hectares. Hoje h\u00e1 uma liminar do PSOL concedida pelo STF contestando a Lei.\nOu seja, n\u00e3o pode!"
        },
        {
            "author_id": "1296047552685580288",
            "created_at": "2022-04-28T00:55:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519480512422846466"
            ],
            "id": "1519480512422846466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "querendo um nick nelson pra gente conversar e ficar juntinho l\u00e1 no parque municipal ou ent\u00e3o na cachoeira do curiango uma vez que n\u00e9 sem neve aqui nessa cidade. https://t.co/Ih6dmoVtAD"
        },
        {
            "author_id": "1137497876928585729",
            "created_at": "2022-04-28T00:12:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519469475120230401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1213876635331465216",
                        "start": 0,
                        "username": "mfriasoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519469475120230401",
            "in_reply_to_user_id": "1213876635331465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@mfriasoficial @info_infobr Nesse momento, Luciano Huck est\u00e1 chorando em sua mans\u00e3o constru\u00edda na sua ilha particular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, para onde ele voou em um dos seus 2 jatinhos comprados com empr\u00e9stimo amigo do BNDES."
        },
        {
            "author_id": "1274822460077154304",
            "created_at": "2022-04-27T23:34:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519459930130026502"
            ],
            "id": "1519459930130026502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uganda \ud83c\uddfa\ud83c\uddec Tr\u00eas le\u00f5es encontrados mortos em um parque nacional em Uganda \n\nhttps://t.co/64B7XFPsk9\n\nN.C"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2022-04-27T23:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519459392806084608"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1519459392806084608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/Ss25GJsLHh"
        },
        {
            "author_id": "1375505161657913344",
            "created_at": "2022-04-27T23:23:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519457355292975105"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1171894501587247104",
                        "start": 0,
                        "username": "CrimesReais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519457355292975105",
            "in_reply_to_user_id": "1171894501587247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CrimesReais O Parque estadual \u00e9 pr\u00f3ximo da minha casa."
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2022-04-27T23:22:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519456948718129154"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1519456948718129154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/mlRQGBP0Sg"
        },
        {
            "author_id": "4700106016",
            "created_at": "2022-04-27T23:19:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519456169399619585"
            ],
            "id": "1519456169399619585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com narra\u00e7\u00e3o de Tony Ramos, \u2018Globo Rep\u00f3rter\u2019 celebra cinco d\u00e9cadas do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/BNiQmPD1Cy"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2022-04-27T23:18:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519456075749240832"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1519456075749240832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/b8BJvRF8lg"
        },
        {
            "author_id": "1698655681",
            "created_at": "2022-04-27T23:18:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519455997936508933"
            ],
            "id": "1519455997936508933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo posso naquele que me fortalece!!!!! em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/jNQH11mH47"
        },
        {
            "author_id": "38687577",
            "created_at": "2022-04-27T23:17:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519455680993841157"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1519455680993841157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canela. Constru\u00e7\u00e3o do in\u00edcio da coloniza\u00e7\u00e3o alem\u00e3. Os alem\u00e3es n\u00e3o vivem mais na regi\u00e3o. Somente os \u00edndios. https://t.co/sfJLjwKBEc"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2022-04-27T23:15:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519455282312712192"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1519455282312712192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/Op50yL7uRH"
        },
        {
            "author_id": "807211041176293376",
            "created_at": "2022-04-27T22:08:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519438365455785984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3429260470",
                        "start": 0,
                        "username": "yaghotario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519438365455785984",
            "in_reply_to_user_id": "3429260470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yaghotario tbm to pensando nisso, n\u00e3o tem outro lugar... mas o parque municipal eh mtu pequeno??? confusa"
        },
        {
            "author_id": "747963314580381701",
            "created_at": "2022-04-27T22:08:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519438326801088513"
            ],
            "id": "1519438326801088513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 247,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Imagem a\u00e9rea do Parque Nacional Manuel Antonio\u00a0em Costa Rica, com uma forma\u00e7\u00e3o incr\u00edvel parecida com de uma \u00e1rvore \ud83c\udf33\n\n\ud83d\udcf8andrewflees https://t.co/Nto3pJE9io"
        },
        {
            "author_id": "807211041176293376",
            "created_at": "2022-04-27T22:05:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519437535348502532"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3429260470",
                        "start": 0,
                        "username": "yaghotario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519437535348502532",
            "in_reply_to_user_id": "3429260470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yaghotario p\u00f4, n\u00e3o tem como ser no parque municipal n\u00e3o, o parque n suporta tanta gente assim. vou ficar surpresa se for l\u00e1, mas at\u00e9 animo tentar credencial se for. e acho invi\u00e1vel voltar pro mangabeiras tbm"
        },
        {
            "author_id": "3429260470",
            "created_at": "2022-04-27T22:03:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519437154124013572"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "807211041176293376",
                        "start": 0,
                        "username": "fruteletrica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519437154124013572",
            "in_reply_to_user_id": "807211041176293376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fruteletrica amiga eles ja fizeram no parque municipal uma vez aparentemente... mas nao sei se vai ser la de novo... jurava q ia ser no mineirao"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2022-04-27T22:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519436359299223555"
            ],
            "id": "1519436359299223555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta quinta-feira (28), belo-horizontinos far\u00e3o protesto em defesa do monumento natural https://t.co/1f3h71lJ27"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2022-04-27T22:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519436358632321027"
            ],
            "id": "1519436358632321027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta quinta-feira (28), belo-horizontinos far\u00e3o protesto em defesa do monumento natural https://t.co/LDKDmWpeK7"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-27T22:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519436225899290624"
            ],
            "id": "1519436225899290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela terra, pela \u00e1gua e pelo ar: o #GloboRep\u00f3rter faz uma expedi\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais, e revela os tesouros da regi\u00e3o. \u00c9 nesta sexta, depois de Pantanal! https://t.co/eOI4GldeDv"
        },
        {
            "author_id": "567642897",
            "created_at": "2022-04-27T21:55:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519435134453391360"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "380555838",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboReporter"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "49966835",
                        "start": 102,
                        "username": "lilianajunger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519435134453391360",
            "in_reply_to_user_id": "380555838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GloboReporter  celebra cinco d\u00e9cadas do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/TrBLmC0xCu @lilianajunger https://t.co/AD1jXt408C"
        },
        {
            "author_id": "1383633277555146766",
            "created_at": "2022-04-27T21:50:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519433876732624897"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "71423703",
                        "start": 0,
                        "username": "casasmourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519433876732624897",
            "in_reply_to_user_id": "71423703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@casasmourao Brasil \u00e9 campe\u00e3o em \u00e1rea protegida, que o B0lson4ro quer fazer de tudo pra tirar. N\u00e3o precisa fazer nenhuma pesquisa pra ver que ele quer tornar terras ind\u00edgenas \u00e1reas de pasto/minera\u00e7\u00e3o. Ou seja, Brasil \u00e9 campe\u00e3o APESAR do presidente, n\u00e3o por causa dele"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-04-27T21:35:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519429961983143936"
            ],
            "id": "1519429961983143936",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 67 pontos de fogo (56% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/HqAZFDtokQ"
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-04-27T20:51:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519419094579220481"
            ],
            "id": "1519419094579220481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o do Pito - Parque Estadual Serra do Mar - N\u00facleo Santa Virg\u00ednia https://t.co/sIhbDGWcrM"
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-04-27T20:50:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519418734573723651"
            ],
            "id": "1519418734573723651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar - N\u00facleo Santa Virg\u00ednia - S\u00e3o Luiz do Paraitinga/SP. EGA. 02 e 03/08/2019 https://t.co/XpYfKu8tPu"
        },
        {
            "author_id": "135974934",
            "created_at": "2022-04-27T20:41:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519416466663251976"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.98158,
                        -22.867116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1519416466663251976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galo em Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/ogJajkToKH"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2022-04-27T20:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519414833388605440"
            ],
            "id": "1519414833388605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Dois Irm\u00e3os prepara programa\u00e7\u00e3o para o Dia da Caatinga\nhttps://t.co/1qNCBAV3Zk"
        },
        {
            "author_id": "1462772705372119044",
            "created_at": "2022-04-27T20:17:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519410366744342529"
            ],
            "id": "1519410366744342529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora tem parque municipal em tr\u00eas rios, o joa ta dando um ctrl c ctrl v na nas a\u00e7\u00f5es da pjf"
        },
        {
            "author_id": "841463778638192640",
            "created_at": "2022-04-27T20:16:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519410098220810243"
            ],
            "id": "1519410098220810243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aula na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica amn https://t.co/pYBVaEm9p9"
        },
        {
            "author_id": "1318282593100570626",
            "created_at": "2022-04-27T20:15:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519409997058396160"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1519409997058396160",
            "in_reply_to_user_id": "1318282593100570626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2026sobre as \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o da nossa regi\u00e3o, em comemora\u00e7\u00e3o aos 24 anos do Parque Nacional da Restinga de Juribatiba. \n\nFizemos um sobrevoo tamb\u00e9m sobre importantes pontos tur\u00edsticos de nossa cidades, como: Pico do Frade e Peito do Pombo. \n\nVamos em frente!\n\n#WelberthRezende"
        },
        {
            "author_id": "99329230",
            "created_at": "2022-04-27T20:07:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519407956508483584"
            ],
            "id": "1519407956508483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As capivaras do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os s\u00e3o uma fofura. https://t.co/KJIkQHOBzn"
        },
        {
            "author_id": "1245476741981917185",
            "created_at": "2022-04-27T19:42:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519401549470093317"
            ],
            "id": "1519401549470093317",
            "in_reply_to_user_id": "1245476741981917185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora domingo nos parques:\nparque municipal ZO\n11h00 \u2013 After That\n12h30 \u2013 Michel Falc\u00e3o\n14h00 \u2013 Giovani e Den\u00edlson\n16h00 \u2013 Nath\u00e1lia Diniz\nparque ecol\u00f3gico ZL\n12h00 \u2013 Lagunaz\n13h00 \u2013 Nego Moura\n14h30 \u2013 Jo\u00e3o Carlos e Carlos Leite\n16h00 \u2013 Daquele Jeito"
        },
        {
            "author_id": "207165988",
            "created_at": "2022-04-27T19:40:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519401196410359809"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1448400883818061833",
                        "start": 0,
                        "username": "iguizza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519401196410359809",
            "in_reply_to_user_id": "207165988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iguizza p.s.: tenho uma hist\u00f3ria que acaba com eu indignada falando \"n\u00e3o acredito que fiquei ouvindo Armandinho pra no final nenhuma de voc\u00eas dar pra ele!!!\" num acampamento no Parque Nacional de Santa Teresa, no Uruguay, no ver\u00e3o de 2015."
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-27T19:29:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519398244173889537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "18219976",
                        "start": 271,
                        "username": "tvglobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519398244173889537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter desta sexta celebra os 50 anos do Parque Nacional da Serra da Canastra, e tem participa\u00e7\u00e3o especial!\ud83e\udd29 Tony Ramos vai narrar trechos do di\u00e1rio de August de Saint-Hilaire, bot\u00e2nico franc\u00eas que no s\u00e9culo 19 se aventurou pela regi\u00e3o: https://t.co/VCXjd1m0n6 @tvglobo https://t.co/6XeQfSqjAd"
        },
        {
            "author_id": "293716971",
            "created_at": "2022-04-27T19:28:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519398193460613120"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.03121153,
                        -24.36422926
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1519398193460613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/8m6CO8Scgr"
        },
        {
            "author_id": "1245435583977193472",
            "created_at": "2022-04-27T19:18:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519395702891331587"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "1459540906974060550",
                        "start": 182,
                        "username": "pedrasDoAbrico"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "1301137138797481984",
                        "start": 198,
                        "username": "AbricoRj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0fc2a27945546000"
            },
            "id": "1519395702891331587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conforme divulgado no Instagram do Parque Natural Municipal de Grumari, o acesso \u00e0s praias de Grumari e Abric\u00f3, ser\u00e1 somente por Barra de Guaratiba. \n\n#abric\u00f3 #grumari #pnmgrumari \n\n@pedrasDoAbrico @AbricoRj \n\nhttps://t.co/NiyHr1MwhK https://t.co/AaGrE8ftQR"
        },
        {
            "author_id": "1268907614529826817",
            "created_at": "2022-04-27T19:17:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519395280587788293"
            ],
            "id": "1519395280587788293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SMED TRANSFERE FESTIVAL DE DAN\u00c7A PARA O PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS \ud83d\udc83 https://t.co/7dwp1Gk0Xz"
        },
        {
            "author_id": "43121745",
            "created_at": "2022-04-27T19:09:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519393359210721280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "78922684",
                        "start": 133,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519393359210721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Libera o uso de m\u00e1scara em local fechado e n\u00e3o volta a abrir o parque municipal do centro da cidade sem agendamento? Qual a l\u00f3gica,  @prefeiturabh? Abre o parque!"
        },
        {
            "author_id": "53429500",
            "created_at": "2022-04-27T19:00:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519391074023845891"
            ],
            "id": "1519391074023845891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAS e CBCa realizam 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Campeonato de Canoagem na Amaz\u00f4nia\n\nCom atletas entre 10 e 23 anos, a disputa foi realizada no rio Cuieiras, situado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Negro, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) atendida pela FAS\n\n+ info: https://t.co/2KaCctGGPp https://t.co/xVv7T3byYt"
        },
        {
            "author_id": "195555864",
            "created_at": "2022-04-27T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519390929836249089"
            ],
            "id": "1519390929836249089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O equipamento estar\u00e1 fechado neste domingo (27).\n\nhttps://t.co/uulYetKFwt"
        },
        {
            "author_id": "917775626848915459",
            "created_at": "2022-04-27T18:55:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519389711063728128"
            ],
            "id": "1519389711063728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sicoob Crediagro e parceiros visitam o Parque Estadual dos Campos Altos (PECA)\n\nLeia mais em: https://t.co/4lV2JDnbfe"
        },
        {
            "author_id": "60903970",
            "created_at": "2022-04-27T18:27:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519382852474966016"
            ],
            "id": "1519382852474966016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os cursos de Geografia da #UEMSCG realizaram nesta ter\u00e7a, 26/04, uma a\u00e7\u00e3o do Projeto de Ensino \u201cEducando para a Cidadania e a Sustentabilidade: Um Olhar para o Parque Estadual Matas do Segredo, Campo Grande, MS\u201d.\n\nConfira + informa\u00e7\u00f5es em https://t.co/DDu7b6Byc9 #uems https://t.co/qCNzEcR9Hu"
        },
        {
            "author_id": "16888163",
            "created_at": "2022-04-27T18:20:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519381100384108547"
            ],
            "id": "1519381100384108547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 arrasa quarteir\u00e3o. L\u00e1 vem novamente o corrent\u00e3o. Volta \u00e0 pauta da Assembl\u00e9ia Legislativa de Mato Grosso o projeto que EXTINGUE o Parque Nacional Ricardo Franco, no Vale do Guapor\u00e9. A quem interessa? A-di-vi-nhe.\n#meioambiente https://t.co/z87Hdb5qHb"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2022-04-27T18:20:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519380929428561924"
            ],
            "id": "1519380929428561924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio da Secretaria de Estado do Meio Ambiente (Sema), mais de 180 ribeirinhos, moradores da Reserva Extrativista (Resex) do Rio Greg\u00f3rio \u2013 situada entre os munic\u00edpios de Ipixuna e Eirunep\u00e9 \u2013 receberam atendimento m\u00e9dico e odontol\u00f3gico promovido pela\u2026 https://t.co/5wcf4yhk4A"
        },
        {
            "author_id": "1074550471",
            "created_at": "2022-04-27T18:06:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519377406473158661"
            ],
            "id": "1519377406473158661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SMED transfere Festival de Dan\u00e7a para o Parque Municipal de Eventos\nhttps://t.co/ItkRJJODUt https://t.co/dsM2sCZlaS"
        },
        {
            "author_id": "82953728",
            "created_at": "2022-04-27T18:05:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519377091585789953"
            ],
            "id": "1519377091585789953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, a partir das 8h, vamos falar sobre a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista das Mangabeiras. \n\nAcompanhe nossas redes sociais.\ud83d\udcf2 https://t.co/qG9ckyXF5x"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-04-27T17:46:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519372549347491845"
            ],
            "id": "1519372549347491845",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Adiada a vota\u00e7\u00e3o do PL 866/2021, que d\u00e1 o nome de Parque Municipal Ecol\u00f3gico Cadu Barcellos (1986-2020) \u00e0 \u00e1rea conhecida como Parque Municipal Ecol\u00f3gico da Ilha do Pinheiro ou Parque Ecol\u00f3gico da Mar\u00e9. https://t.co/7tk3SOzySo"
        },
        {
            "author_id": "311971627",
            "created_at": "2022-04-27T17:45:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519372132228108288"
            ],
            "id": "1519372132228108288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este hotel design, localizado pr\u00f3ximo a praias fluviais do Parque Nacional de Anavilhanas, proporciona acesso \u00e0s regi\u00f5es mais remotas e preservadas da Amaz\u00f4nia. https://t.co/84sNoDF9nw"
        },
        {
            "author_id": "45730066",
            "created_at": "2022-04-27T17:31:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519368772255109128"
            ],
            "id": "1519368772255109128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aproveitando que hoje, 27/04, \u00e9 comemorado o Dia Mundial da Anta, trouxemos alguns registros que v\u00e3o deixar o seu cora\u00e7\u00e3o quentinho \ud83d\ude0d\n\nEsses s\u00e3o os cliques da anta Jasmim, moradora do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Incr\u00edvel, n\u00e3o acha?\n\n\ud83d\udcf8 Jo\u00e3o Stutz https://t.co/rxnB3IlDWZ"
        },
        {
            "author_id": "1178635019327283200",
            "created_at": "2022-04-27T17:25:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519367107435278337"
            ],
            "id": "1519367107435278337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com narra\u00e7\u00e3o de Tony Ramos, \u2018Globo Rep\u00f3rter\u2019 celebra cinco d\u00e9cadas do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/bjFVSIWgUq"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2022-04-27T17:04:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519361847748698112"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75063,
                        -15.17926
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1519361847748698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/NGbBV844Y4"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2022-04-27T16:53:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519359053570396164"
            ],
            "id": "1519359053570396164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fortalecendo as a\u00e7\u00f5es deste projeto t\u00e3o importante. @caminho_limpo . em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/6JbcHTKSMI"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-04-27T16:41:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519356010594549760"
            ],
            "id": "1519356010594549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Cabo Orange\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/daAwwQ3nwg\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/XTweaWMJKL\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/Efx5Oqfj0M"
        },
        {
            "author_id": "56206000",
            "created_at": "2022-04-27T16:38:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519355256882216962"
            ],
            "id": "1519355256882216962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biodiversidade do Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, \u00e9 amea\u00e7ada por projeto de rodovia que liga Brasil ao Peru https://t.co/6GfHyCQrUz"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2022-04-27T16:30:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519353373639778305"
            ],
            "id": "1519353373639778305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela pertence ao Parque Estadual do Ibitipoca, que fica a 3 km do distrito de Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca. O parque est\u00e1 situado a 92 km de Juiz de Fora e a 266 km do Rio de Janeiro.\nhttps://t.co/L0TR8SccyY"
        },
        {
            "author_id": "1302884506228207616",
            "created_at": "2022-04-27T16:14:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519349386362380289"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "80306410",
                        "start": 0,
                        "username": "Miltonneves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519349386362380289",
            "in_reply_to_user_id": "80306410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Miltonneves Fico pensando em qual parque municipal ou \u00e1rea protegida eles v\u00e3o destruir pra construir um est\u00e1dio desnecess\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "1399760994080022535",
            "created_at": "2022-04-27T16:14:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519349168078299140"
            ],
            "id": "1519349168078299140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Municipal das Virtudes, em Porto, Portugal https://t.co/mapq0eaF4y"
        },
        {
            "author_id": "971489253191544832",
            "created_at": "2022-04-27T16:06:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519347259632144387"
            ],
            "id": "1519347259632144387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gigantesca pir\u00e2mide ficava no topo de uma colina coberta de pinheiros, o Parque Nacional de Cairngorms.\n\n\ud83d\udcf8 #Pyramids #Egyptian #Egyptology https://t.co/4nUCcSZjjy"
        },
        {
            "author_id": "109006854",
            "created_at": "2022-04-27T15:49:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519342885279342594"
            ],
            "id": "1519342885279342594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto em Vota\u00e7\u00e3o | Arco Metropolitano como \u00e1rea de relevante interesse econ\u00f4mico\n\nEst\u00e1 em vota\u00e7\u00e3o em 2\u00aa discuss\u00e3o nesta quarta-feira, o PL 5146/21, de minha autoria, que reconhece o Arco Metropolitano e a \u00e1rea das suas margens como de relevante interesse econ\u00f4mico. https://t.co/0dKKrMha7D"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-04-27T15:30:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519338097904861186"
            ],
            "id": "1519338097904861186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 93,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUAMI-JAPUR\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPER-ITA COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/DN6zVVVxPd"
        },
        {
            "author_id": "1167927266573279232",
            "created_at": "2022-04-27T15:29:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519338051725574144"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "62851825",
                        "start": 0,
                        "username": "cadualvim"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "60604942",
                        "start": 11,
                        "username": "jluisromualdo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519338051725574144",
            "in_reply_to_user_id": "62851825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cadualvim @jluisromualdo Ja que o uso das m\u00e1scara \u00e9 facultativo, por que o parque municipal ainda tem que agendar para frequentar?"
        },
        {
            "author_id": "250186214",
            "created_at": "2022-04-27T15:24:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519336636538101760"
            ],
            "id": "1519336636538101760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Dicas do Portal!\n\n\ud83d\udcda Artigo: PARQUE ESTADUAL DA SERRA DOURADA (ESTADO DE GOI\u00c1S): UM LABORAT\u00d3RIO A CEU ABERTO PARA ESTUDOS DE GEODIVERSIDADE\n\n\ud83d\udd17 Para ler e compartilhar: https://t.co/tMs3r1wtEB\n\n#DicasdoPortal #RevistasUFG #PortaldePeri\u00f3dicosUFG #BibliotecasUFG #SibiUFG #UFG https://t.co/dqMaXGXLMq"
        },
        {
            "author_id": "1171894501587247104",
            "created_at": "2022-04-27T15:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519330635038535681"
            ],
            "id": "1519330635038535681",
            "in_reply_to_user_id": "1171894501587247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1032,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Com elogios e proposta de emprego em uma ag\u00eancia de modelos, ele as levava at\u00e9 o parque estadual, convencendo de que uma equipe aguardava para o teste fotogr\u00e1fico. Ao entrarem na mata, Francisco iniciava as ofensas e agress\u00f5es, passando por cad\u00e1veres de v\u00edtimas anteriores. https://t.co/N8MpnYDG3m"
        },
        {
            "author_id": "1171894501587247104",
            "created_at": "2022-04-27T15:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519330605829349377"
            ],
            "id": "1519330605829349377",
            "in_reply_to_user_id": "1171894501587247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1337,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Em julho de 1998, no Parque Estadual Fontes do Ipiranga, entre S\u00e3o Paulo e Diadema, foram encontrados seis corpos que atra\u00edram a aten\u00e7\u00e3o da m\u00eddia e, consequentemente, das v\u00edtimas que conseguiram escapar do assassino em s\u00e9rie Francisco de Assis Pereira, o \u2018\u2019Man\u00edaco do Parque\u2019\u2019. https://t.co/1I2aaeapZy"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2022-04-27T15:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519330531036459008"
            ],
            "id": "1519330531036459008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Percebem essa perfura\u00e7\u00e3o ao centro da pintura rupestre que representa o sol na Serra da Lua (\u00e0 esquerda )? \u00c9 resultado do uso de arma de fogo por um policial militar que praticava tiro ao alvo no s\u00edmbolo do Parque Estadual Monte Alegre, no munic\u00edpio de Monte Alegre (PA)\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Uic6YX9DU3"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-04-27T14:52:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519328749677916162"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1519328749677916162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Mirante das Canoas (Parque Nacional da Tijuca) \ud83c\udf43\ud83c\udf33 - Com Walcyr Bruno https://t.co/OT5JKJDTC9"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-04-27T14:51:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519328396811161603"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1519328396811161603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Pedra do Conde \n (Parque Nacional da Tijuca) \ud83c\udf43\ud83c\udf33\n- Com Walcyr Bruno https://t.co/G98mmR5yIw"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-04-27T14:50:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519328034553274368"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1519328034553274368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto da Bandeira (Parque Nacional da Tijuca) \ud83c\udf43\ud83c\udf33 https://t.co/Wv6yeqzO0V"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-04-27T14:49:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519327807620501504"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1519327807620501504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Olha ele a\u00ed, Quati! \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude03 - Parque Nacional da Tijuca \ud83c\udf43\ud83c\udf33 - Com Walcyr Bruno https://t.co/AjINNh7esC"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-04-27T14:48:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519327539013066753"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1519327539013066753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (Floresta da Tijuca) \ud83c\udf43\ud83c\udf33 - Com Walcyr Bruno https://t.co/orIGRk6Dcy"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-04-27T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519322993574486018"
            ],
            "id": "1519322993574486018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 6,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO MONTE RORAIMA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS E MINE.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/nB8tSpwjkn"
        },
        {
            "author_id": "1003107015785435136",
            "created_at": "2022-04-27T14:10:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519318192946094080"
            ],
            "id": "1519318192946094080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ficar mofando no parque municipal at\u00e9 14:00"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [leicauk].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "leicauk",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "leicauk"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lesixel38].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lesixel38",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lesixel38"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [casasmourao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "casasmourao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "casasmourao"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ferraz de Vasconcelos, Brasil",
                "id": "1d64a07b674e4eb4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Turvo, Brasil",
                "id": "faabf3b7c2622ea9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ivor\u00e1, Brasil",
                "id": "6e09737179d5b1c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Calafate, Belo Horizonte",
                "id": "7889244eb68170fd",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Alta, Brasil",
                "id": "030e335297dd22ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
                "id": "018f1cde6bad9747",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Muan\u00e1, Brasil",
                "id": "debbda81f398a8e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sabar\u00e1, Brasil",
                "id": "c58af3d95dee0506",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Brasil",
                "id": "cd4ca08dbe6c8937",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tef\u00e9",
                "id": "07d9e275ebc84003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia de Grumari",
                "id": "0fc2a27945546000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "353245352",
                "name": "Formad",
                "username": "formadmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421212535743815682",
                "name": "PetroReconcavo_Oficial",
                "username": "PetroRec_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083453179474444290",
                "name": "Lana de Holanda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "lanadeholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943544153153179650",
                "name": "Sommelier de Estilo de Vida",
                "username": "tiagodiascc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817252926",
                "name": "adilson mikami",
                "username": "adilsonmikami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3860762597",
                "name": "Paula Miranda",
                "username": "paulafcmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296246242",
                "name": "Suzana Lima",
                "username": "06_zana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123734184",
                "name": "Fabio Botacin",
                "username": "fbotacin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1363250583025692672",
                "name": "matheusmarotta",
                "username": "matheusmarotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085585916423536640",
                "name": "AGENCIADENOTICIASNE",
                "username": "AGENCIANE9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52225062",
                "name": "Homero Gomes",
                "username": "homerogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620501654",
                "name": "Allan Silva",
                "username": "Waylan_aln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502725785819435015",
                "name": "Rober",
                "username": "Rober726556341",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71137321",
                "name": "Aldieres Pinheiro",
                "username": "aldieress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391462229",
                "name": "Cambio Pol\u00edtico",
                "username": "cambiopo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100981173",
                "name": "Alejandro Morici\ud83d\udeb4\ud83e\udd89\ud83d\udcf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udeb6",
                "username": "alejandromorici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313910931110404103",
                "name": "Cindy BS",
                "username": "brandao_cindy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1533154579898159104",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Gabriel_bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328489558925840385",
                "name": "\ud835\ude8b\ud835\ude8e\ud835\ude8a",
                "username": "litchrengen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255583340570333191",
                "name": "lua\ud83c\udf5c",
                "username": "luatomioka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263406184",
                "name": "Tiago V.",
                "username": "TiagoVicentiini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1377103564800057349",
                "name": "Taquara News \ud83d\udc51\ud83d\udda4",
                "username": "taquararjnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328333972137521152",
                "name": "Gabryel de Castro",
                "username": "CastroGabryel02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3237320013",
                "name": "Pedro",
                "username": "PedroFuocoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978440883229032448",
                "name": "Daniella Dias",
                "username": "elladanidias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85993666",
                "name": "Suzy",
                "username": "Suzyy_op",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267677222401445889",
                "name": "Mariana Marlley",
                "username": "MarlleyMariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66984334",
                "name": "seligachapada",
                "username": "seligachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185652510",
                "name": "Climbpatagonia\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "climbpatagonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148966991388205059",
                "name": "S\ud83c\udf1eL",
                "username": "PanayDelCampo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176182900322111495",
                "name": "Well Kumaruara",
                "username": "wellkumaruara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91401552",
                "name": "Ricardo Pelo Mundo \ud83c\udf0e",
                "username": "RicardopeloMund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288381237",
                "name": "AIDA \ud83c\udf0e",
                "username": "Aidaespanol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA \ud83c\udf0e",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480051292",
                "name": "Convention on Wetlands",
                "username": "RamsarConv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357952495",
                "name": "AMS Arquiteto e Urbanista",
                "username": "AMSARQURB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520943308679389190",
                "name": "Interessante Pra caramba",
                "username": "InteressantePra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861931",
                "name": "he's 28 until he becomes 29",
                "username": "vichrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468321249092902919",
                "name": "Sidney Mineiro",
                "username": "MineiroMG2021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96258097",
                "name": "Angelo C\u00e3o",
                "username": "angelo_cao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196716104",
                "name": "Rafael Menin",
                "username": "rafaelmeninsouz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "911346001616793600",
                "name": "Arena MRV",
                "username": "ArenaMRV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4627158083",
                "name": "Karoline Adrean",
                "username": "KarolineAdrean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299914006",
                "name": "Malazartes",
                "username": "pmalazartes62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53266969",
                "name": "Marcio Pimenta",
                "username": "marpimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60981934",
                "name": "Jerusa B. Viecili",
                "username": "jerusabv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "410905813",
                "name": "Gabriel Augusto",
                "username": "gabrielaugustok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1480987557446012937",
                "name": "Adriana Corti\u00e7o",
                "username": "outfrommywindow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101639566",
                "name": "Milena Rosa \ud83c\udf35",
                "username": "Milena_Says",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092879030465032192",
                "name": "Gabriel Aguiar",
                "username": "biologiagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1328433099076743173",
                "name": "Prefeitura de Londrina \ud83d\ude37",
                "username": "prefalondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85105215",
                "name": "Predo",
                "username": "MotaP_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640408659",
                "name": "Leonardo Barcellos",
                "username": "leodebarcellos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75608968",
                "name": "Portal Patense",
                "username": "patosdeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43270891",
                "name": "Carlos Amorim",
                "username": "carloswilsonny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191891871",
                "name": "Julia Maciel",
                "username": "juliamacielf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1712887604",
                "name": "Conex\u00e3o Niter\u00f3i",
                "username": "conexaoniteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87930428",
                "name": "Niteroimais",
                "username": "niteroimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339339338",
                "name": "Rafael Teixeira",
                "username": "RafaelT22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4828447690",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodrigodigao131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344403275077062657",
                "name": "Central do Galo",
                "username": "CentralDoCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797451763255300096",
                "name": "adedanha",
                "username": "rwbenx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1420200555071291392",
                "name": "eliana",
                "username": "elianasntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395026283030003714",
                "name": "Portal da Cidade Ipatinga \ud83d\udc26",
                "username": "pdcIpatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633259617",
                "name": "Guilherme Fonseca \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \ud83d\udc14\u2b50",
                "username": "guilherme_fons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243343492",
                "name": "julio matos",
                "username": "jmatosr2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008517619102748672",
                "name": "Frida Gahlo",
                "username": "GahloFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424533724",
                "name": "Felipe Cardoso",
                "username": "Fcardoso91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35049549",
                "name": "PORTAL VIVA COTIA",
                "username": "portal_viva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35850892",
                "name": "Sandra de S\u00e1 Oficial",
                "username": "sandradesa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1514589999081181187",
                "name": "Prefeitura de Carapebus",
                "username": "CarapebusRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62119204",
                "name": "Grupo Samb\u00f4",
                "username": "GrupoSambo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63542310",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "PMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87771904",
                "name": "Danilo Henrique",
                "username": "danilohpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel e Receptivo Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531413092",
                "name": "ella",
                "username": "javaddlovely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281641973108166658",
                "name": "Deputado Pedro Lobo",
                "username": "pedrolobopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64514398",
                "name": "Lucas Paulino",
                "username": "lucasapaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086767897815515136",
                "name": "Pedro Henrique Baumgratz \u208d\u2e0d\u2e0c\u0323\u02b7\u0323\u032b\u2e0d\u0323\u2e0c\u208e\u3063",
                "username": "BaumgratzPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167512601",
                "name": "Manoel Ciriaco Neto",
                "username": "Ciriacothe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1665844200",
                "name": "No\u00e9 Filho",
                "username": "noerhfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83653646",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd39 \ud835\udd4a\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd58",
                "username": "MBSntg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501177937",
                "name": "Douglas Marcondes \u2693\ufe0f",
                "username": "heydoughy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297726625",
                "name": "Lucca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "profity_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53383963",
                "name": "Imprensa P\u00fablica",
                "username": "imprensadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371443349207588866",
                "name": "Acorda DF",
                "username": "acorda_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14255334",
                "name": "Breiller Pires",
                "username": "breiller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1034117485816172544",
                "name": "fels",
                "username": "felslipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "795065818199506944",
                "name": "Jos\u00e9 Lamelas",
                "username": "JOSE_LAM3LAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132958894",
                "name": "BOREALIS on trekking",
                "username": "borealis_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472141607617060865",
                "name": "Marcos Garcia",
                "username": "MAVGGARCIA2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561873629",
                "name": "Nicole",
                "username": "NikyVasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271701165",
                "name": "Freude \ud83c\udd70\ufe0fM B.A.M",
                "username": "FREUDE_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26291959",
                "name": "Iran Barbosa\ud83d\udc14\ud83e\uddb8\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "iranbarbosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1277937497725636608",
                "name": "sabs\ud83d\udc0blula da silva",
                "username": "LaSabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465523564656967680",
                "name": "todyn\u00b9\u00b2",
                "username": "sampxps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984244495041683462",
                "name": "nalu \ud83d\udc8b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "zfavgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329624536673890305",
                "name": "asma",
                "username": "williardslut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558140782",
                "name": "lucas \u30c4",
                "username": "lucasnowday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017825953224052736",
                "name": "hugo",
                "username": "breeakmyheart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215268193",
                "name": "Anselmo de Oliveira",
                "username": "anselmocontador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63282212",
                "name": "Edilson Kernicki",
                "username": "kernicki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011770768202653696",
                "name": "Valderson Cardoso 22",
                "username": "Valderson_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "g1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1327663133910048768",
                "name": "kbral",
                "username": "Kbralkbral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612852053",
                "name": "gustavo",
                "username": "macedosgustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299285777",
                "name": "PAULO CARVALHO",
                "username": "sux40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103683174478032896",
                "name": "feedy",
                "username": "feedynewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253183357711790080",
                "name": "Terra Brasil Not\u00edcias",
                "username": "TerraBrasilnot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779419358",
                "name": "zuz\u00e9",
                "username": "jousepedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349729996",
                "name": "J. Francisco M\u00e9ndez",
                "username": "jfmendezgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3233782591",
                "name": "LIPE XCX",
                "username": "fe_antunes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634975889",
                "name": "NiemandHierBitte",
                "username": "BitteNiemand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516107737649795077",
                "name": "Nando",
                "username": "Nando01828204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989571358693707776",
                "name": "L\u00ed \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\u262d\ud83d\udc92\u2764\ufe0f \ud83e\udd89 \ud83e\udd9c",
                "username": "mlivic80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464986270",
                "name": "Not\u00edcias de Cuba \ud83c\udde8",
                "username": "NoticiasdCuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217726883",
                "name": "Sturt Silva \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "SturtSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357785380683190272",
                "name": "Julia Guertz #Luladay",
                "username": "GuertzJulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449833466254839808",
                "name": "\ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DiegoDoPT - MG- \ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "EdsonOl13Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100408021925023744",
                "name": "\u262d Cl\u00e1udia Sarti \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \u262d",
                "username": "Claudia_Sarti13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92974970",
                "name": "Leonel Brizola Neto",
                "username": "leonelbrizolarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "555576490",
                "name": "Canal Parab\u00f3lica 780K+ no Youtube",
                "username": "opedrorenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63174247",
                "name": "Ellen Lacerda",
                "username": "lacerdaeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107329307",
                "name": "Julio Sosa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "profsosa13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075839419909857280",
                "name": "gl\u00e9rme",
                "username": "__glrme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519415837916114945",
                "name": "R\u00f4mulo Aguiar Melo",
                "username": "AndreAguiarMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3292973741",
                "name": "Deivisson Duarte",
                "username": "DuarteDeivisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro #B22",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1520211875811766272",
                "name": "HeLa Ci\u00eancias",
                "username": "hela_ciencias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103470716907913216",
                "name": "Lopeees\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "SaLopeez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139554211",
                "name": "RAYnha \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "raynhamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1504847601115533333",
                "name": "Wander Abreu",
                "username": "WanderAbreu5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446297318865649664",
                "name": "bri",
                "username": "itsprday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252436219956547584",
                "name": "P\u00e1gina Circos",
                "username": "PaginaCircos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170529259066204161",
                "name": "brubru\u26f5\u2615",
                "username": "brubismendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255499304841678850",
                "name": "moc.depressiva",
                "username": "DepressivaMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440115586370048002",
                "name": "JoseCelestinoda Silva",
                "username": "josecelestinoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3412710004",
                "name": "Charbel Gomes",
                "username": "charbelgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198373411",
                "name": "Wallysson Batista",
                "username": "wsantosbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101481799",
                "name": "Ana Maria Ribeiro",
                "username": "anamariarg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "955229600715624450",
                "name": "juball moyses\ud83d\udea9",
                "username": "JuballMoyses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229535206832529408",
                "name": "\u0280\u1d0f\u1d05\u0280\u026a\u0262\u1d0f",
                "username": "rodrigo1904",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444788829819375624",
                "name": "Lu\u00eds",
                "username": "spamdosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353824237883166720",
                "name": "inesuuuu \ud83d\ude43",
                "username": "inesuu_90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259635894899953664",
                "name": "ANTONIO AUGUSTO \ud83d\udea9\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udea9\u2764\ufe0f\ud83d\udea9\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\u2665\ufe0f",
                "username": "Aaleono1Aaleono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "349649186",
                "name": "Yure",
                "username": "yuremoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095669020",
                "name": "Alexandro Lima",
                "username": "alexandrogl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142452556691628032",
                "name": "@Dayse\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "DayseDeLuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57776087",
                "name": "dulcineapassos13 \ud83c\udfa8\ud83d\udd34\ud83d\udea9ANISTIA N\u00c3O!",
                "username": "dulcinealisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267309477105217536",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd86 \u00b9\u2079\u2078\u2078",
                "username": "DiegoSilva19882",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267150370050056192",
                "name": "Coaching de ansiedade",
                "username": "RDGOnWar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913826197859074048",
                "name": "raftones",
                "username": "rafaelll_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755754738453471233",
                "name": "Febem \ud83e\udde0",
                "username": "el_febem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361633971",
                "name": "",
                "username": "claremibueloni",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "161000312",
                "name": "PRF - Esp\u00edrito Santo",
                "username": "PRF191ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214886681159057408",
                "name": "Edenilson de Sousa \ud83d\udc1f\u26cf",
                "username": "paleoeddye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234276132368912384",
                "name": "\u0618",
                "username": "jsoopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466849235958222851",
                "name": "grupoimpactomais",
                "username": "grupoimpactoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26006263",
                "name": "Bruno Felipe",
                "username": "brunufelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388534328926384130",
                "name": "Artur Fernando",
                "username": "ArturFernandoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27721326",
                "name": "Vanessa da Mata",
                "username": "vanessadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20627449",
                "name": "Bruno Fioravanti \uf8ff",
                "username": "brunofioravanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360808636449239041",
                "name": "Viajandares",
                "username": "viajandares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094606431968362497",
                "name": "Tsuki",
                "username": "Fa1ryNight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22298750",
                "name": "Fernanda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49JB2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "judoca20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199397738733064193",
                "name": "Henrique Pheniato \u262f\ufe0f",
                "username": "Henriquepheniat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1343214763",
                "name": "AndreMacedo",
                "username": "amacedo68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253563949276069889",
                "name": "cuidado com a burra",
                "username": "xuIha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15120800",
                "name": "Roberto Soares",
                "username": "robertosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215127555",
                "name": "Manuel Mar\u00e7al",
                "username": "Manelbelzonti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59179830",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoCrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259143175274455040",
                "name": "Sara Vint\u00e9m \ud83e\uddfa\u2622",
                "username": "eubaranguda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489977976041218054",
                "name": "_caa_ Robot com CPF.",
                "username": "_Cesar_Aug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088223002192424961",
                "name": "Moema \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf1\ud83c\udde7 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe \ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Morena_ddd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104878262029828101",
                "name": "Jos\u00e9 Humberto de Souza",
                "username": "josehumbertos4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133880286",
                "name": "Leonardo DiCaprio",
                "username": "LeoDiCaprio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15875614",
                "name": "tramontina",
                "username": "tramontina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3156937761",
                "name": "EsKiZitt0",
                "username": "eskizitte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103561379028574208",
                "name": "felizdenovo",
                "username": "blabla_mariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93204197",
                "name": "sudestofobica",
                "username": "abelebeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2473938153",
                "name": "maliria",
                "username": "psmarilinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest \ud83c\udf81",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1382385284558548994",
                "name": "Tchutchuco dos passarinhos",
                "username": "EmasObservador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295481431163052038",
                "name": "Bi\u00f3logo S\u00e9rgio Rangel",
                "username": "BiologoRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63615279",
                "name": "Rafael_2808",
                "username": "Rafael_2808",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057756224308023302",
                "name": "Roberto Andrich",
                "username": "RobertoAndrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076891934474620934",
                "name": "Eli Vieira",
                "username": "EliVieiraJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222295580",
                "name": "Confeitemo",
                "username": "_lonelys0ul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409033525",
                "name": "karoline",
                "username": "karolpsita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996601236202905600",
                "name": "Marcelino Goalkeeper 32 Venom",
                "username": "M32Venom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49106019",
                "name": "Marcos Vin\u00edcius Ramos Reis",
                "username": "mvrreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96901111",
                "name": "Filipe Ikis",
                "username": "ikisoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286698576",
                "name": "Angelica Dutra",
                "username": "dutraangelica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346586103",
                "name": "Felipe Souza Rasche",
                "username": "raschefelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1469135383862693888",
                "name": "zabz",
                "username": "oizabz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026521144885764096",
                "name": "Tradutor de Direita",
                "username": "TradutordoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951947727",
                "name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Bellrjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109337521",
                "name": "Marcia Tiburi",
                "username": "marciatiburi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206648641",
                "name": "M. Anny \ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfb6SDV",
                "username": "BelinhaVic71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2641838481",
                "name": "um Luan cansado",
                "username": "reidostrouxas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338487717693362177",
                "name": "C\u00e9us Estrelados do Brasil",
                "username": "ceusestrelados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55002097",
                "name": "IDA Dark-Sky",
                "username": "IDADarkSky",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1511311087702061058",
                "name": "Pedro Santos",
                "username": "Petruz1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747811144581136384",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b",
                "username": "apenas_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269278745128558592",
                "name": "edson vander\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 galo at\u00e9 morrer\u2b50\u2b50",
                "username": "edsonva00387853",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64036384",
                "name": "pr. Haroldo.\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udd4e",
                "username": "haroljs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364304088389795843",
                "name": "tatyaguiar22",
                "username": "tatyaguiar17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050884903548723200",
                "name": "Ju - tem esperan\u00e7a no Brasil",
                "username": "NaoVaoNosCalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826892241516032002",
                "name": "\ud835\ude70\ud835\ude7b\ud835\ude75\ud835\ude74\ud835\ude84 \ud835\ude71\ud835\ude81\ud835\ude84\ud835\ude7d\ud835\ude7e",
                "username": "alfeubruno2228",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324000581887938560",
                "name": "Walkiria - PinkFloydiana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FloydianaPink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35908580",
                "name": "Anny \ud83c\udf77\ud83e\udd8b",
                "username": "Annypetra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266840851268931586",
                "name": "\u211c\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd36 \ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd30\u1d9c\u02b3\u1da0\u2764\ud83d\udda4\ud834\udd22\ud834\udd1e",
                "username": "ReadyFernandes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291178306264596480",
                "name": "Sil",
                "username": "SilviaCesarini7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251652649",
                "name": "Maura \u26a1\ufe0f",
                "username": "meregali_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477241059453378563",
                "name": "Edmar Passos",
                "username": "EdmarPassos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519702292823523329",
                "name": "Portal Jericoacoara",
                "username": "PortalJeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873051835",
                "name": "enio pires",
                "username": "PiresEnio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176504239",
                "name": "Elisa Carneiro",
                "username": "ElisaCarneir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719523435647512576",
                "name": "Comunidade Cultura e Arte",
                "username": "comculturaearte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69902962",
                "name": "vonderliebl",
                "username": "vonderliebl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283230411",
                "name": "Quebrando o Tabu",
                "username": "QuebrandoOTabu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1326180265610403846",
                "name": "lipe",
                "username": "safetyhoras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043349073477206016",
                "name": "juan",
                "username": "turntodurst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60694455",
                "name": "Roberto Andr\u00e9s",
                "username": "rrandres",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "895655874030698501",
                "name": "Karla \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "muquchinchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767690156421812224",
                "name": "dolores madrigal",
                "username": "ZazadeFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2624912824",
                "name": "julha \ud83c\udf31",
                "username": "julhals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122090998",
                "name": "Avogato BR",
                "username": "klebernozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51637112",
                "name": "Joffre",
                "username": "Joffrevc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67614895",
                "name": "Luciana Constantino \ud83d\udcbb \ud83d\udd8b \ud83d\udcf0",
                "username": "lucconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31090054",
                "name": "Carlos Rix",
                "username": "CarlosRix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895649472398667776",
                "name": "Cah\u1d9c\u02b8",
                "username": "labcatiart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315702642765631489",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jeliana\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Jeliana01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260219883",
                "name": "Silvia Costa",
                "username": "silmmcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127616248794288128",
                "name": "Felipe Vasconcelos, a Chernobycha fashion victim",
                "username": "fiajeans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713019482663424002",
                "name": "Thaynara OG",
                "username": "ThaynaraOG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215803001",
                "name": "Ariane \u2020",
                "username": "ariarrefece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227098535839109120",
                "name": "Vinny Publicidade",
                "username": "VinnyPublic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190105779",
                "name": "Nana Rude",
                "username": "nanarude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956690540283793409",
                "name": "Dami-D",
                "username": "Damibutterfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28436011",
                "name": "Rita Lisauskas",
                "username": "RitaLisauskas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189356869",
                "name": "Colapsou, agora, agorinha",
                "username": "DanFredy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos \ud83c\udf0e",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460679003",
                "name": "Guarni\u00e7\u00e3o de Alface 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "mendigotica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227318281",
                "name": "Vitor Matheus \ud83e\udd8e",
                "username": "vitormsena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475610596255182851",
                "name": "Nick \ud83e\udd85",
                "username": "nifernandex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo \ud83d\udcfa",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1231924135456051200",
                "name": "alemagnos \u2661",
                "username": "alemagnoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490827876819775488",
                "name": "TAG Revista",
                "username": "tagrevista_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290083428432584711",
                "name": "Central Reality #BBB23",
                "username": "centralreality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294468602",
                "name": "Roberto Barros",
                "username": "robertobarros62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul \ud83d\udcfa",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193610396604735488",
                "name": "O Otimista",
                "username": "ootimistajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276063509",
                "name": "Elisa Lemme",
                "username": "elisa_lemme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063255274197327873",
                "name": "l\u00e9o, o psiconauta \ud83d\udd06",
                "username": "chaos_ordos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390475281316646917",
                "name": "Marcio Nunes",
                "username": "depmarcionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119114439758757888",
                "name": "Army Help The Planet",
                "username": "ARMY_HTP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "736019078008176640",
                "name": "momento.zero. Fake, n\u00e3o. Discreto.",
                "username": "zero_momento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378733153",
                "name": "Venisse \u267b\ufe0f3% \ud83c\udf3f",
                "username": "venischossler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1221883012259942402",
                "name": "Luis Dias",
                "username": "LuisFDias72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410184881343246336",
                "name": "Marcelo OR",
                "username": "Marcelo0R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100244534",
                "name": "Uanderson",
                "username": "Uanderson1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129927156",
                "name": "Di\u00e1rio da Regi\u00e3o | Rio Preto",
                "username": "diariodaregiao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396852953819099139",
                "name": "\ud83c\udf32 Cumulonimbus \u262d",
                "username": "vilampiroland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752986995866107904",
                "name": "Juliana Padilla \ud83d\udc37\ud83d\udc9a\ud83e\udd99",
                "username": "lamentobolibia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713999740401225728",
                "name": "AATV Audi\u00eancia",
                "username": "aatvaudiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138145448",
                "name": "SuzanoPapelCelulose",
                "username": "suzanopapel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74722174",
                "name": "Renato Casagrande 40",
                "username": "Casagrande_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "769383361798373376",
                "name": "yanna martins franco",
                "username": "martins_yanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307046490",
                "name": "Todo Canal - Audi\u00eancia e Not\u00edcias da TV",
                "username": "TodoCanalTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida Fiocruz",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "754631958022479872",
                "name": "Um saudosista f\u00e3 de novelas, jingles e comerciais",
                "username": "tvehumor9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322016721",
                "name": "Arquivo Nacional do Brasil",
                "username": "ArquivoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098194145905135616",
                "name": "PROEX UFF",
                "username": "proexuff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1622331769",
                "name": "Rorion Carvalho Itaborahy",
                "username": "_rorion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62082375",
                "name": "raphael",
                "username": "prayforvasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189647676587040772",
                "name": "Anderson Rabello Pereira",
                "username": "RabelloAnderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210608655340584961",
                "name": "Elfa dos Insetos \ud83e\udee7",
                "username": "ElfaDosInsetos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto 8legs \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52176846",
                "name": "TV Liberal",
                "username": "TVLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980843324239204352",
                "name": "Conrado Vivacqua",
                "username": "vivacquaconrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430674461108449280",
                "name": "Lari",
                "username": "jackblblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920515160",
                "name": "Lara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DLaraFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1191732218449874949",
                "name": "pedro( new era",
                "username": "pepeu06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217821486628724736",
                "name": "ruske\ud83e\udd8b",
                "username": "gabriellyrsuke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314246328390688775",
                "name": "global.now",
                "username": "byJA_20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511460098761281547",
                "name": "Leonx \ud83d\udc8b",
                "username": "Beccxy31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233529013634764800",
                "name": "b8",
                "username": "b8zxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392481313337249794",
                "name": "Embaixada do Cazaquist\u00e3o no Brasil",
                "username": "do_embaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68498809",
                "name": "Portal Banda B",
                "username": "PortalBandaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52707110",
                "name": "triangleOFsadness",
                "username": "rubensSEG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419627961163071494",
                "name": "ExpressoAL",
                "username": "expressoalof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2704853204",
                "name": "Paulo Mour\u00e3o",
                "username": "paulomouraopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34709959",
                "name": "Maicon Gon\u00e7alves",
                "username": "Maiconoficial7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122684856",
                "name": "TNOnline",
                "username": "sitetnonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243976307953864704",
                "name": "Michael",
                "username": "eusouomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68818002",
                "name": "PORTAL S4",
                "username": "portals4oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204377281",
                "name": "Uesb",
                "username": "UesbOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127225130118197251",
                "name": "Calau",
                "username": "oCalau_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358906491995054082",
                "name": "l\u00eaandro \ud83e\udd64",
                "username": "eusoulleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44972488",
                "name": "Alvinho",
                "username": "AlvaroPenerotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57341747",
                "name": "Governo de Sergipe",
                "username": "governosergipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1516272706244784128",
                "name": "\u2b2b\u05c4\u05b4 \u08ea\u22c4\u273f\u02d6",
                "username": "ilyutilidadess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1509634568680349699",
                "name": "Guararema News",
                "username": "GuararemaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "807253688452583424",
                "name": "Portal Alta Defini\u00e7\u00e3o",
                "username": "SigaPortalAD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49966835",
                "name": "LilianA Junger",
                "username": "lilianajunger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144919010",
                "name": "CEA/UMAPAZ",
                "username": "umapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301754914",
                "name": "Agora Sudoeste",
                "username": "agorasudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67575722",
                "name": "Infonet",
                "username": "portal_infonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093902695101095936",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Sorocaba",
                "username": "camarasorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82953728",
                "name": "Prefeitura de Aracaju",
                "username": "PrefAracaju",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189490797",
                "name": "Leandro Lima",
                "username": "n4ndolim4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241104526",
                "name": "Paulo H Silva \ud83d\udea9\ud83d\udc0a",
                "username": "PauloHS69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583164987",
                "name": "\ud83c\udfd4\ud83d\uddfbAdriano \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "atol07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170979137714102272",
                "name": "Gilberto Almeida",
                "username": "GylbertoAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45142584",
                "name": "tomaz",
                "username": "tomazalvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344036409586429952",
                "name": "Pensar a Hist\u00f3ria",
                "username": "historia_pensar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47322942",
                "name": "Noticenter",
                "username": "noticenter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55003940",
                "name": "juia \ud83c\udf1e",
                "username": "eujujuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460046556506341376",
                "name": "tiorbe Antonio de Mattos",
                "username": "tiorbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32529120",
                "name": "Valor Econ\u00f4mico",
                "username": "valoreconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51929489",
                "name": "J\u00fanior Dornas",
                "username": "jrdornas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261018239997542401",
                "name": "Marco T\u00falio\u1d9c\u1d43\u1d50 \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Otulio_marco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32913951",
                "name": "GaloTV",
                "username": "GaloTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2782602299",
                "name": "rata de coffeebreak",
                "username": "realNathao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501996700",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lukitchas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290089199",
                "name": "Andrei",
                "username": "andreinelson1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485276361849815041",
                "name": "Informa Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "Informa_bc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204772964",
                "name": "Tati",
                "username": "tatiianacorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133132652",
                "name": "Bia",
                "username": "TheAmazingBia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522585767",
                "name": "#Seguinte10Anos \ud83e\udd73",
                "username": "editoraseguinte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234137634",
                "name": "PH Dornellas",
                "username": "dornellasph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328688853172023299",
                "name": "@semae_riopreto",
                "username": "SemaeRiopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502094030859087872",
                "name": "Inter TV RJ",
                "username": "intertv_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364647941",
                "name": "Hugo Seguchi",
                "username": "HugoSgx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158929524",
                "name": "Bruno Kerr",
                "username": "brunokerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428509453",
                "name": "Jornal Sou de Palmas",
                "username": "SouDePMW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Fazenda",
                "username": "MinFazenda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681597746",
                "name": "sandra annenberg",
                "username": "sandraannenberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1477152199654486016",
                "name": "Rafael Henrique",
                "username": "raafinha85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94496265",
                "name": "Apoie meu projeto no Catarse \ud83e\udef6\ud83c\udffe\u2b50\ufe0f",
                "username": "drika_______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599459094510936066",
                "name": "a resposta? ****",
                "username": "_rapho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194013773314625536",
                "name": "Festival SENSACIONAL!",
                "username": "festivalsensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354528760545079296",
                "name": "Um S\u00f3 Planeta",
                "username": "umsoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51559432",
                "name": "P \ud83c\udd70\ufe0f ///",
                "username": "pacordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165763219757162497",
                "name": "Juss\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "jussaramelo21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294435021718261761",
                "name": "bahiapravoce",
                "username": "bahiapravoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2524225426",
                "name": "ric",
                "username": "kikorjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19153554",
                "name": "Vagner Vichiesi",
                "username": "vichiesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186809623657013248",
                "name": "Linda e Desequilibrada",
                "username": "ingrid_grazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127044040988483584",
                "name": "Dreza",
                "username": "ittsdreza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217782915",
                "name": "Lyssandro Siqueira",
                "username": "LyssandroNorton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902721700722298881",
                "name": "ester",
                "username": "esterwagners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313726090",
                "name": "drey",
                "username": "guilhermedrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "898042672077844480",
                "name": "beb\u00ea borderline",
                "username": "biscoutinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316382336",
                "name": "RUDINHO.COM",
                "username": "Rudinho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280193924401954816",
                "name": "Portal Costa Norte",
                "username": "costanortenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964126562223304704",
                "name": "Organiza\u00e7\u00e3o Social Par\u00e1 2000",
                "username": "ospara2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90956509",
                "name": "Romulo \ud83c\udff4",
                "username": "RomuloScott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957589953302679553",
                "name": "Fortaleza Ordin\u00e1ria",
                "username": "fortalordinaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250198650",
                "name": "IPVC",
                "username": "ipvc_twit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75598077",
                "name": "Bio_Morg",
                "username": "cesar_morg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519670432202465280",
                "name": "Jo\u00e3o Guia",
                "username": "JooGuia4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960234273226870784",
                "name": "Irio Marcello",
                "username": "IrioMarcello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72468862",
                "name": "Capeleto",
                "username": "_Capeleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228203195",
                "name": "vando oliveira",
                "username": "womoicano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246807781707067394",
                "name": "Observo",
                "username": "CarlosAAParrei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117214966",
                "name": "fersiane",
                "username": "fersiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134895808",
                "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Lourdesregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127951007",
                "name": "eu quando",
                "username": "joaovtrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994581409888178176",
                "name": "Luccas Bi",
                "username": "lukinjaspb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368108295",
                "name": "Victor D",
                "username": "itsvictord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350678638",
                "name": "s \ud83e\udee7",
                "username": "dinosarita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950667150238343168",
                "name": "Meteored | Tempo.pt",
                "username": "MeteoredPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33489956",
                "name": "Lu Sig\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "lualan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "511170787",
                "name": "O Universo da TV",
                "username": "ouniversodatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159913212",
                "name": "ALEX FERREIRA ROLO",
                "username": "alexabpce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817381962516234241",
                "name": "Diego Demoner",
                "username": "dhdemoner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296047552685580288",
                "name": "ascom rhaenyra targaryen",
                "username": "NDeslocado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137497876928585729",
                "name": "Eduardo Perini",
                "username": "perini_eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213876635331465216",
                "name": "MarioFrias",
                "username": "mfriasoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1274822460077154304",
                "name": "Observat\u00f3rio do Continente Africano",
                "username": "OCAfricano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727652336022261760",
                "name": "renner mohammad",
                "username": "rennerhendry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375505161657913344",
                "name": "RaelLuxuria",
                "username": "RaelHard69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171894501587247104",
                "name": "Crimes Reais",
                "username": "CrimesReais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4700106016",
                "name": "Antenados SKY e Cia",
                "username": "Antenadosskycia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1698655681",
                "name": "jorgeassisfigueiredo",
                "username": "jorgeassisfigu3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38687577",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Gabriel Bender da Costa",
                "username": "Benderdacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807211041176293376",
                "name": "babs",
                "username": "fruteletrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3429260470",
                "name": "suzane chapada rindo",
                "username": "yaghotario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747963314580381701",
                "name": "Viviane Fernandes",
                "username": "Viviifernande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "567642897",
                "name": "tvabordo",
                "username": "tvabordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383633277555146766",
                "name": "eletric_orchid",
                "username": "EletricOrchid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135974934",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "leomoreirabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1462772705372119044",
                "name": "jpilsen",
                "username": "jaozei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841463778638192640",
                "name": "Yeah Boy",
                "username": "Gust666avo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318282593100570626",
                "name": "Welberth Rezende",
                "username": "welberthmacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99329230",
                "name": "Pedro Costa",
                "username": "PedroCarcharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245476741981917185",
                "name": "lala land",
                "username": "laduvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207165988",
                "name": "Juliana",
                "username": "tpju_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1448400883818061833",
                "name": "igor",
                "username": "iguizza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293716971",
                "name": "Alexandre",
                "username": "alexandrercjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245435583977193472",
                "name": "Amorim",
                "username": "amorim4i20rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459540906974060550",
                "name": "PEDRAS DO ABRIC\u00d3",
                "username": "pedrasDoAbrico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301137138797481984",
                "name": "Praia de Abric\u00f3 \ud83c\udfdd",
                "username": "AbricoRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268907614529826817",
                "name": "Correio do Imb\u00e9 Jornal Tv",
                "username": "correiodoimbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43121745",
                "name": "a Josiane",
                "username": "josianediias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53429500",
                "name": "Canoagem Brasileira",
                "username": "canoagembrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195555864",
                "name": "GCMAIS",
                "username": "gcmaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917775626848915459",
                "name": "TV KZ",
                "username": "TVKZ4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60903970",
                "name": "UEMS",
                "username": "UEMSoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16888163",
                "name": "Val\u00e9ria del Cueto",
                "username": "delcueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074550471",
                "name": "Prefeitura de Imb\u00e9",
                "username": "PrefeituraImbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311971627",
                "name": "Luana Barbosa",
                "username": "barbosa_2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730066",
                "name": "Furnas",
                "username": "furnas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1178635019327283200",
                "name": "Line-UP",
                "username": "sitelineup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56206000",
                "name": "Moacir Haverroth",
                "username": "kotanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302884506228207616",
                "name": "Leonardo Correa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80306410",
                "name": "Milton Neves",
                "username": "Miltonneves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1399760994080022535",
                "name": "Porto Inclusive",
                "username": "PortoInclusive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971489253191544832",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7La\u00e9rcio Silva\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "_olaerciosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109006854",
                "name": "Rosenverg Reis",
                "username": "rosenvergreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167927266573279232",
                "name": "Luciano Santos\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "Luciano78691989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62851825",
                "name": "Carlos Eduardo Alvim",
                "username": "cadualvim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60604942",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Romualdo",
                "username": "jluisromualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250186214",
                "name": "Portal de Peri\u00f3dicos - UFG",
                "username": "revistasufg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB \uf8ff Comunica\u00e7\u00e3o | Cultura | Turismo",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350831295576879107",
                "name": "Igor Santos Fran\u00e7a",
                "username": "igordogbike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003107015785435136",
                "name": "Marcos \u2605\u5f61",
                "username": "marvos_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1521489498697306113",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpytot35qz6ikdwx6r1l9qddjd848t",
        "oldest_id": "1519318192946094080",
        "result_count": 498
    }
}