{
    "data": [
        {
            "author_id": "143047192",
            "created_at": "2022-04-27T14:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519315511007498243"
            ],
            "id": "1519315511007498243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESAFIO MTB XCO INDAIAL\nDIAS 21 E 22 DE MAIO\n\nPARQUE MUNICIPAL JORGE HARDT\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES:https://t.co/pQOjmO2dyH https://t.co/KdwZhHWGTY"
        },
        {
            "author_id": "1393651077795434501",
            "created_at": "2022-04-27T13:50:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519313019167199232"
            ],
            "id": "1519313019167199232",
            "in_reply_to_user_id": "1393651077795434501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Forest of Love-Khaopodd\n\n\"A hist\u00f3ria de um estudante de veterin\u00e1ria, Chonlathan, q durante um ataque na floresta do parque nacional, ele foi salvo por um guarda florestal. Por\u00e9m aconteceu um acidente e Chol perdeu a consci\u00eancia, mas foi salvo pelo guarda. Logo Chol foi levado ao+ https://t.co/ssPAVbbfEa"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-04-27T13:28:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519307490864869376"
            ],
            "id": "1519307490864869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/4Kkih27upf ,,,,Hoje, \u00e9 4\u00aa feira, dia 27 de abril de 2022..\nPraia do Morro Guarapari ES,,,\nTemperatura de 28\u00baC..\nFonte; Clima Tempo ES,, as 10;00 horas..*"
        },
        {
            "author_id": "178407235",
            "created_at": "2022-04-27T13:17:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519304691414409216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "362033655",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalismoWando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519304691414409216",
            "in_reply_to_user_id": "362033655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalismoWando E aposto que construiram em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "239504233",
            "created_at": "2022-04-27T12:43:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519296184065708032"
            ],
            "id": "1519296184065708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira mulher subsecret\u00e1ria toma posse no Parque Assis Brasil\n\nCom o desafio de realizar a 45\u00aa Expointer e elaborar um projeto de uso sustent\u00e1vel para o Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, a nova subsecret\u00e1ria, Elizabeth Obino, tomou posse ontem\n\nhttps://t.co/4iC51sO6CC"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2022-04-27T12:34:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519293790724530177"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0052064,
                        -24.335432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1519293790724530177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Itingu\u00e7u https://t.co/Fzi0BoxGN9"
        },
        {
            "author_id": "2583164987",
            "created_at": "2022-04-27T12:24:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519291502408704001"
            ],
            "id": "1519291502408704001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado campeiro (Ozotoceros bezoarticus). Extremo norte do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, BA.\n\nCerrado, riqueza em biodiversidade\n\n#protejaocerrado https://t.co/3XDdGPH2Mt"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-04-27T11:41:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519280576867573760"
            ],
            "id": "1519280576867573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Descobrimento\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/nUxoTIDnEx\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/mqDR2OHgfe\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/TCWeApr3TV"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-04-27T11:41:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519280575948984320"
            ],
            "id": "1519280575948984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Marinho dos Abrolhos\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Fthr9015JJ\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/mqDR2OHgfe\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/njyPQoyKKP"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-04-27T11:41:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519280575177236481"
            ],
            "id": "1519280575177236481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Pico da Neblina\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/oFeCUoJXVJ\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/mqDR2OHgfe\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ueeoFivaNu"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-27T10:28:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519262250036383751"
            ],
            "id": "1519262250036383751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tuim\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/4dbJteIm0q"
        },
        {
            "author_id": "4817905402",
            "created_at": "2022-04-27T10:28:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519262128003293184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1348814345434750978",
                        "start": 0,
                        "username": "CrapulaLeonardo"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 252,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519262128003293184",
            "in_reply_to_user_id": "1348814345434750978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CrapulaLeonardo \u00c9 bom ele revelar porque declarou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental o parque do Igua\u00e7u -maior po\u00e7o de g\u00e1s natural do Brasil, e de repente ele coloca o Brasil dependente do g\u00e1s da Bol\u00edvia, cujo gasoduto foi doado por ele! Explica a\u00ed miser\u00e1vel @LulaOficial #LulaEoPToBrasilQueDaCerto"
        },
        {
            "author_id": "879940590322020352",
            "created_at": "2022-04-27T09:57:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519254480692387840"
            ],
            "id": "1519254480692387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ibitipoca\nMelhor viagem, parque estadual do Ibitipoca https://t.co/W0zHdsPjDr"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-27T09:40:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519250019341193216"
            ],
            "id": "1519250019341193216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade solta mais de 3 mil quel\u00f4nios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jar\u00e1, em Juruti https://t.co/lTCKgtHGJz"
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2022-04-27T08:15:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519228619557584898"
            ],
            "id": "1519228619557584898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "10 raz\u00f5es para visitar o Parque Nacional da #PenedaGer\u00eas: https://t.co/BHLtz7IFj4 #Portugal #AltoMinho #Minho #TrasOsMontes #turismo https://t.co/P98bcX71tN"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-04-27T07:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519223272554045442"
            ],
            "id": "1519223272554045442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1056952055821225985",
            "created_at": "2022-04-27T05:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519184339128496128"
            ],
            "id": "1519184339128496128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de atuar na grava\u00e7\u00e3o de um filme, no parque municipal, que n\u00e3o tinha fala, era s\u00f3 pega\u00e7\u00e3o, gente batendo boquete do lado, um 120 dias de Sodoma. Eu amo"
        },
        {
            "author_id": "1480767018",
            "created_at": "2022-04-27T02:22:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519139776150085632"
            ],
            "id": "1519139776150085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no brasil se um parque municipal chama parque cabreuva 99% de chance de ter uma pop. de eucaliptos, se chamar parque dos eucaliptos vai ter o que"
        },
        {
            "author_id": "539318305",
            "created_at": "2022-04-27T02:15:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519138095970627585"
            ],
            "id": "1519138095970627585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maldita hora q criaram o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "89998428",
            "created_at": "2022-04-27T02:12:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519137422633848834"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18931556",
                        "start": 0,
                        "username": "joaofellet"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "73753536",
                        "start": 12,
                        "username": "eminassai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519137422633848834",
            "in_reply_to_user_id": "18931556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaofellet @eminassai A v\u00e3 tentativa de \"retirar o fogo\" p\u00f3s cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional mostrou-se equivocada n\u00e3o s\u00f3 porque aumentou a incid\u00eancia de grandes inc\u00eandios em partes menos protegidas do territ\u00f3rio, no extremo da seca."
        },
        {
            "author_id": "89998428",
            "created_at": "2022-04-27T02:06:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519135943353114624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18931556",
                        "start": 0,
                        "username": "joaofellet"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "73753536",
                        "start": 12,
                        "username": "eminassai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519135943353114624",
            "in_reply_to_user_id": "18931556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaofellet @eminassai Uma abordagem interessante \u00e9 que essa riqueza biol\u00f3gica foi proporcionada justamente pelo tipo de manejo anterior ao estabelecimento do Parque Nacional, quando a popula\u00e7\u00e3o queimava para diversos fins e num extenso calend\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "1720348382",
            "created_at": "2022-04-27T02:04:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519135459674361856"
            ],
            "id": "1519135459674361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste o jogo de hj pq eu sonhei com a recupera\u00e7\u00e3o do Luan, pq no meu sonho ele conduzia a bola da entrada no parque municipal at\u00e9 o bar do J\u00fanior na puta ra\u00e7a. Por\u00e9m ele n\u00e3o foi nem relacionado"
        },
        {
            "author_id": "1502562390021390339",
            "created_at": "2022-04-27T01:05:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519120492275372035"
            ],
            "id": "1519120492275372035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfafEst\u00e1 aberto o per\u00edodo de comercializa\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os da Expo Tapejara 2022 para empresas de outros munic\u00edpios. \n\n\ud83d\udc4dA feira vai acontecer de 06 a 09 de agosto de 2022 no Parque Municipal \u00c2ngelo Eug\u00eanio Dametto."
        },
        {
            "author_id": "1200148201858379776",
            "created_at": "2022-04-27T01:04:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519120151987294209"
            ],
            "id": "1519120151987294209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfafEst\u00e1 aberto o per\u00edodo de comercializa\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os da Expo Tapejara 2022 para empresas de outros munic\u00edpios. \n\n\ud83d\udc4dA feira vai acontecer de 06 a 09 de agosto de 2022 no Parque Municipal \u00c2ngelo Eug\u00eanio Dametto. Mais informa\u00e7\u00f5es e comercializa\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os pelo fone:54 3344-0020 https://t.co/ynB2BeQXWe"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2022-04-27T00:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519104675802451971"
            ],
            "id": "1519104675802451971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o de rodovias impacta o grande fluxo de pessoas, al\u00e9m de que o uso de maquin\u00e1rio pesado provoca o afugentamento da fauna e desequil\u00edbrio do ecossistema da regi\u00e3o. #Parque #Biodiversidade #TVCultura\nhttps://t.co/ehRTbEQ0u5"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2022-04-27T00:02:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519104667455741952"
            ],
            "id": "1519104667455741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o de rodovias impacta o grande fluxo de pessoas, al\u00e9m de que o uso de maquin\u00e1rio pesado provoca o afugentamento da fauna e desequil\u00edbrio do ecossistema da regi\u00e3o. #Parque #Biodiversidade #TVCultura\nhttps://t.co/9uT3hLpVl3"
        },
        {
            "author_id": "67386802",
            "created_at": "2022-04-26T23:47:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519100898328330242"
            ],
            "id": "1519100898328330242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cinco anos, turistas que desejam visitar o Parque Nacional de Jericoacoara podem pagar uma taxa de at\u00e9 R$ 120. Isso porque est\u00e1 previsto para este ano um leil\u00e3o da gest\u00e3o do parque.\nhttps://t.co/DcK8uTtWxB"
        },
        {
            "author_id": "84680760",
            "created_at": "2022-04-26T23:45:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519100368432603137"
            ],
            "id": "1519100368432603137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria um dia visita o parque nacional de Kakum"
        },
        {
            "author_id": "1471098067910905857",
            "created_at": "2022-04-26T23:14:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519092619334373380"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1550205319682445312",
                        "start": 0,
                        "username": "hyuninsmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519092619334373380",
            "in_reply_to_user_id": "1512213312007819269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hyuninsmo MUITO MATO EU MORO DO LADO DE UM PARQUE NACIONAL PRATICAMENTE VIRGEM"
        },
        {
            "author_id": "1199472630941847554",
            "created_at": "2022-04-26T22:56:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519088131584233477"
            ],
            "id": "1519088131584233477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valendo uma volta sem acompanhante a noite no parque municipal de Juc\u00e1s.\nQuem ser\u00e1 o campe\u00e3o do BBB? https://t.co/oXFUDfkjv4"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-26T22:53:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519087421908000771"
            ],
            "id": "1519087421908000771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 completando 50 anos. E o #GloboRep\u00f3rter acompanhou uma expedi\u00e7\u00e3o de pesquisadores apaixonados. \u00c9 nesta sexta, depois de Pantanal! \ud83c\udf42 https://t.co/fsa8fZXysT"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-04-26T22:27:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519080834107678721"
            ],
            "id": "1519080834107678721",
            "in_reply_to_user_id": "1367876670414274567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "(2/6) Cavernas e grutas\n\nPros amantes do espeleoturismo, n\u00e3o pode faltar na lista locais como: a cidade de Bonito-MS. A caverna do Diabo, Eldorado-SP, a Gruta do Talhado, Aracaju -SE. E o  Boqueir\u00e3o da Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. https://t.co/MWjHXLBDUz"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-04-26T22:27:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519080828927631361"
            ],
            "id": "1519080828927631361",
            "in_reply_to_user_id": "1367876670414274567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "(1/6) C\u00e2nions\n\nO Brasil abriga alguns dos mais belos c\u00e2nions do mundo. E eles est\u00e3o em diversas regi\u00f5es do pa\u00eds. No Sul, o Parque Nacional Aparados da Serra \u00e9 destino certo. No Centro e Sudeste, no Capit\u00f3lio e Pirituba. No Nordeste, na Chapada Diamantina e Xing\u00f3. https://t.co/6hst8MNd9Q"
        },
        {
            "author_id": "192316613",
            "created_at": "2022-04-26T22:09:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519076256234590215"
            ],
            "id": "1519076256234590215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/B1Y5Facy2V"
        },
        {
            "author_id": "86134382",
            "created_at": "2022-04-26T22:04:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519074879466835968"
            ],
            "id": "1519074879466835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil e Sema deflagram opera\u00e7\u00e3o para conserva\u00e7\u00e3o de reserva extrativista https://t.co/yp9Zk4gqGf"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-04-26T21:58:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519073465789206532"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1519073465789206532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'walking through nature' em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/s4ywl3wYMo"
        },
        {
            "author_id": "3327448073",
            "created_at": "2022-04-26T21:45:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519070107254808578"
            ],
            "id": "1519070107254808578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficam com essa linda imagem desse Parque Nacional! https://t.co/vZvGbTPBPB"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-04-26T21:32:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519067011376205824"
            ],
            "id": "1519067011376205824",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 26 pontos de fogo (43% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/wYEgFa1niQ"
        },
        {
            "author_id": "1917644534",
            "created_at": "2022-04-26T21:18:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519063505873289217"
            ],
            "id": "1519063505873289217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa queimada imensa aqui em brasilia. \u00e9 no parque nacional? algu\u00e9m sabe? ):"
        },
        {
            "author_id": "1487950940707639303",
            "created_at": "2022-04-26T21:17:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519063194664329218"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1487959316346851328",
                        "start": 0,
                        "username": "Ganso11308310"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519063194664329218",
            "in_reply_to_user_id": "1487959316346851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ganso11308310 Sim , estou indo ver vc passear no parque municipal \u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d"
        },
        {
            "author_id": "1269283252587683841",
            "created_at": "2022-04-26T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519058743207493632"
            ],
            "id": "1519058743207493632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nParque Nacional Karijini - \ud83c\udde6\ud83c\uddfa https://t.co/JK2rtMneVk"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-04-26T20:44:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519054949526786052"
            ],
            "id": "1519054949526786052",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Adiada a vota\u00e7\u00e3o do PL 487/2021, que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA da Serra da Posse, compreendendo os bairros de Campo Grande, Sant\u00edssimo e Augusto Vasconcelos. https://t.co/vTWCnhF8lF"
        },
        {
            "author_id": "109003770",
            "created_at": "2022-04-26T20:43:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519054643371941894"
            ],
            "id": "1519054643371941894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque nacional do Himalaia, \u00cdndia\ud83c\uddee\ud83c\uddf3 https://t.co/OYaNkJ79bn"
        },
        {
            "author_id": "1124497212933922816",
            "created_at": "2022-04-26T20:38:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519053398447960064"
            ],
            "id": "1519053398447960064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendo o plano de manejo do Parque Nacional da Chapada Diamantina e pensando como sou apaixonada pela molecagem dos escaladores ao nomear novas vias de escalada. Quinta s\u00e9rie purinha https://t.co/e5M8CdA1S8"
        },
        {
            "author_id": "57099367",
            "created_at": "2022-04-26T19:31:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519036351504687105"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1519036351504687105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/dQOojFSDBM"
        },
        {
            "author_id": "1435230974158196737",
            "created_at": "2022-04-26T19:15:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519032357176684545"
            ],
            "id": "1519032357176684545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina ir beber no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "57819301",
            "created_at": "2022-04-26T19:05:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519029927387013120"
            ],
            "id": "1519029927387013120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O! \u26a0\ufe0f\n\nSintaema informa que o ato em defesa do PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico Alto do Ribeira) que ocorreria nesta quarta (27), \u00e0s 9h, FOI ADIADO.\n\nA discuss\u00e3o sobre a privatiza\u00e7\u00e3o do parque, que seria realizada na reuni\u00e3o do Consema, foi retirada da pauta da reuni\u00e3o. https://t.co/5Q9DmdB9g8"
        },
        {
            "author_id": "1317650779",
            "created_at": "2022-04-26T19:00:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519028706714529793"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519028706714529793",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh PELO AMOR DE DEUS ABRE O PARQUE MUNICIPAL!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1346546579138891781",
            "created_at": "2022-04-26T18:57:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519028023865008134"
            ],
            "id": "1519028023865008134",
            "in_reply_to_user_id": "1346546579138891781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Envio de aeronave UH-15 para combater o inc\u00eandio na regi\u00e3o da Serra da Fina, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira."
        },
        {
            "author_id": "1274552120591691777",
            "created_at": "2022-04-26T18:55:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519027502013943808"
            ],
            "id": "1519027502013943808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando aqui perto do parque municipal, m\u00f3 sdd da escola e da orquestra mds"
        },
        {
            "author_id": "1217395803796443136",
            "created_at": "2022-04-26T18:40:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519023569203875840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "26423718",
                        "start": 0,
                        "username": "Claudioocoxo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519023569203875840",
            "in_reply_to_user_id": "26423718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Claudioocoxo N\u00e3o consegui passar o link, mas pelos dados da foto chegas l\u00e1. Acho esse filme t\u00e3o marcante que todos os anos quando vou \u00e0 Foz do Igua\u00e7u visito o Parque Nacional das Cataratas e revejo os locais das filmagens. https://t.co/FWZXZqi1aJ"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2022-04-26T18:36:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519022533445505024"
            ],
            "id": "1519022533445505024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Exposi\u00e7\u00e3o revela belezas do Parque Nacional do Igua\u00e7u com registros de funcion\u00e1rios https://t.co/ujVs2BTw4V https://t.co/Tz05UjahSL"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-04-26T18:04:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519014485314387970"
            ],
            "id": "1519014485314387970",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Indira, que em Tupi, significa beleza pura, nasceu em 2018, e \u00e9 filha da Atiaia. O Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u acompanha a Indira desde que ela era uma pequena oncinha ainda descobrindo o Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/UkF9pDuA7k"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-04-26T18:04:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519014479958265858"
            ],
            "id": "1519014479958265858",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De acordo com Yara Barros, coordenadora executiva do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7u-ICMBio e Instituto Pr\u00f3 Carn\u00edvoros), o projeto prev\u00ea monitorar todas as on\u00e7as-pintadas que vivem \u00e1rea de uso p\u00fablico do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-04-26T18:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519014396189675528"
            ],
            "id": "1519014396189675528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Uma expedi\u00e7\u00e3o de captura de on\u00e7as realizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u equipou com um colar de monitoramento a on\u00e7a Indira. Veja como foi no \ud83e\uddf5abaixo: https://t.co/2MUliQ7Zy5"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2022-04-26T17:54:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519011991901421571"
            ],
            "id": "1519011991901421571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota de pesar pelo falecimento de Jos\u00e9 Greg\u00f3rio Dutra\nSr. Non\u00f4, como era conhecido, foi importante defensor do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a.\nhttps://t.co/maDw3NQpEO"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2022-04-26T17:45:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519009862457479168"
            ],
            "id": "1519009862457479168",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se desenvolvendo com impacto substancial fora do Parque Nacional de Tongariro.\"\n\nA interpreta\u00e7\u00e3o desta atividade \u00e9 consistente com agita\u00e7\u00e3o vulc\u00e2nica elevada no n\u00edvel elevado e, portanto, o N\u00edvel de Alerta Vulc\u00e2nico permanece no N\u00edvel 2. +"
        },
        {
            "author_id": "1518854203392905223",
            "created_at": "2022-04-26T17:38:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519007945819930629"
            ],
            "id": "1519007945819930629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mand\u00f8, uma pequena ilha \u00fanica localizada no meio do Mar de Wadden, a maior \u00e1rea de mar\u00e9 do mundo.  O Parque Nacional do Mar de Wadden faz parte da Lista do Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO e tamb\u00e9m \u00e9 o maior parque nacional da Dinamarca, e s\u00f3 pode ser alcan\u00e7ada na mar\u00e9 baixa. https://t.co/pCAyLAzsYU"
        },
        {
            "author_id": "1340274633073942529",
            "created_at": "2022-04-26T17:36:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519007457556709378"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "27034092",
                        "start": 0,
                        "username": "simplyr0d"
                    }
                ]
            },
            "id": "1519007457556709378",
            "in_reply_to_user_id": "27034092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simplyr0d qd tem inc\u00eandio em parque nacional, \u00e9 essa galera q em geral salva o dia... tem mta gente local q entende dos acessos..."
        },
        {
            "author_id": "1091450518562635776",
            "created_at": "2022-04-26T17:19:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1519003194617171968"
            ],
            "id": "1519003194617171968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Se voc\u00ea quiser ir ao Parque Municipal, ainda precisa agendar a visita.\n\nJ\u00e1 passou quase 1 m\u00eas do fim do estado de calamidade. E a restri\u00e7\u00e3o permanece.\n\nPor isso, fizemos um requerimento de informa\u00e7\u00e3o para que a Prefeitura responda quando poderemos usar livremente o espa\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "88716759",
            "created_at": "2022-04-26T16:58:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518997911014719489"
            ],
            "id": "1518997911014719489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lula passou em todos os caminhos onde havia um cofre p\u00fablico, usou Belo Monte, as estatais, BB, a Caixa, BNDES, p/tirar dinheiro do povo. A Ferrovia tem como objetivo facilitar a vida do brasileiro, diminuindo o frete, o tempo e os pre\u00e7os.Lula est\u00e1 solto.  https://t.co/Gc09lSSdhC"
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2022-04-26T16:50:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518996020440481793"
            ],
            "id": "1518996020440481793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Termo de Compromisso tem o objetivo de regularizar 13 mil hectares de \u00e1rea, por meio do investimento de R$ 37 milh\u00f5es. Prev\u00ea, ainda, a ado\u00e7\u00e3o de infraestrutura necess\u00e1ria ao efetivo funcionamento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com o recurso de R$ 5 milh\u00f5es. https://t.co/UVOqSyqzIl"
        },
        {
            "author_id": "389539862",
            "created_at": "2022-04-26T16:17:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518987535376134146"
            ],
            "id": "1518987535376134146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A VEN TU REI RO \ud83d\udc9a \ud83d\udc9b \u2764\ufe0f\n(Ao fundo, reserva biol\u00f3gica da praia do leste e praia do Sul) https://t.co/F1W430AkYs"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-04-26T15:45:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518979468987187207"
            ],
            "id": "1518979468987187207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo beb\u00ea da esp\u00e9cie Tapirus terrestris foi visto caminhando pelas matas do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, na Regi\u00e3o Metropolitana https://t.co/mYMoNwncx3"
        },
        {
            "author_id": "289632175",
            "created_at": "2022-04-26T15:27:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518974983590055936"
            ],
            "id": "1518974983590055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo voc\u00eas comentando festivais e numa long\u00ednqua \u00e9poca em que n\u00e3o existia uber eu fui at\u00e9 o parque municipal ver mamacita de gra\u00e7a. No fim eu nem vi a mamacita porque ela atrasou e o \u00faltimo \u00f4nibus para Contabilidade passava \u00e0s 22:50."
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2022-04-26T15:22:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518973680876986368"
            ],
            "id": "1518973680876986368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado critica a retomada da tramita\u00e7\u00e3o do projeto que prev\u00ea a extin\u00e7\u00e3o de parque estadual https://t.co/eyzLQJnVkx"
        },
        {
            "author_id": "781756054367510528",
            "created_at": "2022-04-26T14:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518965244026101765"
            ],
            "id": "1518965244026101765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 fant\u00e1sticos monumentos para descobrir no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/YA0kkzw2sd"
        },
        {
            "author_id": "134467677",
            "created_at": "2022-04-26T14:38:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518962659923836928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1518741733751902210",
                        "start": 87,
                        "username": "socervi"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "952501386008236032",
                        "start": 98,
                        "username": "WeTrippers"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518962659923836928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formas e cores das rochas em nosso Parque Nacional Serra da Capivara. \n\nBelo clique da @socervi e @wetrippers https://t.co/bD2VwpqUSK"
        },
        {
            "author_id": "195555864",
            "created_at": "2022-04-26T14:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518960591632707584"
            ],
            "id": "1518960591632707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No entanto, moradores e trabalhadores da vila, por exemplo, n\u00e3o pagar\u00e3o ingresso.\n\nhttps://t.co/WnzoMif4X4"
        },
        {
            "author_id": "2283802902",
            "created_at": "2022-04-26T14:27:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518959864881553410"
            ],
            "id": "1518959864881553410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tropecei e fui parar ao lago do parque municipal. Ca\u00ed que nem um patinho."
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2022-04-26T14:14:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518956762002608129"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1518956762002608129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aranha de funil.\n#aranha #aranhalobo #aglaoctenus #lycosidae #araneae #arachnida #arthropoda em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/7cp6Ck05kX"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2022-04-26T13:46:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518949559069782016"
            ],
            "id": "1518949559069782016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano, em Santa Maria Madalena (RJ), tem programa\u00e7\u00e3o especial para visitantes; aus\u00eancia de luz artificial permite observa\u00e7\u00e3o dos astros. Veja: https://t.co/zg9iCmsxIr #terradagente #tg #natureza"
        },
        {
            "author_id": "1518783672878604290",
            "created_at": "2022-04-26T13:41:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518948360777916417"
            ],
            "id": "1518948360777916417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/P12291iEnE"
        },
        {
            "author_id": "1093902695101095936",
            "created_at": "2022-04-26T13:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518945995228332033"
            ],
            "id": "1518945995228332033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi rejeitado o Veto Total n\u00ba 07/2022 ao Projeto de Lei n\u00ba 113/2021 (Aut\u00f3grafo n\u00ba 25/2022), de autoria do vereador Dylan Dantas (PSC), que converte em Parque Municipal Urbano a Pra\u00e7a da Paz Mohan Yabiku, localizada no Jardim Pagliato."
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2022-04-26T13:25:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518944381264347136"
            ],
            "id": "1518944381264347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, principal indicador de visita\u00e7\u00e3o na tr\u00edplice fronteira, em Foz do Igua\u00e7u foi o principal destaque, com 47.403 visitantes contando as folgas prolongadas dos feriados de P\u00e1scoa e Tiradentes. Parques estaduais tamb\u00e9m se destacaram https://t.co/bZj4lCySIj"
        },
        {
            "author_id": "16795139",
            "created_at": "2022-04-26T13:11:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518940796443111425"
            ],
            "id": "1518940796443111425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A anta Jasmim, doada em 2020, tem beb\u00ea no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos; veja o v\u00eddeo\n\nhttps://t.co/8XotFRVvFh"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2022-04-26T13:01:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518938365747470338"
            ],
            "id": "1518938365747470338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O feriado de P\u00e1scoa foi extremamente positivo para o turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\udcc8 O local registrou a presen\u00e7a de mais de 23 mil visitantes no per\u00edodo. Veja mais no site da Embratur.\nhttps://t.co/UUKHFS13uI"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2022-04-26T13:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518938015829213186"
            ],
            "id": "1518938015829213186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo e MP assinam acordo para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Estadual de Serra Nova e Talhado, no Norte de Minas\nhttps://t.co/NoVPcD3Msw"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-26T12:58:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518937504145190913"
            ],
            "id": "1518937504145190913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Japu\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ZSr9O5CMIl"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-04-26T12:20:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518928011642474496"
            ],
            "id": "1518928011642474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 quinta unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada em 2021; confira o ranking https://t.co/6sxhpC53cj"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2022-04-26T12:04:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518923929036988417"
            ],
            "id": "1518923929036988417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta segunda, 25, o Naturatins iniciou a primeira etapa de capacita\u00e7\u00f5es dos brigadistas com as equipes da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra do Lajeado, APA Lago de Palmas e do Parque Estadual do Lajeado. https://t.co/6mZOb5oTMF"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-26T12:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518922842099920897"
            ],
            "id": "1518922842099920897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Neste m\u00eas de abril, o Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais, est\u00e1 completando 50 anos. E o presente \u00e9 nosso! Um para\u00edso protegido \u2013 de import\u00e2ncia mundial \u2013, que abriga esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. \u00c9 nesta sexta, no #GloboRep\u00f3rter. https://t.co/k5yDSOVhaN"
        },
        {
            "author_id": "1353695208983162881",
            "created_at": "2022-04-26T11:44:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518919000473968640"
            ],
            "id": "1518919000473968640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tia Capi reflexiva convida voc\u00ea a visitar o Parque Municipal Paulo Gorski, o Lago Municipal. Temos a maior reserva ecol\u00f3gica urbana do Sul do Brasil. Um \u00f3timo lugar pra refletir\ud83e\udd13 https://t.co/fd5E4WCOjb"
        },
        {
            "author_id": "165794011",
            "created_at": "2022-04-26T11:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518917840337833985"
            ],
            "id": "1518917840337833985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pra quem curte uma trilha leve, a pedida \u00e9 conhecer o Forte do Leme*! \ud83c\udf42 Al\u00e9m de uma vista panor\u00e2mica do Rio, o lugar \u00e9 cercado pela mata atl\u00e2ntica, em meio a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e um local com muita hist\u00f3ria pra contar. https://t.co/bpyDsWKmSM\n#RiodeJaneiro https://t.co/BOb98VjAEY"
        },
        {
            "author_id": "1399223210399485958",
            "created_at": "2022-04-26T11:15:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518911593718898695"
            ],
            "id": "1518911593718898695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Niter\u00f3i convidados para o Plano de Manejo do Parque Natural Municipal da \u00c1gua Escondida - https://t.co/pKgjbnbG9N"
        },
        {
            "author_id": "979475695842799616",
            "created_at": "2022-04-26T10:58:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518907280728678401"
            ],
            "id": "1518907280728678401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Niter\u00f3i convidados para o Plano de Manejo do Parque Natural Municipal da \u00c1gua Escondida\nhttps://t.co/h3YmIVHx5h"
        },
        {
            "author_id": "3079313338",
            "created_at": "2022-04-26T08:26:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518869012960137216"
            ],
            "id": "1518869012960137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "12 fant\u00e1sticos monumentos para descobrir no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - https://t.co/KQMaw15rD3 https://t.co/2ZNv7UaAQb"
        },
        {
            "author_id": "1255942524490985478",
            "created_at": "2022-04-26T07:18:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518852070803230721"
            ],
            "id": "1518852070803230721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brasildefato: Ribeirinhos que vivem no Parque Estadual do Mirador, no Maranh\u00e3o, come\u00e7aram a adoecer. \n\nA suspeita \u00e9 que a culpa seja dos agrot\u00f3xicos despejados indiscriminadamente nos rios por latif\u00fandios de milho e soja da regi\u00e3o.\n\nLeia mais: \u2026 https://t.co/kcPg6HOUvR"
        },
        {
            "author_id": "107562560",
            "created_at": "2022-04-26T07:01:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518847700195852290"
            ],
            "id": "1518847700195852290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas pedem \u00e1rea protegida para reprodu\u00e7\u00e3o da baleia-de-bossa em Cabo Verde: https://t.co/YLEBJm5xT1"
        },
        {
            "author_id": "2314373816",
            "created_at": "2022-04-26T05:22:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518822764379004929"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1299305317520601089",
                        "start": 0,
                        "username": "Dark_Red_Candy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518822764379004929",
            "in_reply_to_user_id": "1299305317520601089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dark_Red_Candy Hermoso monumento natural..."
        },
        {
            "author_id": "263406184",
            "created_at": "2022-04-26T04:50:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518814806094106624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10228272",
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518814806094106624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Urbano \u00c1gua Branca https://t.co/Bfuq7DrdCL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-26T04:40:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518812131130552320"
            ],
            "id": "1518812131130552320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade solta mais de 3 mil quel\u00f4nios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jar\u00e1, em Juruti https://t.co/lTCKgtHGJz"
        },
        {
            "author_id": "3402206045",
            "created_at": "2022-04-26T03:12:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518790052788244480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1064948345779757056",
                        "start": 42,
                        "username": "b_prochnow"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518790052788244480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando agora da carinha de decep\u00e7\u00e3o da @b_prochnow pequeninha quando convidei pra ir ao parque e ela pensou que era parque de divers\u00f5es... era o parque municipal pra brincar na grama \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "829711904574754817",
            "created_at": "2022-04-26T02:30:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518779569347649542"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1467912635727454210",
                        "start": 0,
                        "username": "ttdowagnerr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518779569347649542",
            "in_reply_to_user_id": "1467912635727454210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ttdowagnerr Os dinossauros , tem sim em Goi\u00e2nia  no novo parque  Municipal  tem um monte. Lindos !! \ud83e\udd2d\ud83d\ude36 nera pra falar n\u00e3o?? Kkkkkkk\u0137"
        },
        {
            "author_id": "613493276",
            "created_at": "2022-04-26T01:53:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518770112588828672"
            ],
            "id": "1518770112588828672",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia Olha, eu tbm quero comprar o Parque Municipal. Como faz? Kkk"
        },
        {
            "author_id": "1426181113781833738",
            "created_at": "2022-04-26T01:40:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518767009961586688"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "847577003851231233",
                        "start": 0,
                        "username": "raynarafl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518767009961586688",
            "in_reply_to_user_id": "847577003851231233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raynarafl parque municipal s\u00f3 tem mata"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2022-04-26T01:31:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518764689823617027"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "10228272",
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518764689823617027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acordo apoia preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Serra Nova e Talhado https://t.co/C0hKqcEheu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2022-04-26T01:24:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518762949426528258"
            ],
            "id": "1518762949426528258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 101,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 49
            },
            "text": "Ribeirinhos que vivem no Parque Estadual do Mirador, no Maranh\u00e3o, come\u00e7aram a adoecer. \n\nA suspeita \u00e9 que a culpa seja dos agrot\u00f3xicos despejados indiscriminadamente nos rios por latif\u00fandios de milho e soja da regi\u00e3o.\n\nLeia mais: https://t.co/CeQTdox4W1 https://t.co/4iqdjdgu7w"
        },
        {
            "author_id": "213448086",
            "created_at": "2022-04-26T01:15:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518760616307081218"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3346978984",
                        "start": 0,
                        "username": "FredVianaLeite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518760616307081218",
            "in_reply_to_user_id": "3346978984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FredVianaLeite Al\u00e9m de tudo isso tem o lobby da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria envolvido, esse lugar que est\u00e1 sendo loteado \u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental que j\u00e1 vem sendo assediada h\u00e1 anos e com esse conjunto vai ser a p\u00e1 de cal pra \"urbanizar\" uma \u00e1rea que deveria ser intocada."
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2022-04-26T00:59:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518756741911093249"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1518756741911093249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/kRY5gwHTaw"
        },
        {
            "author_id": "2203835999",
            "created_at": "2022-04-26T00:54:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518755391739514880"
            ],
            "id": "1518755391739514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "di\u00e1logo real ap\u00f3s essa cena\n\ntia: vc pode ser a mulher gato\neu: vou comprar uma roupa de couro\ntia: e ir pro parque (municipal)? https://t.co/c4b28GA5so"
        },
        {
            "author_id": "1498426416379187200",
            "created_at": "2022-04-26T00:50:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518754414244384771"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "211186081",
                        "start": 0,
                        "username": "sssuka"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "903992650143068160",
                        "start": 8,
                        "username": "LuizGaloBH"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "82503870",
                        "start": 20,
                        "username": "Rkrahenbuhl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518754414244384771",
            "in_reply_to_user_id": "211186081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sssuka @LuizGaloBH @Rkrahenbuhl Esses dias vi uma reportagem de uma reserva extrativista no Acre (sou do Rio). \u00c9  uma reserva que tem explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica.  Bem b\u00e1sica, seringal, castanha etc.  As pessoas s\u00e3o pobres mas tem uma vida melhor que as pessoas da periferia o das favelas. Literalmente vivem da florest"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2022-04-26T00:06:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518743289649848321"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1518743289649848321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/XFA7zP241J"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2022-04-26T00:04:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518742729395740673"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1518742729395740673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/hdgSN8g2cG"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2022-04-26T00:02:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518742317984845826"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1518742317984845826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/QYVFlnZinH"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2022-04-26T00:01:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518742043442491394"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1518742043442491394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/3GGnPj8Im5"
        },
        {
            "author_id": "1103330929626492929",
            "created_at": "2022-04-25T23:54:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518740260410183680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1258691385865261057",
                        "start": 0,
                        "username": "BHeMeupais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518740260410183680",
            "in_reply_to_user_id": "1258691385865261057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHeMeupais @agiuliagiu Arrasou! Ser\u00e1 que o parque municipal continua sendo um espa\u00e7o da popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua, por exemplo?"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2022-04-25T23:53:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518739950354808839"
            ],
            "id": "1518739950354808839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada por c\u00e2mera ap\u00f3s dois anos sem ser vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u2018sobreviveu \u00e0 fase mais dif\u00edcil\u2019, diz bi\u00f3loga https://t.co/S4fxBqiePi"
        },
        {
            "author_id": "73450893",
            "created_at": "2022-04-25T23:05:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518728040142024704"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "366188268",
                        "start": 230,
                        "username": "prefeitura_CBA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518728040142024704",
            "in_reply_to_user_id": "73450893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar um parque municipal nessa regi\u00e3o antes q desmatem tudo. Todo dia a galera faz caminhada e anda de bike na ciclovia. T\u00e1 cheio de placa de vende-se. Na margem esquerda uma construtora j\u00e1 comprou e tem an\u00fancio condom\u00ednio. Se a @prefeitura_CBA n\u00e3o fizer nada, adeus \u00e1rea verde. https://t.co/ehL8zkqigB"
        },
        {
            "author_id": "1426181113781833738",
            "created_at": "2022-04-25T23:05:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518727843903156224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "847577003851231233",
                        "start": 0,
                        "username": "raynarafl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518727843903156224",
            "in_reply_to_user_id": "847577003851231233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raynarafl t\u00e1 sempre pelos lados do parque municipal ela"
        },
        {
            "author_id": "3403284857",
            "created_at": "2022-04-25T22:59:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518726350470799363"
            ],
            "id": "1518726350470799363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\n\u2705 https://t.co/CnvvXYLOp9"
        },
        {
            "author_id": "155628437",
            "created_at": "2022-04-25T22:25:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518717818904227852"
            ],
            "id": "1518717818904227852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pessoa foi andando cmg do p\u00e1tio savassi at\u00e9 o parque municipal, valorizo demaaiiisss \u2764"
        },
        {
            "author_id": "2839922728",
            "created_at": "2022-04-25T22:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518711543461990402"
            ],
            "id": "1518711543461990402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo e MP assinam acordo para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Estadual de Serra Nova e\u00a0Talhado https://t.co/HylFhKuGhx"
        },
        {
            "author_id": "1258691385865261057",
            "created_at": "2022-04-25T21:53:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518709891715710977"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1518709891715710977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Palha\u00e7ada o fato de AT\u00c9 HOJE ter que retirar ingresso pra visitar o Parque Municipal.\nTem gente que deixa de ir porque n\u00e3o sabe como retirar o ingresso ou n\u00e3o t\u00eam acesso \u00e0 internet. Uma medida preventiva ineficaz q tornou inacess\u00edvel o que era pra todos terem acesso. \nVai vendo"
        },
        {
            "author_id": "183496124",
            "created_at": "2022-04-25T21:43:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518707401142243329"
            ],
            "id": "1518707401142243329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Zona de Amortecimento do Parque Estadual da Serra da Tiririca exerce fun\u00e7\u00e3o primordial na preserva\u00e7\u00e3o dos ecossistemas de seu entorno, sendo o Rio Itaocaia fundamental para o seu sistema de drenagem."
        },
        {
            "author_id": "1405510533026045953",
            "created_at": "2022-04-25T21:42:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518707153967669249"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.805,
                        -27.914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "77db2d743ad977f6"
            },
            "id": "1518707153967669249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/IHf5AlWlTt"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-04-25T21:32:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518704620725538818"
            ],
            "id": "1518704620725538818",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 18 pontos de fogo (60% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias. Veja no mapa: https://t.co/df5SvgiujD"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2022-04-25T21:32:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518704454647787520"
            ],
            "id": "1518704454647787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis comemora o Dia da Terra com atividades no Parque Municipal Montanhas neste domingo https://t.co/IzGogn4kl8 https://t.co/pmtBpAbrgb"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2022-04-25T21:31:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518704205447499778"
            ],
            "id": "1518704205447499778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo e MP assinam acordo para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Estadual de Serra Nova e Talhado, no Norte de Minas\u00a0Gerais https://t.co/lAAmik6bNZ"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2022-04-25T21:15:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518700193545400321"
            ],
            "id": "1518700193545400321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruno Boai em  Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es,  Brasil/Piau\u00ed https://t.co/NMKfxK8F7S https://t.co/fxtTXxb9Yd"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2022-04-25T21:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518698865662169088"
            ],
            "id": "1518698865662169088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Minas Gerais assina acordo para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de parque. Administra\u00e7\u00e3o estadual ter\u00e1 12 meses para apresentar projeto de regula\u00e7\u00e3o sobre o Parque Estadual de Serra Nova e Talhado:\nhttps://t.co/pKsGaCCJlo #JR #JR24H #JornaldaRecord https://t.co/VGIhaL5u9R"
        },
        {
            "author_id": "340407811",
            "created_at": "2022-04-25T21:04:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518697374960521216"
            ],
            "id": "1518697374960521216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje s\u00f3 quero agradecer o privil\u00e9gio de viver e contemplar as maravilhas do criador!! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/XKSgp1kzFS"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2022-04-25T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518696351873208320"
            ],
            "id": "1518696351873208320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo Federal tamb\u00e9m prop\u00f5e reclassificar o Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, a fim de permitir a extra\u00e7\u00e3o de recursos naturais na regi\u00e3o da rodovia https://t.co/BeaVX4HODF"
        },
        {
            "author_id": "1126450675",
            "created_at": "2022-04-25T20:54:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518695065106923528"
            ],
            "id": "1518695065106923528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os ambientalistas da cabo-verdiana https://t.co/fJu8KK56ih defendem a cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida na ba\u00eda de Sal Rei, ilha da Boa Vista, para salvaguardar a popula\u00e7\u00e3o de baleia-de-bossa que se reproduz naquelas \u00e1guas\n\nhttps://t.co/bhudGDgN2d"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-04-25T20:53:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518694823984873472"
            ],
            "id": "1518694823984873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u2018sumida\u2019 h\u00e1 dois anos \u00e9 flagrada por c\u00e2meras no Parque Nacional do Igua\u00e7u #RICMais\nhttps://t.co/92KKlevGKy https://t.co/tAijNlKnZw"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-04-25T20:47:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518693200021667841"
            ],
            "id": "1518693200021667841",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 - O parque \u00e9 a segunda maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal da Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/REbbcCQvpw"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-04-25T20:47:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518693193243672577"
            ],
            "id": "1518693193243672577",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 - O PNSB \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - cujo objetivo principal \u00e9 preservar a natureza. https://t.co/vCEyMBgTUf"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-04-25T20:47:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518693187086336010"
            ],
            "id": "1518693187086336010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco curiosidades sobre o Parque Nacional da Serra da Bocaina (PNSB) Segue o\ud83e\uddf6... https://t.co/FnfkFX2OkZ"
        },
        {
            "author_id": "357952495",
            "created_at": "2022-04-25T20:16:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518685307167821825"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "62703362",
                        "start": 0,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "62891396",
                        "start": 14,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "864250661533343747",
                        "start": 24,
                        "username": "ABCgovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518685307167821825",
            "in_reply_to_user_id": "62703362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UNESCOBrasil @MTurismo @ABCgovBr Nova Igua\u00e7u tem uma \u00e1rea com voca\u00e7\u00e3o mas tem que tirar o secret\u00e1rio de meio ambiente, pois o parque municipal est\u00e1 fechado vai pra dos meses por simples queda de poste, falo s\u00e9rio voca\u00e7\u00e3o para geoparque tem e muito (gostar\u00edamos do manual!)"
        },
        {
            "author_id": "357952495",
            "created_at": "2022-04-25T20:11:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518684138336829440"
            ],
            "id": "1518684138336829440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u tem uma \u00e1rea com voca\u00e7\u00e3o mas tem que tirar o secret\u00e1rio de meio ambiente, pois o parque municipal est\u00e1 fechado vai pra dos meses por simples queda de poste, falo s\u00e9rio voca\u00e7\u00e3o para geoparque tem e muito https://t.co/dwE5NmPOY5"
        },
        {
            "author_id": "970320859452887040",
            "created_at": "2022-04-25T20:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518682508455522304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2355343944",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielabfz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518682508455522304",
            "in_reply_to_user_id": "2355343944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielabfz querem entrar nos pr\u00e9dios pra passear? vai passear no parque municipal p\u00f4"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-04-25T20:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518682205953929216"
            ],
            "id": "1518682205953929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-04-25T19:59:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518681090675945474"
            ],
            "id": "1518681090675945474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 24 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o de Tiradentes https://t.co/LGbW1wJr2H"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2022-04-25T19:47:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518678084874121218"
            ],
            "id": "1518678084874121218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/5lbpAixVTq"
        },
        {
            "author_id": "1193610396604735488",
            "created_at": "2022-04-25T19:37:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518675670485897219"
            ],
            "id": "1518675670485897219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara vai a leil\u00e3o em 2022 buscando um investidor disposto a alocar R$ 1,2 bilh\u00e3o num per\u00edodo de 30 anos de concess\u00e3o. O edital de licita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 publicado at\u00e9 o m\u00eas de novembro. https://t.co/VHpXQAGRUh"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2022-04-25T18:55:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518665033487728640"
            ],
            "id": "1518665033487728640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Mundial Natural, recebeu 24.297 visitantes no feriado (21 a 24 de abril) https://t.co/yfxK7kHxkH"
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2022-04-25T18:49:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518663621374525440"
            ],
            "id": "1518663621374525440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rede98 | O Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais e o Governo de Minas assinaram, nesta segunda-feira (25), o Termo de Compromisso para a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo do Parque Estadual de Serra Nova e Talhado."
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2022-04-25T18:21:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518656466877624320"
            ],
            "id": "1518656466877624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo e MP assinam acordo para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Estadual de Serra Nova e\u00a0Talhado https://t.co/ajeDjQSx4M"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2022-04-25T17:54:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518649749561397248"
            ],
            "id": "1518649749561397248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 152,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\ud83d\udc06 Depois de dois anos sem ser visto, o animal, um macho de tr\u00eas anos, foi flagrado por uma das c\u00e2meras de monitoramento do projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1: https://t.co/Nbwhy3Pgse   #GloboNews #Estudioi https://t.co/VkDSroL9Wg"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2022-04-25T17:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518647275576127488"
            ],
            "id": "1518647275576127488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As c\u00e2meras de monitoramento do projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, que monitora a esp\u00e9cie que corre risco de extin\u00e7\u00e3o, registraram o passeio do animal. A on\u00e7a \u00e9 um macho de tr\u00eas anos, que nasceu no parque e foi batizado como Mitacor\u00e9: https://t.co/DV5MSk6hCW #JH https://t.co/oo9LnRsv6H"
        },
        {
            "author_id": "173616739",
            "created_at": "2022-04-25T17:36:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518645247299014657"
            ],
            "id": "1518645247299014657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Tijuca \u00e9 um mundo paralelo no Rio de Janeiro https://t.co/YZMLIEf7BF"
        },
        {
            "author_id": "344027612",
            "created_at": "2022-04-25T17:35:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518644899360514049"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "344027612",
                        "start": 97,
                        "username": "ExpressoCV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518644899360514049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas pedem \u00e1rea protegida para reprodu\u00e7\u00e3o da baleia-de-bossa ao largo da Boa Vista via @expressocv https://t.co/x2QqRLFZf2"
        },
        {
            "author_id": "914960907113046017",
            "created_at": "2022-04-25T17:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518636028847869953"
            ],
            "id": "1518636028847869953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Cjp4JUMQky\n\nO ente privado ficar\u00e1 respons\u00e1vel pela administra\u00e7\u00e3o do equipamento por 30 anos. Ter\u00e1 de responder pela limpeza, conserva\u00e7\u00e3o da infraestrutura, manuten\u00e7\u00e3o das vias do parque e seguran\u00e7a.  A previs\u00e3o \u00e9 que 300 novas vagas de emprego sejam disponibilizadas"
        },
        {
            "author_id": "1479595778712735755",
            "created_at": "2022-04-25T16:59:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518635788891828225"
            ],
            "id": "1518635788891828225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Montanhas de #Teres\u00f3polis celebra #DiadaTerra com exposi\u00e7\u00e3o de fotos, oficinas infantis, feira de org\u00e2nicos e debate sobre #CartadaTerra #natureza #TVPessegueiros #Rio92 #Eco92 #trilhas #pnmmt #preserva\u00e7\u00e3o #meioambiente\nhttps://t.co/ncGPvqKCga"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-04-25T16:58:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518635515918045187"
            ],
            "id": "1518635515918045187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Minas e Minist\u00e9rio P\u00fablico assinam acordo para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Estadual de Serra Nova e Talhado, no Norte do estado https://t.co/EqxA83GpYi"
        },
        {
            "author_id": "1206228806194864128",
            "created_at": "2022-04-25T16:46:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518632441283547139"
            ],
            "id": "1518632441283547139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis - J&amp;G\n\nTeres\u00f3polis - Ter\u00ea \nParque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso - ICMBio\nCBF - Granja Comary\n\n#EsposaLinda #J&amp;G #Eu&amp;Ela #Teres\u00f3polis #Ter\u00ea #ParqueNacionalDaSerraDosOrg\u00e3os #Parnaso #ICMBio #CBF #GranjaComary #Natureza #Cachoeira #Nature https://t.co/6DIchP5QWk"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2022-04-25T16:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518630917669064704"
            ],
            "id": "1518630917669064704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo de Minas assina acordo de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria no Parque Estadual de Serra Nova e Talhado\nhttps://t.co/9XRv3FsW0Y"
        },
        {
            "author_id": "1062385462747320321",
            "created_at": "2022-04-25T16:16:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518625034784460801"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1176680174269677569",
                        "start": 0,
                        "username": "VauldirCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518625034784460801",
            "in_reply_to_user_id": "1176680174269677569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VauldirCosta Sugeriria o Parque Parque Nacional de Anavilhanas onde tem jacar\u00e9, formiga, aranhas, muita, mas muita \u00e1gua. Ai pensei eles v\u00e3o dar um jeitinho de roubar e sair. Melhor no Deserto do Atacama eles n\u00e3o conseguir\u00e3o andar por muito tempo a seco sem \u00e1gua e por muitas horas. https://t.co/6Xcyza69Ou"
        },
        {
            "author_id": "1187382248229789701",
            "created_at": "2022-04-25T16:15:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518624710828953600"
            ],
            "id": "1518624710828953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2022, a gar\u00e7a real foi observada pela primeira vez no Parque Nacional de Pantanal de Chanba, em Xi\u2019an, China, um animal sob prote\u00e7\u00e3o nacional de segunda classe e classificado na Lista Vermelha de Esp\u00e9cies Amea\u00e7adas da Uni\u00e3o Internacional para Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza. https://t.co/7juik5SKFz"
        },
        {
            "author_id": "3354578603",
            "created_at": "2022-04-25T16:11:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518623741290373122"
            ],
            "id": "1518623741290373122",
            "in_reply_to_user_id": "3354578603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Los Roques \u00e9 um arquip\u00e9lago venezuelano cerca de 160 km a norte da capital, no mar das Cara\u00edbas, conhecido pelas suas praias desertas, windsurf, pesca e vela. A \u00e1rea protegida cont\u00e9m mais de 300 ilhas e recifes que circundam uma lagoa de 400 km\u00b2. https://t.co/9lkg4Ye3SX"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2022-04-25T16:11:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518623689100644352"
            ],
            "id": "1518623689100644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administra\u00e7\u00e3o estadual ter\u00e1 12 meses para apresentar projeto sobre o Parque Estadual de Serra Nova e Talhado.\n\nConfira: https://t.co/xQOE23dsEZ #R7Minas"
        },
        {
            "author_id": "108592213",
            "created_at": "2022-04-25T16:04:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518621890063089665"
            ],
            "id": "1518621890063089665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 24 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o de Tiradentes\nhttps://t.co/GCjrX9RwHz"
        },
        {
            "author_id": "63183237",
            "created_at": "2022-04-25T16:04:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518621888024662020"
            ],
            "id": "1518621888024662020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo e MP assinam acordo para regularizar Parque Estadual de Serra Nova e Talhado https://t.co/rnz4OUeMjH"
        },
        {
            "author_id": "1244472782987177985",
            "created_at": "2022-04-25T15:51:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518618607609126916"
            ],
            "id": "1518618607609126916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A temperatura compensa a beleza da transpar\u00eancia dessas \u00e1guas. P em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari https://t.co/SRkJhMZa84"
        },
        {
            "author_id": "25595669",
            "created_at": "2022-04-25T15:35:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518614628347035648"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22154324",
                        "start": 0,
                        "username": "iaineliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518614628347035648",
            "in_reply_to_user_id": "25595669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iaineliz Andar de lancha na lagoa da quero pizza ali? Ou no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1197135895469711362",
            "created_at": "2022-04-25T15:20:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518610850315132928"
            ],
            "id": "1518610850315132928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estive presente na solenidade de assinatura do Termo de Compromisso celebrado entre o Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual e o Estado de Minas Gerais que disp\u00f5e sobre a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual de Serra Nova e Talhado (+) https://t.co/REeYL92gMI"
        },
        {
            "author_id": "305702553",
            "created_at": "2022-04-25T15:11:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518608756560449537"
            ],
            "id": "1518608756560449537",
            "in_reply_to_user_id": "305702553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os casos localizados na cidade est\u00e3o nestas \u00e1reas do mapa. Elas seguem classifica\u00e7\u00f5es de risco diferentes de acordo com o n\u00famero de infectados encontrados: roxo - m\u00e9dio, rosa - alto, amarelo - \u00e1rea protegida, vermelho claro - \u00e1rea controlada e vermelho escuro - lockdown. https://t.co/SFeCK4Zqbi"
        },
        {
            "author_id": "972650079164215297",
            "created_at": "2022-04-25T14:59:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518605696299851776"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.98944444,
                        -6.78861111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143b3f1321dfc386"
            },
            "id": "1518605696299851776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Barra do Rio Mamanguape https://t.co/1z9aKIXGIn"
        },
        {
            "author_id": "1485959404365176833",
            "created_at": "2022-04-25T14:53:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518604176460238851"
            ],
            "id": "1518604176460238851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tirar at\u00e9 a sobrancelha fora e morar escondido em algum parque nacional pedindo pras pessoa as fruta e os sandu\u00edche natural que eles leva"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2022-04-25T14:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518598202680700928"
            ],
            "id": "1518598202680700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 131,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 voc\u00ea, Maria Marru\u00e1? https://t.co/7Mc6owj8Ji #g1 \ud83d\udc06"
        },
        {
            "author_id": "1213891789964185600",
            "created_at": "2022-04-25T13:55:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518589518873604096"
            ],
            "id": "1518589518873604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as 10 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, seis foram privatizadas. Al\u00e9m de belezas naturais \u00fanicas, boa parte das UCs abrigam povos e comunidades tradicionais. As famosas cataratas, o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi comprado pelo dono do Parque Ibirapuera. \nhttps://t.co/6uTdHPtzx5"
        },
        {
            "author_id": "828247244851785728",
            "created_at": "2022-04-25T13:48:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518587805433270272"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1518587805433270272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vivo em tela viva, tela de cara e coragem, solta esse seu muro e p\u00f5e os p\u00e9s nessa viagem...\" \ud83c\udfbc em Parque Estadual do Utinga https://t.co/x5jv6zQSw8"
        },
        {
            "author_id": "1439339611663257602",
            "created_at": "2022-04-25T13:14:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518579232842174466"
            ],
            "id": "1518579232842174466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra dela? A sumida on\u00e7a Mitacor\u00e9, um macho de tr\u00eas anos, foi flagrada pelas c\u00e2meras de monitoramento do projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em fevereiro deste ano. Assista ao flagrante no v\u00eddeo abaixo. https://t.co/QlOFAuw8jg https://t.co/zjkMoA9y1M"
        },
        {
            "author_id": "411494536",
            "created_at": "2022-04-25T12:55:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518574426966532096"
            ],
            "id": "1518574426966532096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...enquanto voc\u00ea duvida de si mesma, outros tem medo do seu potencial... em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/PNRBYzQ7aa"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-04-25T12:38:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518570118619574274"
            ],
            "id": "1518570118619574274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 24 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o\n\nhttps://t.co/e04grzGQTM https://t.co/40ZvqCqi6x"
        },
        {
            "author_id": "22948591",
            "created_at": "2022-04-25T12:29:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518567773986639872"
            ],
            "id": "1518567773986639872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas pedem \u00e1rea protegida para reprodu\u00e7\u00e3o da baleia-de-bossa em Cabo Verde https://t.co/JYR8YedSYv"
        },
        {
            "author_id": "1006146469831770112",
            "created_at": "2022-04-25T12:22:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518566238372442113"
            ],
            "id": "1518566238372442113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A EXPON\u00caNCIA DAS CATARATAS\nhttps://t.co/owCe9voFF2\nFoto: Cataratasdoigua\u00e7u https://t.co/opOWj1Xayh"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2022-04-25T12:14:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518564004913762304"
            ],
            "id": "1518564004913762304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/jFwIcSmi4v"
        },
        {
            "author_id": "1384868985494294528",
            "created_at": "2022-04-25T12:09:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518562825169510405"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "756076028",
                        "start": 0,
                        "username": "natisilverio1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518562825169510405",
            "in_reply_to_user_id": "756076028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natisilverio1 no Parque Estadual do Turvo, RS - \u00faltimas on\u00e7as do rio grande do sul \ud83e\udd72"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-25T12:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518560456532631553"
            ],
            "id": "1518560456532631553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter desta semana revela as riquezas de uma savana em terras mineiras. Uma regi\u00e3o que enfrentou o garimpo ilegal de diamantes e que renasce do fogo numa explos\u00e3o de cores: o Parque Nacional da Serra da Canastra, um para\u00edso estudado h\u00e1 s\u00e9culos. \u00c9 nesta sexta! https://t.co/MmhlO7mvzV"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-04-25T11:37:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518554721547661319"
            ],
            "id": "1518554721547661319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 24 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o de Tiradentes.\n\nLeia mais no site. https://t.co/rOT2kx6yYR\n\n#feriado #tiradentes #parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #brasil https://t.co/QgPqwf8ncj"
        },
        {
            "author_id": "91798790",
            "created_at": "2022-04-25T10:58:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518544937956122625"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9dfb151884000"
            },
            "id": "1518544937956122625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 292,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol no Alto Araguari, Floresta Nacional do Amap\u00e1 (FLONA). https://t.co/kQmgoCghNT"
        },
        {
            "author_id": "181936578",
            "created_at": "2022-04-25T10:48:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518542427518377989"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1976143068",
                        "start": 13,
                        "username": "EmmanuelMacron"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518542427518377989",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@LucianoHuck @EmmanuelMacron Como vc regularizou a sua mans\u00e3o em Angras, em \u00e1rea protegida, foi tudo legal???"
        },
        {
            "author_id": "27124011",
            "created_at": "2022-04-25T10:47:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518542129982750720"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1518542129982750720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouco do treino de ontem...\n#RLAssessoria #itatiaiamountainrunners #300diasemmovimento #evolution em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/QYzo8nfsfj"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2022-04-25T10:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518537852010864640"
            ],
            "id": "1518537852010864640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca, no sul de Santa Catarina, \u00e9 a mais visitada do Brasil\nhttps://t.co/Z9f1OgZGVn"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-25T10:27:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518537169056374784"
            ],
            "id": "1518537169056374784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sagui-de-tufos-pretos\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/n8Zf4Ckj1G"
        },
        {
            "author_id": "1491146046331834373",
            "created_at": "2022-04-25T10:20:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518535524373389312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "771943484",
                        "start": 99,
                        "username": "noticiaaominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518535524373389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas pedem \u00e1rea protegida para reprodu\u00e7\u00e3o da baleia-de-bossa https://t.co/dpfhwbMGyp via @noticiaaominuto"
        },
        {
            "author_id": "1367537445529657353",
            "created_at": "2022-04-25T10:05:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518531593383645185"
            ],
            "id": "1518531593383645185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada foi a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca, em Santa Catarina, com mais de 7 milh\u00f5es de registros. https://t.co/T2rfOWcdu4"
        },
        {
            "author_id": "1070270400662265856",
            "created_at": "2022-04-25T09:53:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518528639134011401"
            ],
            "id": "1518528639134011401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem a semana. M\u00fasica de Caxi Raj\u00e3o (meu pai) em homenagem \u00e0s belezas do Parque Natural Municipal do Tabuleiro em Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro (MG). https://t.co/Id84Y8o8lu"
        },
        {
            "author_id": "1432617132806873095",
            "created_at": "2022-04-25T08:48:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518512314483458050"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1402083513650880512",
                        "start": 0,
                        "username": "casalbh96"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518512314483458050",
            "in_reply_to_user_id": "1402083513650880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@casalbh96 Del\u00edcia fazer um sexo no parque Municipal que emo\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2022-04-25T08:05:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518501345061482499"
            ],
            "id": "1518501345061482499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas pedem \u00e1rea protegida para reprodu\u00e7\u00e3o da baleia-de-bossa https://t.co/u4hdOpFWUT #mundoaominuto"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2022-04-25T07:57:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518499340012118017"
            ],
            "id": "1518499340012118017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ambientalistas pedem \u00e1rea protegida para reprodu\u00e7\u00e3o da baleia-de-bossa em Cabo Verde - https://t.co/01eDH8E0lO https://t.co/jndDlygFUL"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-04-25T05:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518462307055149058"
            ],
            "id": "1518462307055149058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Existem poucas experi\u00eancias t\u00e3o m\u00e1gicas, inesquec\u00edveis e transformadoras como fazer um safari no Parque Nacional da Gorongosa. Aproveitem! Email - safari@gorongosa.net https://t.co/9HMreH7zHx"
        },
        {
            "author_id": "56204309",
            "created_at": "2022-04-25T04:07:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518441543325167618"
            ],
            "id": "1518441543325167618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pintura rupestre do parque nacional serra da capivara que mais gosto: cachorro de tamanco https://t.co/229WAjD47a"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2022-04-25T03:48:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518436637394542593"
            ],
            "id": "1518436637394542593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vila de acampamento em tendas foi aberta ao p\u00fablico no Parque Nacional da Montanha Wan\u2019an, no bairro de Yibin, na cidade de #Luoyang, na prov\u00edncia de Henan, centro da #China. Visitantes vieram \u00e0 vila para aproveitarem o tempo livre. https://t.co/9u44Xerfhp"
        },
        {
            "author_id": "1315940786",
            "created_at": "2022-04-25T03:01:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518424942584504320"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1518424942584504320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi genial esse dia. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/rk3Cf7wa7h"
        },
        {
            "author_id": "1315940786",
            "created_at": "2022-04-25T02:58:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518424213912236033"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1518424213912236033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hip-hop a todo momento. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/dAnTRJ23n2"
        },
        {
            "author_id": "1498161629778829319",
            "created_at": "2022-04-25T01:56:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518408647746981888"
            ],
            "id": "1518408647746981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da serra da siririca"
        },
        {
            "author_id": "1132870519013953536",
            "created_at": "2022-04-25T01:35:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518403413796691969"
            ],
            "id": "1518403413796691969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marido fez niver e o presente foi um passeio no Parque Nacional de Pedra Azul. Lembro sempre de meu Eslu. Lugar lindo, com umas comidinhas especiais, t\u00edpicas das montanhas capixabas e com toque dos imigrantes italianos. https://t.co/XICCI6Nysi"
        },
        {
            "author_id": "2620438330",
            "created_at": "2022-04-25T01:17:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518398864658616320"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1518398864658616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/vBylA2QOCo"
        },
        {
            "author_id": "40994497",
            "created_at": "2022-04-25T00:15:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518383047523004417"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715362,
                        -25.77506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1518383047523004417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \ud83d\ude06 em Parque Estadual do Monge https://t.co/6LoNBwl6j5"
        },
        {
            "author_id": "400823004",
            "created_at": "2022-04-24T23:43:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518375117184638976"
            ],
            "id": "1518375117184638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualiza\u00e7\u00e3o Parque Nacional do Igua\u00e7u tem aumento de turistas estrangeiros https://t.co/xPD6PT9W2W"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-24T23:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518369208521871362"
            ],
            "id": "1518369208521871362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade solta mais de 3 mil quel\u00f4nios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jar\u00e1, em Juruti https://t.co/lTCKgtHGJz"
        },
        {
            "author_id": "400823004",
            "created_at": "2022-04-24T23:16:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518368367580655616"
            ],
            "id": "1518368367580655616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova postagem: Parque Nacional do Igua\u00e7u tem aumento de turistas estrangeiros https://t.co/xPD6PT9W2W"
        },
        {
            "author_id": "885784605240045568",
            "created_at": "2022-04-24T23:12:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518367362650619904"
            ],
            "id": "1518367362650619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lvaro Garnero e sua aventura espetacular no Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 . #DomingoEspetacular https://t.co/RjEBEKfs11"
        },
        {
            "author_id": "624968514",
            "created_at": "2022-04-24T22:57:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518363614482251784"
            ],
            "id": "1518363614482251784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal da Cavalhada Velha, atual pra\u00e7a Doutor Prado em Minas Gerais, 1945. https://t.co/7PvJCpwPaC"
        },
        {
            "author_id": "223825031",
            "created_at": "2022-04-24T22:46:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518360874343444482"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9edd90bc81001"
            },
            "id": "1518360874343444482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 6km de caminhada, o pr\u00eamio \ud83c\udfc6\ud83e\udd47\n\nSalto Mbigu\u00e1 - Parque Nacional de Cataratas Del Iguaz\u00fa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#cataratasdeliguazu #cataratasiguazu #gargantadeldiablo #argentina #argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #cataratas https://t.co/X5iBsnAIb2"
        },
        {
            "author_id": "72160495",
            "created_at": "2022-04-24T22:46:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518360759658557441"
            ],
            "id": "1518360759658557441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo os bombeiros, o animal foi levado para uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Costa do Tapar\u00e1\nhttps://t.co/UHHuwoPl70"
        },
        {
            "author_id": "766767535748476928",
            "created_at": "2022-04-24T22:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518354552696811522"
            ],
            "id": "1518354552696811522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Cachoeira do Burac\u00e3o\n\nQuase 100m de altura e beleza. A cachoeira est\u00e1 dentro do Parque Natural Municipal do Espalhado, em Ibicoara, Bahia. O acesso at\u00e9 a cachoeira tem uma vis\u00e3o fant\u00e1stica dos c\u00e2nions que o circunda. https://t.co/hOGLm5Pkre"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2022-04-24T22:16:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518353093016133633"
            ],
            "id": "1518353093016133633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendemos nosso Parque Estadual do Rio Vermelho! https://t.co/kf1Y12wmLC"
        },
        {
            "author_id": "1485612199984906240",
            "created_at": "2022-04-24T21:54:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518347758507200512"
            ],
            "id": "1518347758507200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olhos postos no feriado.\n.\n.\n.\n#ger\u00eas #penedageres em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZeFxnOCLDd"
        },
        {
            "author_id": "1164718846055526401",
            "created_at": "2022-04-24T21:17:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518338263844589568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1402083513650880512",
                        "start": 0,
                        "username": "casalbh96"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518338263844589568",
            "in_reply_to_user_id": "1402083513650880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@casalbh96 So por curiosidade assim, quando forem ao parque municipal me avisa p/ eu dar uma eapiada kkkk"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-04-24T21:15:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518337817943941121"
            ],
            "id": "1518337817943941121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 24 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o de\u00a0Tiradentes https://t.co/pDz6nZMwTd"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-04-24T21:15:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518337814391369730"
            ],
            "id": "1518337814391369730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 24 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o de\u00a0Tiradentes https://t.co/blDZKEhYrN"
        },
        {
            "author_id": "1203671507660148738",
            "created_at": "2022-04-24T20:50:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518331646587588611"
            ],
            "id": "1518331646587588611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Maravilha Presidente!Deus te aben\u00e7oe PR. Visitei a\u00ed Perto o Parque Nacional da Serra da Capivara e tamb\u00e9m o Vale do Rio S\u00e3o Francisco na Cidade de Petrolina-PE e Juazeiro-BA,  produ\u00e7\u00e3o de diferentes frutas, e os vinhos tudo uma maravilha toda riqueza produzida pela irriga\u00e7\u00e3o. https://t.co/7xKkhcST7Y"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2022-04-24T20:45:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518330300195028992"
            ],
            "id": "1518330300195028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o da Baleia Franca \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada do Brasil, superando diversos parques nacionais. \u00c1rea vai de Balne\u00e1rio Rinc\u00e3o a Florian\u00f3polis.\nhttps://t.co/YTM47hGiXp"
        },
        {
            "author_id": "1203671507660148738",
            "created_at": "2022-04-24T20:44:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518330131789590529"
            ],
            "id": "1518330131789590529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o vamos salvar as Pinturas Rupestres do Parque Nacional da Serra da Capivara.  O Moc\u00f3 est\u00e1 se multiplicando sem controle e o xixi e coc\u00f4 do animal est\u00e3o apagando as pinturas. Vamos ajudar o Parque Nacional da Serra da capivara! https://t.co/fZBf4PgqXv"
        },
        {
            "author_id": "56931404",
            "created_at": "2022-04-24T19:43:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518314715503632384"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35016498,
                        -23.96908748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1518314715503632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Time completo e de folga. em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/R2GK6gu8lS"
        },
        {
            "author_id": "58249749",
            "created_at": "2022-04-24T19:40:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518313990765613056"
            ],
            "id": "1518313990765613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipava j\u00e1 tem um tr\u00e2nsito chatinho, mas com esses eventos no Parque Municipal fica muito ruim. Aff"
        },
        {
            "author_id": "494268633",
            "created_at": "2022-04-24T19:28:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518310878982062080"
            ],
            "id": "1518310878982062080",
            "in_reply_to_user_id": "494268633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcb8O governo ter\u00e1 de ter previs\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria para ressarcir esse propriet\u00e1rio.\n\nSe n\u00e3o tiver or\u00e7amento, ent\u00e3o n\u00e3o pode nem iniciar o processo de cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o\ud83d\udc49\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "494268633",
            "created_at": "2022-04-24T19:28:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518310875454705668"
            ],
            "id": "1518310875454705668",
            "in_reply_to_user_id": "494268633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33A mudan\u00e7a que aprovei no c\u00f3digo estadual do meio ambiente! Funciona assim:\n\nQuando o Governo criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ter\u00e1 de oferecer a op\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o PRIVADA ao propriet\u00e1rio\ud83d\udc49\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "3078634729",
            "created_at": "2022-04-24T18:58:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518303258485436420"
            ],
            "id": "1518303258485436420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hmmm pensando em ignorar meu cansa\u00e7o e meter o p\u00e9 pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1246276555191566336",
            "created_at": "2022-04-24T18:50:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518301432339910662"
            ],
            "id": "1518301432339910662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Se est\u00e1s vivo viaja\nOs teus bra\u00e7os s\u00e3o asas\"\n\nMo\u00e7ambique \u00e9 extenso \nEstou exactamente numa bifurca\u00e7\u00e3o\n\u00c0 oeste, a Prov\u00edncia de Sofala\nNorte, Manica\nAo Sul, Inhambane concretamente no Parque Nacional de Zinave. \nPara ser exacto, Rio Save Save, no interior. \n\nSim, \u00e9 incr\u00edvel.! \u2764 https://t.co/pbRiaz4TS5"
        },
        {
            "author_id": "1135288883644706816",
            "created_at": "2022-04-24T18:45:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518300026023391234"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1237344640694661123",
                        "start": 0,
                        "username": "ahirtonlopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518300026023391234",
            "in_reply_to_user_id": "1135288883644706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AhirtonLopes Tudo l\u00e1 \u00e9 de madeira (aparentemente madeira muito cara) e os donos ficam em uma Mesa que \u00e9 um tronco de \u00e1rvore gigante. No interior do Par\u00e1 do lado da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Ent\u00e3o........."
        },
        {
            "author_id": "1041499796199170053",
            "created_at": "2022-04-24T18:21:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518294170238083072"
            ],
            "id": "1518294170238083072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00e1guas doces da cachoeira limpam nossa alma.\u00a0\u2728\ud83d\udc9a em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/6rF6mXvxj6"
        },
        {
            "author_id": "80560749",
            "created_at": "2022-04-24T17:54:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518287358487154689"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1518287358487154689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu sou o que sou, e \u00e9 tudo que sou!\" em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/MYQ3Z9ENWW"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-04-24T17:54:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518287328904720384"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1518287328904720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay (Parque Nacional da Tijuca)\ud83c\udf43\ud83c\udf33 https://t.co/8qYooIXnUB"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-04-24T17:53:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518286973244514304"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1518286973244514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o de banho da Cascatinha Taunay\n(Parque Nacional da Tijuca) \ud83c\udf43\ud83c\udf33 https://t.co/lqOMtNOQu2"
        },
        {
            "author_id": "1350831295576879107",
            "created_at": "2022-04-24T17:52:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518286719577120769"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1518286719577120769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \ud83c\udf76\u26f2 \ud83c\udf43\ud83c\udf33 https://t.co/LJqGxGJRqr"
        },
        {
            "author_id": "1420424252264693760",
            "created_at": "2022-04-24T17:51:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518286436071579649"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "120490236",
                        "start": 200,
                        "username": "evertonsg21"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518286436071579649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Janela do c\u00e9u capixaba... po\u00e7os amarelos no Parque Estadual do Forno Grande em Castelo. Uma excelente trilha, bem estruturada,  com direito a po\u00e7os para banho e um Mirante top mais acima. \n\nFoto\u2022 @evertonsg21\n\n#capixaba #capixabadagema #capixaban\u2026 https://t.co/6UKXIvIVEb https://t.co/QEtcyBT7uN"
        },
        {
            "author_id": "962169956401115142",
            "created_at": "2022-04-24T17:15:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518277443353726978"
            ],
            "id": "1518277443353726978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea de hoje: feira e parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "157501216",
            "created_at": "2022-04-24T16:44:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518269627733876741"
            ],
            "id": "1518269627733876741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas https://t.co/eKDqnixuEV"
        },
        {
            "author_id": "3125532669",
            "created_at": "2022-04-24T16:27:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518265297375047692"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "107057781",
                        "start": 30,
                        "username": "STJnoticias"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "11064132",
                        "start": 86,
                        "username": "mpmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518265297375047692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Depois de vit\u00f3rias no @tjmg e @stjnoticias, c a presen\u00e7a do Gov. @romeuzemaoficial, o @mpmg.oficial assina amanh\u00e3 \u00e0s 9h15 acordo judicial para a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e a prote\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Nova e Talhado, localizado na Reserva da Biosfera da Serra do Espinha\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "1241193555697250306",
            "created_at": "2022-04-24T16:12:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518261631192645635"
            ],
            "id": "1518261631192645635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q absurdo de certo foi embargada por estar em \u00e1rea protegida. N\u00e3o dava p ter impedido antes de ficar desse tamanho? N\u00e3o consigo entender o RJ, n\u00e3o p\u00e9ra https://t.co/YE1g2aBLCH"
        },
        {
            "author_id": "1366225590332911618",
            "created_at": "2022-04-24T16:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518258650590109696"
            ],
            "id": "1518258650590109696",
            "in_reply_to_user_id": "1366225590332911618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2002, o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos s\u00edtios geol\u00f3gicos brasileiros. https://t.co/eTfrXkUiyS"
        },
        {
            "author_id": "1366225590332911618",
            "created_at": "2022-04-24T16:00:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518258633859084288"
            ],
            "id": "1518258633859084288",
            "in_reply_to_user_id": "1366225590332911618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional argentino foi criado em 1934, enquanto o parque brasileiro foi inaugurado em 1939. https://t.co/BrDrct4Y2M"
        },
        {
            "author_id": "1366225590332911618",
            "created_at": "2022-04-24T16:00:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518258623394295809"
            ],
            "id": "1518258623394295809",
            "in_reply_to_user_id": "1366225590332911618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 um conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua no rio Igua\u00e7u , localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina, na fronteira entre os dois pa\u00edses. https://t.co/2wbuWCQdUP"
        },
        {
            "author_id": "3380429193",
            "created_at": "2022-04-24T15:39:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518253362466152448"
            ],
            "id": "1518253362466152448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal da Chapada das Mesas - Mirante incr\u00edvel #instagood #goodvibes em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/ZWotomcSUO"
        },
        {
            "author_id": "755044739016196096",
            "created_at": "2022-04-24T15:34:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518251956472627202"
            ],
            "id": "1518251956472627202",
            "in_reply_to_user_id": "600146675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PRFTIRADENTES Amigo estou no Parque Natural Municipal da Catacumba, pr\u00f3ximo a Lagoa, RJ. Se eu chegar a tempo posso participar. https://t.co/dZs9kr5LTD"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2022-04-24T15:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518248399597969408"
            ],
            "id": "1518248399597969408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Turismo I Parque Nacional da Serra do Divisor: ecoturismo atrai turistas do mundo todo ao Acre: https://t.co/tZPYnWCp4H\n\nBelezas naturais de cachoeiras, trilhas, piscinas naturais e um mirante no topo da serra encantam turistas e pesquisadores."
        },
        {
            "author_id": "1438472281",
            "created_at": "2022-04-24T15:16:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518247588302135297"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1518247588302135297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/CVJsKmSqnr"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-04-24T15:15:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518247288526753793"
            ],
            "id": "1518247288526753793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariacica - Parque Municipal do Mochuara https://t.co/Ycu3OhfKYJ"
        },
        {
            "author_id": "136723246",
            "created_at": "2022-04-24T15:05:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518244836763185155"
            ],
            "id": "1518244836763185155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal de BH est\u00e1 abandonado pela prefeitura. Coisa triste!"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2022-04-24T14:58:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518242860574851072"
            ],
            "id": "1518242860574851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IAT e comunidade ind\u00edgena dividem gest\u00e3o de floresta estadual na regi\u00e3o de Curitiba.\n\nhttps://t.co/uZczYg7ifW https://t.co/pB2c4IdzH0"
        },
        {
            "author_id": "1227989508479758337",
            "created_at": "2022-04-24T14:35:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518237145500196865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "920737902925090817",
                        "start": 113,
                        "username": "aldeia_noticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518237145500196865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cannobio j\u00e1 est\u00e1 em Ponta Grossa na regi\u00e3o do Parque Estadual Vila Velha e \u00e9 seguido por torcedores do Athletico @aldeia_noticias https://t.co/VcXo79FvP4 https://t.co/h3GUCX7esw"
        },
        {
            "author_id": "1152968267293712384",
            "created_at": "2022-04-24T14:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518236113743323137"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1412567586538246144",
                        "start": 0,
                        "username": "olleoalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518236113743323137",
            "in_reply_to_user_id": "1412567586538246144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olleoalves Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2022-04-24T14:30:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518235961708187650"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518235961708187650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SHORTS S\u00edtio arqueol\u00f3gico e vista panor\u00e2mica do Parque Nacional de Sete... https://t.co/hmWxVDms08 via @YouTube #Piau\u00ed #ParqueNacionaldeSeteCidades"
        },
        {
            "author_id": "745328012825067521",
            "created_at": "2022-04-24T14:24:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518234441629511680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3224681471",
                        "start": 0,
                        "username": "gabmoolina"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "80098680",
                        "start": 12,
                        "username": "giilvanjr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518234441629511680",
            "in_reply_to_user_id": "3224681471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabmoolina @giilvanjr Sou ot\u00e1rio mas broqueia tamb\u00e9m, 1 gol e 1 assist\u00eancia, tudo normal na Reserva Biol\u00f3gica Tingu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1152968267293712384",
            "created_at": "2022-04-24T14:09:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518230678881636352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "4655308223",
                        "start": 0,
                        "username": "Mr_Dnn"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "34953731",
                        "start": 8,
                        "username": "_cesaum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518230678881636352",
            "in_reply_to_user_id": "4655308223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mr_Dnn @_cesaum Parque municipal 17hs"
        },
        {
            "author_id": "1152968267293712384",
            "created_at": "2022-04-24T14:08:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518230503400296449"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "34953731",
                        "start": 0,
                        "username": "_cesaum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518230503400296449",
            "in_reply_to_user_id": "34953731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_cesaum Funk you - parque municipal https://t.co/YEpjkaTRD1"
        },
        {
            "author_id": "1193610396604735488",
            "created_at": "2022-04-24T14:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518228265374081027"
            ],
            "id": "1518228265374081027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara recebeu, em 2021, a visita de 1,6 milh\u00e3o de turistas em 2021. Com isso, o destino cearense ocupa o 3\u00ba lugar no ranking das unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais mais visitadas no pa\u00eds.\nhttps://t.co/XB4egtLoWo"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-04-24T13:09:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518215604506877952"
            ],
            "id": "1518215604506877952",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 209,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No final de 2020, bi\u00f3logos do Plano Nacional de A\u00e7\u00e3o para a Conserva\u00e7\u00e3o do Pato-Mergulh\u00e3o, encontraram nove ovos da ave no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \n\nCada ninho ativo e cada filhote que nasce, \u00e9 uma nova esperan\u00e7a de salvar a esp\u00e9cie. https://t.co/LsMZ5QnRg5"
        },
        {
            "author_id": "3095669020",
            "created_at": "2022-04-24T13:04:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518214264644943872"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68765275,
                        -23.33440924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1518214264644943872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de sol.. Vamos caminhar.. 11km pra conta em Parque Estadual Juquery https://t.co/M9CYDYOD01"
        },
        {
            "author_id": "1064608043843883008",
            "created_at": "2022-04-24T12:47:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518210055325290496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "29557176",
                        "start": 0,
                        "username": "Grasi_Rodrigues"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518210055325290496",
            "in_reply_to_user_id": "29557176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Grasi_Rodrigues Muito legal essa regi\u00e3o. J\u00e1 entrou nessa Rota do Lagarto, estradinha de 5km q passa dentro do Parque estadual e termina na ES 164?"
        },
        {
            "author_id": "216943505",
            "created_at": "2022-04-24T12:47:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518209980293386241"
            ],
            "id": "1518209980293386241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidade maravilhosa sobre a visita ao Parque Nacional Serra da Capivara.\n\nA Toca do Inferno foi reaberta! \n\nUm dos muitos atrativos imperd\u00edveis nessa experi\u00eancia! Venha conosco! xcurs\u00e3o no per\u00edodo de 21 a 25 de julho. Sa\u00edda de Fortaleza-CE https://t.co/VdqibIAJwE"
        },
        {
            "author_id": "1410378727041777664",
            "created_at": "2022-04-24T12:44:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518209274018770945"
            ],
            "id": "1518209274018770945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "podem falar o q quiser mas n\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a queimar parte de um bioma AMEA\u00c7ADO todo ano, como forma de evitar que ele seja queimado\n\nningu\u00e9m cogita aumentar a fiscaliza\u00e7\u00e3o? essa semana eu vi um cara de madrugada botando fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia e nenhum guarda"
        },
        {
            "author_id": "2789641192",
            "created_at": "2022-04-24T12:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518205748597202944"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1078838129644183553",
                        "start": 0,
                        "username": "hericxs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518205748597202944",
            "in_reply_to_user_id": "1078838129644183553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hericxs Vem me v\u00ea. Vamos no parque municipal hoje, vai ter um piquenique l\u00e1 da minha amiga"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-04-24T11:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518182976793628672"
            ],
            "id": "1518182976793628672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Turismo I Parque Nacional da Serra do Divisor: ecoturismo atrai turistas do mundo todo ao Acre: https://t.co/T2yAMfi2Uw\n\nBelezas naturais de cachoeiras, trilhas, piscinas naturais e um mirante no topo da serra encantam turistas e pesquisadores.\n\n#Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "1318569458756161537",
            "created_at": "2022-04-24T10:42:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518178497105121281"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0fc338d557d5e006"
            },
            "id": "1518178497105121281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio no parque nacional de Itatiaia-Rj https://t.co/rEP5FkTvtH"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-24T10:40:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518178105348739072"
            ],
            "id": "1518178105348739072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abelha Jata\u00ed extraindo o p\u00f3len de uma Rosa-do-campo\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/sXJWP0h8FS"
        },
        {
            "author_id": "1206098936",
            "created_at": "2022-04-24T05:23:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518098161771978758"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "977657373367074816",
                        "start": 0,
                        "username": "Aisha_com_vida"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1434703299916275712",
                        "start": 16,
                        "username": "Mito202275"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "43023158",
                        "start": 28,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518098161771978758",
            "in_reply_to_user_id": "977657373367074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aisha_com_vida @Mito202275 @LucianoHuck Esse lugar n\u00e3o \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1436081150603284481",
            "created_at": "2022-04-24T05:08:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518094601726402560"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1518094601726402560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo que voc\u00ea precisa para realmente se deslumbrar com os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nTurismo respons\u00e1vel \u00e9 aquele que al\u00e9m de m\u00ednimo impacto ambiental tem grande impacto emocional.\nFatbike em campo de dunas do Parque Nacional Cicloturismo no Maranh\u00e3o Brasil Atins\nhttps://t.co/rOHHodwH3G"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2022-04-24T03:12:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518065261798211585"
            ],
            "id": "1518065261798211585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades dos mais de 20 gatos que vi hoje no Parque Municipal. Pena que s\u00f3 alguns me deixaram fazer carinho e brincar. hehehe \nPreciso de um apartamento telado, gente."
        },
        {
            "author_id": "1242915236845367301",
            "created_at": "2022-04-24T03:08:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518064223846379534"
            ],
            "id": "1518064223846379534",
            "in_reply_to_user_id": "1432496891405561858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fredcortess @PlaceAbandonado acho que a obra foi paralizada por ser constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e3o deve poder fazer nada a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1426573229842485255",
            "created_at": "2022-04-24T02:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518054918074028034"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.19146,
                        10.62808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012a9ff7509f33b5"
            },
            "id": "1518054918074028034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficar sozinho \u00e9 viciante!\n.\n.\n.\n.\n.\n#gransabana #canaimanationalpark #roraima #roraimatepuy #roraimaeaqui #roraimaterradeslumbrante #Roraizuela em Parque Nacional Canaima - Canaima National Park https://t.co/AotPkVpgax"
        },
        {
            "author_id": "1291203030356983809",
            "created_at": "2022-04-24T02:08:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518049297404764160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1104928469924892672",
                        "start": 0,
                        "username": "paikrocio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1518049297404764160",
            "in_reply_to_user_id": "1104928469924892672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paikrocio Piau\u00ed pra conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "1482163480480432130",
            "created_at": "2022-04-24T00:29:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518024253983109123"
            ],
            "id": "1518024253983109123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje realizamos o #EncontroDeTreinadores em Manaus. No Parque Municipal do Idoso, essa foto \u00e9 da concentra\u00e7\u00e3o antes do evento. Recebemos mais de 200 jogadores em um evento incr\u00edvel de #pokemongocommunityday. https://t.co/i7fl49vmR3"
        },
        {
            "author_id": "1177778387588395008",
            "created_at": "2022-04-23T23:58:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518016380699820032"
            ],
            "id": "1518016380699820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no parque nacional da catatumba, Lagoa Rodrigo de freitas https://t.co/GynpKtwn1V"
        },
        {
            "author_id": "776611137244856320",
            "created_at": "2022-04-23T23:20:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518006846396719110"
            ],
            "id": "1518006846396719110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos trilhar em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/MjTuEjJMhb"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-04-23T23:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518001876578488322"
            ],
            "id": "1518001876578488322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 modelo de concess\u00e3o para 334\u00a0parques https://t.co/JS2u2iXjwW"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-04-23T23:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1518001868793909252"
            ],
            "id": "1518001868793909252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 modelo de concess\u00e3o para 334\u00a0parques https://t.co/rspffypASm"
        },
        {
            "author_id": "1502094030859087872",
            "created_at": "2022-04-23T22:35:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517995653053530113"
            ],
            "id": "1517995653053530113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis comemora o Dia da Terra com atividades no Parque Municipal Montanhas neste domingo | Regi\u00e3o Serrana | #g1 #intertvrj #intertv  https://t.co/pb50z2m7n7"
        },
        {
            "author_id": "908676730411470848",
            "created_at": "2022-04-23T22:33:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517995105537433601"
            ],
            "id": "1517995105537433601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset! \ud83c\udf04\n#goodvibes #serradosorgaos @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/UHBwiYGgWn"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2022-04-23T22:25:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517993139998445569"
            ],
            "id": "1517993139998445569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Gatinhos do projeto SOS Gatinhos do Parque, para ado\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel. Est\u00e3o no Coreto onde o Galo foi fundado, no Parque Municipal. O Grafite tem um ano, foi adotado e devolvido, mesmo com estes olhos azuis perfeitos... Ajudem compartilhando, doando ra\u00e7\u00e3o... S\u00e3o mais de 300 gatos. https://t.co/4S4Av9pEX5"
        },
        {
            "author_id": "1265057208951353351",
            "created_at": "2022-04-23T22:22:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517992328795136000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "96855593",
                        "start": 11,
                        "username": "FabiaMazza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517992328795136000",
            "in_reply_to_user_id": "1302852341964705793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hnrqblack @FabiaMazza Aqui no interior de S\u00e3o Paulo tbem n\u00e3o, acho que eu preferiria ir pra Campos de Jord\u00e3o, algum parque nacional do que ficar desfilando em uma avenida."
        },
        {
            "author_id": "1317597920",
            "created_at": "2022-04-23T22:16:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517990870368362497"
            ],
            "id": "1517990870368362497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que descobri hoje que tem um monumento dos hokages de BH no Parque Municipal https://t.co/vyHhd9Ewaa"
        },
        {
            "author_id": "719523435647512576",
            "created_at": "2022-04-23T22:12:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517989911827300355"
            ],
            "id": "1517989911827300355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"\"Salvemos o Lince\u201d foi uma das primeiras campanhas para a conserva\u00e7\u00e3o da natureza em Portugal, um marco no movimento ambientalista. Contudo, a \u00e1rea protegida n\u00e3o foi um sucesso e a serra acabou por ser esquecida.\"\n\nhttps://t.co/8yZzg2MOVR"
        },
        {
            "author_id": "764053597726339072",
            "created_at": "2022-04-23T22:03:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517987479894335488"
            ],
            "id": "1517987479894335488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O narigudo construiu uma mans\u00e3o numa area de prote\u00e7\u00e3o ambiental,  e ningu\u00e9m fez nada.\nJudeu falso! https://t.co/ks2NDO6jmF"
        },
        {
            "author_id": "974627495332007936",
            "created_at": "2022-04-23T21:59:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517986543859912705"
            ],
            "id": "1517986543859912705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo a p\u00e9 do parque municipal at\u00e9 o indepa\n\ne \u00e9 incr\u00edvel como o viaduto Santa Tereza \u00e9 foda"
        },
        {
            "author_id": "67664260",
            "created_at": "2022-04-23T21:30:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517979302255550467"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43432996,
                        -19.61989062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "1517979302255550467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na mata! \ud83d\udc1d\ud83d\udc1e\ud83d\udc1b\ud83d\udc1c\ud83e\udeb3\ud83e\udd82\ud83e\udd97\ud83e\udeb2\ud83e\udd9f\ud83e\udd8b\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f em Parque Estadual Mata Do Limoeiro https://t.co/FxKmlxzMo0"
        },
        {
            "author_id": "1212236653881741312",
            "created_at": "2022-04-23T20:45:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517967880477884416"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1517967880477884416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte na regi\u00e3o do Parque Municipal, Centro de BH. https://t.co/JchlJkNiZa"
        },
        {
            "author_id": "122090998",
            "created_at": "2022-04-23T20:38:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517966192186740736"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1517966192186740736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/HDwtVGTKYF"
        },
        {
            "author_id": "88522004",
            "created_at": "2022-04-23T20:31:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517964319257989122"
            ],
            "id": "1517964319257989122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trav. Tupinamb\u00e1 (sentido Piratininga-S\u00e3o Francisco)\n\u26f0\ufe0f\ud83e\uddd7\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83e\udd29\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\n#unicerj em Parque Natural Municipal De Niter\u00f3i https://t.co/vC1h5ihUcK"
        },
        {
            "author_id": "1085626403289210880",
            "created_at": "2022-04-23T20:04:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517957569016483840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517957569016483840",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vamos falar de fairplay: por que um milion\u00e1rio influ\u00eancia recebe a GRA\u00c7A de derrubar uma lei e consegue construir numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental??"
        },
        {
            "author_id": "54976282",
            "created_at": "2022-04-23T20:02:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517957174865108994"
            ],
            "id": "1517957174865108994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA RICARDO FRANCO\n\nMoretto defende fim de Parque Estadual e diz que Governo deu \u201ccalote\u201d em produtores https://t.co/5rHZRJkCN9\n\n#olhardireto https://t.co/6X41cXbsAm"
        },
        {
            "author_id": "3397482869",
            "created_at": "2022-04-23T19:52:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517954701593137152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517954701593137152",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Cagou o tucano invasor de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "392234926",
            "created_at": "2022-04-23T19:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517950045232017410"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1517950045232017410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#valedocapao #chapadadiamantina em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/5qnqQwGxij"
        },
        {
            "author_id": "64466335",
            "created_at": "2022-04-23T19:20:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517946540505108488"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47962798,
                        -22.69031598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1517946540505108488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem tiazona vibes em Campos do Jord\u00e3o pela primeira vez! \u2728\ud83d\ude02 em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/KIEyGoL9bd"
        },
        {
            "author_id": "1110003566876545026",
            "created_at": "2022-04-23T18:28:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517933389713711109"
            ],
            "id": "1517933389713711109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Jaragu\u00e1 \ud83d\udc9b https://t.co/N4oQCuKk6c"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2022-04-23T18:00:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517926446681010178"
            ],
            "id": "1517926446681010178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/IR3e5Dd1kY - O antrop\u00f3logo Roberto Rezende mudou-se durante seis meses para a reserva extrativista de Alto Juru\u00e1, na Amaz\u00f3nia. O que a\u00ed encontrou \u00e9 fascinante."
        },
        {
            "author_id": "1496966460249419780",
            "created_at": "2022-04-23T17:42:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517921946196979713"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1512236802161225728",
                        "start": 0,
                        "username": "TCCyrino64"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "1588179598835064834",
                        "start": 200,
                        "username": "ibamagov"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 214,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "1592877910079291392",
                        "start": 268,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517921946196979713",
            "in_reply_to_user_id": "1512236802161225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TCCyrino64 Mas #ElaNao pode mergulhar onde quiser n\u00e3o?\nEla \u00e9 do time q est\u00e1 acima do bem e do mal? Amiga do povo das surubas, das constru\u00e7\u00f5es de pousadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!\nOs fiscais do @ibamagov e o @fiscaldoibama n\u00e3o sabem disso?\nBela administra\u00e7\u00e3o do @governope , h\u00e9in?"
        },
        {
            "author_id": "822908649047785473",
            "created_at": "2022-04-23T17:41:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517921714465816578"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1222975822564294656",
                        "start": 0,
                        "username": "Capitaopanico22"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "731228146570235906",
                        "start": 17,
                        "username": "Arteris_AFL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517921714465816578",
            "in_reply_to_user_id": "1222975822564294656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Capitaopanico22 @Arteris_AFL Eles dizem que est\u00e1 amea\u00e7ado, mas essa estrada que eu pego sempre para Maca\u00e9, tem muitos. Inclusive sinalizados com v\u00e1rios cartazes como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. J\u00e1 parei algumas vezes para olhar , pois aonde moro tem muitos, mas n\u00e3o dourados ."
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-23T17:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517911194891390976"
            ],
            "id": "1517911194891390976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade solta mais de 3 mil quel\u00f4nios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jar\u00e1, em Juruti https://t.co/lTCKgtHGJz"
        },
        {
            "author_id": "1344014451020804096",
            "created_at": "2022-04-23T16:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517903725762854913"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1286423268472360964",
                        "start": 0,
                        "username": "dgkroque"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517903725762854913",
            "in_reply_to_user_id": "1286423268472360964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dgkroque pista do parque municipal ta em reforma? caralho nunca fui triste"
        },
        {
            "author_id": "91798790",
            "created_at": "2022-04-23T15:49:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517893489257766912"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9dfb151884000"
            },
            "id": "1517893489257766912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das fotos mais lindas que j\u00e1 tirei do p\u00f4r do sol.\n\nEssa foi do Alto Araguari, na Floresta Nacional do Amap\u00e1 (FLONA).\n\nPensando seriamente em tirar uma 4x4 p/ explorar o Amap\u00e1 todo\u2026\n\n\ud83d\udda4\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4c\ud83c\udffd https://t.co/mcC6mt5pyO"
        },
        {
            "author_id": "456905994",
            "created_at": "2022-04-23T15:36:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517890252748345344"
            ],
            "id": "1517890252748345344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa da prefeitura contar\u00e1 com evento no pr\u00f3ximo dia 27, no Parque Natural Municipal Felisberto Neves. #BetimOnline https://t.co/Yd4glAWYKP"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-23T15:34:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517889756322877440"
            ],
            "id": "1517889756322877440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 14 de abril de 2022 o desmatamento de 0,02 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,92 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "102147739",
            "created_at": "2022-04-23T15:14:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517884568891793414"
            ],
            "id": "1517884568891793414",
            "in_reply_to_user_id": "102147739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ayosoob Parque Estadual Pico do Marumbi\n(41) 3432-0019\nhttps://t.co/f1SMQb0eYo"
        },
        {
            "author_id": "298811230",
            "created_at": "2022-04-23T15:05:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517882369486712833"
            ],
            "id": "1517882369486712833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um verdadeiro para\u00edso para os amantes da natureza, localizado no Parque Nacional... https://t.co/hYIEH8ObRT https://t.co/QNsg40cRJP"
        },
        {
            "author_id": "35896973",
            "created_at": "2022-04-23T14:53:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517879261247508480"
            ],
            "id": "1517879261247508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um jacar\u00e9 de cerca de tr\u00eas metros foi resgatado na \u00faltima sexta-feira, em Alter do Ch\u00e3o.\nO animal foi capturado pelo Corpo de Bombeiros, com ajuda de pessoas da popula\u00e7\u00e3o, e ser\u00e1 levado para uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nVeja aqui: https://t.co/TDp2Lfhgve https://t.co/bRn9PgXcjf"
        },
        {
            "author_id": "1422320609497919490",
            "created_at": "2022-04-23T14:51:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517878814000525312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517878814000525312",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vai se ferrar, jogo sujo \u00e9 a licen\u00e7a ambiental da sua ilha vagabundo, quero fazer uma campanha para investigar, como que vc conseguiu ter \u00e9 construir numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1042536904980418562",
            "created_at": "2022-04-23T14:38:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517875559719710722"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517875559719710722",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vc matou a democracia, quando o Cabral editou decreto s\u00f3 pra vc construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e quando o BNDES do Lula liberou dinheiro pra vc comprar jatinho que depois emprestou pra ele quando o STF manobrou pra descondena-lo. Tava pagando o favor neh, safado!?"
        },
        {
            "author_id": "76471642",
            "created_at": "2022-04-23T14:22:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517871482776571906"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24815469,
                        -26.92538258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "1517871482776571906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd4aAbertura e Ben\u00e7\u00e3o da Cavalgada entre Amigos. \ud83d\udc0e em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/NqQqxC6wle"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-04-23T13:13:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517854250977611776"
            ],
            "id": "1517854250977611776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "712627986156093440",
            "created_at": "2022-04-23T13:02:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517851349421109248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "helemazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517851349421109248",
            "in_reply_to_user_id": "712627986156093440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelemAzevedo Ali\u00e1s tem aquele lance de RPPN que me parece um exemplo bem sucedido: RESERVA PARTICULAR DO PATRIMONIO NATURAL. Ja fui acampar em uma em Aldeia Velha. \u00c9 uma reserva privada cujo dono \u00e9 um ambientalista. Mata Atl\u00e2ntica intocada, cheio de mico le\u00e3o dourado. E vc pode se hospedar la"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-23T12:22:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517841406332706817"
            ],
            "id": "1517841406332706817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cip\u00f3-prata\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/cLjIL5VLN7"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-23T12:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517835679094304768"
            ],
            "id": "1517835679094304768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O pr\u00f3ximo destino do #GloboRep\u00f3rter \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais, um para\u00edso de import\u00e2ncia mundial. Lar de animais que est\u00e3o em risco de extin\u00e7\u00e3o. \u00c9 sexta, dia 29. Prepare-se para essa aventura de paisagens exuberantes! https://t.co/6W3QZkkgTq"
        },
        {
            "author_id": "768266358677237760",
            "created_at": "2022-04-23T11:56:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517834695492386816"
            ],
            "id": "1517834695492386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vi um manto da massa que tinha uma alus\u00e3o ao parque municipal, achei muito massa"
        },
        {
            "author_id": "1662652555",
            "created_at": "2022-04-23T11:52:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517833802130804737"
            ],
            "id": "1517833802130804737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus pacientes s\u00e3o muito cara de pau. Eu falo: pode fazer caminhada, bicicleta etc sim, mas tudo em terreno PLANO e sem FOR\u00c7AR. A\u00ed chega na pr\u00f3xima consulta e eles falam \"Ent\u00e3o...eu fiz uma trilha l\u00e1 no parque nacional.\" Ou \"Fiz o campeonato de bike de x lugar, pedalei 3h\" \ud83e\udd72\ud83e\udd74\ud83e\udee0"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-04-23T11:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517829086294519810"
            ],
            "id": "1517829086294519810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TM_Esportes 1\u00ba TORNEIO DE GOLEIROS DO PARQUE MUNICIPAL TEM INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS https://t.co/qSAWG5qx1F"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-23T11:33:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517829043927744514"
            ],
            "id": "1517829043927744514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No dia 13 de abril de 2022, o INPE identificou o desmatamento de 0,14 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "15061151",
            "created_at": "2022-04-23T10:46:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517817270793297921"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "354095556",
                        "start": 0,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "354095556",
                        "start": 23,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517817270793297921",
            "in_reply_to_user_id": "354095556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Haddad_Fernando Porra @Haddad_Fernando agora transformar queimada grande e queimada pequena em parque estadual marinho nada n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "1053123917785808901",
            "created_at": "2022-04-23T10:17:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517809964340887552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517809964340887552",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "@LucianoHuck A democracia morreu quando S\u00e9rgio Cabral editou o Decreto 41.921 q alterou a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Tamoios e favoreceu a sua constru\u00e7\u00e3o irregular? Naquele per\u00edodo, vc era defendido pelo escrit\u00f3rio q tinha como s\u00f3cia a esposa do S\u00e9rgio Cabral."
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2022-04-23T10:04:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517806630745878532"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1517806630745878532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora S. Bento do Cando, Gavieira Arcos de Valdevez e Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/CyXfH1agkI"
        },
        {
            "author_id": "1198548857262661632",
            "created_at": "2022-04-23T09:48:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517802519614959616"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517802519614959616",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o lixo Mor, sem car\u00e1ter que se faz de gente boa, mas tem grife que apoia pedofilia, gordofobia, explora a sexualidade da mulher, al\u00e9m de usar dinheiro p\u00fablico pra jatinho e construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Se acaba logo no p\u00f3 que n\u00e3o vai fazer falta. https://t.co/lFANAoxP3t"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2022-04-23T09:36:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517799451280162816"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1517799451280162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atins Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nFoz do Rio Pregui\u00e7as\nPonta da Bras\u00edlia\nA ilha de Cuba em Atins est\u00e1 totalmente mudada. Viva a natureza do s entornos do Parque Nacional. A zona do amortecimento do crescimento desordenado fatal de toda regi\u00e3o.\nBarreirinhas Urge https://t.co/j316QZROqx"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2022-04-23T09:28:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517797505756499969"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1517797505756499969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22 de Abril dia da Terra dia da conjun\u00e7\u00e3o entre planetas. J\u00fapiter, V\u00eanus, Marte e Saturno\nNosso patrim\u00f4nio nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Conversar o c\u00e9u noturno do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Diga n\u00e3o a polui\u00e7\u00e3o Luminosa. Apaguem as luzes que interferem na natureza C\u00e9u \ud83d\udcf7 https://t.co/l6xbruYC6V"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2022-04-23T09:15:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517794261906960384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "29274419",
                        "start": 238,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517794261906960384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Janela do C\u00e9u, espetacular mirante natural em Ibitipoca \n\nCom raz\u00e3o, atrativo \u00e9 o ponto mais cobi\u00e7ado em parque estadual mineiro; chegar at\u00e9 l\u00e1 exige coragem dos mais sedent\u00e1rios : s\u00e3o 16 km no total https://t.co/oqAmKlUIgs via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "412567924",
            "created_at": "2022-04-23T08:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517785665806733312"
            ],
            "id": "1517785665806733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "morcegos como engenheiros do ecossistema em cavernas de min\u00e9rio de ferro na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, Amaz\u00f4nia brasileira... \n\n https://t.co/QlrnpU7uj9"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-04-23T08:14:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517778899823828992"
            ],
            "id": "1517778899823828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma nova faceta do Parque Nacional da #Gorongosa, ao ajudar os jovens Mo\u00e7ambicanos a atingirem os seus objectivos profissionais enquanto partilham as melhores pr\u00e1ticas com os apicultores Angolanos - tudo isto e muito mais na nossa newsletter de Abril/Maio: https://t.co/Hog6NEmPp2 https://t.co/5v7HY4qg4z"
        },
        {
            "author_id": "47682041",
            "created_at": "2022-04-23T05:34:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517738742919872512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2276041384",
                        "start": 0,
                        "username": "comaIies"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517738742919872512",
            "in_reply_to_user_id": "2276041384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@comaIies Pelo que entendi \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/Kp22YMG197"
        },
        {
            "author_id": "181716314",
            "created_at": "2022-04-23T02:58:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517699332069371905"
            ],
            "id": "1517699332069371905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amei o detalhe do parque municipal mas esse ano vou querer uma camisa toda preta https://t.co/5f1a2YZp1u"
        },
        {
            "author_id": "80678121",
            "created_at": "2022-04-23T02:21:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517690065857699843"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517690065857699843",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista BNDS... Casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente... CANALHA!"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2022-04-23T02:19:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517689494048231424"
            ],
            "id": "1517689494048231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "c\u00e2mera de seguran\u00e7a. \ud83d\udc40\ud83d\udc5a em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/CINb7RVsuz"
        },
        {
            "author_id": "1144075768588374017",
            "created_at": "2022-04-23T02:13:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517688068622495744"
            ],
            "id": "1517688068622495744",
            "in_reply_to_user_id": "1144075768588374017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional foi criada em 1999 com o objetivo de ser mais uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o no Distrito Federal, e ajudar na conserva\u00e7\u00e3o de mananciais. Forma uma \"dobradinha\" com o Parque Nacional de Bras\u00edlia, que \u00e9 conhecido popularmente por \u00c1gua Mineral por ter piscinas p\u00fablicas."
        },
        {
            "author_id": "1144075768588374017",
            "created_at": "2022-04-23T02:13:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517688065841680384"
            ],
            "id": "1517688065841680384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana do anivers\u00e1rio de Bras\u00edlia, destacamos a Floresta Nacional de Bras\u00edlia, a \"Flona\" da foto que acompanha o post. https://t.co/W7nK9cVTjv"
        },
        {
            "author_id": "701204544668172288",
            "created_at": "2022-04-23T02:04:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517685728666427397"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61168861,
                        -18.22360387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1517685728666427397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/1ADIG4rBZd"
        },
        {
            "author_id": "1129902907900534787",
            "created_at": "2022-04-23T02:01:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517685142030106624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517685142030106624",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O tel mal \u00e9 a hipocrisia! \n\nhttps://t.co/RR66qZfF2m"
        },
        {
            "author_id": "69116525",
            "created_at": "2022-04-23T01:44:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517680797708394497"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517680797708394497",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck V\u00e1 tomar no cu. Vc invadiu uma \u00e1rea  de prote\u00e7\u00e3o  ambiental e construiu uma sua casa,  vc anda  com seguran\u00e7a armada e qdo a Dilma concedeu  indulto ao Dirceu  vc n\u00e3o disse nada. Tem mais, umas fofocas a\u00ed  que a grobo n\u00e3o autorizou a sua separa\u00e7\u00e3o.."
        },
        {
            "author_id": "726136579857731584",
            "created_at": "2022-04-23T01:42:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517680378571538432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1339678626695028738",
                        "start": 0,
                        "username": "caiquack"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517680378571538432",
            "in_reply_to_user_id": "1339678626695028738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caiquack \u00c9 um parque nacional aqui no meu pa\u00eds Goi\u00e1s, incr\u00edvel por sinal"
        },
        {
            "author_id": "1360962944050298882",
            "created_at": "2022-04-23T00:52:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517667615728095232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4086142935",
                        "start": 0,
                        "username": "manu_batitucci"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "90676816",
                        "start": 16,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "911346001616793600",
                        "start": 26,
                        "username": "ArenaMRV"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "3293397041",
                        "start": 36,
                        "username": "GaloNaVeia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517667615728095232",
            "in_reply_to_user_id": "4086142935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manu_batitucci @Atletico @ArenaMRV @GaloNaVeia At\u00e9 que enfim uma camisa que lembrou a funda\u00e7\u00e3o do Galo no Coreto do Parque Municipal. Muito top. J\u00e1 temos o manto 2022 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f."
        },
        {
            "author_id": "3027090087",
            "created_at": "2022-04-23T00:35:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517663452155850752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "368308171",
                        "start": 0,
                        "username": "mts_allvez"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1483270829714640901",
                        "start": 12,
                        "username": "MarcosMBasilio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517663452155850752",
            "in_reply_to_user_id": "368308171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mts_allvez @MarcosMBasilio mas acontece q foi constru\u00eddo na subida do parque nacional, isso cabe ali"
        },
        {
            "author_id": "1329755354763304962",
            "created_at": "2022-04-23T00:25:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517660953038446592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517660953038446592",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Construir uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 jogar sujo? S\u00f3 pra saber..."
        },
        {
            "author_id": "155082247",
            "created_at": "2022-04-22T23:58:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517654149508349958"
            ],
            "id": "1517654149508349958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querido di\u00e1rio, hoje eu andei 10m do Parque Municipal com lama pela batata e entrei na \u00e1rea interditada perto do hor\u00e1rio que os guardas procuram as pessoas pra fechar o parque, s\u00f3 pra encher duas garrafas com \u00e1gua da nascente pra fazer um banho. N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil"
        },
        {
            "author_id": "130201795",
            "created_at": "2022-04-22T23:54:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517653187427250176"
            ],
            "id": "1517653187427250176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu hoje que tava indo pro parque nacional do Itatiaia, a\u00ed eis que eu vejo uma placa de que poderia ter aquele bichinho na pista. A\u00ed eu falo \u201colha amor aqui tem macaquinho!\u201d Chegamos um pouco mais perto da placa e ela fala \u201camor eu acho que n\u00e3o \u00e9 macaquinho n\u00e3o!!\u201d PUTA QUE PARIU https://t.co/tmtvWIZMBG"
        },
        {
            "author_id": "1129504659557814272",
            "created_at": "2022-04-22T23:54:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517653044720283649"
            ],
            "id": "1517653044720283649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba - Preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica\n\n#biodiversidade \nhttps://t.co/YpMz8wAlj9"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2022-04-22T23:53:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517652902537531392"
            ],
            "id": "1517652902537531392",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Em segundo lugar est\u00e1 o Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, com 1,7 milh\u00e3o de visitas.\n\nSaiba mais: https://t.co/X5vSxQRJXt"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2022-04-22T23:53:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517652900922671104"
            ],
            "id": "1517652900922671104",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca, em Santa Catarina, liderou o ranking das unidades mais visitadas, com mais de sete milh\u00f5es de registros."
        },
        {
            "author_id": "1072822318831935488",
            "created_at": "2022-04-22T23:15:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517643319186231298"
            ],
            "id": "1517643319186231298",
            "in_reply_to_user_id": "1072822318831935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a alternativa: ir do parque municipal at\u00e9 o cu da rua curitiba \u00e0s 22h30 \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "955272453135175680",
            "created_at": "2022-04-22T23:12:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517642477586497538"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4086142935",
                        "start": 0,
                        "username": "manu_batitucci"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "90676816",
                        "start": 16,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "911346001616793600",
                        "start": 26,
                        "username": "ArenaMRV"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "3293397041",
                        "start": 36,
                        "username": "GaloNaVeia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517642477586497538",
            "in_reply_to_user_id": "4086142935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manu_batitucci @Atletico @ArenaMRV @GaloNaVeia Adorei as duas figuras, tanto a que remete a 2021 quanto a do parque municipal! Se a camisa n\u00e3o ganhar o galo podia pelo menos comprar os direitos pra usar esses s\u00edmbolos"
        },
        {
            "author_id": "52772666",
            "created_at": "2022-04-22T23:01:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517639641222033411"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517639641222033411",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Ain, minha casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/gjH1unyFPW"
        },
        {
            "author_id": "115764482",
            "created_at": "2022-04-22T23:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517639539887677440"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "49357240",
                        "start": 0,
                        "username": "biancadsp"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "78271205",
                        "start": 11,
                        "username": "fernanda_seabra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517639539887677440",
            "in_reply_to_user_id": "49357240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biancadsp @fernanda_seabra Sua vaca, dados apresentados s\u00e3o enviesados.o desmatamento foi recorte. Ainda com todo desmatamento ilegal \u00e9 \u00f3bvio que ainda temos mais \u00e1rea protegida que outros pa\u00edses. O que n\u00e3o muda o crescimento gigantes da destrui\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "53215631",
            "created_at": "2022-04-22T22:57:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517638788390043650"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "182525674",
                        "start": 0,
                        "username": "GiscardRichard"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "90676816",
                        "start": 16,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1517638788390043650",
            "in_reply_to_user_id": "182525674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiscardRichard @Atletico Paulo Roberto \u00e9 o cara que se vc for na foto da funda\u00e7\u00e3o do Galo vc consegue identificar ele na foto no coreto do parque municipal, se for pegar a foto de Campe\u00e3o Mineiro de 2022 se puxar o Zoom ele vai est\u00e1 pr\u00f3ximo ao gandula na foto... Kkkkkk ele t\u00e1 em todas as fotos."
        },
        {
            "author_id": "187375514",
            "created_at": "2022-04-22T22:54:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517638109860671490"
            ],
            "id": "1517638109860671490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "2007 \u2013 Vista a\u00e9rea do Parque Municipal Ponte dos Bilhares.\n#manausnahistoria https://t.co/ka1JC8qgwn"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2022-04-22T22:39:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517634214455296000"
            ],
            "id": "1517634214455296000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0e No Dia Internacional da Terra, relembramos a soltura de mais de 3 mil filhotes de quel\u00f4nios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jar\u00e1, em Juruti, no oeste do Par\u00e1. A comunidade Laguinho realiza o manejo do animal h\u00e1 9 anos, e conta com apoio da prefeitura. https://t.co/36w6KfKsNs"
        },
        {
            "author_id": "1434332364",
            "created_at": "2022-04-22T22:28:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517631534295101442"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3347272625",
                        "start": 0,
                        "username": "user16278263789"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517631534295101442",
            "in_reply_to_user_id": "3347272625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@user16278263789 parque estadual do zool\u00f3gico de sapucaia"
        },
        {
            "author_id": "635136954",
            "created_at": "2022-04-22T22:17:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517628684739391488"
            ],
            "id": "1517628684739391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural \ud83e\udd75 https://t.co/WG3FIWxig7"
        },
        {
            "author_id": "1227033629056028675",
            "created_at": "2022-04-22T21:48:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517621363225374720"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517621363225374720",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que recebeu incentivo do maior ladr\u00e3o do RJ, S\u00e9rgio Cabral para construir uma mans\u00e3o em \u00e1rea protegida. \n\nParab\u00e9ns por ter apoiado os maiores corruptos que o pa\u00eds teve. Agora quer dar uma de puritano e criticar apenas um lado. \n\nQuem joga contra a democracia \u00e9 vc."
        },
        {
            "author_id": "1105232396746657792",
            "created_at": "2022-04-22T21:37:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517618650517233664"
            ],
            "id": "1517618650517233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi muitos mantos, fiquei apaixonado com v\u00e1rios, mas at\u00e9 o momento esse \u00e9 o que tem o meu voto. Sou fissurado no escudo antigo e em detalhes hist\u00f3ricos como o coreto do parque municipal. Mesmo que esse n\u00e3o ganhe, que essa seja a ess\u00eancia da escolha da massa! https://t.co/IZZxox5a9m"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-22T21:32:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517617353579630592"
            ],
            "id": "1517617353579630592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 13 de abril de 2022, o desmatamento de 0,14 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1341014238693867525",
            "created_at": "2022-04-22T21:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517616811042353153"
            ],
            "id": "1517616811042353153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas homens estavam abrindo lotes e erguendo im\u00f3veis desmatando a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/e0vnpMpOpc https://t.co/GgHUmmdk3Y"
        },
        {
            "author_id": "244315767",
            "created_at": "2022-04-22T21:12:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517612277477871617"
            ],
            "id": "1517612277477871617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy Earth Day! \ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83c\udf0e \n\nPhoto: Parque Nacional do Igua\u00e7u\nSunday, March 27, 2022 at 16:47\n#lovenature #earth #earthday #photography #photoart #visualartist #lightroom #art #VisualArt #Brasil https://t.co/a1K1nVntH4"
        },
        {
            "author_id": "312285548",
            "created_at": "2022-04-22T20:15:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517597949022416896"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "4205",
                        "start": 120,
                        "username": "camila"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715362,
                        -25.77506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1517597949022416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando na Lapa\n\n#Paran\u00e1 #feriadonacional #Tiradentes #feriado #Lapa #paidemenino #ParquedoMonge #PasseioemFam\u00edlia \ud83d\udcf7 @camila.c.fogaca em Parque Estadual do Monge https://t.co/lOb67VVWI9"
        },
        {
            "author_id": "1260728817934630914",
            "created_at": "2022-04-22T20:11:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517596902954569729"
            ],
            "id": "1517596902954569729",
            "in_reply_to_user_id": "1260728817934630914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "**Parque municipal** galera, obrigado aos que me corrigiram! Pequeno erro na apresenta\u00e7\u00e3o, desculpem kkkk"
        },
        {
            "author_id": "253050182",
            "created_at": "2022-04-22T20:07:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517595988466225152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1260728817934630914",
                        "start": 0,
                        "username": "gdrmolina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517595988466225152",
            "in_reply_to_user_id": "1260728817934630914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gdrmolina Coreto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "312285548",
            "created_at": "2022-04-22T20:06:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517595595019472901"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715362,
                        -25.77506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1517595595019472901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Monge https://t.co/lwz5zwW8rU"
        },
        {
            "author_id": "2307460969",
            "created_at": "2022-04-22T20:04:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517595328932888578"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4086142935",
                        "start": 0,
                        "username": "manu_batitucci"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "90676816",
                        "start": 16,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "911346001616793600",
                        "start": 26,
                        "username": "ArenaMRV"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "3293397041",
                        "start": 36,
                        "username": "GaloNaVeia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1517595328932888578",
            "in_reply_to_user_id": "4086142935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manu_batitucci @Atletico @ArenaMRV @GaloNaVeia Esse coreto do parque Municipal me ganhou"
        },
        {
            "author_id": "828247244851785728",
            "created_at": "2022-04-22T19:58:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517593737060356099"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1517593737060356099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf3f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Xp2skdKlKI"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-04-22T19:51:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517591888991330308"
            ],
            "id": "1517591888991330308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "972608916348645377",
            "created_at": "2022-04-22T19:49:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517591443837235201"
            ],
            "id": "1517591443837235201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de g\u00e1s leva Alemanha a planejar extra\u00e7\u00e3o 'obsoleta' em \u00e1rea protegida da Unesco https://t.co/lXokgAwRDs"
        },
        {
            "author_id": "1284964122531188743",
            "created_at": "2022-04-22T19:42:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517589743537733641"
            ],
            "id": "1517589743537733641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Livro \u00e9 comemorado em Juiz de Fora no Parque Municipal; confira programa\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/IgxTURR0xW"
        },
        {
            "author_id": "254070373",
            "created_at": "2022-04-22T19:39:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517588828495785985"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85325,
                        -20.42178972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1517588828495785985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Capara\u00f3. Com visita ao Vale Encantado, vista incr\u00edvel acima da Tronqueira e a Cachoeira Bonita. em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/JcDjZNFLwp"
        },
        {
            "author_id": "1401368567766032388",
            "created_at": "2022-04-22T18:58:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517578546423738368"
            ],
            "id": "1517578546423738368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura busca moderniza\u00e7\u00e3o para parque municipal tecnol\u00f3gico em Campo\u00a0Grande https://t.co/qJIE27bTZX"
        },
        {
            "author_id": "898657285123297280",
            "created_at": "2022-04-22T18:45:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517575277978791941"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1260728817934630914",
                        "start": 0,
                        "username": "gdrmolina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517575277978791941",
            "in_reply_to_user_id": "1260728817934630914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gdrmolina Parque municipal amigo"
        },
        {
            "author_id": "16855707",
            "created_at": "2022-04-22T18:02:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517564470918369282"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1947539965",
                        "start": 0,
                        "username": "hugo_loss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517564470918369282",
            "in_reply_to_user_id": "1947539965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hugo_loss na reserva do parque nacional do Paca\u00e1s Novos e entorno, quando far\u00e3o o mesmo em Monte Negro/RO, Campo Novo de Rond\u00f4nia/RO, Buritis/RO?"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2022-04-22T18:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517563925017018374"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517563925017018374",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Cristo Redentor, a Vista Chinesa, al\u00e9m de trilhas, cachoeiras, mirantes e pontos tur\u00edsticos famosos como o Pico da Tijuca, o ponto mais alto do parque. Das 10 unidades mais visitadas, apenas mais uma fica no estado do Rio: em 6\u00ba lugar, a Reserva Extrativista \n5"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2022-04-22T17:59:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517563844167716866"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517563844167716866",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista A \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Baleia Branca, em Santa Catarina \u2013 que n\u00e3o \u00e9 parque -, liderou o ranking das mais visitadas, com mais de 7 milh\u00f5es de visitantes. Em seguida, a Floresta da Tijuca e suas atra\u00e7\u00f5es, como o Morro do Corcovado, onde fica a est\u00e1tua do \n4"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2022-04-22T17:59:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517563654824251394"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517563654824251394",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Lu Lacerda diz q o Parque Nacional da Tijuca manteve a sua posi\u00e7\u00e3o de mais visitado do Brasil em 2021, quando 1,7 milh\u00e3o de pessoas circulou por ali, ainda na pandemia. As 145 unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais, administradas pelo ICMBio (instituto Chico Mendes de"
        },
        {
            "author_id": "999284694096244736",
            "created_at": "2022-04-22T17:57:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517563204993531904"
            ],
            "id": "1517563204993531904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um passeio no parque, mas \u00e9 o Parque estadual das fontes do Ipiranga e o ano \u00e9 1998"
        },
        {
            "author_id": "2536048043",
            "created_at": "2022-04-22T17:53:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517562194405244929"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4086142935",
                        "start": 0,
                        "username": "manu_batitucci"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "90676816",
                        "start": 16,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "911346001616793600",
                        "start": 26,
                        "username": "ArenaMRV"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "3293397041",
                        "start": 36,
                        "username": "GaloNaVeia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1517562194405244929",
            "in_reply_to_user_id": "4086142935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manu_batitucci @Atletico @ArenaMRV @GaloNaVeia At\u00e9 o momento \u00e9 o meu preferido. Muito bacana a refer\u00eancia do coreto do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "2828811701",
            "created_at": "2022-04-22T17:28:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517555926051532800"
            ],
            "id": "1517555926051532800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seth visita o Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia, na companhia das ironias do amigo Doug \ud83c\udf33\nV\u00cdDEO NOVO https://t.co/CEh9HmJ4kr"
        },
        {
            "author_id": "2949715089",
            "created_at": "2022-04-22T17:20:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517554013746704384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1260728817934630914",
                        "start": 0,
                        "username": "gdrmolina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517554013746704384",
            "in_reply_to_user_id": "1260728817934630914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gdrmolina Linda...mas s\u00f3 uma observa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o seria no Parque Municipal, onde tudo come\u00e7ou?"
        },
        {
            "author_id": "1215273891788181506",
            "created_at": "2022-04-22T17:02:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517549522615951360"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4086142935",
                        "start": 0,
                        "username": "manu_batitucci"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "90676816",
                        "start": 16,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "911346001616793600",
                        "start": 26,
                        "username": "ArenaMRV"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "3293397041",
                        "start": 36,
                        "username": "GaloNaVeia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517549522615951360",
            "in_reply_to_user_id": "4086142935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manu_batitucci @Atletico @ArenaMRV @GaloNaVeia Essa alus\u00e3o ao parque municipal (Aonde tudo come\u00e7ou) ficou massa,ficou diferente das outras."
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-04-22T16:33:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517542051700695047"
            ],
            "id": "1517542051700695047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TM_Cidade DIA MUNDIAL DO LIVRO: PARQUE MUNICIPAL PROMOVE ATIVIDADES DE INCENTIVO \u00c0 LEITURA NESTE S\u00c1BADO https://t.co/hF0eaQTfXd"
        },
        {
            "author_id": "1395424635588579332",
            "created_at": "2022-04-22T16:17:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517538122325766144"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23086388,
                        -22.98854318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1517538122325766144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num dos meus lugares favoritos! (@ Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/0IGEVHOiDs"
        },
        {
            "author_id": "160725651",
            "created_at": "2022-04-22T16:01:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517534019222654977"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4086142935",
                        "start": 0,
                        "username": "manu_batitucci"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "90676816",
                        "start": 16,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "911346001616793600",
                        "start": 26,
                        "username": "ArenaMRV"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "3293397041",
                        "start": 36,
                        "username": "GaloNaVeia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517534019222654977",
            "in_reply_to_user_id": "4086142935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manu_batitucci @Atletico @ArenaMRV @GaloNaVeia Achei muito legal os logos do parque municipal e dos t\u00edtulos 2021 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1038476353056718848",
            "created_at": "2022-04-22T15:50:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517531246242500609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1058175151907524609",
                        "start": 0,
                        "username": "azvdxs"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "4825911791",
                        "start": 8,
                        "username": "theweatheergirl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517531246242500609",
            "in_reply_to_user_id": "1058175151907524609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@azvdxs @theweatheergirl \u00c9 uma \u00e1rea protegida eu acho"
        },
        {
            "author_id": "144896580",
            "created_at": "2022-04-22T15:47:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517530561216139264"
            ],
            "id": "1517530561216139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do capim dourado \u00e0 resplandecente beleza natural, Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins. https://t.co/P0qeH5Kfqt"
        },
        {
            "author_id": "339352805",
            "created_at": "2022-04-22T15:42:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517529353072128002"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "339352805",
                        "start": 111,
                        "username": "PortalSBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517529353072128002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade local realiza mutir\u00e3o de limpeza no Parque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/f4iYoc8ykd #ITA\u00daNAS via @PortalSBN"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-22T15:31:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517526471148855296"
            ],
            "id": "1517526471148855296",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 1,51 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de abril de 2022."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-22T15:31:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517526470641348608"
            ],
            "id": "1517526470641348608",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-22T15:31:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517526470138105857"
            ],
            "id": "1517526470138105857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 10 de abril de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 0,62 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1291739585870016514",
            "created_at": "2022-04-22T15:19:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517523588793970689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1490249028197654529",
                        "start": 0,
                        "username": "Jacy457"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517523588793970689",
            "in_reply_to_user_id": "1490249028197654529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jacy457 Jacy, vou perguntar aos meus amigos se algu\u00e9m sabe. O que sei que tem aqui perto \u00e9 o Instituto NEX, das on\u00e7as, e tem o parque estadual do Descoberto. Vou ver se tem outros e te falo :)"
        },
        {
            "author_id": "771975097",
            "created_at": "2022-04-22T15:09:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517521079782227970"
            ],
            "id": "1517521079782227970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feliz pois meu trabalho de proposta de implementa\u00e7\u00e3o de uma horta ecol\u00f3gica no parque estadual mata dos godoy foi aceito pelo evento \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\nbrava pq sei q o Instituto Ambiental do Paran\u00e1 jamais se daria ao trabalho de implementar uma horta ecol\u00f3gica numa UC \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "972650079164215297",
            "created_at": "2022-04-22T15:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517518725750173696"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.98944444,
                        -6.78861111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143b3f1321dfc386"
            },
            "id": "1517518725750173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Barra do Rio Mamanguape https://t.co/cyYasLxxTB"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-04-22T15:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517518671987593217"
            ],
            "id": "1517518671987593217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as atividades est\u00e3o troca de livros, exposi\u00e7\u00e3o do livro \u201cRetalhos\u201d e oficina de fuxico; Confira toda a programa\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/XdMoSid5VF"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-22T15:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517518606564827137"
            ],
            "id": "1517518606564827137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunidade solta mais de 3 mil quel\u00f4nios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jar\u00e1, em Juruti https://t.co/lTCKgtHGJz"
        },
        {
            "author_id": "1250213956548993024",
            "created_at": "2022-04-22T14:50:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517516158253023232"
            ],
            "id": "1517516158253023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio Marconi: Altera\u00e7\u00e3o na Festa do Vinho. Show do Skank \u00e9 substitu\u00eddo por Ira e Nenhum de N\u00f3s. Demais shows mantidos: Armandinho, Z\u00e9 Felipe, Henrique e Juliano e Banda Alheia. De 3 a 7 de agosto, no Parque Municipal de Urussanga. \ud83c\udf77\ud83c\udf47 #FestadoVinho"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2022-04-22T14:26:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517510257966297091"
            ],
            "id": "1517510257966297091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semad decide suspender debate sobre atividades tur\u00edsticas no Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite\n\nhttps://t.co/XbrZpcL1Kh"
        },
        {
            "author_id": "1006146469831770112",
            "created_at": "2022-04-22T14:18:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517508032086818816"
            ],
            "id": "1517508032086818816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Ta\u00e7a, s\u00edmbolo principal do Parque Estadual de Vila Velha (PR), \u00e9 o local disputado pelos turistas que visitam aquele espa\u00e7o cultural. No feriado de Tiradentes, estava lotado. Parab\u00e9ns a administra\u00e7\u00e3o e colaboradores  pelo atendimento de excel\u00eancia.\nFoto: MHDB https://t.co/kiHcCgJSed"
        },
        {
            "author_id": "220869330",
            "created_at": "2022-04-22T13:55:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517502266227449856"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1517502266227449856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/f5qUJuEPHM"
        },
        {
            "author_id": "220869330",
            "created_at": "2022-04-22T13:53:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517501781223391232"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1517501781223391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/i8MwGWtnMF"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2022-04-22T13:43:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517499238560813057"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9f15acc887001"
            },
            "id": "1517499238560813057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os, o povo ind\u00edgena Fulni-\u00f4 de \u00c1guas Belas est\u00e1 realizando apresenta\u00e7\u00f5es culturais e exposi\u00e7\u00e3o sobre sua cultura. Conversei com eles, e fui agraciado com can\u00e7\u00f5es que me deram muita energia.\n\nVamos, juntos, unir for\u00e7as para a preserva\u00e7\u00e3o ambiental! https://t.co/8ZoKKv0c7z"
        },
        {
            "author_id": "33612275",
            "created_at": "2022-04-22T13:39:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517498344951713792"
            ],
            "id": "1517498344951713792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rodovia que ligar\u00e1 Brasil e Peru atravessar\u00e1 o Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, e contribuir\u00e1 para aumentar o desmatamento na regi\u00e3o. Governo Federal tamb\u00e9m prop\u00f5e reclassificar o parque, permitindo a extra\u00e7\u00e3o de recursos naturais https://t.co/t0XbFLAKRK"
        },
        {
            "author_id": "294312017",
            "created_at": "2022-04-22T13:38:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517498093385797637"
            ],
            "id": "1517498093385797637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no Parque Municipal, muita saudades de laa"
        },
        {
            "author_id": "61378847",
            "created_at": "2022-04-22T13:32:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517496532018286593"
            ],
            "id": "1517496532018286593",
            "in_reply_to_user_id": "61378847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como que o \u00f3rg\u00e3o ambiental aceita o protocolo de uma barbaridade dessas? \u00c9 o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... Caraio to muito bolada"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-04-22T13:30:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517496088521060353"
            ],
            "id": "1517496088521060353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 multado em R$ 140 mil por deixar gado pastar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #RICMais \nhttps://t.co/gDCJkSjA7k https://t.co/bHAfeNyHNm"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-04-22T13:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517488403255767040"
            ],
            "id": "1517488403255767040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#On\u00e7as I Conhe\u00e7a a \u2018Ilha das On\u00e7as-Pintadas\u2019: regi\u00e3o que ajuda na conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie na Amaz\u00f4nia: https://t.co/p4DRW8zS89\n\nA ilha fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, no Amap\u00e1, local que recebe pesquisadores e se estrutura para visitas de turistas.\n\n#Amap\u00e1 #Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "950010244989583360",
            "created_at": "2022-04-22T12:20:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517478526009622533"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1340107876128440321",
                        "start": 0,
                        "username": "amanda_moraesd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517478526009622533",
            "in_reply_to_user_id": "1340107876128440321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amanda_moraesd parque municipal vou sempre \ud83d\ude3f mas esse da pampulha \u00e9 uma boa ideia obrigadaaaa\ud83d\ude01\ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "259709551",
            "created_at": "2022-04-22T12:13:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517476723281039361"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9ea4db8c82000"
            },
            "id": "1517476723281039361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do Planeta, uma caminhada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas que serviu para descansar e descontrair na Natureza, mas tamb\u00e9m para relembrar que temos um Planeta Terra e um Pa\u00eds com belezas \u00fanicas: sob as quais temos a nossa parte de responsabilidade.\n\n#geres #planetaterra https://t.co/AjQxYdAhvP"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2022-04-22T12:07:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517475051557298177"
            ],
            "id": "1517475051557298177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se visitarmos o Parque Nacional #GreatBasin?\nDescanse com o relaxamento e a frescura natural que tanto procura, desligue-se do mundo e recarregue as baterias.\n\n#TravelNevada #NVOutdoors #HomeMeansNevada\nPc: soficienta https://t.co/A1T1mxzg5o"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-22T11:40:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517468327752261632"
            ],
            "id": "1517468327752261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 12 de abril de 2022 o desmatamento de 0,89 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 1,51 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "134336755",
            "created_at": "2022-04-22T11:34:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517466892000243714"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2900590577",
                        "start": 0,
                        "username": "tomazaraujo13"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1224373216464056320",
                        "start": 15,
                        "username": "FredAugustoInfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517466892000243714",
            "in_reply_to_user_id": "2900590577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tomazaraujo13 @FredAugustoInfo Pior, poucas contrapartidas s\u00e3o pro bairro! O clube teve at\u00e9 q comprar terreno pra doar pra parque estadual, plantar 46k \u00e1rvores, sendo que no terreno quase n\u00e3o tinha \u00e1rvore. Se aproveitaram da situa\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "216943505",
            "created_at": "2022-04-22T11:24:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517464375325560833"
            ],
            "id": "1517464375325560833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "7a. Excurs\u00e3o patrimonial ao Parque Nacional Serra da Capivara.\n\n21 a 25 de julho.\n\nConhecimento, trilhas, museus, s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, mirantes, fauna, flora e muito mais!\n\nVenha conosco! https://t.co/ig96wu1NWe"
        },
        {
            "author_id": "51762978",
            "created_at": "2022-04-22T10:30:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517450833289486337"
            ],
            "id": "1517450833289486337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os lobos e o renascer do Parque Nacional Yellowstone...\n\n...Muitas li\u00e7\u00f5es sobre a natureza e a vida humana https://t.co/kkvQiMIY9M"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-22T09:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517439328024158208"
            ],
            "id": "1517439328024158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aranha-fio-de-ouro\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/z0DbAqAb3O"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2022-04-22T09:44:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517439071211032576"
            ],
            "id": "1517439071211032576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/dzkddRSGQS"
        },
        {
            "author_id": "79941959",
            "created_at": "2022-04-22T07:47:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517409670184550402"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "10228272",
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517409670184550402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal dos Lagos,Leda Campos Borges em Frutal Minas Gerais https://t.co/ujPcEGCUOl via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2524685299",
            "created_at": "2022-04-22T07:19:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517402800472293376"
            ],
            "id": "1517402800472293376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Pe https://t.co/5uKKhBhnaU"
        },
        {
            "author_id": "57718704",
            "created_at": "2022-04-22T07:04:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517398803590127618"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517398803590127618",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado Qdo der, vai pra Parque Estadual do Rio Preto/MG, tbm. \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1162389304074821633",
            "created_at": "2022-04-22T03:51:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517350397706485760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "486938596",
                        "start": 111,
                        "username": "jornalGiroSA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517350397706485760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Dom Jos\u00e9, em Barueri, ter\u00e1 feira de ado\u00e7\u00e3o de c\u00e3es no s\u00e1bado (23) https://t.co/DZsMcVSr9f via @jornalGiroSA"
        },
        {
            "author_id": "120176194",
            "created_at": "2022-04-22T03:14:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517341099894923264"
            ],
            "id": "1517341099894923264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/ta7GXLtEH9"
        },
        {
            "author_id": "590545878",
            "created_at": "2022-04-22T02:51:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517335361113968641"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 187,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517335361113968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem entramos na \u00e9poca da seca no Distrito Federal e a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 est\u00e1 sofrendo com inc\u00eandios florestais. Coitados dos animais, de n\u00f3s que moramos em frente a flona.\n@ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1140851348776390656",
            "created_at": "2022-04-22T02:26:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517329062435430400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1255556000305811458",
                        "start": 0,
                        "username": "thaispsic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517329062435430400",
            "in_reply_to_user_id": "1255556000305811458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaispsic Yellowstone\u00a0segue a fam\u00edlia Dutton, liderada por John Dutton (papel de Kevin Costner), que controla o maior rancho cont\u00edguo dos EUA que est\u00e1 em constante conflito em suas fronteiras, incluindo cultivadores de terra, uma reserva ind\u00edgena e o primeiro Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "369268351",
            "created_at": "2022-04-22T01:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517316426926809088"
            ],
            "id": "1517316426926809088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fizemos o passeio praticamente completo hoje no parque estadual de vila velha hoje, saiu um pouco caro pro nosso padr\u00e3o de passeios mas a gente se divertiu demais e \u00e9 algo que eu recomendo muit\u00e3o.\nRolou trilha, arvorismo e at\u00e9 uma mini tirolesa \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "1413939079155179525",
            "created_at": "2022-04-22T01:31:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517315140722565121"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9f39410082000"
            },
            "id": "1517315140722565121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia no parque estadual da cantareira bora fazer trilha https://t.co/DNTlQMKTda"
        },
        {
            "author_id": "849578327299981313",
            "created_at": "2022-04-22T01:02:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517307898719842304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517307898719842304",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Nunca voc\u00ea ser\u00e1 presidente ! Voc\u00ea n\u00e3o ganha nem para limpar a ladrina banheiro p\u00fablico de parque Municipal !"
        },
        {
            "author_id": "91825423",
            "created_at": "2022-04-22T00:49:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517304573886664704"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1517304573886664704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #natureza #bosque #passeio #aventura #rj\nDia de, enfim, conhecer mais um espa\u00e7o de preserva\u00e7\u00e3o, na Barra da Tijuca, sempre com muita disposi\u00e7\u00e3o. em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/QJwUdK84fN"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-04-22T00:42:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517302823037378560"
            ],
            "id": "1517302823037378560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "376418220",
            "created_at": "2022-04-22T00:42:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517302690061205505"
            ],
            "id": "1517302690061205505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinado decreto que cria Parque Natural Municipal da Rocha Negra, em Santar\u00e9m | Santar\u00e9m e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/hrgJaDDxrZ"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2022-04-22T00:06:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517293795955642370"
            ],
            "id": "1517293795955642370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/vx3ODHacPM"
        },
        {
            "author_id": "1393543388654362625",
            "created_at": "2022-04-21T22:32:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517270166517825537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "155761605",
                        "start": 0,
                        "username": "CafeComDboXe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517270166517825537",
            "in_reply_to_user_id": "155761605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CafeComDboXe Sim..maravilhoso \n\nO parque Nacional (conhecido como \u00e1gua mineral) tbem \u00e9 maravilhoso,  Asa sul e norte..quadras arborizadas espa\u00e7o...\u00e9 tudo t\u00e3o bom.\ud83e\udd17\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "68245238",
            "created_at": "2022-04-21T22:23:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517267899223887872"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "45156541",
                        "start": 0,
                        "username": "rcmafra"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1404430676930314250",
                        "start": 9,
                        "username": "Phmeireles4"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "229959367",
                        "start": 22,
                        "username": "rmarques13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517267899223887872",
            "in_reply_to_user_id": "45156541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rcmafra @Phmeireles4 @rmarques13 E \u00e9. Todos eles sabem que era uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e isso \u00e9 diferente de qualquer outro est\u00e1dio, constru\u00e7\u00e3o ou empreendimento que est\u00e3o usando como par\u00e2metro."
        },
        {
            "author_id": "1146158274816987137",
            "created_at": "2022-04-21T22:18:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517266428977631238"
            ],
            "id": "1517266428977631238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do Rio de Janeiro, Brasil. Em 2007, foi eleito informalmente como um"
        },
        {
            "author_id": "1446236808032014336",
            "created_at": "2022-04-21T22:11:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517264672730267653"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1085917835619155970",
                        "start": 0,
                        "username": "TurismoRJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1517264672730267653",
            "in_reply_to_user_id": "1085917835619155970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TurismoRJ PARNASO - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis-RJ https://t.co/NZKzjFmGT5"
        },
        {
            "author_id": "84072862",
            "created_at": "2022-04-21T21:42:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517257603440693248"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7512186,
                        -23.5828794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1517257603440693248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre com a pessoa mais linda... Te amo Fran \ud83e\udd29\u2764\ufe0f em Parque Estadual Pico do Jaragua https://t.co/Uibx7R8kUQ"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-04-21T21:32:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517255058697691140"
            ],
            "id": "1517255058697691140",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 27 pontos de fogo (82% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias. Veja no mapa: https://t.co/UGHPxBrxQz"
        },
        {
            "author_id": "217782915",
            "created_at": "2022-04-21T19:43:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517227556562345985"
            ],
            "id": "1517227556562345985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Trilha do Rio do Boi, Praia Grande/SC, Parque Nacional Aparados da Serra. em Parque Nacional Dos Aparados Da Serra https://t.co/kYyGPDKn6E"
        },
        {
            "author_id": "1435081454334132225",
            "created_at": "2022-04-21T19:27:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517223418667618304"
            ],
            "id": "1517223418667618304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3 fechado em pleno feriado absurdo \ud83c\udf32\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "84584873",
            "created_at": "2022-04-21T19:25:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517222908187361281"
            ],
            "id": "1517222908187361281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapelzinho de leve na #cachoeira Playmobil do parque estadual serra azul aqui de Bg https://t.co/SScmIKWboJ"
        },
        {
            "author_id": "1511311087702061058",
            "created_at": "2022-04-21T19:09:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517218922252144640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "747811144581136384",
                        "start": 28,
                        "username": "apenas_rose"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1269278745128558592",
                        "start": 41,
                        "username": "edsonva00387853"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "64036384",
                        "start": 59,
                        "username": "haroljs"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1364304088389795843",
                        "start": 68,
                        "username": "tatyaguiar17"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1204796074969456640",
                        "start": 82,
                        "username": "Lesixel38"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "1050884903548723200",
                        "start": 94,
                        "username": "NaoVaoNosCalar"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "826892241516032002",
                        "start": 111,
                        "username": "alfeubruno2228"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "1324000581887938560",
                        "start": 127,
                        "username": "FloydianaPink"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "35908580",
                        "start": 142,
                        "username": "Annypetra"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "1266840851268931586",
                        "start": 154,
                        "username": "ReadyFernandes1"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "1454194441619714056",
                        "start": 171,
                        "username": "santbet3761"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "1291178306264596480",
                        "start": 184,
                        "username": "SilviaCesarini7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517218922252144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde amigos(as)! \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfb6\n\n@apenas_rose @edsonva00387853  @haroljs @tatyaguiar17 @Lesixel38  @NaoVaoNosCalar  @alfeubruno2228\n@FloydianaPink @Annypetra  @ReadyFernandes1 @santbet3761 @SilviaCesarini7\n\ncabana no parque nacional de Lake Louise  em Banff, Canad\u00e1. \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ufe0f https://t.co/F0YVzKrd9G"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2022-04-21T18:52:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517214834185711616"
            ],
            "id": "1517214834185711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfa1 Guindaste levanta estrutura de 100 toneladas durante montagem de roda gigante em parque estadual de S\u00e3o Paulo ==&gt; https://t.co/yVIuWdAaYL #g1SP"
        },
        {
            "author_id": "1501236011048841218",
            "created_at": "2022-04-21T18:50:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517214094880821248"
            ],
            "id": "1517214094880821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setor produtivo conhece detalhes sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos\u00a0Guimar\u00e3es https://t.co/KifzSNxx32"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2022-04-21T18:42:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517212080780169216"
            ],
            "id": "1517212080780169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Exposi\u00e7\u00e3o revela belezas do Parque Nacional do Igua\u00e7u com registros de funcion\u00e1rios https://t.co/PAHe0tOx9d https://t.co/veNg7mIMSL"
        },
        {
            "author_id": "77913637",
            "created_at": "2022-04-21T18:29:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517209039138140163"
            ],
            "id": "1517209039138140163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta pol\u00edtica a gente faz com afeto, acolhimento, comida boa e descanso. Gratid\u00e3o ao @terreirodaspretas. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/YFikA7Qboe"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2022-04-21T18:15:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517205310318034946"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9ec5376885000"
            },
            "id": "1517205310318034946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 o dia 24 de abril tem apresenta\u00e7\u00f5es culturais e exposi\u00e7\u00e3o sobre a cultura dos povos ind\u00edgenas. Iniciativa do povo Fulni-\u00f4 de \u00c1guas Belas, aqui no Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os! https://t.co/QEcAFRgUrL"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-04-21T18:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517201499499208704"
            ],
            "id": "1517201499499208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma \u00e1rea protegida de floresta tropical viu mais de 70% das suas popula\u00e7\u00f5es de aves declinarem nos \u00faltimos 44 anos. Cientistas t\u00eam buscado compreender como as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e a devasta\u00e7\u00e3o ambiental afetam diretamente as plantas e animais. https://t.co/X2dPtUaOOH"
        },
        {
            "author_id": "51749405",
            "created_at": "2022-04-21T17:42:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517197116166320129"
            ],
            "id": "1517197116166320129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas especiais, fazem momentos felizes. Dia maravilhoso. Girls em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/CO0emXISXS"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2022-04-21T16:04:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517172509073985536"
            ],
            "id": "1517172509073985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 com um pouco de pena dos meus primos que est\u00e3o no Parque Nacional com essa chuvinha\n\nainda bem que eles foram cedo e o dia tava bonito at\u00e9 1h atr\u00e1s \ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2022-04-21T15:47:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517168135723495424"
            ],
            "id": "1517168135723495424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura tamb\u00e9m est\u00e1 cuidando do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado! https://t.co/lRbqpC5Q93"
        },
        {
            "author_id": "48774631",
            "created_at": "2022-04-21T15:45:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517167593907437568"
            ],
            "id": "1517167593907437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAT e comunidade ind\u00edgena dividem gest\u00e3o de floresta estadual na regi\u00e3o de\u00a0Curitiba https://t.co/RWrP178Zsz"
        },
        {
            "author_id": "237109401",
            "created_at": "2022-04-21T15:31:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517164150086062085"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "36244117",
                        "start": 0,
                        "username": "alvaroborba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517164150086062085",
            "in_reply_to_user_id": "36244117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvaroborba N\u00e3o \u00e9 na RMC, mas \u00e9 pertinho, em morretes. Salto dos macacos, no parque estadual do pico marumbi.\nDuas horinhas de trilha (se for beeem tranquilo) pra ter essa vista do complexo marumbi enquanto relaxa numa das paisagens mais bonitas da serra do mar. https://t.co/l8juy5e3up"
        },
        {
            "author_id": "3102117549",
            "created_at": "2022-04-21T14:55:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517155021418205186"
            ],
            "id": "1517155021418205186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Parque Nacional de Ubajara...\nLindas paisagens... Perfeito...\n@parquenacionalubajara_oficial https://t.co/dbECEUYD4u"
        },
        {
            "author_id": "57153448",
            "created_at": "2022-04-21T14:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517148742276685824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "54336513",
                        "start": 201,
                        "username": "CUT_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517148742276685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\ude21 Na compara\u00e7\u00e3o global, o pre\u00e7o da gasolina brasileira est\u00e1 15% acima da m\u00e9dia praticada em 170 pa\u00edses, mesmo o pa\u00eds sendo autossuficiente na produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e tendo um parque nacional de refino. @CUT_Brasil\n\n\ud83d\udd17Saiba mais: https://t.co/cfUMZegChB https://t.co/B5ujYXFYrn"
        },
        {
            "author_id": "602427979",
            "created_at": "2022-04-21T14:21:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517146568008159235"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1306989694845059073",
                        "start": 0,
                        "username": "roderix1966"
                    }
                ]
            },
            "id": "1517146568008159235",
            "in_reply_to_user_id": "1306989694845059073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roderix1966 Lugar maravilhoso. J\u00e1 estive duas vezes, e na segunda fui de motorhome para uma temporada. Great Smoky mountains tamb\u00e9m n\u00e3o deixa a desejar, sendo o parque nacional mais visitado dos EUA (gr\u00e1tis). Ali\u00e1s a regi\u00e3o dos Apalaches \u00e9 um espet\u00e1culo a parte."
        },
        {
            "author_id": "72160495",
            "created_at": "2022-04-21T14:21:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517146398147301376"
            ],
            "id": "1517146398147301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca, em Santa Catarina, lidera o ranking.\n\nhttps://t.co/WA2sg5LT30"
        },
        {
            "author_id": "833892474",
            "created_at": "2022-04-21T14:20:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517146244103106562"
            ],
            "id": "1517146244103106562",
            "in_reply_to_user_id": "833892474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1- Uma estrada de ferro, um caminho para o p\u00f4r do sol. Na foto, os \u00faltimos momentos da nossa estrela no dia 08/08/21. O Sol descansa sobre o Parque Estadual da Pedra Branca direcionado pelas vias f\u00e9rreas da esta\u00e7\u00e3o de Marechal Hermes. O clique \u00e9 do analista de TI, Manoel Pac\u00edfico https://t.co/lOzE9rSs1c"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2022-04-21T13:40:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517136309097320448"
            ],
            "id": "1517136309097320448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no feriad\u00e3o de\u00a0Tiradentes https://t.co/DZsvoLsqM8"
        },
        {
            "author_id": "1087686641563639808",
            "created_at": "2022-04-21T13:11:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517128775552618496"
            ],
            "id": "1517128775552618496",
            "in_reply_to_user_id": "1087686641563639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou chegar em casa e ainda estarei no parque nacional do pau Brasil \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1447543163380449286",
            "created_at": "2022-04-21T13:07:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517127935425224704"
            ],
            "id": "1517127935425224704",
            "in_reply_to_user_id": "1447543163380449286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Comboio Vintage do Tejo percorre a lez\u00edria ribatejana, pelas margens do Tejo, na Linha da Beira Baixa. Pelo caminho h\u00e1 vistas incr\u00edveis sobre os castelos de Almourol e Belver ; e ainda pelo incr\u00edvel Monumento Natural de Portas de R\u00f3d\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3323052099",
            "created_at": "2022-04-21T13:03:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517126785355464705"
            ],
            "id": "1517126785355464705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional do p\u00e2ntano de Zhangye, no noroeste da China https://t.co/WKFZNJHRkn"
        },
        {
            "author_id": "1223633529575178240",
            "created_at": "2022-04-21T12:43:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517121921015762945"
            ],
            "id": "1517121921015762945",
            "in_reply_to_user_id": "1223633529575178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 porque ningu\u00e9m do PCP vai para o Bo\u00eete, F\u00e1bio. Quanto muito v\u00e3o para o Parque Municipal de Campismo - Praia de Mira. Tem calma, F\u00e1bio."
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2022-04-21T12:33:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517119436238512128"
            ],
            "id": "1517119436238512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rede98 | VACINA NO PARQUE! A prefeitura est\u00e1 querendo atrair as crian\u00e7as de 5 a 11 anos para vacinar contra a COVID-19 e instalou dois pontos especiais neste feriado: no Parque das Mangabeiras e no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1225454530952822790",
            "created_at": "2022-04-21T12:20:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517116142912999426"
            ],
            "id": "1517116142912999426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia pois wi-fi aqui em cima, tudo que eu precisa kkk \ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "241104526",
            "created_at": "2022-04-21T11:45:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517107267291820032"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1517107267291820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/sgHhARx2sK"
        },
        {
            "author_id": "1232935829137510400",
            "created_at": "2022-04-21T11:09:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517098131917320192"
            ],
            "id": "1517098131917320192",
            "in_reply_to_user_id": "16000234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardo_ocastro N\u00e3o deixe de ir no mercado central, tamb\u00e9m vale atravessar o viaduto Santa Tereza a p\u00e9 do parque municipal at\u00e9 chegar na Sapuca\u00ed para curtir um fim de tarde em algum dos bares. Para comer: boteco eu iria no tradicional bol\u00e3o, e restaurante eu iria no Birosca s2 que \u00e9 mais novo"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-21T11:04:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517097007084707843"
            ],
            "id": "1517097007084707843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bugio\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/lPcVx4tnNp"
        },
        {
            "author_id": "165861902",
            "created_at": "2022-04-21T10:25:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517087135806808064"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.77607033,
                        -15.1
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "496a2f26452f419d"
            },
            "id": "1517087135806808064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rubinho desbravando.\n\ud83d\ude9c\ud83e\udd7e\ud83d\uddfa\ufe0f\n\ud83d\udcf8 by @ricvcamargo \n.\n.\n#4x4 #jimny #offroad #serradasararasmg #chapadagauchamg #parquegrandesertaoveredas em Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/mGwNmr7ak9"
        },
        {
            "author_id": "43121745",
            "created_at": "2022-04-21T09:29:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517072951639748610"
            ],
            "id": "1517072951639748610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando em parques... voc\u00eas tem not\u00edcias de quando o Parque Municipal Renn\u00e9 Giannetti vai ficar aberto normalmente sem que seja necess\u00e1rio agendar visita? #BDMG"
        },
        {
            "author_id": "33072396",
            "created_at": "2022-04-21T09:22:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517071206268219392"
            ],
            "id": "1517071206268219392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de g\u00e1s leva Alemanha a planejar extra\u00e7\u00e3o &amp;#039;obsoleta&amp;#039; em \u00e1rea protegida da Unesco https://t.co/fQt6YOMGPz #Alemanha #brasil #EUA #It\u00e1lia #Pa\u00edsesBaixos #R\u00fassia"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2022-04-21T08:15:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517054288421294081"
            ],
            "id": "1517054288421294081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de #g\u00e1s leva #Alemanha a planejar extra\u00e7\u00e3o 'obsoleta' em \u00e1rea protegida da Unesco https://t.co/Bwmwb0lYxV",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "AT",
                    "BE",
                    "BG",
                    "CY",
                    "CZ",
                    "DE",
                    "DK",
                    "EE",
                    "ES",
                    "FI",
                    "FR",
                    "GB",
                    "GR",
                    "HR",
                    "HU",
                    "IE",
                    "IT",
                    "LT",
                    "LU",
                    "LV",
                    "MT",
                    "NL",
                    "PL",
                    "PT",
                    "RO",
                    "SE",
                    "SI",
                    "SK"
                ]
            }
        },
        {
            "author_id": "172906932",
            "created_at": "2022-04-21T06:48:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1517032624816013320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "977911086207979524",
                        "start": 7,
                        "username": "niedeguidon"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "977911086207979524",
                        "start": 51,
                        "username": "niedeguidon"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1517032624816013320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALVE!\n@niedeguidon. @niguidon_official \n@fcniede \n@niedeguidon\n@niedeofilme em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/xBgLqH0gvN"
        },
        {
            "author_id": "1032292294559498241",
            "created_at": "2022-04-21T04:10:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516992829528195073"
            ],
            "id": "1516992829528195073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7\u00fa recibi\u00f3 m\u00e1s de 2.000 turistas paraguayos https://t.co/oGVz8VSKMu"
        },
        {
            "author_id": "1280251389202116608",
            "created_at": "2022-04-21T00:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516937365792645120"
            ],
            "id": "1516937365792645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Z\u00e9 Ricardo denuncia grilagem de terras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Tapau\u00e1.\n\nRibeirinhos e ind\u00edgenas denunciam a\u00e7\u00f5es de supostos grileiros em \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\nhttps://t.co/OK21zwV3rX https://t.co/6nI4f7RHG8"
        },
        {
            "author_id": "185000037",
            "created_at": "2022-04-20T23:51:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516927619962388480"
            ],
            "id": "1516927619962388480",
            "in_reply_to_user_id": "185000037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um momento da viagem comentei que estava a caminho de um evento do #AbrilIndigena na Floresta Municipal de Piraquara. Al\u00e9m da agress\u00e3o f\u00edsica o indiv\u00edduo me chamou de piranha e \"p\u00e9 de barro\"."
        },
        {
            "author_id": "1132761959819096064",
            "created_at": "2022-04-20T23:30:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516922407092723717"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "705560912078438402",
                        "start": 0,
                        "username": "ocolunista_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516922407092723717",
            "in_reply_to_user_id": "705560912078438402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ocolunista_ Cara\u2026 que charlat\u00e3o\u2026 \nParece um estelionat\u00e1rio tentando te vender um lote no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "63162891",
            "created_at": "2022-04-20T23:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516914694509977600"
            ],
            "id": "1516914694509977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os caras dirigindo at\u00e9 o parque municipal pra dar uma corrida na listinha \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d https://t.co/Fz0OjIHUIo"
        },
        {
            "author_id": "4920141502",
            "created_at": "2022-04-20T22:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516907848189587458"
            ],
            "id": "1516907848189587458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores fazem mutir\u00e3o de limpeza no Parque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/msx83yciLj"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-04-20T21:49:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516896805862232064"
            ],
            "id": "1516896805862232064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no feriad\u00e3o de Tiradentes https://t.co/EIxE9gJSoN"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-04-20T21:43:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516895467484991489"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "73550153",
                        "start": 72,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516895467484991489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no feriad\u00e3o de Tiradentes  @CataratasBrasil \n://elofoz.com.br/v1/artigo/8421/Noticia/23/parque_nacional_do_iguau_amplia_atendimento_no_feriado_de_tiradentes.html#.YmB-fbbVL4A.twitter https://t.co/jhMskUJ1rM"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-04-20T21:32:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516892676783849473"
            ],
            "id": "1516892676783849473",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 27 pontos de fogo (75% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias. Veja no mapa: https://t.co/8vFTkckNcy"
        },
        {
            "author_id": "51163588",
            "created_at": "2022-04-20T21:27:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516891438302310400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1247449928345047040",
                        "start": 0,
                        "username": "Melquixxx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516891438302310400",
            "in_reply_to_user_id": "1247449928345047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Melquixxx Stand UP no the spoiler\nKaraok\u00ea no lorde \nHomeVR e LudHouse pra quem gosta de jogos\nTrilha no parque municipal e no horto\nRod\u00edzio de hamb\u00farguer pizza e outras porcarias"
        },
        {
            "author_id": "951588998581047301",
            "created_at": "2022-04-20T21:15:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516888221770207232"
            ],
            "id": "1516888221770207232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/pceIi706we"
        },
        {
            "author_id": "956365686015692806",
            "created_at": "2022-04-20T21:11:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516887354467880961"
            ],
            "id": "1516887354467880961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca\u00a0est\u00e1 localizado em Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca/MG. Vamos contar como foi nossa experi\u00eancia ao conhecer algumas atra\u00e7\u00f5es no Circuito das \u00c1guas que fica dentro do parque. Confira algumas dessas atra\u00e7\u00f5es:\n\nhttps://t.co/yhcmmCX84Y\n\n#turismo #minasgerais https://t.co/lviVrenjvm"
        },
        {
            "author_id": "1286039287310557188",
            "created_at": "2022-04-20T21:11:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516887313598586883"
            ],
            "id": "1516887313598586883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Z\u00e9 Ricardo denuncia no MPE e MPF grilagem de terras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Munic\u00edpio de\u00a0Tapau\u00e1 https://t.co/GUpTbwE8ou"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2022-04-20T21:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516886926095265802"
            ],
            "id": "1516886926095265802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Dois Irm\u00e3os estar\u00e1 aberto no feriado desta quinta-feira\n\nhttps://t.co/t37svLbGyO"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2022-04-20T21:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516885704168591361"
            ],
            "id": "1516885704168591361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Edvaldo Nogueira assina decreto que cria Reserva Extrativista Mangabeiras Irm\u00e3 Dulce dos Pobres https://t.co/Zr4sWhvslg https://t.co/pUcNp9qdzf"
        },
        {
            "author_id": "54976282",
            "created_at": "2022-04-20T20:42:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516879990016593921"
            ],
            "id": "1516879990016593921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INICIATIVA PRIVADA\n\nSecretaria de Turismo aponta impacto positivo de concess\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/BFBB0e5vmA\n\n#olhardireto https://t.co/ci0WVNMN0R"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-04-20T20:38:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516878930707640320"
            ],
            "id": "1516878930707640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quintal de casa. On\u00e7as do Igua\u00e7u lan\u00e7a livro sobre a fauna do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Jvu8MEGosh"
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2022-04-20T20:13:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516872615243223040"
            ],
            "id": "1516872615243223040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea est\u00e1 protegida pelo munic\u00edpio e n\u00e3o poder\u00e1 haver a explora\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria org\u00e2nica ou mineral.\n\nLeia &gt; https://t.co/qgRj9ZyLcs"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-04-20T20:12:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516872480098557952"
            ],
            "id": "1516872480098557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no feriad\u00e3o de Tiradentes https://t.co/awsh73GNou"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-04-20T19:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516867750236413954"
            ],
            "id": "1516867750236413954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "56862818",
            "created_at": "2022-04-20T19:45:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516865666149715971"
            ],
            "id": "1516865666149715971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa Biologia nos bairros realiza, em parceria com o Parque Estadual Dois irm\u00e3os, nos dias 23 e 24 deste m\u00eas, das 9h \u00e0s 16h, atividades divertidas e educativas.  A programa\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel no Instagram @biologianosbairros  e Zoodoisirm\u00e3os. https://t.co/ozLBcQyAnc\n#UFPE https://t.co/CUb4w9vgid"
        },
        {
            "author_id": "305585197",
            "created_at": "2022-04-20T19:33:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516862660289122307"
            ],
            "id": "1516862660289122307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edvaldo assina decreto que cria Reserva Extrativista Mangabeiras Irm\u00e3 Dulce dos Pobres. Leia no https://t.co/knneOjv3kr"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2022-04-20T19:31:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516862254377017350"
            ],
            "id": "1516862254377017350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Z\u00e9 Ricardo denuncia grilagem de terras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Amazonas https://t.co/GEMMWvvgqO"
        },
        {
            "author_id": "180916320",
            "created_at": "2022-04-20T19:26:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516860753545891841"
            ],
            "id": "1516860753545891841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria Reserva Extrativista Mangabeiras Irm\u00e3 Dulce dos Pobres em Aracaju https://t.co/LFX0eTjXXG"
        },
        {
            "author_id": "1063576291151151105",
            "created_at": "2022-04-20T19:20:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516859430385721346"
            ],
            "id": "1516859430385721346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus que tarefa imposs\u00edvel montar uma cartilha sobre uma unicazinha unidade de conserva\u00e7\u00e3o me sinto besta"
        },
        {
            "author_id": "2157826797",
            "created_at": "2022-04-20T18:59:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516854155448619019"
            ],
            "id": "1516854155448619019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A concess\u00e3o de parques naturais logo reduzir\u00e1 sua forte  concentra\u00e7\u00e3o na Regi\u00e3o Sul e no Estado do Rio de Janeiro. H\u00e1 mais de 80 projetos em andamento.\nSetor produtivo conhece detalhes sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/7zWtwaAbCh"
        },
        {
            "author_id": "1312854323475423232",
            "created_at": "2022-04-20T18:59:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516853983658266630"
            ],
            "id": "1516853983658266630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da London Eye e da Rio Star, chegou a vez de S\u00e3o Paulo ter uma roda gigante realmente gigante. em Parque Estadual Candido Portinari https://t.co/U7jSSnFCIY"
        },
        {
            "author_id": "65684286",
            "created_at": "2022-04-20T18:40:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516849334347776006"
            ],
            "id": "1516849334347776006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canan\u00e9ia \u00e9 uma bela cidade do litoral paulista que encanta por suas belezas e praias. Considerada um dos maiores ber\u00e7\u00e1rios da vida marinha do planeta, a regi\u00e3o \u00e9 repleta de dunas, manguezais e restingas, al\u00e9m do Parque Estadual da Ilha do Cardoso https://t.co/rU6LpBVzEZ"
        },
        {
            "author_id": "3928892361",
            "created_at": "2022-04-20T18:39:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516849148649250817"
            ],
            "id": "1516849148649250817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal abre amanh\u00e3?"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-04-20T18:33:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516847422638538757"
            ],
            "id": "1516847422638538757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Marco das Tr\u00eas Fronteiras ampliam atendimento no feriad\u00e3o de Tiradentes.\n\nLeia mais no site. https://t.co/KJqw9pyi8Y\n\n#vemprafoz #fozdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #marcodastresfronteiras #turismo #lazer #gastronomia #natureza https://t.co/sCvMifZq3I"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2022-04-20T18:30:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516846862636101632"
            ],
            "id": "1516846862636101632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A popula\u00e7\u00e3o de micos-le\u00f5es-da-cara-preta \u00e9 muito pequena. \ud83e\udd0f Acredita-se que existam cerca de 400 indiv\u00edduos na natureza - ele s\u00f3 existe no Parque Nacional de Superagui, no Parque Estadual do Lagamar de Cananeia e \u00e1reas do entorno.\ud83d\uddfe\ud83d\udccd https://t.co/2bctZVAqV9"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-04-20T18:22:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516844894379196424"
            ],
            "id": "1516844894379196424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no feriad\u00e3o de Tiradentes https://t.co/jZ1d1D38eF"
        },
        {
            "author_id": "71391908",
            "created_at": "2022-04-20T18:13:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516842397010956291"
            ],
            "id": "1516842397010956291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \n#trilha \n#RiodeJaneiro https://t.co/hYXr09CLvd"
        },
        {
            "author_id": "83960169",
            "created_at": "2022-04-20T18:04:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516840174323486723"
            ],
            "id": "1516840174323486723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Acabei de assinar um decreto hist\u00f3rico para nossa cidade criando a Reserva Extrativista Mangabeiras Irm\u00e3 Dulce dos Pobres \ud83c\udf33\ud83d\udc9a Com uma \u00e1rea superior a 94 mil metros quadrados, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o integra o projeto de constru\u00e7\u00e3o das 1.102 casas no bairro 17 de Mar\u00e7o. \ud83d\udc47 https://t.co/GHBEYEL3gN"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [VauldirCosta].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VauldirCosta",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VauldirCosta"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Aisha_com_vida].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Aisha_com_vida",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Aisha_com_vida"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TCCyrino64].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TCCyrino64",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TCCyrino64"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fernanda_seabra].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fernanda_seabra",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fernanda_seabra"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lesixel38].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lesixel38",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lesixel38"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulo Lopes, Brasil",
                "id": "77db2d743ad977f6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Tinto, Brasil",
                "id": "143b3f1321dfc386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Araguari",
                "id": "07d9dfb151884000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Cataratas del Iguaz\u00fa",
                "id": "07d9edd90bc81001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional de Itatiaia (Parte baixa)",
                "id": "0fc338d557d5e006",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Sucre, Venezuela",
                "id": "012a9ff7509f33b5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabira, Brasil",
                "id": "c59f704f90e54601",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os",
                "id": "07d9f15acc887001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas",
                "id": "07d9ea4db8c82000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u",
                "id": "07d9f39410082000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual Dois Irm\u00e3os - Zoologico",
                "id": "07d9ec5376885000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cocos, Brasil",
                "id": "496a2f26452f419d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "143047192",
                "name": "Federa\u00e7\u00e3o Catarinense de Ciclismo",
                "username": "ciclismofcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393651077795434501",
                "name": "jay oliver \ud83e\udee7",
                "username": "khunwegatth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477241059453378563",
                "name": "Edmar Passos",
                "username": "EdmarPassos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178407235",
                "name": "Raphael Wuo Silva",
                "username": "raphawuo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362033655",
                "name": "JornalismoWando",
                "username": "JornalismoWando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239504233",
                "name": "Agricultura RS",
                "username": "agricultura_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830421971632525313",
                "name": "Mochileiros Pousada",
                "username": "BirdMochileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583164987",
                "name": "\ud83c\udfd4\ud83d\uddfbAdriano \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "atol07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4817905402",
                "name": "Mirvaine Terp",
                "username": "terp_t",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348814345434750978",
                "name": "Leo DiCr\u00e1pula Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CrapulaLeonardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "879940590322020352",
                "name": "Vinicius Gabriel",
                "username": "Vincysk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66153685",
                "name": "Reis Lima Quarteu",
                "username": "reisquarteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056952055821225985",
                "name": "Marlon de Paula",
                "username": "otristefimdepol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480767018",
                "name": "arborista com vertigem",
                "username": "arboristaemsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539318305",
                "name": "F\u029f\u1d00\u0301\u1d20\u026a\u1d00 \u1d40\u1d43\u02b3\u1d48\u1d49\u02e1\u02e1\u2071",
                "username": "flaviarcam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89998428",
                "name": "T\u00fck\u00fcna Exilado",
                "username": "jauquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18931556",
                "name": "Jo\u00e3o Fellet",
                "username": "joaofellet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73753536",
                "name": "eminassai",
                "username": "eminassai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1720348382",
                "name": "saas",
                "username": "saasinhora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502562390021390339",
                "name": "Elaine Fontana",
                "username": "elainefontanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200148201858379776",
                "name": "Expo Tapejara 2022",
                "username": "TapejaraExpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67386802",
                "name": "Jornal Jangadeiro",
                "username": "JJangadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84680760",
                "name": "Markin",
                "username": "Zemaicoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471098067910905857",
                "name": "rob",
                "username": "baitolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1550205319682445312",
                "name": "love scene",
                "username": "hyuninsmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199472630941847554",
                "name": "Juc\u00e1s Ordin\u00e1ria",
                "username": "JucasOrdinaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192316613",
                "name": "Edi Agrellos",
                "username": "EdiAgrellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86134382",
                "name": "Caldeir\u00e3o News",
                "username": "caldeiraonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3860762597",
                "name": "Paula Miranda",
                "username": "paulafcmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327448073",
                "name": "Reni Bandeira",
                "username": "ReniRbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1917644534",
                "name": "\u0190H \u15e9 V\u0196D\u15e9",
                "username": "nothingbutluisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487950940707639303",
                "name": "Leone Moura",
                "username": "LeoneMoura5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487959316346851328",
                "name": "Ganso\ud83d\ude0f",
                "username": "Ganso11308310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269283252587683841",
                "name": "Alexei Gon\u00e7alves de Oliveira",
                "username": "OliveiraAlexei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109003770",
                "name": "Cumali.3351",
                "username": "CUMALi_YILDIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124497212933922816",
                "name": "Clarice Cudischevitch",
                "username": "clarice_cudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57099367",
                "name": "Pastor Fabricio Carneiro",
                "username": "fabricio421",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435230974158196737",
                "name": "estou sentindo as minhas for\u00e7as indo embora \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22",
                "username": "racconize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57819301",
                "name": "Sintaema-SP",
                "username": "Sintaema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317650779",
                "name": "marcela",
                "username": "marcelaarmond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1346546579138891781",
                "name": "VOLNEI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Brasil",
                "username": "vorm2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274552120591691777",
                "name": "Jenifer",
                "username": "Jeniferdoborel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217395803796443136",
                "name": "Carlos",
                "username": "CarlosA03011863",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26423718",
                "name": "Gaiato da mam\u00e3e",
                "username": "Claudioocoxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518854203392905223",
                "name": "Casotto Podcast",
                "username": "CasottoRubens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340274633073942529",
                "name": "lady galabriela",
                "username": "gabirela_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27034092",
                "name": "Cl\u00f3vis Bornay \uea00",
                "username": "simplyr0d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091450518562635776",
                "name": "Marcela Tr\u00f3pia",
                "username": "marcelatropia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88716759",
                "name": "McCloud \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "claudiovarella1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389539862",
                "name": "Vitor Raphael \u2122",
                "username": "Vitor_souza49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289632175",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "poxjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262079470",
                "name": "Isso \u00c9 Not\u00edcia",
                "username": "issoenoticiacba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781756054367510528",
                "name": "Manuel(KANANKA)Castro",
                "username": "sidvicious6691",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134467677",
                "name": "blogamobrasiloficial",
                "username": "michelekarinarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518741733751902210",
                "name": "Sonia Cervi",
                "username": "socervi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952501386008236032",
                "name": "Trippers",
                "username": "WeTrippers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195555864",
                "name": "GCMAIS",
                "username": "gcmaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283802902",
                "name": "Afonso Paiva",
                "username": "cenasdoafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1518783672878604290",
                "name": "Manoel Ribeiro",
                "username": "ManoelcvRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093902695101095936",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Sorocaba",
                "username": "camarasorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353695208983162881",
                "name": "cascavel_prefa",
                "username": "cascavel_prefa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165794011",
                "name": "Appai",
                "username": "appairj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399223210399485958",
                "name": "Nichity Daddy",
                "username": "JBnickty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979475695842799616",
                "name": "Cidade de Niter\u00f3i",
                "username": "cidadedenit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255942524490985478",
                "name": "Brasil de Fato RN",
                "username": "brasildefatorn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107562560",
                "name": "jallima",
                "username": "jallima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314373816",
                "name": "Worgen Warcraft",
                "username": "WorgenWarcraft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299305317520601089",
                "name": "Dark Red Candy\ud83d\udda4\ud83e\udd8b",
                "username": "Dark_Red_Candy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263406184",
                "name": "Tiago V.",
                "username": "TiagoVicentiini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3402206045",
                "name": "Cesar Prochnow",
                "username": "cesar_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064948345779757056",
                "name": "bruna",
                "username": "b_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829711904574754817",
                "name": "Luci \ud83d\udc9e\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udf93\ud83c\udfb6\ud83c\udf99\u2600\ufe0f\ud83c\udf52",
                "username": "LucivniaGomesd1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467912635727454210",
                "name": "Wagner",
                "username": "ttdowagnerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613493276",
                "name": "Giovani Naza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\u2b50\u2b50\ud83d\udc14",
                "username": "Gionaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426181113781833738",
                "name": "gab",
                "username": "bielbastoos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847577003851231233",
                "name": "\u00ae\ufe0f",
                "username": "raynarafl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213448086",
                "name": "manicure de pyta",
                "username": "ryancom3r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346978984",
                "name": "Fred da Serralheria",
                "username": "FredVianaLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203835999",
                "name": "brenda",
                "username": "pfvrnebrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498426416379187200",
                "name": "Leandro Soares Borges",
                "username": "LeandroS_Borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211186081",
                "name": "Suelen_suka\ud83d\udc44",
                "username": "sssuka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903992650143068160",
                "name": "Luiz Galo BH",
                "username": "LuizGaloBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82503870",
                "name": "Raquel Kr\u00e4henb\u00fchl",
                "username": "Rkrahenbuhl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "727652336022261760",
                "name": "renner mohammad",
                "username": "rennerhendry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103330929626492929",
                "name": "Cida Falabella",
                "username": "FalabellaCida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1258691385865261057",
                "name": "Belory",
                "username": "BHeMeupais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73450893",
                "name": "Jefferson Beliz\u00e1rio",
                "username": "belizariojeffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366188268",
                "name": "Prefeitura de Cuiab\u00e1",
                "username": "prefeitura_CBA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3403284857",
                "name": "Ara\u00fajo_Geogr\u00e1fico \ud83c\udf0e\ud83c\udf10\ud83d\uddfa\ufe0f",
                "username": "ramonaraujodad1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155628437",
                "name": "t\u00edmida espalhafatosa\u2728",
                "username": "la_ysllabonita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839922728",
                "name": "Portal Amirt",
                "username": "portalamirt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183496124",
                "name": "Gustavo Schmidt",
                "username": "Gustavo_niteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405510533026045953",
                "name": "Floripa Sports Adventure",
                "username": "Floripa_Adventu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37 de Not\u00edcias.",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel e Receptivo Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340407811",
                "name": "Judi barros lopes",
                "username": "judbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1126450675",
                "name": "DTudo1Pouco \ud83c\udde8\ud83c\uddfb",
                "username": "dtudo1poucocv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357952495",
                "name": "AMS Arquiteto e Urbanista",
                "username": "AMSARQURB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "864250661533343747",
                "name": "ABC-MRE",
                "username": "ABCgovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "970320859452887040",
                "name": "nath",
                "username": "nvthvlia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355343944",
                "name": "biblia shippuden",
                "username": "gabrielabfz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193610396604735488",
                "name": "O Otimista",
                "username": "ootimistajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "Rede 98",
                "username": "Rede98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237919770",
                "name": "jornalvozativa.com",
                "username": "jornalvozativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173616739",
                "name": "Lucas Negr\u00e3o",
                "username": "negraolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344027612",
                "name": "Expresso das Ilhas",
                "username": "ExpressoCV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914960907113046017",
                "name": "Focus.Jor",
                "username": "FocusJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479595778712735755",
                "name": "TV Pessegueiros",
                "username": "TVPessegueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206228806194864128",
                "name": "Jess\u00e9 Lopes",
                "username": "jesse_lopes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062385462747320321",
                "name": "Mar\u00eda Garcia!",
                "username": "maria_gcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187382248229789701",
                "name": "ChinaEmbAngola",
                "username": "ChinaEmbAngola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3354578603",
                "name": "Jonatha Pimentel",
                "username": "Jsppimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108592213",
                "name": "Impacto Paran\u00e1",
                "username": "impactopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63183237",
                "name": "Edsel Jr. \ud83d\udc14\ud83c\udf7a\ud83d\udc06\ud83d\udd1e",
                "username": "Edselbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244472782987177985",
                "name": "Luciana",
                "username": "Luciana79681261",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25595669",
                "name": "natil",
                "username": "imnotwario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22154324",
                "name": "ana eliza \ud83d\udc08\u200d\u2b1b",
                "username": "iaineliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197135895469711362",
                "name": "Leninha",
                "username": "leninhamoc13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305702553",
                "name": "Igor Patrick \u4f0a\u6208\u5c14",
                "username": "ipatrickbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "972650079164215297",
                "name": "Polar(y)",
                "username": "nigthstrange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485959404365176833",
                "name": "maracalula at\u00f4nito \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fin4do",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1213891789964185600",
                "name": "Emmanoel de Freitas Pinto Lula 2022",
                "username": "PintoEmmanoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828247244851785728",
                "name": "Adrielle Lira",
                "username": "adriellelira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439339611663257602",
                "name": "Nosso Dia",
                "username": "portalNossoDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411494536",
                "name": "Paula Moreira",
                "username": "pmmoreirajj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22948591",
                "name": "A\u00e7oriano Oriental",
                "username": "AO_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006146469831770112",
                "name": "Valdir de C\u00f3rdova Bicudo",
                "username": "Valdircbicudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384868985494294528",
                "name": "Let\u00edcia Bolzan",
                "username": "leticiarbolzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91798790",
                "name": "Renan\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Renan_Ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181936578",
                "name": "LUIZ ROBERTO DANTAS",
                "username": "dantas1503",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1976143068",
                "name": "Emmanuel Macron",
                "username": "EmmanuelMacron",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27124011",
                "name": "Marcello Pereira 53K\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "caricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491146046331834373",
                "name": "Carmen Carreira",
                "username": "CarmenCarreir10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367537445529657353",
                "name": "Perfil.com Brasil",
                "username": "perfilcombrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1432617132806873095",
                "name": "Anderson Hudson Hud",
                "username": "HudAnderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402083513650880512",
                "name": "casal Belo Horizonte",
                "username": "casalbh96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56204309",
                "name": "Shor Humme",
                "username": "soaresitamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315940786",
                "name": "Nilton Pensante",
                "username": "Niltonpensante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498161629778829319",
                "name": "Moranguete",
                "username": "gyozinha2626",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132870519013953536",
                "name": "Lanny AliAbabwa",
                "username": "LannyLan4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2620438330",
                "name": "Maristela Reges",
                "username": "MaristelaReges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40994497",
                "name": "Beneditto",
                "username": "dibberish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400823004",
                "name": "Blog Tudo Viagem",
                "username": "BlogTudoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885784605240045568",
                "name": "Melespro \ud83d\udc51",
                "username": "MelesproSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624968514",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "vocesabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223825031",
                "name": "Raphael Carrusca",
                "username": "raphaelcarrusca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72160495",
                "name": "Portal Norte",
                "username": "portalnorte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766767535748476928",
                "name": "C\u00e1ssio",
                "username": "cassioalexandr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485612199984906240",
                "name": "Lu\u00eds Louren\u00e7o",
                "username": "luismlourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164718846055526401",
                "name": "Junior",
                "username": "Logan1614124643",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203671507660148738",
                "name": "Ana Santana",
                "username": "AnaSant55071784",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56931404",
                "name": "Tiago Salazar",
                "username": "TiagoSalazar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58249749",
                "name": "Tatiana Guido",
                "username": "TatiGuido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494268633",
                "name": "Bruno Souza",
                "username": "brunosouzasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3078634729",
                "name": "selina kyle",
                "username": "miIene1faIcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246276555191566336",
                "name": "Mwando",
                "username": "jussajs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135288883644706816",
                "name": "f\u00e3 n\u00b01 de Vick VapoRub",
                "username": "ThRod214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237344640694661123",
                "name": "data science is just like astral projection",
                "username": "ahirtonlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041499796199170053",
                "name": "Gaby Abrantes",
                "username": "GabyAbrantes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80560749",
                "name": "Marcos Henrique",
                "username": "marhenoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350831295576879107",
                "name": "Igor Santos Fran\u00e7a",
                "username": "igordogbike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420424252264693760",
                "name": "Capixaba da Gema \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Reserva",
                "username": "Capixabadagema_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120490236",
                "name": "Everton dos Santos",
                "username": "evertonsg21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962169956401115142",
                "name": "flia",
                "username": "aivalFNic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157501216",
                "name": "W Morett - Flow",
                "username": "WMorett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3125532669",
                "name": "Jarbas Soares Junior",
                "username": "jarbassoaresjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107057781",
                "name": "STJ",
                "username": "STJnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11064132",
                "name": "mpmg",
                "username": "mpmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241193555697250306",
                "name": "SimoneM\u2744\u2744\u2744\u2744",
                "username": "Simonemstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366225590332911618",
                "name": "DumonBot",
                "username": "DumonBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3380429193",
                "name": "Allex S. Fernandes",
                "username": "AllexPrimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755044739016196096",
                "name": "GILMAR MACHADO",
                "username": "gmachadoalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438472281",
                "name": "Fabricio Rocha",
                "username": "DeOrkuteiro15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136723246",
                "name": "Rafael Cristiano de Oliveira Amaral",
                "username": "Faelcristiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1227989508479758337",
                "name": "Jo\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "Thomazthurba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920737902925090817",
                "name": "Aldeia News",
                "username": "aldeia_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152968267293712384",
                "name": "Gabriel \uea00",
                "username": "gabriielggm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412567586538246144",
                "name": "Tove Leo",
                "username": "olleoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745328012825067521",
                "name": "Matheus Amaral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "matheusamarall7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224681471",
                "name": "Jo\u00e3o Gabriel",
                "username": "gabmoolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80098680",
                "name": "Gilvan",
                "username": "giilvanjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4655308223",
                "name": "Depressivo em contagem regressiva",
                "username": "Mr_Dnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34953731",
                "name": "meu nome? Djenane Pereira\u2122\ufe0f",
                "username": "_cesaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095669020",
                "name": "Alexandro Lima",
                "username": "alexandrogl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064608043843883008",
                "name": "Cristiano Dias",
                "username": "CristianoHADias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29557176",
                "name": "Grasi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a",
                "username": "Grasi_Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216943505",
                "name": "Igor Pedroza",
                "username": "pdrza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410378727041777664",
                "name": "MS. HONEY",
                "username": "arfogueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789641192",
                "name": "Garoto Selvagem",
                "username": "rafaellpss9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078838129644183553",
                "name": "herick",
                "username": "hericxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318569458756161537",
                "name": "Cristiano Do Prado",
                "username": "CristianoDoPr15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206098936",
                "name": "Seu Foco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "seufoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434703299916275712",
                "name": "BolsoMito\ud83e\udd1c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1b\ud83e\udd85\ud83d\udc08",
                "username": "Mito202275",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436081150603284481",
                "name": "Fat Bike Dune",
                "username": "fatbikerbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242915236845367301",
                "name": "gab",
                "username": "gabxse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426573229842485255",
                "name": "Luciano Roraima",
                "username": "RoraimaLuciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291203030356983809",
                "name": "Ferreirazza",
                "username": "ferreirazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104928469924892672",
                "name": "Rocio Paik \u2022 \ubc31\uc740\uc194",
                "username": "paikrocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482163480480432130",
                "name": "CDI",
                "username": "carrodoigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177778387588395008",
                "name": "GENILDA",
                "username": "genilda_santos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776611137244856320",
                "name": "Ronaldo@",
                "username": "rpjrio8902",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502094030859087872",
                "name": "Inter TV RJ",
                "username": "intertv_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908676730411470848",
                "name": "Marcos Amorim Jr",
                "username": "Marcosfamorimjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265057208951353351",
                "name": "alinejacomo \u201cSi vis pacem, para bellum\u201d",
                "username": "alinejacomo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96855593",
                "name": "F\u00e1bia Mazza",
                "username": "FabiaMazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317597920",
                "name": "Vito \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "Vito_1421",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719523435647512576",
                "name": "Comunidade Cultura e Arte",
                "username": "comculturaearte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764053597726339072",
                "name": "Jorge Coelho",
                "username": "JorgeCo35657274",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974627495332007936",
                "name": "lucas cruz 13\u262d",
                "username": "lucaxcmd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67664260",
                "name": "Marcos de Paula J\u00fanior",
                "username": "mpjbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212236653881741312",
                "name": "Djenan \uea00",
                "username": "djenanpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122090998",
                "name": "Avogato BR",
                "username": "klebernozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88522004",
                "name": "Glauco Brites",
                "username": "glaucobrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085626403289210880",
                "name": "Jane G\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 MAGA!!! A TEMPESTADE VAI PASSAR!!",
                "username": "JaneGaston4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54976282",
                "name": "olhardireto",
                "username": "olhardireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3397482869",
                "name": "EDU PEREIRA\ud83d\udc8e",
                "username": "eduardomarta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392234926",
                "name": "Rodrigo Torres",
                "username": "rodtorres79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64466335",
                "name": "Acami \ud83e\udd8a",
                "username": "acamifox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110003566876545026",
                "name": "Um abacaxi por dia",
                "username": "AbacaxisDaVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496966460249419780",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 EU N\u00c3O VOTEI EM CORRUPTO! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Limaolo80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588179598835064834",
                "name": "Ibamagov",
                "username": "ibamagov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1592877910079291392",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822908649047785473",
                "name": "Tininha Souza \ud83c\udf3b\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "tininhasouzarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222975822564294656",
                "name": "bolsovicio 22",
                "username": "Capitaopanico22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731228146570235906",
                "name": "Arteris Fluminense",
                "username": "Arteris_AFL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1344014451020804096",
                "name": "p.",
                "username": "slakkjkkjkkkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286423268472360964",
                "name": "roque3k",
                "username": "dgkroque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456905994",
                "name": "Betim Online",
                "username": "BetimOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102147739",
                "name": "polly \ud83c\udf82tete day",
                "username": "innerchild_tete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298811230",
                "name": "Espanha F\u00e1cil",
                "username": "espanhafacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35896973",
                "name": "BT Mais",
                "username": "belemtransito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422320609497919490",
                "name": "Ivan Krumheuer",
                "username": "ivan_krumheuer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042536904980418562",
                "name": "D\u00e9bora Soares \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "deb2passos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76471642",
                "name": "Anderson Batata",
                "username": "Batata_Anderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712627986156093440",
                "name": "Doutor Prep\u00facio",
                "username": "doutorprepucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35413834",
                "name": "Helem",
                "username": "helemazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768266358677237760",
                "name": "Isa",
                "username": "yuliisadoraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1662652555",
                "name": "\u00c9ris \ud83c\udf4e \u2728",
                "username": "BlueSkelton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15061151",
                "name": "Alexandre  Andrade",
                "username": "alexandretaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1053123917785808901",
                "name": "Dep. M\u00e1rcio Gualberto",
                "username": "depmgualberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198548857262661632",
                "name": "Julia",
                "username": "julia08175181",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "412567924",
                "name": "Joel \u24b6",
                "username": "joelmattos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47682041",
                "name": "Nandita",
                "username": "frsrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276041384",
                "name": "ah ooh do minseok no final de ooh la la la",
                "username": "comaIies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181716314",
                "name": "vetinha",
                "username": "ettevtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80678121",
                "name": "Marcelo M Mattos",
                "username": "MarceloMMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144075768588374017",
                "name": "Exclave",
                "username": "canalexclave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701204544668172288",
                "name": "Michael David Santos",
                "username": "creativemichae1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129902907900534787",
                "name": "J\u00falia Souza\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JuliaSouza2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69116525",
                "name": "EduRamos",
                "username": "dadopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726136579857731584",
                "name": "Coutinho",
                "username": "oh_cout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339678626695028738",
                "name": "caico",
                "username": "caiquack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360962944050298882",
                "name": "FredCar Seminovos",
                "username": "FredCar81926371",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4086142935",
                "name": "manu",
                "username": "manu_batitucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "911346001616793600",
                "name": "Arena MRV",
                "username": "ArenaMRV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3293397041",
                "name": "Galo Na Veia",
                "username": "GaloNaVeia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3027090087",
                "name": "ste",
                "username": "nunestef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368308171",
                "name": "Monteiro \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "mts_allvez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483270829714640901",
                "name": "Sol \u2600\ufe0f",
                "username": "MarcosMBasilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329755354763304962",
                "name": "RAS",
                "username": "rcksoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155082247",
                "name": "\ud83c\udf52 Debo\u00edsta Enquizilada \ud83c\udf52",
                "username": "Ceerejanegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130201795",
                "name": "Gabiru Physio",
                "username": "GabiruFisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129504659557814272",
                "name": "Ana Maria de Souza",
                "username": "anamsouza08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1072822318831935488",
                "name": "L A U R I\u00ae",
                "username": "spiderlau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955272453135175680",
                "name": "joaoarantes",
                "username": "falandomutado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52772666",
                "name": "Samuel Peixoto.'.\ud83c\udf3f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "samuelpeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115764482",
                "name": "Alan Mafalda",
                "username": "AlanMafalda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49357240",
                "name": "Bianca Pimenta Tia do Zap",
                "username": "biancadsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53215631",
                "name": "Wander",
                "username": "m2wander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182525674",
                "name": "Sr. Omar",
                "username": "GiscardRichard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187375514",
                "name": "Manaus na Hist\u00f3ria \ud83c\udfdb\ufe0f",
                "username": "manaushistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434332364",
                "name": "juriti pupu",
                "username": "ojuriti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347272625",
                "name": "pimenta chaotic good - eu amo couve",
                "username": "user16278263789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635136954",
                "name": "Sebas",
                "username": "DrGemidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227033629056028675",
                "name": "Marcelo Vasconcellos",
                "username": "Marcelo11702356",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105232396746657792",
                "name": "Cristiano Medeiros",
                "username": "Cristiano_m20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341014238693867525",
                "name": "Rede NoticiaZ Litoral SP",
                "username": "rnz_litoralsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244315767",
                "name": "Leandro Limonghi",
                "username": "leandrolimonghi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312285548",
                "name": "As Trezentas Raposas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd8a",
                "username": "As300Raposas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4205",
                "name": "Camila",
                "username": "camila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260728817934630914",
                "name": "GABR13L",
                "username": "gdrmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253050182",
                "name": "Edgard Moncorvo",
                "username": "edgardmoncorvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2307460969",
                "name": "Pedro Morais",
                "username": "PedroMorais1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972608916348645377",
                "name": "fabio paiva fagundes",
                "username": "Fabiopf08Fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284964122531188743",
                "name": "Parrot seabra52",
                "username": "PSeabra52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254070373",
                "name": "Sebasti\u00e3o J\u00fanior",
                "username": "sebastiaoavjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401368567766032388",
                "name": "Mato Grosso do Sul - Not\u00edcias",
                "username": "grosso_sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898657285123297280",
                "name": "Preto Parker\u2b50\u2b50",
                "username": "BCarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16855707",
                "name": "Alysson Santos",
                "username": "alyssonr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947539965",
                "name": "Hugo Loss",
                "username": "hugo_loss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999284694096244736",
                "name": "lia | temporada de filmes",
                "username": "fuck_loia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536048043",
                "name": "71 \ud83c\udf1f 21 \ud83c\udf1f 14 \ud83c\udfc6 21 \ud83c\udfc6",
                "username": "Galo_Suedir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828811701",
                "name": "Canal Amigo Gringo",
                "username": "SeuAmigoGringo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949715089",
                "name": "MariGalo\ud83d\udc14\ud83d\udea9",
                "username": "MaristelaGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215273891788181506",
                "name": "Vin\u00edcin Do Triplete\ud83c\udf1f\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udf1f",
                "username": "Vini_SilFau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395424635588579332",
                "name": "Fernanda Fontany",
                "username": "fontany_valente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160725651",
                "name": "Junior \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f",
                "username": "junior_riva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038476353056718848",
                "name": "liberal e depressivo",
                "username": "Vladmir_o_Lenin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058175151907524609",
                "name": "pedro decep\u00e7\u00f5es",
                "username": "azvdxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825911791",
                "name": "cher horowitz\ud83c\udf2a\ud83c\udf0c",
                "username": "theweatheergirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144896580",
                "name": "Fernando Amorim",
                "username": "fernandoamorim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339352805",
                "name": "Portal SBN",
                "username": "PortalSBN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291739585870016514",
                "name": "Vale das Brumas - Marcela",
                "username": "ValedasBrumas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490249028197654529",
                "name": "Jacy457",
                "username": "Jacy457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771975097",
                "name": "rapacci",
                "username": "marirapacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250213956548993024",
                "name": "Marco B\u00farigo",
                "username": "marco_burigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220869330",
                "name": "Thales Henrique",
                "username": "thaleshdd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33612275",
                "name": "Vocativo",
                "username": "vocativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294312017",
                "name": "Jhu",
                "username": "Jhulio_Facundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61378847",
                "name": "Bi\u00f3logata",
                "username": "larladlc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950010244989583360",
                "name": "julinha!",
                "username": "juliafvfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340107876128440321",
                "name": "mandinha",
                "username": "amanda_moraesd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259709551",
                "name": "Sim\u00e3o Santana",
                "username": "simaopsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134336755",
                "name": "Marcus #ArenaMrv",
                "username": "marculinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900590577",
                "name": "Tomaz Araujo",
                "username": "tomazaraujo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224373216464056320",
                "name": "Fred Augusto",
                "username": "FredAugustoInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51762978",
                "name": "Ubirajara S Mota",
                "username": "biramota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79941959",
                "name": "Raquel de  Souza",
                "username": "raquelspx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2524685299",
                "name": "RELEASE(\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9)\u516c\u5f0f",
                "username": "release_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57718704",
                "name": "Ruy Francisco",
                "username": "ruyfsalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162389304074821633",
                "name": "Giro S/A Online",
                "username": "jornal_girosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486938596",
                "name": "Giro S/A",
                "username": "jornalGiroSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120176194",
                "name": "Alec",
                "username": "AlecSundae_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590545878",
                "name": "SabaranaBranquinha",
                "username": "SabaranaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140851348776390656",
                "name": "Maykon D`Arc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MaykonDArc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255556000305811458",
                "name": "Thais\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "thaispsic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369268351",
                "name": "Fernando",
                "username": "Fer_Lottermann_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413939079155179525",
                "name": "Josimar",
                "username": "Josimar49432538",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849578327299981313",
                "name": "Nelson Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NelsonR69631579",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91825423",
                "name": "Willian de Azevedo Tirapelli",
                "username": "wtirapelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376418220",
                "name": "Luan Henrique Chaves Pereira",
                "username": "Klaklin7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393543388654362625",
                "name": "Florzinha",
                "username": "florOretorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155761605",
                "name": "VANESSA",
                "username": "CafeComDboXe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68245238",
                "name": "Thales Eduardo",
                "username": "ThalesEduardo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45156541",
                "name": "\ud83c\udf41Renato Mafra\ud83d\udc13",
                "username": "rcmafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404430676930314250",
                "name": "Phmeireles",
                "username": "Phmeireles4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229959367",
                "name": "Betinho",
                "username": "rmarques13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1146158274816987137",
                "name": "dian?",
                "username": "tomatedesoja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446236808032014336",
                "name": "Pergunta pra Ela \ud83e\udded",
                "username": "flaviasjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84072862",
                "name": "S\u00e9rginho Ramos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sergio_ramos01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217782915",
                "name": "Lyssandro Siqueira",
                "username": "LyssandroNorton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435081454334132225",
                "name": "OLIVACI J\u00daNIOR",
                "username": "Olivaci77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84584873",
                "name": "Luke",
                "username": "Alberilucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511311087702061058",
                "name": "Pedro Santos",
                "username": "Petruz1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747811144581136384",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b",
                "username": "apenas_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269278745128558592",
                "name": "edson vander\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 galo at\u00e9 morrer\u2b50\u2b50",
                "username": "edsonva00387853",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64036384",
                "name": "pr. Haroldo.\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udd4e",
                "username": "haroljs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364304088389795843",
                "name": "tatyaguiar22",
                "username": "tatyaguiar17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050884903548723200",
                "name": "Ju - tem esperan\u00e7a no Brasil",
                "username": "NaoVaoNosCalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826892241516032002",
                "name": "\ud835\ude70\ud835\ude7b\ud835\ude75\ud835\ude74\ud835\ude84 \ud835\ude71\ud835\ude81\ud835\ude84\ud835\ude7d\ud835\ude7e",
                "username": "alfeubruno2228",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324000581887938560",
                "name": "Walkiria - PinkFloydiana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FloydianaPink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35908580",
                "name": "Anny \ud83c\udf77\ud83e\udd8b",
                "username": "Annypetra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266840851268931586",
                "name": "\u211c\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd36 \ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd30\u1d9c\u02b3\u1da0\u2764\ud83d\udda4\ud834\udd22\ud834\udd1e",
                "username": "ReadyFernandes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454194441619714056",
                "name": "Older",
                "username": "santbet3761",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291178306264596480",
                "name": "Sil",
                "username": "SilviaCesarini7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "g1 S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1501236011048841218",
                "name": "vipmtcuiab\u00e1",
                "username": "vipmtcuiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77913637",
                "name": "Bruno Rocha",
                "username": "Bruno_Biologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51749405",
                "name": "Denise Ribeiro",
                "username": "DcariRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56439669",
                "name": "carol \ud83e\udd0e",
                "username": "caaarolsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48774631",
                "name": "Jornal Di\u00e1rio de Piraquara Online",
                "username": "diariopiraquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237109401",
                "name": "congelado \ud83c\udf39",
                "username": "ta_jeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36244117",
                "name": "Alvaro Piiim Borba",
                "username": "alvaroborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3102117549",
                "name": "Paula ana",
                "username": "AnaPaukecunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57153448",
                "name": "Federa\u00e7\u00e3o \u00danica dos Petroleiros",
                "username": "FUP_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54336513",
                "name": "CUT Brasil",
                "username": "CUT_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "602427979",
                "name": "Samuel Valenca",
                "username": "labioredox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306989694845059073",
                "name": "Rodrigo Campos",
                "username": "roderix1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833892474",
                "name": "Astronomia UFRJ - Observat\u00f3rio do Valongo",
                "username": "ValongoUFRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087686641563639808",
                "name": "cientista sensual exausta \ud83e\udd21",
                "username": "jeremiasinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447543163380449286",
                "name": "Santiago Tom\u00e1s",
                "username": "photo_amgvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323052099",
                "name": "China Hoje",
                "username": "ChinaHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223633529575178240",
                "name": "by.castro",
                "username": "goodboycastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225454530952822790",
                "name": "Kaw\u00ea",
                "username": "CarneirinhoJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241104526",
                "name": "Paulo H Silva \ud83d\udea9\ud83d\udc0a",
                "username": "PauloHS69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232935829137510400",
                "name": "Rafael Rubi\u00e3o",
                "username": "rafaelrubiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165861902",
                "name": "Talita B Santos",
                "username": "talitabsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43121745",
                "name": "a Josiane",
                "username": "josianediias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33072396",
                "name": "CMIO.org",
                "username": "cmio_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "AT",
                        "BE",
                        "BG",
                        "CY",
                        "CZ",
                        "DE",
                        "DK",
                        "EE",
                        "ES",
                        "FI",
                        "FR",
                        "GB",
                        "GR",
                        "HR",
                        "HU",
                        "IE",
                        "IT",
                        "LT",
                        "LU",
                        "LV",
                        "MT",
                        "NL",
                        "PL",
                        "PT",
                        "RO",
                        "SE",
                        "SI",
                        "SK"
                    ]
                }
            },
            {
                "id": "172906932",
                "name": "Carmelita Gomes",
                "username": "carmelitagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977911086207979524",
                "name": "niede guidon",
                "username": "niedeguidon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032292294559498241",
                "name": "Moopio",
                "username": "moopiocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280251389202116608",
                "name": "Os3poderes",
                "username": "Os3poderes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185000037",
                "name": "Nome n\u00e3o pode ficar em branco",
                "username": "ladaynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132761959819096064",
                "name": "Andr\u00e9 \ud83c\udf1f",
                "username": "AndrRoc23033055",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705560912078438402",
                "name": "Cleber SEM ANISTIA Louren\u00e7o",
                "username": "ocolunista_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63162891",
                "name": "~\u30ec\u30ca\u30bf~ Renata",
                "username": "WhitmanIsMyDad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4920141502",
                "name": "Tribuna do Cricar\u00e9",
                "username": "TCricare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51163588",
                "name": "oito wins da aja",
                "username": "wolfsl4w",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247449928345047040",
                "name": "motobrother",
                "username": "Melquixxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951588998581047301",
                "name": "Vivendoavidapelomundo",
                "username": "Vivendoavidape1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956365686015692806",
                "name": "Chicas Lokas na Estrada",
                "username": "chicaslokasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286039287310557188",
                "name": "OAMAZONENSE",
                "username": "OAMAZONENSE1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290424255310696449",
                "name": "Tapaj\u00f3s De Fato",
                "username": "TapajosdeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56862818",
                "name": "UFPE",
                "username": "ufpeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305585197",
                "name": "Universo Pol\u00edtico",
                "username": "JoedsonTelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180916320",
                "name": "F5 News",
                "username": "F5Sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063576291151151105",
                "name": "undregaud sadomarxista",
                "username": "nenenzissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157826797",
                "name": "Gustavo Lino - Parcerias",
                "username": "gustavolinobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312854323475423232",
                "name": "Jos\u00e9 Minerini Neto",
                "username": "JoseMinerini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65684286",
                "name": "Benedito Braga",
                "username": "benbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3928892361",
                "name": "manu",
                "username": "amanubarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71391908",
                "name": "Alcides Junior",
                "username": "JrAlcides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83960169",
                "name": "Edvaldo Nogueira",
                "username": "EdvaldoNogueira",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1519315511007498243",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpytnjx0fztgqcbpxfprakopq5qgl9",
        "oldest_id": "1516840174323486723",
        "result_count": 486
    }
}