{
    "data": [
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-04-20T18:02:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516839693022900225"
            ],
            "id": "1516839693022900225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no feriad\u00e3o de Tiradentes\n\nhttps://t.co/cDCEO91gDI https://t.co/yPbSqoDWhR"
        },
        {
            "author_id": "2258397158",
            "created_at": "2022-04-20T17:56:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516838157521670145"
            ],
            "id": "1516838157521670145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje um cara que trabalha cmg ficou bravinho porque eu fui no parque que ele fica enquanto ele n\u00e3o estava e n\u00e3o avisei nada. Isso que eu sou a gerente de unidades e tenho que ter livre acesso a qualquer unidade de conserva\u00e7\u00e3o sem ter que avisar ngm. Num guento esses machos alfa"
        },
        {
            "author_id": "493092154",
            "created_at": "2022-04-20T17:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516824297062514692"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "885243173253111808",
                        "start": 0,
                        "username": "FCahanda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516824297062514692",
            "in_reply_to_user_id": "885243173253111808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FCahanda Mesma situa\u00e7\u00e3o no parque nacional de Kangandala"
        },
        {
            "author_id": "1291011046090711040",
            "created_at": "2022-04-20T17:00:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516824207941935106"
            ],
            "id": "1516824207941935106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7\u00fa recibi\u00f3 casi 11.000 turistas en feriados de Semana Santa - https://t.co/HW1oKXdcKy https://t.co/rNMUKP70hB"
        },
        {
            "author_id": "27566441",
            "created_at": "2022-04-20T16:42:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516819534136676358"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.094927,
                        -9.935328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49509af661e0f023"
            },
            "id": "1516819534136676358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Canudos https://t.co/NqBe0DF5P7"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-04-20T16:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516816467249057792"
            ],
            "id": "1516816467249057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE NI\u00d3BIO de 99,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO PICO DA NEBLINA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por OXYCER HOLDING CORPORATION - EXCLUSIV.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/gTZ5fTkfge"
        },
        {
            "author_id": "1431222131417833476",
            "created_at": "2022-04-20T16:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516816463700668429"
            ],
            "id": "1516816463700668429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O carism\u00e1tico audit\u00f3rio do Parque Municipal do Funchal, recentemente requalificado, vai voltar a receber eventos j\u00e1 este fim-de-semana.\n\nhttps://t.co/buZNoJ7Dbj"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-04-20T16:16:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516813172187017216"
            ],
            "id": "1516813172187017216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Processado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico sob alega\u00e7\u00e3o de uso irregular de agrot\u00f3xicos dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC), Gilmar Mendes teria usado rela\u00e7\u00f5es para questionar fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Mato Grosso. #Arquivo \u2b07\ufe0f https://t.co/Oc23tkS7gl"
        },
        {
            "author_id": "1511029965596340233",
            "created_at": "2022-04-20T16:16:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516813083905118210"
            ],
            "id": "1516813083905118210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade local realiza mutir\u00e3o de limpeza no Parque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/NznU4A59tc"
        },
        {
            "author_id": "1325922748544266240",
            "created_at": "2022-04-20T16:15:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516812760172146693"
            ],
            "id": "1516812760172146693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade local realiza mutir\u00e3o de limpeza no Parque Estadual de Ita\u00fanas em Concei\u00e7\u00e3o da Barra, ES https://t.co/USmDKRZ3ca https://t.co/mBgNzSaYac"
        },
        {
            "author_id": "134336755",
            "created_at": "2022-04-20T15:32:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516802034552426496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1272670960223748100",
                        "start": 0,
                        "username": "RogrioJ78892978"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "59679118",
                        "start": 17,
                        "username": "brunoscarpelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516802034552426496",
            "in_reply_to_user_id": "134336755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RogrioJ78892978 @brunoscarpelli Plantar 46k de mudas, construir e cuidar de parque linear, comprar terreno e doar pra parque estadual s\u00e3o contrapartidas, que n\u00e3o fazem sentido pois o terreno atual nunca ofereceu, e nunca teve fun\u00e7\u00e3o social."
        },
        {
            "author_id": "885243173253111808",
            "created_at": "2022-04-20T15:24:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516799933839548416"
            ],
            "id": "1516799933839548416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u00danico parque de Luanda -#Angola n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es para receber turistas. Usa apenas um carro de transporte e recorre ao carro da admistra\u00e7\u00e3o. Via est\u00e1 degradada e os poucos quartos est\u00e3o fechados. https://t.co/BdFdiEAkgu https://t.co/WroihCrv9M"
        },
        {
            "author_id": "1416359492",
            "created_at": "2022-04-20T15:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516793900769460233"
            ],
            "id": "1516793900769460233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma estrada pode tomar mil dire\u00e7\u00f5es, a verdade s\u00f3 conhece uma \u2014 Prov\u00e9rbio Chin\u00eas  \ud83d\udcf7 Montanha Tianmen, Parque Nacional en Zhangjiajie, Prov\u00edncia de Hunan, China https://t.co/CuY345JNH2"
        },
        {
            "author_id": "248646791",
            "created_at": "2022-04-20T15:00:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516793860139237383"
            ],
            "id": "1516793860139237383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pqp netflix\nColocaram o baiano (\u2122 Olavo de Carvalho - #saudades) at\u00e9 em document\u00e1rio de parque nacional. https://t.co/p4hGLe6DnB"
        },
        {
            "author_id": "200486864",
            "created_at": "2022-04-20T14:56:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516792831729307654"
            ],
            "id": "1516792831729307654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Sa\u00fade de Petrolina anuncia polo extra de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19: O polo localizado no Parque Municipal Josepha Coelho funcionar\u00e1 das 8h \u00e0s 17h de quarta (20), \u00e0 sexta-feira (22). O local funcionar\u00e1 das 8h \u00e0s 17h. Ascom / PMP A\u2026 https://t.co/1DXsq5RDuM https://t.co/iwbQOemgfe"
        },
        {
            "author_id": "901087175634300929",
            "created_at": "2022-04-20T14:51:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516791695605706754"
            ],
            "id": "1516791695605706754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \u201cOn\u00e7as do Igua\u00e7u\u201d preserva a fauna atl\u00e2ntica do Parque ... clique e saiba mais! https://t.co/sp2fYGKxyo"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2022-04-20T14:40:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516788888542629895"
            ],
            "id": "1516788888542629895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empreendimento est\u00e1 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pau Brasil\n#cabofrio #justica #ministeriopublicofederal #mpf #inea #demolicao #resortpero #areadeprotecaoambiental #apa #apadopaubrasil #paubrasil #cumprimentodesentenca #pero #regiaodoslagos https://t.co/c60AzuoLNN"
        },
        {
            "author_id": "493521524",
            "created_at": "2022-04-20T14:38:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516788357535313921"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "121605940",
                        "start": 0,
                        "username": "alejandropuent_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516788357535313921",
            "in_reply_to_user_id": "121605940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alejandropuent_ se vc quer entrar em contato com a natureza, conhecer uma \u00e1rea preservada da mata atl\u00e2ntica, recomendo que venha pra zona norte e v\u00e1 para o horto florestal (Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren) ou ent\u00e3o v\u00e1 para o n\u00facleo da pedra grande, \u00e9 uma del\u00edcia de fazer caminhada por l\u00e1 e su-"
        },
        {
            "author_id": "83980337",
            "created_at": "2022-04-20T14:37:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516788024432107524"
            ],
            "id": "1516788024432107524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa Corrida Micol\u00f3gica, realizada no Parque Estadual Carlos Botelho, destaca a import\u00e2ncia dos fungos. Saiba mais: https://t.co/fHYbmd0uUl"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-04-20T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516786275981922320"
            ],
            "id": "1516786275981922320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA de 36,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DE UATUM\u00c3 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por AMAZON BRASIL MINERA\u00c7\u00c3O EIRELI. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/z1JhQBRD96"
        },
        {
            "author_id": "143047192",
            "created_at": "2022-04-20T14:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516778796912975880"
            ],
            "id": "1516778796912975880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESAFIO MTB XCO INDAIAL\nDIAS 21 E 22 DE MAIO\n\nPARQUE MUNICIPAL JORGE HARDT\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES:https://t.co/pQOjmO2dyH https://t.co/mdo63WJPsc"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2022-04-20T14:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516778721671360516"
            ],
            "id": "1516778721671360516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cercadinho, em BH | Por Clara Mariz\nhttps://t.co/Yb2SZtyIk7"
        },
        {
            "author_id": "709383833314050048",
            "created_at": "2022-04-20T13:36:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516772684218130438"
            ],
            "id": "1516772684218130438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em trazer alguns fatos que ligam minha fam\u00edlia ao Parque Estadual do Rio Doce (PERD). Meu lugar preferido no mundo, onde inclusive morei 2 meses fazendo est\u00e1gio \ud83c\udf33\u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "216943505",
            "created_at": "2022-04-20T13:11:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516766590078963715"
            ],
            "id": "1516766590078963715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d3tima dica para quer quer saber um pouquinho mais sobre o Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed. \u00c9 uma s\u00e9rie com quatro v\u00eddeos.\n\nTemos nova agenda para conhecer os encantos do Parque. Venha conosco!\n\nSer\u00e1 entre 21 e 25 de julho.\n\nhttps://t.co/gOlWRomr4D"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-04-20T13:11:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516766456922443778"
            ],
            "id": "1516766456922443778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico pede suspens\u00e3o de constru\u00e7\u00f5es irregulares em Arraial do Cabo. Mais de dez im\u00f3veis j\u00e1 foram constru\u00eddos na regi\u00e3o do Pontal do Atalaia e podem impactar a Reserva Extrativista Marinha do local. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/XeGlnPV0E1"
        },
        {
            "author_id": "2861276913",
            "created_at": "2022-04-20T12:58:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516763243926237186"
            ],
            "id": "1516763243926237186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ter amigos suficiente pra montar um fut de domingo no parque municipal\u2026 \ns\u00f3 tenho a lins como fechamento!!"
        },
        {
            "author_id": "1087781151748567040",
            "created_at": "2022-04-20T12:44:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516759592709021704"
            ],
            "id": "1516759592709021704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Itajub\u00e1 estaria contratando uma empresa de engenharia para avaliar a possibilidade de colocar g\u00f4ndolas para transporte, atrav\u00e9s do Ribeir\u00e3o BPS, do Parque Municipal at\u00e9 a Pra\u00e7a da Unimed.\n\nEstou pedindo esclarecimentos sobre mais este descaso com dinheiro p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "3349501229",
            "created_at": "2022-04-20T12:40:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516758772647038981"
            ],
            "id": "1516758772647038981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa pra hidratar! em Parque Estadual Juquery https://t.co/Xgc8u0MtZ6"
        },
        {
            "author_id": "291145944",
            "created_at": "2022-04-20T12:34:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516757120154275844"
            ],
            "id": "1516757120154275844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destinos na rodovia GO-239: \u00e0 direita, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros; seguindo em frente, o Santu\u00e1rio do Muqu\u00e9m e o lago de Serra da Mesa.\n#Goi\u00e1s https://t.co/JeP0GTvHHv"
        },
        {
            "author_id": "1340309220877582341",
            "created_at": "2022-04-20T12:26:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516755148739067910"
            ],
            "id": "1516755148739067910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o de floresta estadual no Paran\u00e1 ser\u00e1 dividida entre IAT e comunidade ind\u00edgena https://t.co/7746bOs3VI"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2022-04-20T12:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516753547164938246"
            ],
            "id": "1516753547164938246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Goldwell Open Air Museum foi fundado pelo artista belga Albert Szukalski? \n\nEste destino peculiar fica fora do Parque Nacional #Beatty e #DeathValley, \u00e9 um lugar onde voc\u00ea pode explorar e, claro, tirar uma selfie incr\u00edvel.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada https://t.co/t1Q8jPIzTw"
        },
        {
            "author_id": "1306693711238176769",
            "created_at": "2022-04-20T12:17:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516752984797073410"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1516752984797073410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiquei sabendo que Mau\u00e9s voltou a ser foco novamente para se tornar a primeira \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o madeireira pelo mercado internacional.\ntentaram isso h\u00e1 16 anos atr\u00e1s mas os povos e pol\u00edticos de esquerda se organizaram e conseguiram impedir."
        },
        {
            "author_id": "265020026",
            "created_at": "2022-04-20T10:43:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516729362195877889"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1245096373751615491",
                        "start": 0,
                        "username": "MissBrunoXS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516729362195877889",
            "in_reply_to_user_id": "1245096373751615491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MissBrunoXS Acampar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "844877800645541888",
            "created_at": "2022-04-20T10:13:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516721761416531970"
            ],
            "id": "1516721761416531970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfa4CONCIERTO\ud83c\udfa4\n\"OLVIDADOS\" Punk Rock\n\ud83d\udcc5S\u00e1bado, 30 de abril\n\u231a\ufe0f23:00 horas\n\ud83d\udccdEspacio Multiusos Parque Municipal https://t.co/aWHOZic6lT"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-20T10:06:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516720048882151427"
            ],
            "id": "1516720048882151427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bugio\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/BdfeQ6Ix1k"
        },
        {
            "author_id": "51788223",
            "created_at": "2022-04-20T05:27:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516649844970082304"
            ],
            "id": "1516649844970082304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Doce de Krenak tem muita import\u00e2ncia, faz a orla do Perd, seu parque estadual mineiro\u2026 a enorme mata atl\u00e2ntica ali preservada s\u00f3 deixa saber o que seu vale representou. \u00c9 uma triste ideia estarem l\u00e1 as \u00faltimas on\u00e7as pintadas. Sua falta ser\u00e1 mancha na alma. #ConversaComBial"
        },
        {
            "author_id": "1422994910299439113",
            "created_at": "2022-04-20T05:23:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516648822088343556"
            ],
            "id": "1516648822088343556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECRETO I \ud83d\udcc4\ud83c\udfde\ufe0f Ap\u00f3s a assinatura do decreto, pr\u00f3ximo passo \u00e9 a oficializa\u00e7\u00e3o da \u00e1rea como uma UC, o que ser\u00e1 institu\u00eddo ap\u00f3s a conclus\u00e3o dos estudos t\u00e9cnicos.\n\nhttps://t.co/CfNEhnArhJ"
        },
        {
            "author_id": "780010945024229376",
            "created_at": "2022-04-20T05:16:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516646852891881475"
            ],
            "id": "1516646852891881475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta da reserva ambiental de \u00e1guas emendadas. 50km doido. \ud83d\ude14\ud83d\ude13\ud83d\ude2d em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas https://t.co/antNZXnLMM"
        },
        {
            "author_id": "1248720114163372039",
            "created_at": "2022-04-20T03:28:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516619693821415424"
            ],
            "id": "1516619693821415424",
            "in_reply_to_user_id": "1248720114163372039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida: Lato dei Fiume\nMorada: Fiume di Fiori\nLema: Forte Correntezas https://t.co/wpQoGus3VC"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2022-04-20T02:54:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516611108538265600"
            ],
            "id": "1516611108538265600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Floresta Tropical de #Hainan \u00e9 um dos cinco primeiros parques nacionais da #China e possui a floresta tropical insular com a maior concentra\u00e7\u00e3o, a melhor prote\u00e7\u00e3o e a maior \u00e1rea do pa\u00eds. #Turismo https://t.co/H2mEVoyA01"
        },
        {
            "author_id": "1166068076896501760",
            "created_at": "2022-04-20T02:12:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516600665333813262"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516600665333813262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAR DE ABROLHOS | PARQUE NACIONAL MARINHO DOS ABROLHOS . BRASIL. \ud83d\udc51https://t.co/WaUqamMldw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1248720114163372039",
            "created_at": "2022-04-20T02:11:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516600519707537423"
            ],
            "id": "1516600519707537423",
            "in_reply_to_user_id": "1248720114163372039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida: Diano Asciutto\nMorada: Lancia Solare\nLema: N\u00f3s N\u00e3o Ajoelhamos https://t.co/cg463w0RnA"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2022-04-20T01:07:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516584368101277700"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.063917,
                        -24.396888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1516584368101277700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Itingu\u00e7u https://t.co/H40uO9uTgk"
        },
        {
            "author_id": "1248720114163372039",
            "created_at": "2022-04-20T00:48:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516579406457749510"
            ],
            "id": "1516579406457749510",
            "in_reply_to_user_id": "1248720114163372039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida: Luogo Ricco\nMorada: Grotta dei Lione\nLema: Juntos N\u00f3s Rugimos https://t.co/xl7tWzxFde"
        },
        {
            "author_id": "1248720114163372039",
            "created_at": "2022-04-20T00:47:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516579366389567496"
            ],
            "id": "1516579366389567496",
            "in_reply_to_user_id": "1248720114163372039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida: Ottimo Campo\nMorada: Dei Draghi\nLema: Assistindo Crescer https://t.co/g1f6HKXtxc"
        },
        {
            "author_id": "2575764396",
            "created_at": "2022-04-20T00:37:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516576705808322563"
            ],
            "id": "1516576705808322563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu quase 11 mil turistas estrangeiros na P\u00e1scoa https://t.co/WsgN2vt6Xr"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-04-19T23:22:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516557997996134401"
            ],
            "id": "1516557997996134401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAT e comunidade ind\u00edgena dividem gest\u00e3o de floresta estadual na regi\u00e3o de Curitiba https://t.co/5dhBKGKGsk"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2022-04-19T21:57:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516536404976848904"
            ],
            "id": "1516536404976848904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem de 30 anos teria perdido controle do carro, atravessado a MGC-356 e ca\u00eddo em ribanceira, sendo lan\u00e7ado para fora do ve\u00edculo https://t.co/nPVMQI82Ud"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-04-19T21:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516530301408792587"
            ],
            "id": "1516530301408792587",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Pq. Nac. da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT): 22% do total, com 2 focos\n- \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gica Seringal Nova Esperan\u00e7a (AC): 11% do total, com 1 focos"
        },
        {
            "author_id": "343930997",
            "created_at": "2022-04-19T21:31:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516529932364623877"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "360224332",
                        "start": 0,
                        "username": "bibliofobia"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "246444090",
                        "start": 13,
                        "username": "tbaghdadi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516529932364623877",
            "in_reply_to_user_id": "360224332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bibliofobia @tbaghdadi Em Ruanda tem um Parque Nacional na regi\u00e3o das montanhas dos gorilas, e os visitantes podem fazer    caminhadas com os guarda-parques no meio da floresta para se encontrarem com os gorilas selvagens em seu habitat natural. Tem v\u00eddeos no YouTube sobre esses encontros."
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-04-19T21:19:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516527020385124360"
            ],
            "id": "1516527020385124360",
            "in_reply_to_user_id": "18938394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2) Conex\u00e3o com a natureza\nIdeal para quem quer se conectar com a natureza. O Parque Estadual Serra do Mar, por exemplo, \u00e9 uma \u00f3tima pedida para a galera que gosta de fazer trilhas.\n\nNo Lavand\u00e1rio e o Contempl\u00e1rio, \u00e9 poss\u00edvel ver os campos de lavanda e apreciar plantas arom\u00e1ticas. https://t.co/24UxBznxmX"
        },
        {
            "author_id": "1248720114163372039",
            "created_at": "2022-04-19T21:19:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516526913325613066"
            ],
            "id": "1516526913325613066",
            "in_reply_to_user_id": "1248720114163372039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida: Nord\nMorada: Orso Polare\nLema: \"Quieto e Paciente Como o Inverno\" https://t.co/fqQISy799d"
        },
        {
            "author_id": "1248720114163372039",
            "created_at": "2022-04-19T21:19:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516526864042450949"
            ],
            "id": "1516526864042450949",
            "in_reply_to_user_id": "1248720114163372039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida: Terrereali\nMorada: Alto Castello\nLema: \"N\u00f3s N\u00e3o Ca\u00edmos, N\u00f3s Voamos Alto\" https://t.co/kE5UDRA9PY"
        },
        {
            "author_id": "1064956714573840384",
            "created_at": "2022-04-19T21:15:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516525840426807304"
            ],
            "id": "1516525840426807304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Satisfa\u00e7\u00e3o de falar de preserva\u00e7\u00e3o e exist\u00eancia dos peixes das nuvens no Parque Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1 em Mag\u00e9...bom demais escutar que os professores entraram com um pensamento e sa\u00edam de l\u00e1 com ideias de esperan\u00e7a... https://t.co/JMj07bmVbJ"
        },
        {
            "author_id": "722924733830856705",
            "created_at": "2022-04-19T20:53:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516520309758832643"
            ],
            "id": "1516520309758832643",
            "in_reply_to_user_id": "722924733830856705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais legal dessa pedra imensa e sagrada aos abor\u00edgenes \u00e9 que tem turista louco o suficiente pra levar um peda\u00e7o dela pra casa. A lenda conta que levar partes do Uluru traz um azar imenso. O pessoal, depois, sai devolvendo ao parque nacional com uma carta pedindo desculpas."
        },
        {
            "author_id": "1286062581837422599",
            "created_at": "2022-04-19T20:30:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516514504548442121"
            ],
            "id": "1516514504548442121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Roda gigante ser\u00e1 a maior da Am\u00e9rica Latina\".\nhttps://t.co/o6dYNeiZu7"
        },
        {
            "author_id": "85224921",
            "created_at": "2022-04-19T20:21:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516512259597549572"
            ],
            "id": "1516512259597549572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou coautor do Projeto de Lei n\u00ba 467/2021, que trata da cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) da Serra da Posse, uma floresta localizada no bairro de Campo Grande \u2014 Zona Oeste da cidade do Rio de Janeiro.\nSaiba mais em: https://t.co/57XBBmwz3g https://t.co/jEHqgcaefB"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-04-19T19:47:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516503771731447816"
            ],
            "id": "1516503771731447816",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Adiada a vota\u00e7\u00e3o do PL 487/2021, que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA da Serra da Posse, compreendendo os bairros de Campo Grande, Sant\u00edssimo e Augusto Vasconcelos. https://t.co/vTWCnhF8lF - adiado"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-04-19T19:46:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516503414854856711"
            ],
            "id": "1516503414854856711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebeu mais de 23 mil pessoas na P\u00e1scoa https://t.co/QPTauz2qau"
        },
        {
            "author_id": "1508244745721688065",
            "created_at": "2022-04-19T19:37:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516501282130907143"
            ],
            "id": "1516501282130907143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer gelado no Parque Nacional do Itatiaia PNl, pegamos -2,5 graus na madruga de s\u00e1bado para domingo \ud83d\ude0d\u2744\ufe0f https://t.co/Y884VJubah"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2022-04-19T19:35:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516500865393508352"
            ],
            "id": "1516500865393508352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Res\u00edduos de capina do Parque Municipal servem como fonte para compostagem https://t.co/5U5owvqcDV"
        },
        {
            "author_id": "702283557536976901",
            "created_at": "2022-04-19T19:16:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516495969931730951"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "13201312",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3459051",
                        "start": 5,
                        "username": "Greenpeace"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516495969931730951",
            "in_reply_to_user_id": "13201312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF @Greenpeace Helio de Sousa comenta proposta de libera\u00e7\u00e3o de lazer no Parque Estadual Jo\u00e3o leite | Portal da Alego: https://t.co/cFS6qlKYIm"
        },
        {
            "author_id": "62659683",
            "created_at": "2022-04-19T19:10:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516494511077314562"
            ],
            "id": "1516494511077314562",
            "in_reply_to_user_id": "62659683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O super hyper mega resumo \u00e9: geramos a lista de plantas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  Mestre \u00c1lvaro, no ES, com NOVE esp\u00e9cies de plantas registradas pela primeira vez para o ESe 52 spp. com algum grau de amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-04-19T18:55:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516490697641242645"
            ],
            "id": "1516490697641242645",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pauta de vota\u00e7\u00e3o, est\u00e3o propostas como o PL 487/21, que cria a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) da Serra da Posse, compreendendo os bairros de Campo Grande, Sant\u00edssimo e Augusto Vasconcelos. A proposta foi aprovada com emendas e voltar\u00e1 \u00e0 pauta para 2\u00aa vota\u00e7\u00e3o. +"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2022-04-19T18:51:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516489679650045966"
            ],
            "id": "1516489679650045966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que na cidade de S\u00e3o Paulo existem terras ind\u00edgenas?\nUma delas \u00e9 a Tenond\u00e9-Por\u00e3, localizada dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA Capivari-Monos, no extremo sul da cidade.\n\nA presen\u00e7a de povos ind\u00edgenas nessas \u00e1reas \u00e9 de extrema import\u00e2ncia para a preserva\u00e7\u00e3o do https://t.co/UdeRnawEuL"
        },
        {
            "author_id": "119560853",
            "created_at": "2022-04-19T18:48:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516488865913229315"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "33262157",
                        "start": 0,
                        "username": "Ideias_Radicais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516488865913229315",
            "in_reply_to_user_id": "33262157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ideias_Radicais Tamanho seu desconhecimento \u00e9 o terceiro maior do Brasil, n\u00e3o de Minas com vc disse. Situado no Parque Nacional do Capara\u00f3. Pelo visto deve ter pego textos prontos da p\u00e1gina do governo, e n\u00e3o deve conhecer nada da realidade de quem mora aqui em Minas."
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2022-04-19T18:36:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516486019184578573"
            ],
            "id": "1516486019184578573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal comemora Dia Mundial do Livro com incentivo \u00e0 leitura e evento cultural neste s\u00e1bado, 23 https://t.co/cfr6xgPULG"
        },
        {
            "author_id": "2970646077",
            "created_at": "2022-04-19T18:33:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516485118642331649"
            ],
            "id": "1516485118642331649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nova igua\u00e7u tem teatro, evento cultural pra caralho, cachoeiras, parque municipal, evento pra tudo que \u00e9 estilo de gente, tem v\u00e1rias coisas legais e a galerinha jura que n\u00e3o tem nada porque s\u00f3 n\u00e3o tem o que ela gosta, que porra de bolha \u00e9 essa, sai de casa porra, vai viver"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2022-04-19T18:14:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516480317888073733"
            ],
            "id": "1516480317888073733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Sapopema tem trinta metros de altura e foi catalogada, recentemente, entre tantas esp\u00e9cies nativas da Mata Atl\u00e2ntica, em uma \u00e1rea de 113 mil hectares. A reserva \u00e9 aberta ao p\u00fablico e vai receber investimentos para atender melhor os visitantes.\n\nAssista: https://t.co/xJRdtm03D8"
        },
        {
            "author_id": "2848930421",
            "created_at": "2022-04-19T18:07:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516478703722971141"
            ],
            "id": "1516478703722971141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter um servi\u00e7o de \u00e1rea protegida para empresa, com ambul\u00e2ncias dispon\u00edveis para situa\u00e7\u00f5es de urg\u00eancia e emerg\u00eancia \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o 24 horas por dia, garantindo um atendimento...\n\nSaiba mais\nhttps://t.co/0GSVY3CqjG\n\n#areaprotegida\n#brasilemergenciasmedicas https://t.co/MfW62OOvWa"
        },
        {
            "author_id": "54926344",
            "created_at": "2022-04-19T17:52:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516474922280923140"
            ],
            "id": "1516474922280923140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pico do Itamb\u00e9 eleva-se a 2 002 metros na Serra do Espinha\u00e7o, no estado de Minas Gerais, entre os munic\u00edpios de Serro e Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9. em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/Lp2r3jjg2Z"
        },
        {
            "author_id": "1278494719199379457",
            "created_at": "2022-04-19T17:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516470439492653068"
            ],
            "id": "1516470439492653068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartaruga de 220 quilos retorna ao mar nesta ter\u00e7a-feira, 19\n\nAnimal foi encontrado no Parque Nacional da Lagoa do Peixe e encaminhado ao CRAM no dia 13 de abril. \n\nhttps://t.co/XucClPoYd4 https://t.co/JLkDuzKgCo"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-04-19T17:23:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516467471313772544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "56683654",
                        "start": 172,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516467471313772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A pedido do MPF, Justi\u00e7a determina imediata demoli\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00f5es do Resort Per\u00f3 em Cabo Frio (RJ)\n\nEmpreendimento est\u00e1 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pau Brasil (via @MPF_PRRJ)\n\nhttps://t.co/8ONRc8JU3S https://t.co/wDpUh3hObf"
        },
        {
            "author_id": "2892969347",
            "created_at": "2022-04-19T16:58:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516461274573545474"
            ],
            "id": "1516461274573545474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 em 3D\n\nQuem estiver usando o Twitter Web consegue manipular o modelo direto por aqui.\n\u2b07\n\n#Blender3d \n\nhttps://t.co/IU5muUdyiE"
        },
        {
            "author_id": "71831283",
            "created_at": "2022-04-19T16:52:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516459639562506241"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "42422621",
                        "start": 0,
                        "username": "thiagofelixlima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516459639562506241",
            "in_reply_to_user_id": "42422621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagofelixlima esse fds meus pais queriam ir pro parque nacional de Itatiaia, n\u00e3o fomos pq acordamo tarde kkk mas parece bem massa!"
        },
        {
            "author_id": "1095027652992339968",
            "created_at": "2022-04-19T16:43:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516457437552955410"
            ],
            "id": "1516457437552955410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o do Parque em Santar\u00e9m a primeira vista parece positiva, mas gostaria de entender melhor se essa destina\u00e7\u00e3o era o melhor uso da \u00e1rea. \n\nhttps://t.co/XlHYkWZHaU"
        },
        {
            "author_id": "778268374287679488",
            "created_at": "2022-04-19T16:42:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516457301623951371"
            ],
            "id": "1516457301623951371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito N\u00e9lio Aguiar assina decreto que antecede a transforma\u00e7\u00e3o do Parque da Rocha Negra em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental\u00a0 https://t.co/BlO2EsUPCg"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2022-04-19T15:37:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516440896778219520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516440896778219520",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Bota ele pra trabalhar de gra\u00e7a em um parque nacional por uns 10 anos pra aprender."
        },
        {
            "author_id": "1187382248229789701",
            "created_at": "2022-04-19T15:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516439419825315850"
            ],
            "id": "1516439419825315850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As imagens de uma m\u00e3e panda gigante selvagem e do seu filho de tr\u00eas meses de idade foram capturadas por uma c\u00e2mara de infravermelhos na \u00e1rea de Tangjiahe do Parque Nacional do Panda Gigante, na prov\u00edncia de Sichuan, China. https://t.co/bdzIa5qVxR"
        },
        {
            "author_id": "191297409",
            "created_at": "2022-04-19T15:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516439100122972166"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1516439100122972166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/dCCLJbTy7K"
        },
        {
            "author_id": "191297409",
            "created_at": "2022-04-19T15:28:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516438674048753664"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1516438674048753664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/F0JSZcRmGt"
        },
        {
            "author_id": "885668523070152704",
            "created_at": "2022-04-19T15:26:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516438048405344262"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1049393448657317892",
                        "start": 126,
                        "username": "FrauLorelei"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e11a8f5da7638f85"
            },
            "id": "1516438048405344262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um evento ensolarado e iluminado no #PokemonGO! \n\nMuitos brilhos no jogo, mas o que brilhou mesmo foi a companhia INCR\u00cdVEL da @FrauLorelei \u2764\ufe0f\n\nDiretamente do Parque Municipal em Belo Horizonte.  \n\nQuer ver como foi? \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/EpPo1lxE4a https://t.co/ICIqqR80C8"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2022-04-19T15:17:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516435800321368075"
            ],
            "id": "1516435800321368075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ALTA VAZ\u00c3O, GRANDE VISITA\u00c7\u00c3O I Com vaz\u00e3o acima da m\u00e9dia, as Cataratas do Igua\u00e7u deram show no feriad\u00e3o\n#cataratas #parquenacional #ferias #vacaciones\nhttps://t.co/MQPTL89hgF"
        },
        {
            "author_id": "31237532",
            "created_at": "2022-04-19T14:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516426391679471618"
            ],
            "id": "1516426391679471618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de uso recreativo do Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite \u00e9 alvo de cr\u00edticas https://t.co/pvEa5vyc3b"
        },
        {
            "author_id": "1049393448657317892",
            "created_at": "2022-04-19T14:33:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516424846531571730"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "885668523070152704",
                        "start": 66,
                        "username": "mestreyodoh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4d20377884cf9c02"
            },
            "id": "1516424846531571730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83e\udd70 O meu evento do Exeggcute no #PokemonGO foi incr\u00edvel ao lado do @MestreYodoh \u2764\ufe0f, no bel\u00edssimo Parque Municipal em Belo Horizonte.  \n\n\ud83d\ude31 Muitos ovinhos dourados e um 100% inesperado! \n\nQuer ver como foi? \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/gT9n8iEa2C\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 https://t.co/KMFbgvuHKF"
        },
        {
            "author_id": "2682155081",
            "created_at": "2022-04-19T14:20:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516421376130924547"
            ],
            "id": "1516421376130924547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Incr\u00edvel e bela \"queda de fogo\", criada pelo sol poente, que ilumina a Cachoeira Horsetail (Rabo de Cavalo), no Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA.\nBom dia ! \ud83c\udf1e https://t.co/PlhtvSntmA"
        },
        {
            "author_id": "24094234",
            "created_at": "2022-04-19T14:15:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516420198324133888"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21069053,
                        -25.49218538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1516420198324133888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a temporada de montanhas 2022 com uma subidinha boa na Serra da Igreja. em Parque Nacional de Guaricana https://t.co/B7ltEmjV2Z"
        },
        {
            "author_id": "82095950",
            "created_at": "2022-04-19T14:09:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516418729617379328"
            ],
            "id": "1516418729617379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da chapada dos veadeiros agora t\u00e1 oferecendo transporte interno para os atrativos, para que n\u00e3o seja necess\u00e1rio fazer as trilhas. Pelo lado da acessibilidade, \u00e9 maravilhoso, vai proporcionar o acesso a um p\u00fablico que antes n\u00e3o conseguia.. mas p\u00f4, pra quem pode"
        },
        {
            "author_id": "826418174316904448",
            "created_at": "2022-04-19T14:02:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516416838439260167"
            ],
            "id": "1516416838439260167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Solarian assinou conv\u00eanio com a Prefeitura de Rio das Flores para a recomposi\u00e7\u00e3o da Floresta Municipal da cidade. Abaixo o plantio da primeira muda e a assinatura com o Secret\u00e1rio de Meio Ambiente.\n\n#energiasolar #energialimpa #geracaodistribuida #sustentabilidade https://t.co/Fh46HwJXeh"
        },
        {
            "author_id": "1340408753695449095",
            "created_at": "2022-04-19T14:01:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516416800795373580"
            ],
            "id": "1516416800795373580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Geral do Gr\u00eamio (Gr\u00eamio)\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 - La 12 (Boca Juniors)\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe - La Banda del Parque (Nacional)\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe - La Barra de La \"O\" (Olimpia)\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 - Los de Abajo (Universidad)\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8 - Sur Oscura (Barcelona)\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea - \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 - \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 - Los del Sur (Atl\u00e9tico Nacional) https://t.co/0TuMXrpKrP"
        },
        {
            "author_id": "186574934",
            "created_at": "2022-04-19T12:54:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516399872873803778"
            ],
            "id": "1516399872873803778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulga\u00e7\u00e3o foi feita por meio de v\u00eddeos nas redes sociais do prefeito N\u00e9lio Aguiar na noite de segunda-feira (18) =&gt; https://t.co/MmDEE4mGXn #g1"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2022-04-19T12:54:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516399852317552644"
            ],
            "id": "1516399852317552644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulga\u00e7\u00e3o foi feita por meio de v\u00eddeos nas redes sociais do prefeito N\u00e9lio Aguiar na noite de segunda-feira (18) =&gt; https://t.co/9E3vXQCiIE #g1"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-04-19T12:45:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516397607920279559"
            ],
            "id": "1516397607920279559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebeu mais de 23 mil pessoas na\u00a0P\u00e1scoa https://t.co/9htwlZOfEN"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2022-04-19T12:41:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516396657369309186"
            ],
            "id": "1516396657369309186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta segura do turismo: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, recebeu 23.106 visitantes no feriad\u00e3o da P\u00e1scoa. O movimento foi 600% maior que no mesmo per\u00edodo do ano passado. Saiba mais no nosso portal.\n\n https://t.co/gY0fTGgojZ https://t.co/0gpDarfgJR"
        },
        {
            "author_id": "2447055864",
            "created_at": "2022-04-19T12:41:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516396455711309825"
            ],
            "id": "1516396455711309825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Santar\u00e9m assina decreto que cria o Parque Natural Municipal da Rocha Negra https://t.co/wdKqXTVNUM"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-04-19T12:38:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516395716331151371"
            ],
            "id": "1516395716331151371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de la Capibara\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/2tKit1o5qv\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/XTweaWMJKL\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/wok6AwKG2M"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2022-04-19T12:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516394681789259776"
            ],
            "id": "1516394681789259776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades tur\u00edsticas no Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite podem comprometer qualidade da \u00e1gua e abastecimento\n\nhttps://t.co/HPiG237n3y"
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2022-04-19T12:09:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516388503206215684"
            ],
            "id": "1516388503206215684",
            "in_reply_to_user_id": "1420488659166535686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cercado por unidades de conserva\u00e7\u00e3o como o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Petar) e o Parque Estadual Caverna do Diabo, o munic\u00edpio agrega o maior n\u00famero de cachoeiras em todo o Brasil. \ud83d\udc9a\n+\n\n#turismo #natureza #aventura"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2022-04-19T11:58:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516385833925984257"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1516385833925984257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhu, vejo um novo feriado se aproximando!\n#macacoprego #faunadocerrado #animaissilvestres #primates #cebidae #sapajuslibidinosus em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/kWls5vmKsg"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2022-04-19T11:53:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516384428750262279"
            ],
            "id": "1516384428750262279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/l0233Ls2sa"
        },
        {
            "author_id": "99536398",
            "created_at": "2022-04-19T11:10:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516373666598109190"
            ],
            "id": "1516373666598109190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem iniciamos nossa jornada na Prov\u00edncia de Alberta, no Parque Nacional de JASPER, nas montanhas rochosas Canadenses. O parque tem \u00e1rea de 11,228 km\u00b2 e uma diversidade animal. Aqui tentaremos encontrar esp\u00e9cies selvagens como Mooses e Bighorn sheep (ovelhas de chifres grandes). https://t.co/oVaYBxDIGr"
        },
        {
            "author_id": "1498317190340255750",
            "created_at": "2022-04-19T11:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516371107401674761"
            ],
            "id": "1516371107401674761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00cdndios brasileiros, sementes da Terra avistada, ra\u00edzes do Brasil, galhos culturais, floresta nacional.\"\n\n Que a paix\u00e3o que eles t\u00eam pela terra se espalhe pela humanidade! https://t.co/ML1xu68tAG"
        },
        {
            "author_id": "1380215163211685901",
            "created_at": "2022-04-19T10:59:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516370840513884162"
            ],
            "id": "1516370840513884162",
            "in_reply_to_user_id": "1380215163211685901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E aqui vai um chute meu: esse fetiche de determinados setores goianos pela explora\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite e do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, no Centro Cultural Oscar Niemeyer, vai come\u00e7ar como ideia de gera\u00e7\u00e3o de empregos e riquezas pra Goi\u00e1s e +"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2022-04-19T10:47:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516367910314426368"
            ],
            "id": "1516367910314426368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Santar\u00e9m assina decreto que cria o Parque Natural Municipal da Rocha Negra | Portal OESTADONET https://t.co/FEnV0D5bwq"
        },
        {
            "author_id": "45268854",
            "created_at": "2022-04-19T10:32:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516364029303926790"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "55854513",
                        "start": 0,
                        "username": "arosafernandes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "857636063002677248",
                        "start": 16,
                        "username": "PokemonGOptBR"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1482163480480432130",
                        "start": 31,
                        "username": "carrodoigor"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1516364029303926790",
            "in_reply_to_user_id": "55854513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arosafernandes @PokemonGOptBR @carrodoigor Kkkk eu conhe\u00e7o v\u00e1rios parque do idoso tem em cada zona, mas como ele falou que \u00e9 o Parque Municipal j\u00e1 sei qual \u00e9"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-19T10:18:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516360630978023427"
            ],
            "id": "1516360630978023427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bugio\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/4JR4xbbHW8"
        },
        {
            "author_id": "1386821526134083584",
            "created_at": "2022-04-19T10:02:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516356584913489923"
            ],
            "id": "1516356584913489923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua do Parque da Bica est\u00e1 pr\u00f3pria para consumo\n\nA Funda\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente de Cambori\u00fa (FUCAM) informa que desde a quinta-feira, dia 14, est\u00e1 liberado para consumo a \u00e1gua no Parque Municipal Ecol\u00f3gico Educativo Ambiental da Bica, no bairro Taboleiro.\n\nhttps://t.co/log2na352R"
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2022-04-19T02:59:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516250099416023044"
            ],
            "id": "1516250099416023044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo do Acre que divulga e incentiva turismo, preserva\u00e7\u00e3o no Parque Nacional na Serra do Divisor, e o mesmo que tem um bancada antiambientalista e n\u00e3o faz nada para impedir que o Parque seja destru\u00eddo por uma rodovia binacional. Vai entender!"
        },
        {
            "author_id": "1001844667",
            "created_at": "2022-04-19T02:23:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516241120912723971"
            ],
            "id": "1516241120912723971",
            "in_reply_to_user_id": "1001844667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E se esse texto despertar a sua curiosidade em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 regi\u00e3o, l\u00e1 no blog n\u00f3s j\u00e1 contamos tim tim por tim tim sobre como ir e visitar o local\nhttps://t.co/zRYFeK1P2Y"
        },
        {
            "author_id": "1482163480480432130",
            "created_at": "2022-04-19T01:46:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516231845460983817"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45268854",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigosena1994"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "857636063002677248",
                        "start": 17,
                        "username": "PokemonGOptBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516231845460983817",
            "in_reply_to_user_id": "45268854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigosena1994 @PokemonGOptBR Parque Municipal do Idoso\nhttps://t.co/a4PrcL3hx5"
        },
        {
            "author_id": "1278398788139450368",
            "created_at": "2022-04-19T00:55:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516218823594151945"
            ],
            "id": "1516218823594151945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi maravilhoso fazer trilhas no parque nacional de Itatiaia hj \na paz que a natureza transmite \u00e9 inexplic\u00e1vel \u26f0\ufe0f\ud83c\udf43"
        },
        {
            "author_id": "1242252292960772107",
            "created_at": "2022-04-19T00:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516212778851258372"
            ],
            "id": "1516212778851258372",
            "in_reply_to_user_id": "1242252292960772107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "entre ind\u00edgenas e garimpeiros, em raz\u00e3o de poss\u00edveis crimes de extra\u00e7\u00e3o ilegal de min\u00e9rios na Reserva Extrativista do Iriri e poss\u00edveis crimes contra Xipaia."
        },
        {
            "author_id": "27428916",
            "created_at": "2022-04-19T00:23:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516210803141230593"
            ],
            "id": "1516210803141230593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Belmiro\nPacaemb\u00fa \nMorumbi\nAllianz Parque\nNacional (Barra Funda)\nTeixeirao (Rio Preto)\nPereir\u00e3o (Jose Bonif\u00e1cio- SP)\nCamp Nou\nSantiago Bernab\u00e9u https://t.co/AxPA9Dt5tk"
        },
        {
            "author_id": "1250098471",
            "created_at": "2022-04-19T00:19:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516209953928790019"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "91090847",
                        "start": 0,
                        "username": "magraofla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516209953928790019",
            "in_reply_to_user_id": "91090847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@magraofla T\u00f4 come\u00e7ando a pensar em anunciar os quartos aqui em casa no Airbnb pra \"temporada de inverno\" do Parque Estadual da Pedra Branca kkkk"
        },
        {
            "author_id": "120841917",
            "created_at": "2022-04-18T23:52:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516203144342118400"
            ],
            "id": "1516203144342118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda gigante de 91 metros de altura em parque estadual de SP deve ser inaugurada em julho | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/475vex27IX"
        },
        {
            "author_id": "1318295237098352646",
            "created_at": "2022-04-18T23:47:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516201882062147599"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1169209239790858240",
                        "start": 0,
                        "username": "jinfeat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516201882062147599",
            "in_reply_to_user_id": "1169209239790858240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jinfeat Eu fiz minha m\u00e3e comprar anos atr\u00e1s kkkkkk. V\u00eddeos de tutoriais e tive uma mini aula em um parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "23340185",
            "created_at": "2022-04-18T23:46:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516201496920182786"
            ],
            "id": "1516201496920182786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lil\u2019 tropical hike \ud83e\udd7e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\n\ud83d\udccdParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #parnaso https://t.co/kYx9NrQChm"
        },
        {
            "author_id": "370162624",
            "created_at": "2022-04-18T23:35:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516198645024141313"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "231015106",
                        "start": 0,
                        "username": "afdelamarque"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516198645024141313",
            "in_reply_to_user_id": "231015106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@afdelamarque Vide as respostas. Tudo burrinho de parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2022-04-18T23:08:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516191851149242373"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "75267429",
                        "start": 2,
                        "username": "AdvocaciaGeral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516191851149242373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa @AdvocaciaGeral participa de acordo entre ICMBio e Igreja Cat\u00f3lica, no Rio de Janeiro, que definiu as normas para o funcionamento e administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca e do Santu\u00e1rio do Cristo Redentor. \n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/nitq5RZ0nA"
        },
        {
            "author_id": "1152965297432911875",
            "created_at": "2022-04-18T22:57:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516189193248067591"
            ],
            "id": "1516189193248067591",
            "in_reply_to_user_id": "1152965297432911875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Encontros da Comunidade\nS\u00e3o Paulo: Parque Ibirapuera\nRio de Janeiro: Parque Madureira\nSuzano: Parque Max Feffer\nPorto Alegre: Parque Moinhos de Vento (Parc\u00e3o)\nManaus: Parque Municipal do Idoso https://t.co/EUor8Dr7D1"
        },
        {
            "author_id": "1420896770909945863",
            "created_at": "2022-04-18T22:55:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516188738023534600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "248890506",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516188738023534600",
            "in_reply_to_user_id": "248890506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil247 N\u00e3o tem nadaa que essa coisa fala, seja verdade:\n\nL u l @ cede a ruralistas e libera desmatamento\n\nONG acusa governo \nL u l @ de financiar desmatamento na Amaz\u00f4nia\n\nDilma corta 72% da verba contra desmatamento na Amaz\u00f4nia \n\nBrasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 Km de \u00e1rea protegida\n\ud83e\udd21 https://t.co/chHsbDDAvi"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-04-18T22:43:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516185777318899715"
            ],
            "id": "1516185777318899715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "315511067",
            "created_at": "2022-04-18T22:17:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516179068697427974"
            ],
            "id": "1516179068697427974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda gigante de 91 metros de altura em parque estadual de SP deve ser inaugurada em julho | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/RgeRYKSwTi \n\nHum, legal isso hein!"
        },
        {
            "author_id": "191297409",
            "created_at": "2022-04-18T22:09:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516177004927897602"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1516177004927897602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/Qfl5HE9pcN"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2022-04-18T21:50:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516172399842107402"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516172399842107402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama | Parques do Brasil https://t.co/pKh1O6YlcG via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2835823138",
            "created_at": "2022-04-18T21:49:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516172182128369664"
            ],
            "id": "1516172182128369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda gigante de 91 metros de altura em parque estadual de SP deve ser inaugurada em julho | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/PNaP08q5Iv"
        },
        {
            "author_id": "223669240",
            "created_at": "2022-04-18T21:39:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516169565994057728"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50549503,
                        -18.58539703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1516169565994057728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Mocambo em Patos de Minas MG #Mocambo #PatosDeMinas #pato #ganso #mutum #ParqueDoMocambo #natureza #lago #parquenacidade em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/i8q5G1uRdM"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2022-04-18T21:30:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516167246955098117"
            ],
            "id": "1516167246955098117",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 225,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 68
            },
            "text": "Comunidade \u00e9 acompanhada pela Funai, ICMBio, Pol\u00edcia Federal e For\u00e7a Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica para evitar confronto entre ind\u00edgenas e garimpeiros, em raz\u00e3o de poss\u00edveis crimes de extra\u00e7\u00e3o ilegal de min\u00e9rios na Reserva Extrativista do Iriri e poss\u00edveis crimes contra Xipaia."
        },
        {
            "author_id": "1276710070638776323",
            "created_at": "2022-04-18T21:02:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516160249908146183"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1516160249908146183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Moradores da reserva extrativista do rio Iriri e do Riozinho do Anfr\u00edsio temem uma nova invas\u00e3o ap\u00f3s o\u00a0grupo ter sido liberado pela Pol\u00edcia Federal\u00a0ainda dentro da reserva na tarde deste domingo (17).\" #VidasIndigenasImportam #AmazoniaOuBolsonaro\n\nhttps://t.co/eUATHzNaN9 https://t.co/axkgJZdxwL"
        },
        {
            "author_id": "216943505",
            "created_at": "2022-04-18T20:54:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516158284209790979"
            ],
            "id": "1516158284209790979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Excurs\u00e3o patrimonial ao Parque Nacional SERRA DA CAPIVARA? Sim! \n\nJ\u00e1 temos data: 21 a 25 de julho! \nSa\u00edda de Fortaleza-CE\n\nPacote ser\u00e1 lan\u00e7ado em breve. \n\n#turismopatrimonial #arqueologia #gastronomia #artesanato #rupestre #MuNa #museudohomemamericano #trilhas #mirantes #fauna"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2022-04-18T20:54:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516158265180266496"
            ],
            "id": "1516158265180266496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ainda em Cambu\u00ed, o Embaixador Fernando Santucci entregou um kit alvinegro para o Charlie L\u00facio, pai do garoto Estevam. Ambos estiveram, anos atr\u00e1s, no \nDia das Crian\u00e7as alvinegro no parque Municipal em BH. \n\nAqui \u00e9 GALO! https://t.co/IRyYuUAjIL"
        },
        {
            "author_id": "1420424252264693760",
            "created_at": "2022-04-18T20:50:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516157166197125120"
            ],
            "id": "1516157166197125120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Capara\u00f3 ES \n\n\u2022 @deidimardias Energizando corpo e mente no para\u00edso!\n\n#pocodasantas #serradocaparao #serracapixaba #espiritosantobrasil\n#parnacaparao #altocapara\u00f3 #parquenacionaldocaparao \n#cachubrasil #cachoeira #cachoeirasdobrasil \u2026 https://t.co/Qy3nMKyTUy https://t.co/czOj9UwMwD"
        },
        {
            "author_id": "1494632312755175426",
            "created_at": "2022-04-18T20:45:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516155921231196165"
            ],
            "id": "1516155921231196165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra a menor temperatura do ano no Brasil: -5,5\u00b0C | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/93xViNIXNW"
        },
        {
            "author_id": "1219607448664838144",
            "created_at": "2022-04-18T20:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516152177965809673"
            ],
            "id": "1516152177965809673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jornalistas, estamos antecipando um novo estudo sobre o impacto da constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia no Parque Nacional da Serra do Divisor, no Sudoeste do Acre. Em nosso site, voc\u00ea encontra o contato da pesquisadora da UFAC porta-voz do estudo. Publica\u00e7\u00e3o liberada a partir de sexta! https://t.co/DXYX65dL3j"
        },
        {
            "author_id": "1033593994691928069",
            "created_at": "2022-04-18T20:19:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516149474556530689"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1516149474556530689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A estrada vai cortar o Parque Nacional Serra do Divisor e v\u00e1rias terras ind\u00edgenas, causando muitos impactos socioambientais, e voltou recentemente ao radar do governo. O estudo concluiu que o preju\u00edzo social da constru\u00e7\u00e3o seria de R$ 960 milh\u00f5es + https://t.co/qzwmky2xUd"
        },
        {
            "author_id": "2940502864",
            "created_at": "2022-04-18T20:10:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516147090287734789"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "225865493",
                        "start": 0,
                        "username": "camisxim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516147090287734789",
            "in_reply_to_user_id": "225865493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camisxim Parque Municipal em Po\u00e7os de Caldas mg!!"
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2022-04-18T20:09:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516147019894734848"
            ],
            "id": "1516147019894734848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo ministra palestra ao setor produtivo e debate concess\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/AfLAv5Zzz7"
        },
        {
            "author_id": "68498809",
            "created_at": "2022-04-18T20:07:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516146414501384204"
            ],
            "id": "1516146414501384204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 23 mil pessoas visitaram as Cataratas do Igua\u00e7u no feriado de P\u00e1scoa\n\nA visita\u00e7\u00e3o de 2022 representa 75% do n\u00famero alcan\u00e7ado na p\u00e1scoa de 2019\n\nLeia mais: https://t.co/xdQ1KVsS9Y\nhttps://t.co/xdQ1KVsS9Y"
        },
        {
            "author_id": "1375929196749410317",
            "created_at": "2022-04-18T20:06:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516146098058010629"
            ],
            "id": "1516146098058010629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reviva Parques chega \u00e0 19\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em tr\u00eas anos\n\n#revivaparques #programa #recupera\u00e7\u00e3o #revitaliza\u00e7\u00e3o #unidadesdeconserva\u00e7\u00e3o #ibram #GDF #distritofederal\n\nhttps://t.co/WOWGhOoYvp"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2022-04-18T20:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516144650133901321"
            ],
            "id": "1516144650133901321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana dos Parques Nacionais #NationalParkWeek: A \u00fanica floresta tropical administrada pelo Servi\u00e7o Florestal dos Estados Unidos \u00e9 a Floresta Nacional El Yunque, em Porto Rico. https://t.co/7Hoeyk3exm"
        },
        {
            "author_id": "1312864981227114496",
            "created_at": "2022-04-18T19:49:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516141845411155968"
            ],
            "id": "1516141845411155968",
            "in_reply_to_user_id": "1312864981227114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o do Patrim\u00f4nio Cultural (cultura multifacetada), o do Patrim\u00f4nio Verde (biodiversidade extraordin\u00e1ria) e o do Patrim\u00f4nio Azul (maravilhas oce\u00e2nicas). Como exemplos de a\u00e7\u00f5es nesse sentido, desponta o trabalho realizado no Parque Nacional Coiba #sustainabletourism #greenpressbr"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2022-04-18T19:42:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516140101138796544"
            ],
            "id": "1516140101138796544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udce3Hoje no DOU\u26a0\ufe0f\n\nInstru\u00e7\u00e3o Normativa altera os procedimentos para aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo Florestal Sustent\u00e1vel (PMFS) comunit\u00e1rio para explora\u00e7\u00e3o de recursos madeireiros no interior de:\nReserva Extrativista\nReserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel \nFloresta Nacional\n\ud83c\udf33\ud83c\udd95"
        },
        {
            "author_id": "3469535656",
            "created_at": "2022-04-18T19:24:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516135603062071307"
            ],
            "id": "1516135603062071307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadista do icmbio morre e aguarda laudo da politec \nF\u00e1bio J\u00fanior Tavares de 40 anos brigadista do ICMBio, estava de servi\u00e7o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Gipioca quando sentiu-se mal foi socorrido, mas n\u00e3o resistiu e segundo informa\u00e7\u00f5es da Unidade Mista de Sa\u00fade\nO viajante https://t.co/XKm5wCCyfG"
        },
        {
            "author_id": "15852533",
            "created_at": "2022-04-18T19:07:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516131432233672715"
            ],
            "id": "1516131432233672715",
            "in_reply_to_user_id": "15852533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois lembrei aqui q o 2\u00ba show da minha vida foi da Marisa Monte, na inaugura\u00e7\u00e3o do Parque do Coc\u00f3 (antes de ser parque estadual), l\u00e1 no Papicu, em Fortaleza. Eu devia ter uns 7/8 anos, n lembro. Foi na \u00e9poca que bombou o Bem que se quis. Minha irm\u00e3 tinha o LP, q eu ouvia direto."
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2022-04-18T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516129436923539466"
            ],
            "id": "1516129436923539466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 172,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Segundo o governo do estado, roda gigante ser\u00e1 a maior da Am\u00e9rica Latina https://t.co/yexSLryFhy #g1"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2022-04-18T18:58:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516129052968509447"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516129052968509447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parte 2 | Parques do Brasil https://t.co/ZZUDoOFvBH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2022-04-18T18:31:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516122293461827584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516122293461827584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parte 1 | Parques do Brasil https://t.co/xOjvSYAtKa via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2022-04-18T18:27:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516121249017212931"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516121249017212931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa | Parques do Brasil https://t.co/oBR9mwf6eb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2022-04-18T18:26:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516120953301917697"
            ],
            "id": "1516120953301917697",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O seu Jorge \u00e9 conselheiro da APA Jar\u00e1 e nos contou sobre a sua rela\u00e7\u00e3o com a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e o que espera para daqui a alguns anos. H\u00e1 9 anos, seu Jorge realiza de forma volunt\u00e1ria o manejo de quel\u00f4nios na comunidade."
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2022-04-18T18:26:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516120950701539334"
            ],
            "id": "1516120950701539334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Renan, de 5 anos, filho do seu Jorge Guimar\u00e3es e da Helenilza, que moram na comunidade Laguinho, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Jar\u00e1, em Juruti, no oeste do PA. Ele est\u00e1 aprendendo com os pais que cuidar da floresta \u00e9 cuidar tamb\u00e9m de suas pr\u00f3prias vidas. https://t.co/LXj3SwoIMg"
        },
        {
            "author_id": "247252376",
            "created_at": "2022-04-18T18:16:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516118610208509958"
            ],
            "id": "1516118610208509958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda gigante de 91 metros de altura em parque estadual de SP deve ser inaugurada em julho | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/qtJtZUQg4l"
        },
        {
            "author_id": "325124700",
            "created_at": "2022-04-18T18:14:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516117942097911815"
            ],
            "id": "1516117942097911815",
            "in_reply_to_user_id": "325124700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado, a balsa dos garimpeiros foi apreendida em opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o do ICMBio, que foi executada na Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio e na Reserva Extrativista do Rio Iriri, vizinhas \u00e0 Terra Ind\u00edgena."
        },
        {
            "author_id": "34920484",
            "created_at": "2022-04-18T18:06:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516115990182043658"
            ],
            "id": "1516115990182043658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NavegaBand\n\nViagem ao Parque Nacional do Itatiaia, o 1.o parque nacional brasileiro, localizado na Serra da Mantiqueira.\n\n14 alunos aventureiros, acompanhados pelo professor Paulo God\u00f3i e o coordenador Carlos Alberto De Simone, do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esporte, https://t.co/EyAoyXicVG"
        },
        {
            "author_id": "5846092",
            "created_at": "2022-04-18T18:00:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516114494468075523"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1221065874737696770",
                        "start": 0,
                        "username": "massiveattaque"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516114494468075523",
            "in_reply_to_user_id": "1221065874737696770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@massiveattaque o metal fest na Litu\u00e2nia era o melhor deles, mas como \u00e9 num parque nacional precisa as vezes fazer pausa e tal, mas tinha metal yoga, \u00e9 direto numas cachoeiras, tudo topperson"
        },
        {
            "author_id": "1401902034975088642",
            "created_at": "2022-04-18T17:57:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516113806996516873"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1389955655142973442",
                        "start": 0,
                        "username": "Aliceapf_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516113806996516873",
            "in_reply_to_user_id": "1389955655142973442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aliceapf_ Esse a\u00ed \u00e9 o parque municipal? Kkkkkkkkkkkk eu tenho foto no minhoc\u00e3o, bons tempos"
        },
        {
            "author_id": "791711115516534786",
            "created_at": "2022-04-18T17:57:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516113697508368394"
            ],
            "id": "1516113697508368394",
            "in_reply_to_user_id": "791711115516534786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- O Parque Nacional de Yellowstone, que est\u00e1 situado no estado, \u00e9 o mais antigo do mundo\n\n- Foi o primeiro estado americano a eleger a primeira mulher governadora dos EUA, que tomou posse em janeiro de 1925 https://t.co/XPp8vXk8jy"
        },
        {
            "author_id": "326961939",
            "created_at": "2022-04-18T17:47:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516111204112125958"
            ],
            "id": "1516111204112125958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda gigante de 91 metros de altura em parque estadual de SP deve ser inaugurada em julho | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/NH8DrPs7ry"
        },
        {
            "author_id": "3496753046",
            "created_at": "2022-04-18T17:34:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516107932315889664"
            ],
            "id": "1516107932315889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi fant\u00e1stico adentrar o territ\u00f3rio do Parque Nacional da Serra do Gandarela, colado em BH, nesse fim de semana. A regi\u00e3o \u00e9 milion\u00e1ria em \u00e1guas e \u00e9 alvo das muitas mineradoras, que pretendem matar a regi\u00e3o.\n\nQuer saber mais? Clica a\u00ed \u00f3!\nhttps://t.co/Rm023hTZo1 https://t.co/NTbwA4AdR7"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-04-18T17:27:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516106043637567489"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "161793323",
                        "start": 72,
                        "username": "diariodegoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516106043637567489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite pode ser liberada para lazer.\n\nBy @diariodegoias\n\n#Jo\u00e3oLeite #lazer #ParqueEstadualdoJo\u00e3oLeite #Semad #Cidades\n\nhttps://t.co/FIGWdJonlj"
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2022-04-18T17:18:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516103945105678346"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "1442475417231712261",
                        "start": 161,
                        "username": "Rubaobhmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516103945105678346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente verificou, nesta manh\u00e3, reclama\u00e7\u00f5es de falta de manuten\u00e7\u00e3o de jardins, equipamentos e banheiros do Parque Municipal, no centro de BH. \n@Rubaobhmg \nhttps://t.co/IAWAbMOgfD"
        },
        {
            "author_id": "1240277823627108352",
            "created_at": "2022-04-18T17:13:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516102553813102594"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "15898157",
                        "start": 0,
                        "username": "isisrnd"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1338487717693362177",
                        "start": 9,
                        "username": "ceusestrelados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516102553813102594",
            "in_reply_to_user_id": "15898157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isisrnd @ceusestrelados Aqui tem um come\u00e7o https://t.co/DSsiSbywYo"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2022-04-18T17:05:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516100536520560657"
            ],
            "id": "1516100536520560657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas lotam o Parque Nacional no feriado de\u00a0P\u00e1scoa https://t.co/anioKNiHq8"
        },
        {
            "author_id": "1119439708830957573",
            "created_at": "2022-04-18T17:01:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516099531917639690"
            ],
            "id": "1516099531917639690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encantado com esse lugar lindo gente, parque nacional da tijuca, vim aqui curtir, comemorar meu anivers\u00e1rio n\u00e9!? 2.7 com carinha de vinte, e to assim muito feliz gente. estou amando tudo, meu look tamb\u00e9m, olha que lindo meu look gente! e essa vista linda que eu vou"
        },
        {
            "author_id": "32003032",
            "created_at": "2022-04-18T16:51:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516097208147496965"
            ],
            "id": "1516097208147496965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto eu corria atr\u00e1s do frio l\u00e1 no sul, Parque Nacional de Itatiaia batia -5.5C com direito a geada.\n\nVem nim mim, Agulhas Negras!"
        },
        {
            "author_id": "68593485",
            "created_at": "2022-04-18T16:39:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516094033851990018"
            ],
            "id": "1516094033851990018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda gigante de 91 metros de altura em parque estadual de SP deve ser inaugurada em julho | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/mGvK2maqsx"
        },
        {
            "author_id": "71241025",
            "created_at": "2022-04-18T16:34:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516092784729595906"
            ],
            "id": "1516092784729595906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda gigante de 91 metros de altura em parque estadual de SP deve ser inaugurada em julho | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/8Ryq0SaZul"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2022-04-18T16:28:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516091409610256394"
            ],
            "id": "1516091409610256394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Roda gigante de 91 metros deve ser inaugurada em parque estadual de S\u00e3o Paulo em julho; segundo o governo, \"Roda S\u00e3o Paulo\" ser\u00e1 a maior da Am\u00e9rica Latina ==&gt; https://t.co/sbpY39EJaJ #g1SP"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2022-04-18T16:25:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516090553317867521"
            ],
            "id": "1516090553317867521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero representa aumento de 600% em compara\u00e7\u00e3o a mesmo per\u00edodo de 2021. Veja movimento em outras atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas de Foz do Igua\u00e7u no feriado https://t.co/MTQJ4b5XBO"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-04-18T16:14:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516087757080350722"
            ],
            "id": "1516087757080350722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 23 mil pessoas no feriado de P\u00e1scoa https://t.co/pwmjxGTuo1 https://t.co/m1blRoOwgx"
        },
        {
            "author_id": "1453512858348687368",
            "created_at": "2022-04-18T16:10:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516086671195975685"
            ],
            "id": "1516086671195975685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ideia era ir pro PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira) nesse feriado; n\u00e3o rolou devido as distancias que ter\u00edamos que percorrer, enfim... compramos passagens e agora vamos pra Ilha do Cardoso. Vamo de mais uma!"
        },
        {
            "author_id": "17561512",
            "created_at": "2022-04-18T15:57:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516083462276628492"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -96.92036883,
                        19.57527223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "533987e1efa060af"
            },
            "id": "1516083462276628492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque Nacional Carara https://t.co/kdfgg2USnH"
        },
        {
            "author_id": "58039416",
            "created_at": "2022-04-18T15:52:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516082216681488387"
            ],
            "id": "1516082216681488387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite pode ser liberada para lazer - Goi\u00e1s \n\n https://t.co/EVQd8Wif95"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2022-04-18T15:48:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516081267195928577"
            ],
            "id": "1516081267195928577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Exposi\u00e7\u00e3o revela belezas do Parque Nacional do Igua\u00e7u com registros de\u00a0funcion\u00e1rios https://t.co/bPnIX0u4DR"
        },
        {
            "author_id": "1455392485123952640",
            "created_at": "2022-04-18T15:47:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516080961372495882"
            ],
            "id": "1516080961372495882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as Rotas nas Cataratas do Iguaz\u00fa - Argentina (Parque Nacional do Iguaz\u00fa)! Acompanhe em: https://t.co/jWiX6v1IFL https://t.co/RMqsJOaX0k"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-04-18T15:46:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516080817700843520"
            ],
            "id": "1516080817700843520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Castelo de Inverary \u00e9 um dos castelos de contos de fadas mais charmosos da Esc\u00f3cia.\nInveraray est\u00e1 aninhada ao lado do Loch Fyne e a menos de duas horas de carro panor\u00e2mico do Loch Lomond e do Parque Nacional Trossachs. https://t.co/CIubCCjryi"
        },
        {
            "author_id": "3470175562",
            "created_at": "2022-04-18T15:43:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516079864465477634"
            ],
            "id": "1516079864465477634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda gigante de 91 metros de altura em parque estadual de SP deve ser inaugurada em\u00a0julho https://t.co/sSusQ1KQtr"
        },
        {
            "author_id": "3432893127",
            "created_at": "2022-04-18T15:33:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516077548614168579"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15725231,
                        -27.22513503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c20b691c05511828"
            },
            "id": "1516077548614168579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em F.C  Parque Municipal das Grutas de Botuver\u00e1 https://t.co/jiNPinvL7O"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2022-04-18T15:24:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516075299842236417"
            ],
            "id": "1516075299842236417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Janela do C\u00e9u \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o natural localizada na cidade de Lima Duarte, no estado de Minas Gerais. Ela pertence ao Parque Estadual do Ibitipoca, que fica a 3 km do distrito de Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca. O parque est\u00e1 situado a 92 km de Juiz de Fora \nhttps://t.co/3OiIIyjiNR"
        },
        {
            "author_id": "2229409436",
            "created_at": "2022-04-18T15:12:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516072112716455939"
            ],
            "id": "1516072112716455939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amap\u00e1: Descoberta esp\u00e9cie rara de caracol na Reserva Extrativista do Rio Cajari https://t.co/EgcRdSLzyZ"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2022-04-18T14:59:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516068960562724871"
            ],
            "id": "1516068960562724871",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comunidade do Tumbira, que fica na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Negro, \u00e9 um modelo de como uma boa gest\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o de projetos podem gerar resultados positivos."
        },
        {
            "author_id": "1465396654429847553",
            "created_at": "2022-04-18T14:57:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516068485734047758"
            ],
            "id": "1516068485734047758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOBRAL NEWS: Avan\u00e7a projeto para privatizar Parque Nacional de ... https://t.co/z27fSRAstg"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2022-04-18T14:49:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516066407942828035"
            ],
            "id": "1516066407942828035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Exposi\u00e7\u00e3o revela belezas do Parque Nacional do Igua\u00e7u com registros de funcion\u00e1rios https://t.co/lc5R5abtSM https://t.co/hOpxDFBVwQ"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2022-04-18T14:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516061488850505728"
            ],
            "id": "1516061488850505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Avan\u00e7a projeto para privatizar Parque Nacional de Jericoacoara por 30 anos\nhttps://t.co/D9jmsSUikM"
        },
        {
            "author_id": "347361464",
            "created_at": "2022-04-18T14:23:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516059881098334208"
            ],
            "id": "1516059881098334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESTRUI\u00c7\u00c3O E PRIVATIZA\u00c7\u00c3O  Avan\u00e7a projeto para privatizar Parque Nacional de Jericoacoara por 30 anos https://t.co/x4n0XFZLJy"
        },
        {
            "author_id": "1025379394574008320",
            "created_at": "2022-04-18T14:17:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516058315532427266"
            ],
            "id": "1516058315532427266",
            "in_reply_to_user_id": "1025379394574008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pouco a pouco vamos deixando esses espa\u00e7os de lazer do jeito que a popula\u00e7\u00e3o merece. 2/2\n\nhttps://t.co/1Dtj8z2s3l"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-04-18T14:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516053943243091971"
            ],
            "id": "1516053943243091971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com lideran\u00e7as Xipaya, garimpeiros que invadiram territ\u00f3rio ind\u00edgena foram liberados dentro da reserva extrativista, no domingo. A balsa em que estavam os garimpeiros foi encontrada na zona rural de Altamira (PA). https://t.co/uoddjKyWEx"
        },
        {
            "author_id": "284762498",
            "created_at": "2022-04-18T13:41:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516049319937417216"
            ],
            "id": "1516049319937417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a projeto para privatizar Parque Nacional de Jericoacoara por 30 anos https://t.co/qgOFni3eJc"
        },
        {
            "author_id": "284762498",
            "created_at": "2022-04-18T13:37:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516048197302747142"
            ],
            "id": "1516048197302747142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a projeto para privatizar Parque Nacional de Jericoacoara por 30 anos https://t.co/LgGNuM5XTK"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2022-04-18T13:35:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516047760675549184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "73550153",
                        "start": 3,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516047760675549184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As @CataratasBrasil deram show no feriad\u00e3o https://t.co/GwiqLz4G2g"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2022-04-18T13:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516046639382814723"
            ],
            "id": "1516046639382814723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "E tem forma melhor de come\u00e7ar a semana do que com uma foto desse lugar encantador?\n\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS) \n\ud83d\udcf7 https://t.co/aXLhTqvwAP https://t.co/ptc3h6kpIT"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2022-04-18T13:28:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516046033301786626"
            ],
            "id": "1516046033301786626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a projeto para privatizar Parque Nacional de Jericoacoara por 30 anos."
        },
        {
            "author_id": "1318282593100570626",
            "created_at": "2022-04-18T13:10:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516041552400900096"
            ],
            "id": "1516041552400900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "UM TRABALHO GRATIFICANTE \n\nEsse final de semana me dediquei ao projeto muito especial: restaurar a placa de madeira da entrada do Parque Municipal do Atalaia.\n\nS\u00e3o pequenas a\u00e7\u00f5es como esta que deixam um grande impacto para nosso patrim\u00f4nio.\n\n #Maca\u00e9 #GovMacae #WelberthRezende https://t.co/v6Mq2nimVU"
        },
        {
            "author_id": "2350789341",
            "created_at": "2022-04-18T12:45:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516035211879870471"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1754825198",
                        "start": 13,
                        "username": "OzerecO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516035211879870471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Embaixador @OzerecO recebe estudantes Universidad C\u00f3rdoba, Vanesa Dominguez e David Mart\u00ednez con projeto Parque Nacional Limpopo. Ajudam a \ud83c\uddf2\ud83c\uddff a melhor conhecer sua riqueza em recursos florestais e melhor gestao deles para ter maior impacto positivo nas Comunidades Locais https://t.co/dhy6JGQTU2"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-04-18T12:21:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516029049767874565"
            ],
            "id": "1516029049767874565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas ambientes que misturam natureza e hist\u00f3ria tornam o Parque Nacional Falkenstein um dos lugares mais atraentes da Baviera (Alemanha). Vegeta\u00e7\u00e3o rara e ecossistemas intactos s\u00e3o atra\u00e7\u00e3o. https://t.co/zLkm5a6HsH"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-04-18T12:19:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516028717587439624"
            ],
            "id": "1516028717587439624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 1997, a \u00e1rea ao norte da Floresta B\u00e1vara (Alemanha) foi declarada parte integrante do Parque Nacional de Falkenstein. A regi\u00e3o abriga o bosque Hanz-Watzlik, um dos lugares mais importantes do parque, por conter uma grande cole\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores antigas. https://t.co/soy9UX1MIK"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2022-04-18T12:18:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516028504848142342"
            ],
            "id": "1516028504848142342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional recebeu mais de 23 mil pessoas na P\u00e1scoa\nhttps://t.co/7bO3cAecL5"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-04-18T12:07:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516025512455512066"
            ],
            "id": "1516025512455512066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Amboseli (em ingl\u00eas: Amboseli National Park) \u00e9 um parque nacional situado no distrito de Kajiado, na prov\u00edncia do vale do Rift, no Qu\u00eania. O parque tem uma \u00e1rea de 39206 hectares (392 km\u00b2) e situa-se no centro de um ecossistema https://t.co/05fSYZdRII"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-04-18T12:01:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516024174556459013"
            ],
            "id": "1516024174556459013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. Est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da Patag\u00f3nia chilena. \u00c9 considerado um dos parques mais impressionantes do sul do Chile, e um dos lugares prediletos para acampar. https://t.co/TiFpALu11k"
        },
        {
            "author_id": "40030300",
            "created_at": "2022-04-18T12:01:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516024120881917957"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "224000282",
                        "start": 0,
                        "username": "victordill"
                    }
                ]
            },
            "id": "1516024120881917957",
            "in_reply_to_user_id": "224000282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victordill \u00c9 mesmo. Por sorte ainda temos resex q protege os manguezais e restinga, unidade de conserva\u00e7\u00e3o do icmbio q protege o nosso mico le\u00e3o baiano end\u00eamico daqui, e um parque nacional da serra das lontras\u2026 mas ainda n\u00e3o \u00e9 suficiente\u2026 as cabrucas s\u00e3o zonas de amortecimento dessas UC"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-04-18T11:58:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516023243487993857"
            ],
            "id": "1516023243487993857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite fica nas montanhas da Serra Nevada, na Calif\u00f3rnia, EUA. Ele \u00e9 famoso por suas sequoias antigas e gigantescas, pelo Tunnel View, pela famosa vista da imponente Bridalveil Fall e pelas fal\u00e9sias de granito de El Capitan e Half Dome. https://t.co/1y5QaQIHcc"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-04-18T11:55:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516022680729833472"
            ],
            "id": "1516022680729833472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Denali, localizado no Alasca central, \u00e9 um imenso parque nacional de preserva\u00e7\u00e3o dos Estados Unidos da Am\u00e9rica. Cobrindo 24 585 km\u00b2, incluindo o Monte McKinley, o ponto mais elevado da Am\u00e9rica do Norte, cujo nome em l\u00edngua atabasca \u00e9 Denali. https://t.co/zaroM0Bd0s"
        },
        {
            "author_id": "1499351950692859906",
            "created_at": "2022-04-18T11:12:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1516011781390487554"
            ],
            "id": "1516011781390487554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Exposi\u00e7\u00e3o revela belezas do Parque Nacional do Igua\u00e7u com registros de funcion\u00e1rios | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/D2JNfTVtxT"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2022-04-18T09:33:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515986907116851200"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1515986907116851200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/1CEWyu1Xxe"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2022-04-18T07:21:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515953724514045955"
            ],
            "id": "1515953724514045955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "S\u00e3o Bento da Porta Aberta situa-se num local privilegiado. Rodeado pelas montanhas do Parque Nacional da #Peneda_Ger\u00eas e a #albufeira da #Cani\u00e7ada. #S\u00e3oBentoDaPortaAberta \u00e9 um santu\u00e1rio crist\u00e3o portugu\u00eas, localizado na freguesia de Rio Caldo, em #TerrasDeBouro. #travelphotography https://t.co/Mt6gPFLqnn"
        },
        {
            "author_id": "1441396110577205248",
            "created_at": "2022-04-18T06:08:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515935400359043074"
            ],
            "id": "1515935400359043074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CULTURA &amp; LAZER \u2013 Festival de artes urbanas vai tomar o Parque Municipal dia 23/4 |\u00a0BnR https://t.co/n8tz8Pm6k7"
        },
        {
            "author_id": "140039444",
            "created_at": "2022-04-18T03:36:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515897001291964417"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3317555339",
                        "start": 0,
                        "username": "nadanovonofront"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515897001291964417",
            "in_reply_to_user_id": "3317555339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nadanovonofront Sim , no parque Municipal tem at\u00e9 um cen\u00e1rio montado pro novo filme . A atual novela das 6 tamb\u00e9m foi filmada l\u00e1 primeira fase , pra\u00e7a do Palace Cassino, minha cidade natal e linda demais ."
        },
        {
            "author_id": "884873412845424640",
            "created_at": "2022-04-18T03:09:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515890344327532549"
            ],
            "id": "1515890344327532549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo ver um document\u00e1rio da TV Brasil sobre o Parque Nacional do Itatiaia pra diminuir o \u00f3dio"
        },
        {
            "author_id": "1467685565063643136",
            "created_at": "2022-04-18T02:30:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515880354153906177"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31328266,
                        -29.45501723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1515880354153906177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/Xf6dLS03OP"
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2022-04-18T02:02:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515873270700118017"
            ],
            "id": "1515873270700118017",
            "in_reply_to_user_id": "1290424255310696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entenda \nA Cacica Juma Xipaya, relatando a descida pelo Rio iriri em dire\u00e7\u00e3o ao territ\u00f3rio ind\u00edgena, equipes do ICMBio encontraram a balsa na Terra do Meio, dentro da Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edzio. \nA bordo, dois adolescentes e cinco adultos foram apreendidos, +"
        },
        {
            "author_id": "337844695",
            "created_at": "2022-04-18T02:01:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515872999550820352"
            ],
            "id": "1515872999550820352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Iguazu &gt;&gt;&gt; Parque Foz  do Igua\u00e7u. Por esc\u00e1ndalo. MI PAIS https://t.co/3aDqwEkouA"
        },
        {
            "author_id": "1609355642",
            "created_at": "2022-04-18T01:58:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515872409173340163"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1515872409173340163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/a1oUgG5zDa"
        },
        {
            "author_id": "44719212",
            "created_at": "2022-04-18T01:51:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515870492045058049"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 0,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1147506059348729859",
                        "start": 9,
                        "username": "GrippCosta"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "193003734",
                        "start": 21,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 36,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "62891396",
                        "start": 44,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515870492045058049",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@secomvc @GrippCosta @mmeioambiente @ICMBio @MTurismo Ainda existe muito trabalho a ser feito.\nQualquer parque nacional nos EUA tem estrutura receptiva, locais de alimenta\u00e7\u00e3o, sanit\u00e1rios e principalmente Park Rangers, uma for\u00e7a de seguran\u00e7a dos parques e da vida selvagem \nEm 2021 foram mais de 297 MILH\u00d5ES de visitantes l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1609355642",
            "created_at": "2022-04-18T01:18:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515862257019899908"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "15342782",
                        "start": 1,
                        "username": "vitornunes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1515862257019899908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8@vitornunes.rj \n@vibevaleviagens em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/splsDCqvxX"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2022-04-18T01:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515857644006752262"
            ],
            "id": "1515857644006752262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Maislidas da semana: Animal foi registrado por \"armadilha fotogr\u00e1fica\" em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Maric\u00e1, na Regi\u00e3o Metropolitana \nhttps://t.co/Q4TGO63xhb"
        },
        {
            "author_id": "193943010",
            "created_at": "2022-04-18T00:14:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515846075197890561"
            ],
            "id": "1515846075197890561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como que eu escrevo \u201c a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi pro caralho\u201d de forma cient\u00edfica ?"
        },
        {
            "author_id": "1146075639499374595",
            "created_at": "2022-04-18T00:13:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515845886764470272"
            ],
            "id": "1515845886764470272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\nMen\u00e7\u00e3o Honrosa: 23\u00ba Lugar no WLM 2021 Internacional\nDayr-e Gachin Caravansarai com Damavand ao fundo\nParque Nacional Kavir, Ir\u00e3\nFot\u00f3grafo(a): Mehdi Akbari (@747mehdiakbari)\n\nFotografia por Darabad andromeda (CC BY-SA 4.0): https://t.co/38qV3xgsZn https://t.co/AhjGs1Jcxu"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2022-04-18T00:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515842549403029505"
            ],
            "id": "1515842549403029505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#MaisLidasDaSemana Localizada no Parque Nacional Phong Nha-K\u1ebb B\u00e0ng, na parte central do Vietn\u00e3, forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica de 2 a 5 milh\u00f5es de anos tem 9 quil\u00f4metros de comprimento https://t.co/YRlmG9rfxr"
        },
        {
            "author_id": "135230863",
            "created_at": "2022-04-17T23:33:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515835955801899010"
            ],
            "id": "1515835955801899010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vamos l\u00e1 (Brasil) fazer parque de crocodilos.  N\u00e3o, eu n\u00e3o gosta crocodilos. Eu gosta aves. Vamos l\u00e1 (Brasil) fazer parque de aves  Alem\u00e3 propriet\u00e1ria  Parque Nacional de Aves no Paran\u00e1 #DomingoEspetacular"
        },
        {
            "author_id": "1185937090950959104",
            "created_at": "2022-04-17T23:31:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515835373364170752"
            ],
            "id": "1515835373364170752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingoEspetacular\nParque das Aves \u00e9 parada obrigat\u00f3ria quando se visita o Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/eahvvB6ONx"
        },
        {
            "author_id": "885784605240045568",
            "created_at": "2022-04-17T23:22:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515832993834835971"
            ],
            "id": "1515832993834835971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u um verdadeiro para\u00edso ! #DomingoEspetacular"
        },
        {
            "author_id": "205540819",
            "created_at": "2022-04-17T21:50:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515809890396254215"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.22976887,
                        -30.03371202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1515809890396254215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha revolu\u00e7\u00e3o \u00e9 interna. em Parque Municipal Gabriel Kijnik https://t.co/0srhySxSoT"
        },
        {
            "author_id": "1249455646228938752",
            "created_at": "2022-04-17T21:47:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515809295320952840"
            ],
            "id": "1515809295320952840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa da Secretaria do Verde e Meio Ambiente tem como objetivo incentivar o protagonismo juvenil, designando tarefas de observa\u00e7\u00e3o na Serra do Itapeti, um patrim\u00f4nio natural da cidade. Veja mais detalhes na mat\u00e9ria\n\nhttps://t.co/EJk7dKxX9r\n\n#mogi #mogidascruzes"
        },
        {
            "author_id": "633764691",
            "created_at": "2022-04-17T21:41:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515807658246389761"
            ],
            "id": "1515807658246389761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra a menor temperatura do ano no Brasil: -5,5\u00b0C | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/spw1nvWPB4"
        },
        {
            "author_id": "2583513352",
            "created_at": "2022-04-17T21:23:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515803201873842180"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1960372,
                        -22.9588141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1515803201873842180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural Dos Morros Do Pao De A\u00e7\u00facar https://t.co/mv1FDD9vgM"
        },
        {
            "author_id": "1210766882",
            "created_at": "2022-04-17T21:18:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515801921382088705"
            ],
            "id": "1515801921382088705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pico conquistado ! \ud83c\udfde\ufe0f \nI &amp; I ! Thank you Jah Jah for your wonders @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/OTkWn0chql"
        },
        {
            "author_id": "2583513352",
            "created_at": "2022-04-17T20:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515796995667021824"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1960372,
                        -22.9588141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1515796995667021824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural Dos Morros Do Pao De A\u00e7\u00facar https://t.co/re9pp5BGyK"
        },
        {
            "author_id": "2583513352",
            "created_at": "2022-04-17T20:46:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515793788622548995"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1960372,
                        -22.9588141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1515793788622548995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural Dos Morros Do Pao De A\u00e7\u00facar https://t.co/xEKKCJauM3"
        },
        {
            "author_id": "956387001837682688",
            "created_at": "2022-04-17T20:44:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515793382064410628"
            ],
            "id": "1515793382064410628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela camisa preta do manto da Massa do ano passado que tinha o mapa de BH com o parque municipal tinha que participar novamente do concurso desse ano. \u00c9 um crime aquela camisa n\u00e3o ser escolhida algum dia, foi a mais foda que j\u00e1 fizeram na minha opini\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "62721997",
            "created_at": "2022-04-17T20:20:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515787223341228032"
            ],
            "id": "1515787223341228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o menor parque nacional do mundo https://t.co/TYLGE3KoKE https://t.co/bhpsHI3pC8"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-04-17T20:19:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515786959351861258"
            ],
            "id": "1515786959351861258",
            "in_reply_to_user_id": "1319636844821217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com remanescentes de floresta nativa do bioma Mata Atl\u00e2ntica, o parque, colado com o Parque do Carmo, \u00e9 protegido pelas legisla\u00e7\u00e3o como \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e contribui n\u00e3o s\u00f3 para a preserva\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies de animais e plantas desse ecossistema."
        },
        {
            "author_id": "1253793680479129600",
            "created_at": "2022-04-17T20:18:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515786729973854220"
            ],
            "id": "1515786729973854220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correrias por gastronomia dando cavalgadas no parque nacional sem. \u00d3rg\u00e3os?!? /!"
        },
        {
            "author_id": "1284519079471128577",
            "created_at": "2022-04-17T20:04:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515783314489098244"
            ],
            "id": "1515783314489098244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A menor temperatura no Brasil at\u00e9 agora.  https://t.co/oVzUUBdLPu"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-04-17T19:52:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515780134900486152"
            ],
            "id": "1515780134900486152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WH1qNiYGuw\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/3g5tS8XUWp"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2022-04-17T19:45:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515778462023364615"
            ],
            "id": "1515778462023364615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc30\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\u2728\ud83c\udf40\u2763\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/S0zJzUfNEn"
        },
        {
            "author_id": "1334585809262010375",
            "created_at": "2022-04-17T19:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515767127923474435"
            ],
            "id": "1515767127923474435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra a menor temperatura do ano no Brasil: -5,5\u00b0C - https://t.co/EQ0ONDmrZg, https://t.co/NVGe1w5vDC \n \n #brasil #noticias #mytrader #mercadofinaceiro"
        },
        {
            "author_id": "1147484292177702913",
            "created_at": "2022-04-17T18:59:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515766889389211649"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.434971,
                        -27.546753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1515766889389211649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia especial! em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/YNMBClVS6N"
        },
        {
            "author_id": "45293379",
            "created_at": "2022-04-17T18:16:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515756185915469825"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50862741,
                        -20.40784835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1515756185915469825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/fEiJK849Nx"
        },
        {
            "author_id": "1510711091696971776",
            "created_at": "2022-04-17T17:42:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515747601777373185"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1006278280213925888",
                        "start": 0,
                        "username": "atlewtico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515747601777373185",
            "in_reply_to_user_id": "1006278280213925888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atlewtico j\u00e1 vi uns 8 c mapa da arena, ou mapa do parque municipal e de bh \n\ngalera n inova n"
        },
        {
            "author_id": "44655172",
            "created_at": "2022-04-17T17:34:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515745582618394625"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "268481815",
                        "start": 0,
                        "username": "leorochaadm"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "66833800",
                        "start": 13,
                        "username": "HenriqueSozza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515745582618394625",
            "in_reply_to_user_id": "268481815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leorochaadm @HenriqueSozza O lugar do est\u00e1dio n\u00e3o \u00e9 percebido imediatamente no mapa, j\u00e1 a parte de dentro da Contorno (com o parque municipal, onde o Galo foi fundado, e o antigo campo do Galo, onde hj \u00e9 o diamond) sempre ser\u00e1 - a forma das listras j\u00e1 remete ao novo campo do Galo"
        },
        {
            "author_id": "44655172",
            "created_at": "2022-04-17T17:28:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515744113320148992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "66833800",
                        "start": 0,
                        "username": "HenriqueSozza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515744113320148992",
            "in_reply_to_user_id": "44655172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HenriqueSozza Se a parte de dentro da contorno / parque municipal aparecer melhor nas listras cinzas"
        },
        {
            "author_id": "1171452780910788609",
            "created_at": "2022-04-17T17:18:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515741593101344777"
            ],
            "id": "1515741593101344777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as temperaturas registradas no Parque Nacional do Itatiaia! \u2744\ufe0f.\n\nA esta\u00e7\u00e3o Campo Belo teve a menor temperatura registrada no Brasil esse ano.\ud83e\udd76 https://t.co/jbN8TrnHvc"
        },
        {
            "author_id": "44958083",
            "created_at": "2022-04-17T17:08:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515738965483032578"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31328266,
                        -29.45501723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1515738965483032578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea de ontem em Feliz, felizes em Feliz rsrs \ud83d\udc8c\u26ea em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/XYKCMfo6er"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2022-04-17T17:05:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515738314866937858"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "1515738314866937858",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 196,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Entre os parques nacionais brasileiros sob a gest\u00e3o do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) o campe\u00e3o, mais uma vez, foi o Parque Nacional da Tijuca (RJ).\n\nForam mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes, 1,2 milh\u00e3o a mais que em 2020."
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-17T17:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515736851004411908"
            ],
            "id": "1515736851004411908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O macaco-dourado s\u00f3 \u00e9 encontrado em um pequeno parque nacional na China \ud83d\udc35 J\u00e1 do outro lado do pa\u00eds, o Parque Nacional Potatso \u00e9 um santu\u00e1rio para cerca de 30 esp\u00e9cies amea\u00e7adas. Uma delas j\u00e1 foi extinta: o macaco-preto-de-nariz-arrebitado: https://t.co/mSsaV4mP9A  #GloboRep\u00f3rter https://t.co/2R7jOxuEo6"
        },
        {
            "author_id": "3167529927",
            "created_at": "2022-04-17T16:58:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515736375580311554"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "813107416690782209",
                        "start": 0,
                        "username": "mttlim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515736375580311554",
            "in_reply_to_user_id": "813107416690782209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mttlim sim clau respeito \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1259116880419344385",
            "created_at": "2022-04-17T16:18:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515726362593710083"
            ],
            "id": "1515726362593710083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No s\u00e1bado, 16, a balsa dos garimpeiros que invadiu o a terra ind\u00edgena (TI) Xipaya, no Par\u00e1, foi apreendida em opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o do ICMBio, que est\u00e1 sendo executada na Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio e na Reserva Extrativista do Rio Iriri, vizinhas \u00e0 TI. https://t.co/sLk01nrcxC"
        },
        {
            "author_id": "51788223",
            "created_at": "2022-04-17T16:09:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515724191198294020"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515724191198294020",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap Ser\u00e1 verdadeiro? Que estrada asfaltada \u00e9 essa a qual corta um parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "170566973",
            "created_at": "2022-04-17T15:57:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515721019880882179"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "170566973",
                        "start": 131,
                        "username": "juliojde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515721019880882179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinhando... #passarinhar #parqueleonfeffer #ornitologia #aves #biologia #mogidascruzes #saopaulo #brasil #fotografia #jdemori @juliojde em Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/jOGi2vlHX6"
        },
        {
            "author_id": "170566973",
            "created_at": "2022-04-17T15:53:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515720088585912332"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "237163933",
                        "start": 131,
                        "username": "jde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515720088585912332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinhando... #passarinhar #parqueleonfeffer #ornitologia #biologia #aves #mogidascruzes #saopaulo #brasil #fotografia #jdemori @jde.emori em Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/fErWe5L5Pk"
        },
        {
            "author_id": "170566973",
            "created_at": "2022-04-17T15:46:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515718257466040322"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "170566973",
                        "start": 125,
                        "username": "juliojde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515718257466040322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinhando... #passarinhar #ornitologia #biologia #parqueleonfeffer #mogidascruzes #saopaulo #brasil #fotografia #jdemori @juliojde em Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/hNCjGK3wSo"
        },
        {
            "author_id": "170566973",
            "created_at": "2022-04-17T15:39:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515716676133830666"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "170566973",
                        "start": 131,
                        "username": "juliojde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515716676133830666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinhando... #passarinhar #parqueleonfeffer #ornitologia #biologia #aves #mogidascruzes #saopaulo #brasil #fotografia #jdemori @juliojde em Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/Ktyxwiwo1z"
        },
        {
            "author_id": "51200778",
            "created_at": "2022-04-17T15:35:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515715530199605258"
            ],
            "id": "1515715530199605258",
            "in_reply_to_user_id": "51200778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfcd\ufe0f Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca: pequeno distrito da charmosa cidade Lima Duarte, sua maior atra\u00e7\u00e3o \u00e9 o Parque Estadual repleto de cavernas, cachoeiras, rios e uma vista linda."
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2022-04-17T15:20:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515711707569696769"
            ],
            "id": "1515711707569696769",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6. Parque Nacional do Itatiaia, Rio de Janeiro. https://t.co/ep77uED7zA"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-04-17T15:17:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515710992604446729"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "26416363",
                        "start": 86,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515710992604446729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares, ainda se recuperando da forte seca \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n@metsul https://t.co/acFdZfBphy"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-17T15:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515706657027899400"
            ],
            "id": "1515706657027899400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 10 mil anos, os iaques s\u00e3o fundamentais para a sobreviv\u00eancia dos tibetanos. Mas a cria\u00e7\u00e3o desses animais j\u00e1 causou danos ao meio ambiente: cerca de 25 mil km\u00b2 foram destru\u00eddos pelo pasto no Parque Nacional Sanjiangyuan, na China: https://t.co/YudJXcpVUk  #GloboRep\u00f3rter https://t.co/0yiUxe8oug"
        },
        {
            "author_id": "47123325",
            "created_at": "2022-04-17T15:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515706657006927878"
            ],
            "id": "1515706657006927878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares e barracos abandonados s\u00e3o removidos de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Praia Grande: https://t.co/eBQvYI6gLy #g1 https://t.co/nS1e1TdwSY"
        },
        {
            "author_id": "968566973146849280",
            "created_at": "2022-04-17T14:40:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515701786899886081"
            ],
            "id": "1515701786899886081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reviva Parques chega \u00e0 19\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em tr\u00eas\u00a0anos https://t.co/db1skmxOvA"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2022-04-17T14:24:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515697749995491333"
            ],
            "id": "1515697749995491333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra a menor temperatura do ano no Brasil: -5,5\u00b0C https://t.co/5UifejFTHx https://t.co/cqjweGSC1S"
        },
        {
            "author_id": "149931848",
            "created_at": "2022-04-17T14:05:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515692859508338695"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1515692859508338695",
            "in_reply_to_user_id": "149931848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "escutam os moradores daquela regi\u00e3o, e tamb\u00e9m colocam em pr\u00e1tica pol\u00edticas para um melhor desenvolvimento daquela unidade e de fato fiscalizam e punem tudo que n\u00e3o \u00e9 permitido naquela unidade de conserva\u00e7\u00e3o \n\ninstitui\u00e7\u00f5es governamentais picas que funcionaram d++"
        },
        {
            "author_id": "1484525741719048195",
            "created_at": "2022-04-17T13:51:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515689446452219904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4675414884",
                        "start": 0,
                        "username": "nocntxtluiza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515689446452219904",
            "in_reply_to_user_id": "4675414884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nocntxtluiza Tem uma dessas no parque municipal de Belo Horizonte e quando vi pensei a mesma coisa"
        },
        {
            "author_id": "3095669020",
            "created_at": "2022-04-17T13:19:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515681381975691267"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68765275,
                        -23.33440924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1515681381975691267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 km para a conta. em Parque Estadual Juquery https://t.co/DAVwvo72Is"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-04-17T12:51:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515674431607263233"
            ],
            "id": "1515674431607263233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/RJyqtreHj1\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/FsYPxLXyUi"
        },
        {
            "author_id": "52543189",
            "created_at": "2022-04-17T12:22:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515667093672251392"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31106663,
                        -22.99235301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1515667093672251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDeixa eu querer voar\nEnfrentar meus problemas\nEu mirei na lua e acabei acertando as estrelas\u201d \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 em Parque Municipal Itaipava https://t.co/VKj5mHOqQv"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-17T12:09:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515663700157517824"
            ],
            "id": "1515663700157517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter mostrou o tigre-siberiano, o maior felino do planeta \ud83d\udc05 Um parque nacional foi criado na China para tentar preservar esse animal t\u00e3o emblem\u00e1tico. A floresta \u00e9 vigiada com 4 mil c\u00e2meras: https://t.co/DIkPCHGVi9 https://t.co/7SuiKJyZHe"
        },
        {
            "author_id": "705214656080646144",
            "created_at": "2022-04-17T12:08:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515663528941830146"
            ],
            "id": "1515663528941830146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Volcan Arenal https://t.co/DEUZrrE8Dt"
        },
        {
            "author_id": "94885593",
            "created_at": "2022-04-17T11:19:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515651130440695812"
            ],
            "id": "1515651130440695812",
            "in_reply_to_user_id": "94885593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra coisa... mesmo as trilhas autoguiadas do Parque Estadual Serra do Mar precisam ser agendadas no site. Ao menos no n\u00facleo Picinguaba, n\u00e3o d\u00e1 para comprar ingresso na portaria. Vc pode entrar livremente na praia da Fazenda, mas n\u00e3o d\u00e1 para fazer outras coisas."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-17T11:12:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515649365016260622"
            ],
            "id": "1515649365016260622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pica-pau-do-campo\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/4kaiGa0c6T"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2022-04-17T11:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515646289899409415"
            ],
            "id": "1515646289899409415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano completa 52 anos nesta quarta-feira - https://t.co/jWP6zOMFGY"
        },
        {
            "author_id": "713749219727777793",
            "created_at": "2022-04-17T10:53:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515644584763834374"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "14070577",
                        "start": 141,
                        "username": "paulomarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515644584763834374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas mulheres morrem ap\u00f3s carro capotar na BR-471, na \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - PAULO MARQUES NOT\u00cdCIAS https://t.co/ihsBLzJnZW via @PauloMarques"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2022-04-17T10:38:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515640788918718470"
            ],
            "id": "1515640788918718470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tan\u00edzio afirma que n\u00e3o sabia ser proibido pesca em parque\u00a0estadual\ufffc\ufffc https://t.co/WjXNkSjxZ6"
        },
        {
            "author_id": "1480952888323100682",
            "created_at": "2022-04-17T07:57:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515600256276312067"
            ],
            "id": "1515600256276312067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reviva Parques chega \u00e0 19\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em tr\u00eas anos https://t.co/2C7E315UNh\n\n#boletimdf #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "1293159616071766016",
            "created_at": "2022-04-17T07:41:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515596293984378882"
            ],
            "id": "1515596293984378882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reviva Parques chega \u00e0 19\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em tr\u00eas anos https://t.co/3I1I7vT64X\n\n#dfnamidia #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2022-04-17T07:21:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515591218952126464"
            ],
            "id": "1515591218952126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reviva Parques chega \u00e0 19\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em tr\u00eas anos \nhttps://t.co/Ix6bqVIrhW\n#blogdacris #temporeal #politica #mundo #brasil #asquentes #cultura #noticia #ultimasnoticias #segurancapublica #saude #mulheres #policia #justica"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2022-04-17T01:26:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515501997998419973"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1229167378623234050",
                        "start": 20,
                        "username": "wallacerrlopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515501997998419973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchete principal: @wallacerrlopes: 'Fim de papo! Os colegas do ICMBio mandaram bem demais e pegaram os caras dentro da Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edzio. Bravo povo Xipaya. ' https://t.co/X1oIs6KbK5, see more https://t.co/MrYNPcWyLQ"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2022-04-17T00:58:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515494990771855363"
            ],
            "id": "1515494990771855363",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 454,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "A Opera\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o do ICMBIO tem outro nome: \"Tr\u00edade- Terra do Meio\", com alvo na Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio e na Reserva Extrativista do Rio Iriri. \n\n\u00c9 uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o do ICMBIO.\n\nICMBIO!\n\nO MJ n\u00e3o ajudou em NADA! ABSOLUTAMENTE NADA! https://t.co/MPWKO3hb9B"
        },
        {
            "author_id": "1187143474245713920",
            "created_at": "2022-04-17T00:56:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515494496699658248"
            ],
            "id": "1515494496699658248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "linda foi p parque municipal de mossor\u00f3 tirar foto https://t.co/MxBnmxukKJ"
        },
        {
            "author_id": "995846476550103041",
            "created_at": "2022-04-17T00:51:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515492997076422663"
            ],
            "id": "1515492997076422663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reviva Parques chega \u00e0 19\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em tr\u00eas\u00a0anos https://t.co/MGiv1YzdRq"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2022-04-17T00:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515490222703710212"
            ],
            "id": "1515490222703710212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas mulheres morrem ap\u00f3s carro capotar na BR-471, na \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\n\nhttps://t.co/TBlKHM2MxW"
        },
        {
            "author_id": "68886044",
            "created_at": "2022-04-16T23:52:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515478163698114562"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3078886339",
                        "start": 0,
                        "username": "FotosPeloMundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515478163698114562",
            "in_reply_to_user_id": "3078886339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FotosPeloMundo Lindo, parque municipal de BH \u00e9 mais bonito"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2022-04-16T23:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515476381513121792"
            ],
            "id": "1515476381513121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "A balsa estava em uma reserva extrativista vizinha \u00e0 aldeia dos Xipaya, que denunciaram a invas\u00e3o dos garimpeiros. Os fiscais encontraram uma draga, esteira e outros equipamentos de garimpo. Cinco pessoas foram encaminhadas para a delegacia. https://t.co/J60BDndecP #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "1492972184494616582",
            "created_at": "2022-04-16T23:05:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515466444246556673"
            ],
            "id": "1515466444246556673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerieCnoDAZNem Monte Alegre no para parque estadual! Pedra do pil\u00e3o!!! Le\u00e3o o maior do norte https://t.co/jUTyhzFUwA"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-04-16T23:01:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515465479653056514"
            ],
            "id": "1515465479653056514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Bora comentar sobre a BALSA GIGANTE apreendida pelo ICMBio hoje dentro da Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edzio. Garimpeiros invadiram quinta \u00e0 noite a TI Xipaya no Par\u00e1. https://t.co/ucLQ0diZ0R"
        },
        {
            "author_id": "2396295487",
            "created_at": "2022-04-16T22:46:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515461558767398917"
            ],
            "id": "1515461558767398917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/WeXQTRlHue"
        },
        {
            "author_id": "710289442326577152",
            "created_at": "2022-04-16T22:26:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515456688714924038"
            ],
            "id": "1515456688714924038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Matheus tava tipo \"vamo no parque municipal hoje,vamo na praia da esta\u00e7\u00e3o, tomar caf\u00e9 fora\" o que realmente fizemos, dormir o dia todo"
        },
        {
            "author_id": "1229167378623234050",
            "created_at": "2022-04-16T22:23:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515455877569986560"
            ],
            "id": "1515455877569986560",
            "in_reply_to_user_id": "1229167378623234050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 261,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "A equipe n\u00e3o encontrou balsa. Certamente j\u00e1 estavam fora dos limites da TI. Por\u00e9m, uma outra opera\u00e7\u00e3o do do ICMBio estava acontecendo na regi\u00e3o da Terra do Meio. Os fiscais do ICMBio acabar encontrando hj a balsa dentro da Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edzio. https://t.co/fsAMyydvtk"
        },
        {
            "author_id": "940396764212973568",
            "created_at": "2022-04-16T22:19:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515454860765933568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "64306632",
                        "start": 0,
                        "username": "CaletPrado"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "850710285929394177",
                        "start": 12,
                        "username": "Alcaldiasalento"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "246821813",
                        "start": 29,
                        "username": "CorpoQuindioCRQ"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "91383477",
                        "start": 46,
                        "username": "ParquesColombia"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1220529192032448512",
                        "start": 63,
                        "username": "QuindioGob"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515454860765933568",
            "in_reply_to_user_id": "64306632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaletPrado @Alcaldiasalento @CorpoQuindioCRQ @ParquesColombia @QuindioGob Depois de ler tudo o que voc\u00ea relatou aqui, mesmo sem conhecer El Valle del Cocora, Concordo plenamente com sua an\u00e1lise!\nVoc\u00ea fez um \u00f3timo diagn\u00f3stico.\n\u00c9 uma pena o que est\u00e1 ocorrendo a\u00ed. Sou Bacharel em Turismo e j\u00e1 trabalhei com Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. H\u00e1 solu\u00e7\u00f5es para isso."
        },
        {
            "author_id": "1489832878984863745",
            "created_at": "2022-04-16T22:03:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515450860171669511"
            ],
            "id": "1515450860171669511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s soltura sob fian\u00e7a, Tan\u00edzio S\u00e1 afirma que n\u00e3o sabia ser proibido pesca em parque\u00a0estadual https://t.co/Vr7jocbtAV"
        },
        {
            "author_id": "937110117702651904",
            "created_at": "2022-04-16T21:56:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515449110085750802"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1001997750316228608",
                        "start": 0,
                        "username": "2rawer"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1346805764447461376",
                        "start": 8,
                        "username": "biLau_taytay"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1316406424910561283",
                        "start": 22,
                        "username": "ooctdmonica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515449110085750802",
            "in_reply_to_user_id": "1001997750316228608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@2rawer @biLau_taytay @ooctdmonica ahh tendi, \u00e9 pq no afonso pena, indo pro parque municipal, tem umas pinturas lindas nos pr\u00e9dios"
        },
        {
            "author_id": "1229167378623234050",
            "created_at": "2022-04-16T21:45:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515446344315506688"
            ],
            "id": "1515446344315506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2423,
                "quote_count": 45,
                "reply_count": 54,
                "retweet_count": 347
            },
            "text": "Fim de papo! Os colegas do ICMBio mandaram bem demais e pegaram os caras dentro da Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edzio. Bravo povo Xipaya. https://t.co/fFvO5yi75O"
        },
        {
            "author_id": "222338462",
            "created_at": "2022-04-16T21:09:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515437266067406857"
            ],
            "id": "1515437266067406857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/IJArYXA6M9"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-04-16T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515434862693343233"
            ],
            "id": "1515434862693343233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Turismo I Parque Nacional da Serra do Divisor: ecoturismo atrai turistas do mundo todo ao Acre: https://t.co/T2yAMfi2Uw\n\nBelezas naturais de cachoeiras, trilhas, piscinas naturais e um mirante no topo da serra encantam turistas e pesquisadores.\n\n#Acre #Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "1256721250270969863",
            "created_at": "2022-04-16T20:38:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515429467937812480"
            ],
            "id": "1515429467937812480",
            "in_reply_to_user_id": "1256721250270969863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\nPouco tempo depois, Piggy votou contra outro projeto de lei, que permitiram a anexa\u00e7\u00e3o de uma pra\u00e7a a um parque municipal, aumentando a \u00e1rea verde do entorno e impedindo o tr\u00e1fego de ve\u00edculos no mesmo bairro.\n..."
        },
        {
            "author_id": "81908585",
            "created_at": "2022-04-16T20:32:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515427873364004869"
            ],
            "id": "1515427873364004869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, Anderson Torres, afirmou neste s\u00e1bado (16), por meio das redes sociais, que rea\u00e7\u00e3o r\u00e1pida do governo federal afastou os invasores que estariam realizando garimpo ilegal na Reserva Extrativista do Iriri e na\n\nhttps://t.co/2bF64daC3y"
        },
        {
            "author_id": "1145043382840041473",
            "created_at": "2022-04-16T20:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515427364876034050"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1337030497671770113",
                        "start": 0,
                        "username": "RuaScanias"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1266146954729459712",
                        "start": 12,
                        "username": "nudesbhbairro"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1279082107126657025",
                        "start": 27,
                        "username": "BarreiroNudes"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "104686704",
                        "start": 42,
                        "username": "Nudesbeaga"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1336112974902276097",
                        "start": 54,
                        "username": "Nudehetero2"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 67,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1270433811084513280",
                        "start": 83,
                        "username": "favelabh"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1473467410309079047",
                        "start": 93,
                        "username": "OsDivulgacao"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1306588543503003648",
                        "start": 107,
                        "username": "Trilha_Contagem"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1318949789157986304",
                        "start": 124,
                        "username": "ContagemPegacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515427364876034050",
            "in_reply_to_user_id": "1337030497671770113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RuaScanias @nudesbhbairro @BarreiroNudes @Nudesbeaga @Nudehetero2 @GOZADARAPIDABH @favelabh @OsDivulgacao @Trilha_Contagem @ContagemPegacao Centro perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "56416020",
            "created_at": "2022-04-16T20:29:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515427142233960463"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7947423,
                        -24.1800328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3cd7a9773aaa0a2"
            },
            "id": "1515427142233960463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual da Serra do Mar N\u00facleo Curucutu https://t.co/23ZwmcK4I5"
        },
        {
            "author_id": "15745104",
            "created_at": "2022-04-16T20:27:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515426795931246600"
            ],
            "id": "1515426795931246600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito engra\u00e7ado ver os stories do povo em Petr\u00f3polis indo pro parque municipal pro Rock the Mountain vestido como se tivesse indo no pr\u00f3prio Coachella, inclusive ignorando o pr\u00f3pria clima da cidade hahaha"
        },
        {
            "author_id": "56416020",
            "created_at": "2022-04-16T20:25:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515426278492549124"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7947423,
                        -24.1800328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3cd7a9773aaa0a2"
            },
            "id": "1515426278492549124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual da Serra do Mar N\u00facleo Curucutu https://t.co/qX2nk2Mefp"
        },
        {
            "author_id": "56416020",
            "created_at": "2022-04-16T20:23:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515425681986969608"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7947423,
                        -24.1800328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3cd7a9773aaa0a2"
            },
            "id": "1515425681986969608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual da Serra do Mar N\u00facleo Curucutu https://t.co/VjMWSrJEkN"
        },
        {
            "author_id": "17064129",
            "created_at": "2022-04-16T19:33:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515412969529688069"
            ],
            "id": "1515412969529688069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vim passar o feriado de P\u00e1scoa no parque nacional Harz na Alemanha. E t\u00e1 tudo devastado. Um inseto come\u00e7ou a se proliferar sem freios (aquecimento global). O inseto destr\u00f3i a \u00e1rvore. Pra tentar controlar a praga v\u00e1rias \u00e1rvores tb sao derrubadas onde tem foco."
        },
        {
            "author_id": "1241533259164594181",
            "created_at": "2022-04-16T19:18:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515409415909879809"
            ],
            "id": "1515409415909879809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga.\nBel\u00e9m/PA https://t.co/DF6LGqL6x6"
        },
        {
            "author_id": "2571809646",
            "created_at": "2022-04-16T18:27:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515396361872723980"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1353697569436790784",
                        "start": 0,
                        "username": "AceVenturaGalo"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "41002631",
                        "start": 16,
                        "username": "andrefidusi"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "911346001616793600",
                        "start": 29,
                        "username": "ArenaMRV"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "90676816",
                        "start": 39,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515396361872723980",
            "in_reply_to_user_id": "1353697569436790784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AceVenturaGalo @andrefidusi @ArenaMRV @Atletico Algu\u00e9m pode fazer um manto com refer\u00eancia ao coreto do Parque Municipal a Arena MRV?"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2022-04-16T18:09:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515391891449257989"
            ],
            "id": "1515391891449257989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Bungalows da Peneda \ud83c\udfe1, Parque Nacional da Peneda \u2013 Ger\u00eas, desde \u20ac45 para 2 pessoas!\nhttps://t.co/TCwupaVzqA"
        },
        {
            "author_id": "1508521278197706752",
            "created_at": "2022-04-16T18:02:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515390297617928193"
            ],
            "id": "1515390297617928193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u00e9 dia de pedalar! \ud83d\udeb4\n\nQuase 62km na Serra do Rola-Mo\u00e7a, em BH, um parque estadual com uma das \u00e1reas verdes mais importantes de Minas Gerais!\n\nE claro, na companhia do meu cunhado @morato_leo_ e nosso grande amigo Robert. Tamo junto! \ud83d\udc4a https://t.co/SJwtxENtjN"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2022-04-16T17:47:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515386287943032839"
            ],
            "id": "1515386287943032839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Pico Paran\u00e1 \u00e9 um destino sensacional para praticar montanhismo e viver aventuras inesquec\u00edveis! \ud83d\ude0e\n\ud83d\udcf7 https://t.co/NT0MBR45jl https://t.co/c6byYZDb3D"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-04-16T17:42:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515385165308174342"
            ],
            "id": "1515385165308174342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2022-04-16T17:10:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515376991792508930"
            ],
            "id": "1515376991792508930",
            "in_reply_to_user_id": "109354333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A recomenda\u00e7\u00e3o \u00e9 relativa ao processo de licenciamento ambiental do projeto Novas Minas, da empresa Minera\u00e7\u00e3o Rio do Norte (MRN), que tem o\nobjetivo de extrair bauxita (min\u00e9rio de alum\u00ednio) em cinco \u00e1reas da Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera, no noroeste do estado."
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2022-04-16T16:51:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515372362706923520"
            ],
            "id": "1515372362706923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A recomenda\u00e7\u00e3o est\u00e1 relacionada ao processo de licenciamento ambiental do projeto Novas Minas da Minera\u00e7\u00e3o Rio do Norte (MRN), que visa extrair min\u00e9rio de alum\u00ednio (bauxita), em cinco \u00e1reas da Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera, noroeste do estado. + https://t.co/6CMXcN4LlA"
        },
        {
            "author_id": "27566441",
            "created_at": "2022-04-16T16:48:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515371536898838531"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.094927,
                        -9.935328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49509af661e0f023"
            },
            "id": "1515371536898838531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Canudos https://t.co/lOKaCdZpM4"
        },
        {
            "author_id": "2529769853",
            "created_at": "2022-04-16T16:13:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515362878173458447"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1472491979632254977",
                        "start": 0,
                        "username": "FlaArg_"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1412429643307696136",
                        "start": 9,
                        "username": "CPedruncio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515362878173458447",
            "in_reply_to_user_id": "1472491979632254977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlaArg_ @CPedruncio \u00c9 o professor do gran mesmo mas n\u00e3o lembro o nome. Pq eu vi faz tempo. Viu \u00c1rea de alguma coisa, reserva de alguma coisa (exceto a biol\u00f3gica) e floresta nacional \u00e9 uso sustent\u00e1vel. O resto \u00e9 prote\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "1354946804647919620",
            "created_at": "2022-04-16T16:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515361389065482250"
            ],
            "id": "1515361389065482250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s soltura sob fian\u00e7a, Tanizio S\u00e1 afirma que n\u00e3o sabia ser proibido pescar em parque\u00a0estadual https://t.co/Se5PL8HkZm"
        },
        {
            "author_id": "1115548858224906240",
            "created_at": "2022-04-16T15:33:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515352753350004741"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3366643605",
                        "start": 0,
                        "username": "_eh_noiz"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1927714952",
                        "start": 10,
                        "username": "brunno_martins_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515352753350004741",
            "in_reply_to_user_id": "3366643605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_eh_noiz @brunno_martins_ Desde o in\u00edcio do m\u00eas passado esse cajueiro passou a estar inserido dentro da nova UC estadual, o Monumento Natural de It\u00e3s. Esse \u00e9 o momento da popula\u00e7\u00e3o cobrar a semar-pi pra q a UC ganhe estrutura pra receber turistas e a \u00e1rea seja devidamente protegida, como deve ser"
        },
        {
            "author_id": "217782915",
            "created_at": "2022-04-16T15:24:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515350490988654602"
            ],
            "id": "1515350490988654602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado no Parque! Turistando nossa #bh em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/i8b1RrPINI"
        },
        {
            "author_id": "1427292323617050625",
            "created_at": "2022-04-16T15:24:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515350485284188160"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47406667,
                        -20.65391695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1515350485284188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/bMPcKeVcpU"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2022-04-16T15:22:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515350040872685570"
            ],
            "id": "1515350040872685570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s soltura sob fian\u00e7a, Tan\u00edzio S\u00e1 afirma que n\u00e3o sabia ser proibido pesca em parque\u00a0estadual https://t.co/TlhAloQE5W https://t.co/iAuwPU6XLX"
        },
        {
            "author_id": "3040811393",
            "created_at": "2022-04-16T15:16:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515348299439648768"
            ],
            "id": "1515348299439648768",
            "in_reply_to_user_id": "1395518777266212865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@llimanie Q aesthetic oq, te levo no parque municipal, e tu tira foto no lambe lambe, em cima do burrico ainda, tem tbm os gatinhos l\u00e1 um monte de todas as cores, vc escolhe, e de brinde ganha um picole napolitano daqueles q n\u00e3o derrete"
        },
        {
            "author_id": "2703052955",
            "created_at": "2022-04-16T15:15:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515348256070504453"
            ],
            "id": "1515348256070504453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana em fam\u00edlia. Curtindo as maravilhas de Piri. em Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/jjO5Fg11ZA"
        },
        {
            "author_id": "237049405",
            "created_at": "2022-04-16T14:42:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515339943375216640"
            ],
            "id": "1515339943375216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Manto podia ter alguma refer\u00eancia ao parque municipal onde foi fundado e com o primeiro escudo sendo obrigat\u00f3rio!"
        },
        {
            "author_id": "211961114",
            "created_at": "2022-04-16T14:41:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515339527589666816"
            ],
            "id": "1515339527589666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rvore Solit\u00e1ria - Parque Estadual Juquery https://t.co/x7EjCwVOH5"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2022-04-16T14:35:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515338202319663117"
            ],
            "id": "1515338202319663117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-prefeito e vereador de cidade no AC s\u00e3o presos por porte ilegal de arma de fogo e pesca dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental ==&gt; https://t.co/gJDlKQgYY5 #g1AC https://t.co/tFIcCAIkPb"
        },
        {
            "author_id": "734025534515089408",
            "created_at": "2022-04-16T14:17:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515333484256051209"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1395438332277051399",
                        "start": 0,
                        "username": "Gustavogils1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515333484256051209",
            "in_reply_to_user_id": "1395438332277051399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gustavogils1 Muita gente n\u00e3o sabe mas o Parque estadual da Pedra Branca, que fica ali na regi\u00e3o de Vargem Grande e etc, \u00e9 repleto de cachoeiras e mirantes maravilhosos pra quem curte essa vibe.\nA maioria dos cariocas n\u00e3o conhecem o tanto de coisa que tem ali a menos de 1h de dist\u00e2ncia."
        },
        {
            "author_id": "47730724",
            "created_at": "2022-04-16T14:15:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515333042302337026"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94449796,
                        -8.01461746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1515333042302337026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando gastar a energia dela de alguma forma\ud83e\udd75\ud83e\udd74\ud83d\ude0d... Mas ela \u00e9 impar\u00e1vel... A melhor do mundo!!! @instaleticialima @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/T9GPOF1EO1"
        },
        {
            "author_id": "2786536468",
            "created_at": "2022-04-16T14:04:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515330268344819712"
            ],
            "id": "1515330268344819712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte, MG https://t.co/scXqovkglU"
        },
        {
            "author_id": "1299830493148598272",
            "created_at": "2022-04-16T14:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515329303109677059"
            ],
            "id": "1515329303109677059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTUDANTES DE MOGI PARTICIPAM DA PRIMEIRA EDI\u00c7\u00c3O DA ATIVIDADE P\u00c9 NA TRILHA, NO PARQUE\u00a0MUNICIPAL https://t.co/UX42G5Rggy"
        },
        {
            "author_id": "1222294506072104961",
            "created_at": "2022-04-16T13:51:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515327129889775622"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "77627747",
                        "start": 0,
                        "username": "guizin_ribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515327129889775622",
            "in_reply_to_user_id": "77627747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guizin_ribeiro O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira do estado de Tocantins. O territ\u00f3rio do parque, com uma \u00e1rea de 158970,95 ha, est\u00e1 distribu\u00eddo pelos munic\u00edpios de Mateiros e S\u00e3o F\u00e9lix do Tocantins."
        },
        {
            "author_id": "76428439",
            "created_at": "2022-04-16T13:36:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515323163109998596"
            ],
            "id": "1515323163109998596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sendo xenofobica com argentinos em parque nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "826969727067099140",
            "created_at": "2022-04-16T13:34:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515322868153860104"
            ],
            "id": "1515322868153860104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A recomenda\u00e7\u00e3o \u00e9 relativa ao processo de licenciamento ambiental do projeto da empresa Minera\u00e7\u00e3o Rio do Norte (MRN), que tem o objetivo de extrair bauxita (min\u00e9rio de alum\u00ednio) em cinco \u00e1reas da Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera. Leia mais em....https://t.co/yaBP6csHVw"
        },
        {
            "author_id": "1490353881917927427",
            "created_at": "2022-04-16T13:26:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515320843282395140"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "386664690",
                        "start": 0,
                        "username": "Davirdesouza"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "196690628",
                        "start": 14,
                        "username": "ironbrun"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515320843282395140",
            "in_reply_to_user_id": "386664690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Davirdesouza @ironbrun Era um futebol semi amador... vc precisava ser associado para jogar... s\u00f3 maluco que quer reconhecer futebol em 1937... daqui a pouco vcs querem reconhecer t\u00edtulo brasileiro os campeonatos de pelada que os estudantes do higienicos ganharam l\u00e1 no campo do parque municipal em 1910."
        },
        {
            "author_id": "806538863296581632",
            "created_at": "2022-04-16T13:16:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515318248857911297"
            ],
            "id": "1515318248857911297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u262f\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/250vRh1EIu"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2022-04-16T13:00:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515314231037595649"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6375245,
                        -17.7393876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1515314231037595649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo-me a mim pr\u00f3prio demasiado para n\u00e3o poder odiar seja o que for. \ud83d\udc9a\u2728 em Pescan - Parque Estadual Serra de Caldas https://t.co/CZ4BFiHot6"
        },
        {
            "author_id": "4702440307",
            "created_at": "2022-04-16T12:59:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515313926879207428"
            ],
            "id": "1515313926879207428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "shoutout pro gatito de orelha quebrada do parque municipal que ficou 40min ronronando em mim"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-16T12:06:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515300610660261890"
            ],
            "id": "1515300610660261890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que um panda-gigante adulto come at\u00e9 40 quilos de bambu por dia? \ud83d\ude32 Atualmente, existem mais de 1.800 pandas nas florestas da China, e eles t\u00eam um santu\u00e1rio de 27 mil km\u00b2 para chamar de seu: o Parque Nacional do Panda Gigante: https://t.co/yuP586iiDk  \ud83d\udc3c #GloboRep\u00f3rter https://t.co/mlApgLsCEk"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-04-16T12:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515298962558763013"
            ],
            "id": "1515298962558763013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Artigo I O que fazer nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: https://t.co/01yYAegav5\n\nA dica que dou \u00e9: v\u00e1! Voc\u00ea ir\u00e1 se surpreender com um parque nacional que \u00e9 do tamanho da cidade de S\u00e3o Paulo, dunas branquinhas, passeio no rio Pregui\u00e7as e ir\u00e1 querer voltar mais e mais vezes.\n\n#turismo"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2022-04-16T11:45:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515295237211660290"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1515295237211660290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCom uma s\u00e9rie de medidas rigorosas de protec\u00e7\u00e3o e monitoramento em vigor, prev\u00ea-se que esta transloca\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica venha estabelecer uma popula\u00e7\u00e3o vi\u00e1vel de rinocerontes num parque nacional de Mo\u00e7ambique pela primeira vez em d\u00e9cadas.\"\n\nMinistra da Terra e Ambiente, Ivete Maibaze https://t.co/AOm6LAyF7z"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-16T11:40:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515293998436347904"
            ],
            "id": "1515293998436347904",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia j\u00e1 acumula 0,28 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de abril de 2022. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-16T11:40:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515293997958250499"
            ],
            "id": "1515293997958250499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,13 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia em 8 de abril de 2022 - o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-16T10:32:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515276982736416771"
            ],
            "id": "1515276982736416771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lib\u00e9lula\n\n#bomdespacho \n#matadobatalhao \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/IaKc9VxCIl"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2022-04-16T09:25:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515260115397529603"
            ],
            "id": "1515260115397529603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/dCpilcfdYz"
        },
        {
            "author_id": "241104526",
            "created_at": "2022-04-16T09:13:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515257144509050881"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1515257144509050881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/yXriwXhUCh"
        },
        {
            "author_id": "1515247938934800385",
            "created_at": "2022-04-16T09:05:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515255025102213121"
            ],
            "id": "1515255025102213121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ARQUIP\u00c9LAGO DE BAZARUTO CONSTITUI CONSELHO DE GEST\u00c3O\n\nA Directora Geral da ANAC, Celmira da Silva dirigiu no Distrito de Inhassoro, prov\u00edncia de Inhambane a Sess\u00e3o Constitutiva do Conselho de Gest\u00e3o do Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto (PNAB). https://t.co/Xg9feI2gXr"
        },
        {
            "author_id": "1492484233364967429",
            "created_at": "2022-04-16T09:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515253801267122180"
            ],
            "id": "1515253801267122180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 comprou o seu Caf\u00e9 Chimanimani? Lembre-se, como ela fez, estar\u00e1 a apoiar o reflorestamento do Parque Nacional de Chimanimani e a adapta\u00e7\u00e3o dos camponeses locais aos efeitos das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/140V5JqCpL"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2022-04-16T08:45:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515250052008222722"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1515250052008222722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Governos de Mo\u00e7ambique e da \u00c1frica do Sul aprovaram a reintrodu\u00e7\u00e3o de aproximadamente 40 rinocerontes brancos e pretos num santu\u00e1rio de alta seguran\u00e7a de 186 km\u00b2 especialmente constru\u00eddo no interior dos 4 000 km\u00b2 do Parque Nacional do Zinave.\n\nLeia em https://t.co/TqsANKOnEC https://t.co/BHjq3lR45A"
        },
        {
            "author_id": "1451689482533707784",
            "created_at": "2022-04-16T07:31:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515231299270856705"
            ],
            "id": "1515231299270856705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional Phong Nha-K\u1ebb B\u00e0ng, na parte central do Vietn\u00e3, forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica de 2 a 5 milh\u00f5es de anos tem 9 quil\u00f4metros de comprimento\n\nhttps://t.co/ImTDepm2eU"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-16T02:56:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515162181498769413"
            ],
            "id": "1515162181498769413",
            "in_reply_to_user_id": "380555838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de iaques j\u00e1 causou danos ao meio ambiente: cerca de 25 mil km\u00b2 foram destru\u00eddos pelo pasto no Parque Nacional Sanjiangyuan, na China #GloboRep\u00f3rter https://t.co/HK0QUPjSD9"
        },
        {
            "author_id": "1147484292177702913",
            "created_at": "2022-04-16T02:48:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515160060921532421"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.434971,
                        -27.546753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1515160060921532421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/eZq6xqTyQA"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-16T02:44:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515159151009280005"
            ],
            "id": "1515159151009280005",
            "in_reply_to_user_id": "380555838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um parque nacional foi criado para tentar preservar o tigre-siberiano. A floresta \u00e9 vigiada com 4 mil c\u00e2meras \ud83d\udcf9 #GloboRep\u00f3rter https://t.co/o7DoiDvoWb"
        },
        {
            "author_id": "787991541855977472",
            "created_at": "2022-04-16T02:41:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515158527756718082"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1301976986408095745",
                        "start": 0,
                        "username": "guilhermevg23"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515158527756718082",
            "in_reply_to_user_id": "1301976986408095745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guilhermevg23 tirava o vermelho botava prata ou dourado,desenho da arena onde est\u00e1 o parque municipal,coordenadas da arena,mapa da regi\u00e3o da arena no fundo e partir pro abra\u00e7o manto 2022!"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-16T02:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515155645087072256"
            ],
            "id": "1515155645087072256",
            "in_reply_to_user_id": "380555838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 na China que fica o Parque Nacional do Panda Gigante, um santu\u00e1rio de 27 mil km\u00b2 #GloboRep\u00f3rter https://t.co/4LctivSJbs"
        },
        {
            "author_id": "2245581244",
            "created_at": "2022-04-16T01:28:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515139944896991238"
            ],
            "id": "1515139944896991238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a \u00faltima vez que sa\u00ed com a vit\u00f3ria foi completamente?????\n\nteve indo na farm\u00e1cia comprar pomada pra assadura\nteve quadrilha de mini milica querendo fuzilar o capeta\nteve questionamento se pode beber no parque municipal\nteve b\u00eabado doido\nteve doido faEndo amizades"
        },
        {
            "author_id": "1299551573295738882",
            "created_at": "2022-04-16T01:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515138155686637569"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1306633006182957056",
                        "start": 6,
                        "username": "prefeituraserra"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "14584765",
                        "start": 23,
                        "username": "sebrae"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515138155686637569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu @prefeituraserra @sebrae.es @jamproducoesoficial @mellottirecords em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/Nmh0zaot4t"
        },
        {
            "author_id": "47903354",
            "created_at": "2022-04-16T01:08:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515135127118135300"
            ],
            "id": "1515135127118135300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buenos Aires\nParque Nacional del Iguazu\nParque Nacional de los Glaciares\nMendoza\nUshuaia\nMar del Plata\nBariloche\nSalta\nPen\u00ednsula Vald\u00e9s\nTren de las nubes\n\nGente, n\u00e3o aguento mais escutar e ver esse comercial... Se eu for pra Argentina pelo menos n\u00e3o ficarei perdido. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "96995753",
            "created_at": "2022-04-16T00:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515124060019068929"
            ],
            "id": "1515124060019068929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\uddfb\ud83c\udf32 Por onde voc\u00ea vai come\u00e7ar a desfrutar da beleza? Na Patag\u00f4nia, o Parque Nacional Perito Moreno o espera, entre paisagens de montanhas, lagos e florestas nativas. Voc\u00ea se atreve a explor\u00e1-lo? https://t.co/DqwQKi8zvs"
        },
        {
            "author_id": "211381348",
            "created_at": "2022-04-16T00:09:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515120067381497856"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1515120067381497856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pen\u00e9lope charmosa da mtb \ud83c\udf80\ud83d\udeb2 @ Parque Estadual do Utinga https://t.co/6xb0kE2kp5"
        },
        {
            "author_id": "3064132582",
            "created_at": "2022-04-16T00:05:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515119240893849601"
            ],
            "id": "1515119240893849601",
            "in_reply_to_user_id": "3064132582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf60 QUILOMBO DA FAZENDA (Ubatuba)\nFamosa Casa de Farinha \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o dessa comunidade em Ubatuba, inserida no Parque Estadual da Serra do Mar e cindida pela rodovia Rio-Santos. Herdeiros dessas terras pelo uso e cuidado, quilombolas ainda lutam por titula\u00e7\u00e3o. https://t.co/NiEcnWMFit"
        },
        {
            "author_id": "708790486392291328",
            "created_at": "2022-04-15T23:19:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515107584184827912"
            ],
            "id": "1515107584184827912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cacica Juma denuncia invas\u00e3o de garimpeiros armados em terra ind\u00edgena no PA\nMoradores das comunidades pr\u00f3ximas foram alertados que balsas dos garimpeiros est\u00e3o navegando no Rio Iriri em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio,#GarimpoIlegal https://t.co/tYAptz92im"
        },
        {
            "author_id": "1312055076995899392",
            "created_at": "2022-04-15T23:08:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515104801448726530"
            ],
            "id": "1515104801448726530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 num parque estadual seja l\u00e1 oq isso seja exatamente"
        },
        {
            "author_id": "1376263085904818176",
            "created_at": "2022-04-15T22:43:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515098587004293127"
            ],
            "id": "1515098587004293127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional das Sequoias, Calif\u00f3rnia https://t.co/i1gELdbzCe"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-04-15T21:50:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515085264275730435"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "26416363",
                        "start": 103,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515085264275730435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0fEu sou apaixonada por este lugar\u2026 um para\u00edso chamado Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @metsul dias lindos por aqui \ud83e\udd29 https://t.co/owSnzuTLsp"
        },
        {
            "author_id": "891775994",
            "created_at": "2022-04-15T21:50:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515085134017536002"
            ],
            "id": "1515085134017536002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdBaloi\u00e7o do Mezio\ud83c\udf33\n\ud83d\udccdParque nacional Peneda-Ger\u00eas\ud83c\udfde https://t.co/xb1sHmvPNA"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-04-15T21:48:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515084709621026818"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "26416363",
                        "start": 42,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1515084709621026818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffcO renascer da Lagoa do Peixe para voc\u00eas @metsul Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares, RS\u2764\ufe0f https://t.co/39oG3px0mA"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-15T21:38:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515082279663505410"
            ],
            "id": "1515082279663505410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 4 de abril de 2022 o desmatamento de 0,16 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,28 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1338093350",
            "created_at": "2022-04-15T21:09:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515074899781505032"
            ],
            "id": "1515074899781505032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o no Parque Nacional de Ubajara. \u2665\ufe0f\ud83d\udc99\ud83e\udd0d https://t.co/sJ9BnF74ux"
        },
        {
            "author_id": "1019967977247182848",
            "created_at": "2022-04-15T20:54:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515071116208922633"
            ],
            "id": "1515071116208922633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando a roda gigante...\ud83d\ude01 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/Di4K86Fj7C"
        },
        {
            "author_id": "288575709",
            "created_at": "2022-04-15T20:41:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515067880433401866"
            ],
            "id": "1515067880433401866",
            "in_reply_to_user_id": "288575709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lagoa \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e est\u00e1 em territ\u00f3rio ind\u00edgena Anac\u00e9 em processo de demarca\u00e7\u00e3o. A obra est\u00e1 acontecendo sem licenciamento ambiental, sem EIA/RIMA, j\u00e1 recebeu multas da SEMACE\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4817905402",
            "created_at": "2022-04-15T20:13:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515060765161574412"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1097073004658470913",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroRonchi2"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "413196715",
                        "start": 14,
                        "username": "MayaTxucarramae"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 31,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "38732884",
                        "start": 46,
                        "username": "MPF_PA"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "848495834887061505",
                        "start": 54,
                        "username": "ApibOficial"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1367589122349621249",
                        "start": 67,
                        "username": "AnmigaOrg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1515060765161574412",
            "in_reply_to_user_id": "1097073004658470913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroRonchi2 @MayaTxucarramae @fiscaldoibama @MPF_PA @ApibOficial @AnmigaOrg Procure saber quem registrou o parque do Igua\u00e7u como \u00e1rea protegida e porque assim fizeram! Abra os olhos \ud83d\udc40 depois que vc entender isso, vc vera as opera\u00e7\u00f5es que implicam \u00edndios !"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-04-15T20:12:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515060525847171082"
            ],
            "id": "1515060525847171082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-04-15T20:02:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515058032643743745"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1515058032643743745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/oywEaBkbWA"
        },
        {
            "author_id": "102306375",
            "created_at": "2022-04-15T19:48:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515054377748291591"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1515054377748291591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o https://t.co/AfJa5GNsr6"
        },
        {
            "author_id": "85618554",
            "created_at": "2022-04-15T19:33:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515050820533895169"
            ],
            "id": "1515050820533895169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando pelo Parque Municipal e esqueci que tem o point dos LGBT beijar do lado da escultura da V\u00eanus de Milo. Acho po\u00e9tico."
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2022-04-15T19:30:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515049879038529542"
            ],
            "id": "1515049879038529542",
            "in_reply_to_user_id": "106714016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 224,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Em paralelo, outras equipes da For\u00e7a Nacional e da Pol\u00edcia Federal em Itaituba/PA est\u00e3o em deslocamento, com apoio da FUNAI, para a mesma regi\u00e3o, de forma a refor\u00e7ar a seguran\u00e7a e combater o garimpo ilegal na Reserva Extrativista do Iriri e na Terra Ind\u00edgena Xipaia."
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2022-04-15T19:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515049876324823046"
            ],
            "id": "1515049876324823046",
            "in_reply_to_user_id": "106714016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 238,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Equipe da For\u00e7a Nacional que fazia seguran\u00e7a de uma fiscaliza\u00e7\u00e3o do ICMBio na Reserva Extrativista do Iriri, que fica pr\u00f3xima \u00e0 Terra Ind\u00edgena Xipaia, j\u00e1 est\u00e1 no local."
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2022-04-15T19:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515049874085011460"
            ],
            "id": "1515049874085011460",
            "in_reply_to_user_id": "106714016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 111,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Para evitar que haja confronto entre ind\u00edgenas e garimpeiros, em raz\u00e3o dos poss\u00edveis crimes de extra\u00e7\u00e3o ilegal de min\u00e9rios na regi\u00e3o da Reserva Extrativista do Iriri e poss\u00edveis crimes contra a comunidade ind\u00edgena Xipaia, houve o refor\u00e7o da seguran\u00e7a e da fiscaliza\u00e7\u00e3o no local."
        },
        {
            "author_id": "1263581291347243008",
            "created_at": "2022-04-15T19:20:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515047473991069706"
            ],
            "id": "1515047473991069706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale de Rapa no Parque Nacional de Sarek, Su\u00e9cia. Dica de Viagem! https://t.co/5SI4eagfXJ"
        },
        {
            "author_id": "1503752815059087372",
            "created_at": "2022-04-15T19:07:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515044248307048458"
            ],
            "id": "1515044248307048458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS CATARATAS DO IGUA\u00c7U\nLocalizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, as Cataratas s\u00e3o formadas pelo Rio Igua\u00e7u, que divide Brasil e Argentina. O lado brasileiro \u00e9 \u00f3timo para admirar as quedas d\u2019\u00e1gua.\nMOVA-SE,  VAMOS CONHERCER!!!!!!!!!!\nhttps://t.co/AHg8bhklWw https://t.co/ovqBZJfmWS"
        },
        {
            "author_id": "94601195",
            "created_at": "2022-04-15T18:41:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515037518667862024"
            ],
            "id": "1515037518667862024",
            "in_reply_to_user_id": "94601195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembrando que a Gana Gold \u00e9 a empresa que extraiu mais de R$ 1 bilh\u00e3o de ouro em uma mina localizada em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal na Amaz\u00f4nia SEM o licenciamento ambiental exigido por lei. Contamos essa hist\u00f3ria em setembro do ano passado.  \nhttps://t.co/P8YXZ8uhtC"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-04-15T17:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515019626933108745"
            ],
            "id": "1515019626933108745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para DIAMANTE de 7,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por OXYCER HOLDING CORPORATION - EXCLUSIVE INTERNATION.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/8SP65QWdIn"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-04-15T17:13:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515015377885052941"
            ],
            "id": "1515015377885052941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pirin, Bulg\u00e1ria. https://t.co/mthPubN8H7"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-04-15T17:11:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515015054105751556"
            ],
            "id": "1515015054105751556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional #Pirin est\u00e1 localizado na prov\u00edncia de #Blagoevgrad, no sul da #Bulg\u00e1ria, abrange grande parte das Montanhas Pirin, se estendendo por uma \u00e1rea de 403 km\u00b2, a regi\u00e3o abriga 118 lagos glaciais, dos quais o Lago Popovo \u00e9 o maior e mais profundo deles. #natureza https://t.co/sbwXWOOJuW"
        },
        {
            "author_id": "1217589941196283904",
            "created_at": "2022-04-15T17:04:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515013205474619396"
            ],
            "id": "1515013205474619396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa8 A natureza pinta para n\u00f3s,\ndia ap\u00f3s dia,\nquadros de infinita beleza\nse tivermos olhos para ver...\nJohn Ruskin en Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/PvAeX8R1JK"
        },
        {
            "author_id": "52817386",
            "created_at": "2022-04-15T16:57:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515011406705401861"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1515011406705401861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amap\u00e1: Descoberta esp\u00e9cie rara de caracol na Reserva Extrativista do Rio Cajari https://t.co/2OkeETMM5M"
        },
        {
            "author_id": "1398766553227747330",
            "created_at": "2022-04-15T16:44:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515008129653743617"
            ],
            "id": "1515008129653743617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Noel Kempff Mercado\n.\n\ud83d\udc49 https://t.co/TCH8ESGfWI \ud83d\udc48\n#bolivia #paisajesbolivia #conocerbolivia #viajar #conocerbolivia #conocerpaisajes #paisajesbonitos #paisajeshermosos https://t.co/zZWEOOnsSD"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2022-04-15T16:42:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515007542295818245"
            ],
            "id": "1515007542295818245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma imensid\u00e3o de verde para animar o seu dia!\n\ud83d\udccd Parque Nacional Serra da Capivara \n\ud83d\udcf7 https://t.co/l3PexUdtD9 https://t.co/yIttLcLLP1"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-04-15T16:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515007044616654855"
            ],
            "id": "1515007044616654855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sinal de esperan\u00e7a! Depois de mais de tr\u00eas anos de negocia\u00e7\u00f5es, a comunidade da Terra Ind\u00edgena Guarani de Paranapu\u00e3 e o Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed (PEXJ), em S\u00e3o Vicente (SP), celebraram acordo de conviv\u00eancia. \nhttps://t.co/GRUy9JqSKi"
        },
        {
            "author_id": "455029939",
            "created_at": "2022-04-15T16:12:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1515000021997002761"
            ],
            "id": "1515000021997002761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa feita na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s pode ajudar na recupera\u00e7\u00e3o de florestas - https://t.co/ZC9FxnKw6W"
        },
        {
            "author_id": "1390475576977285124",
            "created_at": "2022-04-15T15:51:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514994750927089664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "883110433",
                        "start": 0,
                        "username": "znandax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514994750927089664",
            "in_reply_to_user_id": "883110433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@znandax Venha conhecer o parque Nacional de Yosemite fica nas montanhas da Serra Nevada, na Calif\u00f3rnia, EUA. Ele \u00e9 famoso por suas sequoias antigas e gigantescas https://t.co/IKwx1IUm5B"
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2022-04-15T15:46:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514993690145697794"
            ],
            "id": "1514993690145697794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhote de jacar\u00e9-de-papo-amarelo \u00e9 solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal - https://t.co/hDgYAK0K3G https://t.co/5GDtU2Lc9r"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-15T15:37:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514991404849590273"
            ],
            "id": "1514991404849590273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 6 de abril de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,89 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-04-15T15:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514989430544683008"
            ],
            "id": "1514989430544683008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para DIAMANTE de 7,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por OXYCER HOLDING CORPORATION - EXCLUSIVE INTERNATION.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/vnyCrWn4wO"
        },
        {
            "author_id": "1331025245516558337",
            "created_at": "2022-04-15T15:29:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514989332746194950"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "721545451464495107",
                        "start": 0,
                        "username": "_laranjeirass"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514989332746194950",
            "in_reply_to_user_id": "721545451464495107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_laranjeirass HAHAHAA manda a\u00ed que a m\u00e3e t\u00e1 on nos campeonatos de domin\u00f3 do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "23226177",
            "created_at": "2022-04-15T15:28:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514988930755710983"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.66279947,
                        -11.61793645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e33fe60c95b490"
            },
            "id": "1514988930755710983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Araguaia. Cada dia mais feliz por estar nesse lugar. em Ilha Do Bananal - Parque Nacional Do Araguaia - Mt/to https://t.co/mgceXiDhPa"
        },
        {
            "author_id": "174272995",
            "created_at": "2022-04-15T15:23:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514987810670977031"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1265386164128755714",
                        "start": 0,
                        "username": "JeanCar01602749"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "183634894",
                        "start": 17,
                        "username": "EdmilsonPSOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514987810670977031",
            "in_reply_to_user_id": "1265386164128755714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JeanCar01602749 @EdmilsonPSOL O parque do Utinga \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ambiental.. o Parque da Cidade \u00e9 um parque urbano, com v\u00e1rios aparelhos para a cidade ( teatro) Espa\u00e7os culturais, \u00e1reas de lazer, vegeta\u00e7\u00e3o\u2026 ser\u00e1 uma grande a\u00e7\u00e3o urban\u00edstica para a cidade"
        },
        {
            "author_id": "268512837",
            "created_at": "2022-04-15T14:37:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514976214049509384"
            ],
            "id": "1514976214049509384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BARRA DO GAR\u00c7AS\n\nMirante de Cristo no Parque Estadual Serra Ricardo Franco reabre nesta Sexta Santa\n\nhttps://t.co/fXSReZKgGA"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-04-15T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514974336339296256"
            ],
            "id": "1514974336339296256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para DIAMANTE de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por OXYCER HOLDING CORPORATION - EXCLUSIVE INTERNATION.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/Vr0s4Xh5dV"
        },
        {
            "author_id": "1381672452",
            "created_at": "2022-04-15T14:27:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514973753247154177"
            ],
            "id": "1514973753247154177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque nacional de Santa Teresa https://t.co/mABE2Kg9iJ"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2022-04-15T14:21:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514972116457820167"
            ],
            "id": "1514972116457820167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O PETAR \u00e9 do povo! Neste epis\u00f3dio do De Olho na Resist\u00eancia, mostramos a luta de quilombolas e cai\u00e7aras do Vale do Ribeira (SP) contra a concess\u00e3o do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, aprovada pelo governo D\u00f3ria.\n\nAssista e fortale\u00e7a essa luta: https://t.co/IVacvf39OQ. https://t.co/14ZnMxMJXP"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2022-04-15T14:04:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514968020774531073"
            ],
            "id": "1514968020774531073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e1gado com anzol preso \u00e0 boca \u00e9 resgatado em parque municipal em Dourados, MS https://t.co/0qRusdEyat"
        },
        {
            "author_id": "517956569",
            "created_at": "2022-04-15T13:44:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514962770273325059"
            ],
            "id": "1514962770273325059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o menor parque nacional do mundo https://t.co/VHKbwnqu2y https://t.co/7yGSmPnGyN"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-04-15T13:09:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514953990173306888"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1514953990173306888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RklBQ3D4dU"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2022-04-15T13:03:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514952676064210944"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1514952676064210944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/036pOcusnt"
        },
        {
            "author_id": "834834217968222208",
            "created_at": "2022-04-15T12:19:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514941392895807493"
            ],
            "id": "1514941392895807493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minhas equipes de Manuten\u00e7\u00e3o Civil e Meio Ambiente realizam um trabalho important\u00edssimo para preservar todo o entorno do aeroporto. \ud83d\udc9a\ud83d\udca7\ud83c\udf43 Confira, no v\u00eddeo, um pouquinho sobre o processo, al\u00e9m de lindas cenas da minha unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA Carst. \u2708\ufe0f https://t.co/BAfim57m2i"
        },
        {
            "author_id": "155395592",
            "created_at": "2022-04-15T12:06:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514938180616740865"
            ],
            "id": "1514938180616740865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as pr\u00e9-inscri\u00e7\u00f5es para visita ao Parque Nacional! \ud83c\udf33 As visita\u00e7\u00f5es acontecer\u00e3o at\u00e9 o final do ano letivo nos turnos matutino e vespertino.\ud83d\ude01 Os estudantes participar\u00e3o de atividades voltadas para a valoriza\u00e7\u00e3o do meio ambiente e educa\u00e7\u00e3o patrimonial. https://t.co/YxYj4XYzLR"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-15T11:36:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514930666273607680"
            ],
            "id": "1514930666273607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 1,70 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas no dia 8 de abril de 2022 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-15T11:07:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514923328980533251"
            ],
            "id": "1514923328980533251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abelha\n\n#matadobatalhao \n#cerradomineiro \n#bomdespacho \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/tlW7rStXwS"
        },
        {
            "author_id": "2190249373",
            "created_at": "2022-04-15T11:01:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514921775657799686"
            ],
            "id": "1514921775657799686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Tara Perdida trazem o punk rock ao Parque Municipal do Montijo. \nBilhetes em todos os pontos de venda Ticketline e em: https://t.co/xGl3a1UghI\nAt\u00e9 31 de Maio: bilhete de um dia 10\u20ac, passe 2 dias 15\u20ac \nComprem j\u00e1!#sonsnomontijo #somospeixinho https://t.co/BkQRT2RjsX"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-04-15T10:38:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514916007034474499"
            ],
            "id": "1514916007034474499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nO Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco \u2013 PEAMP \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo Estado de Goi\u00e1s, criada pela Lei Estadual n\u00ba 11.878 em 30 de dezembro de 1992, com uma \u00e1rea de 3.183 hectares.\n\nFoto: SEMAD Governo de Goi\u00e1s. https://t.co/hlGPBrZzVG"
        },
        {
            "author_id": "105627161",
            "created_at": "2022-04-15T10:16:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514910650220396547"
            ],
            "id": "1514910650220396547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental passa por servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o\u00a0 https://t.co/LETFjFNcIc"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-15T08:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514881224799621121"
            ],
            "id": "1514881224799621121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com anta e on\u00e7a-pintada, livro mostra biodiversidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tJ1fHaqFfX"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-15T07:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514861107109933057"
            ],
            "id": "1514861107109933057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA rejeita transformar Reserva Santa Isabel (SE) em parque nacional https://t.co/6MSpXqMIT5"
        },
        {
            "author_id": "3258774003",
            "created_at": "2022-04-15T04:57:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514830182615560196"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "977374553541398529",
                        "start": 0,
                        "username": "lukvdoncic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514830182615560196",
            "in_reply_to_user_id": "1240450632374530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lukvdoncic oq tu t\u00e1 falando mano vc \u00e9\n\n\ud83d\udccdReserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba, AP"
        },
        {
            "author_id": "1308950050547159041",
            "created_at": "2022-04-15T03:02:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514801306426175488"
            ],
            "id": "1514801306426175488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/RhlPCTY4FY"
        },
        {
            "author_id": "1504630911261888515",
            "created_at": "2022-04-15T02:56:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514799785017896969"
            ],
            "id": "1514799785017896969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o\nPacotes de Viagens com Seguran\u00e7a e Infraestrutura Completa.\nEntre em contato conosco!\nSolicite Or\u00e7amento!\nSALGTUR no WhatsApp:\nhttps://t.co/BGOCrYErEV https://t.co/J1adSvL8XF"
        },
        {
            "author_id": "1270876145798582275",
            "created_at": "2022-04-15T02:41:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514796010358251528"
            ],
            "id": "1514796010358251528",
            "in_reply_to_user_id": "1270876145798582275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembro muito especificamente de estar subindo a cachoeira do parque nacional de itatiaia com essa tocando no fone"
        },
        {
            "author_id": "137682600",
            "created_at": "2022-04-15T02:15:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514789505106030593"
            ],
            "id": "1514789505106030593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque nacional do Jap\u00e3o em Yakushina \u00e9 lindo pqp"
        },
        {
            "author_id": "1460950460",
            "created_at": "2022-04-15T01:55:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514784540950106113"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "883125114908311552",
                        "start": 0,
                        "username": "boydaserras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514784540950106113",
            "in_reply_to_user_id": "883125114908311552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@boydaserras Veja o document\u00e1rio Virunga. \nEsse \u00e9 no parque Nacional Virunga, que fica justamente nessa regi\u00e3o dos vulc\u00f5es, mas no lado da Rep\u00fablica Dominicana do Congo. https://t.co/IU3gubjZpe"
        },
        {
            "author_id": "1485261300536119304",
            "created_at": "2022-04-15T01:50:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514783260252913669"
            ],
            "id": "1514783260252913669",
            "in_reply_to_user_id": "1485261300536119304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As melhores atra\u00e7\u00f5es para visitar em Lagoa Santa s\u00e3o:\nGruta da Lapinha\nLagoa Central\nParque Estadual do Sumidouro\nMuseu Arqueol\u00f3gico da Lapinha (o museu, o parque e a gruta s\u00e3o no mesmo lugar!)\nFeira de Artesanato Lagoa Arte Santa https://t.co/QXynTxnshw"
        },
        {
            "author_id": "847939220",
            "created_at": "2022-04-15T01:46:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514782152386260992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1311376337161064450",
                        "start": 0,
                        "username": "jikookkis"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1019374594128515072",
                        "start": 11,
                        "username": "helenzinha69"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514782152386260992",
            "in_reply_to_user_id": "1076563807395332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jikookkis @helenzinha69 Mas a\u00ed n\u00e3o \u00e9 em Copacabana (o Cristo \u00e9 no Parque nacional da Tijuca, mais pr\u00f3ximo do Cosme Velho e a roda gigante \u00e9 na Gamboa) eu que moro aqui em Copa nem vejo mais isso aqui como \u00e1rea tur\u00edstica..."
        },
        {
            "author_id": "883125114908311552",
            "created_at": "2022-04-15T01:39:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514780298587750403"
            ],
            "id": "1514780298587750403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje aprendi que o governo de Ruanda faz uma celebra\u00e7\u00e3o para dar nome \u00e0 cada filhote de gorila que nasce no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es.\nfofo\ud83e\udd70 https://t.co/HVz6PuyGHM"
        },
        {
            "author_id": "1460945003040100353",
            "created_at": "2022-04-15T00:25:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514761784816807937"
            ],
            "id": "1514761784816807937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Velha, Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/RJt9kUoSLR"
        },
        {
            "author_id": "1424923491506212865",
            "created_at": "2022-04-15T00:11:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514758197323653120"
            ],
            "id": "1514758197323653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA NO 'PORTAL MULHER AMAZ\u00d4NICA\n\nPrestes a ser privatizado, Parque Nacional de Anavilhanas no AM foi a 35\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais visitada em 2021\n\nhttps://t.co/bVIZ1jnO0l\n\nNOS NAS REDES SOCIAIS\n\n@portalmulheramazonica_am (Instagram) https://t.co/mAmdXGxsqH"
        },
        {
            "author_id": "149342906",
            "created_at": "2022-04-15T00:03:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514756299996684289"
            ],
            "id": "1514756299996684289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o projeto do parque municipal que ajudei a fazer est\u00e1 pronto e vai ser constru\u00eddo.. \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-04-15T00:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514755388729700352"
            ],
            "id": "1514755388729700352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Turismo I Parque Nacional da Serra do Divisor: ecoturismo atrai turistas do mundo todo ao Acre: https://t.co/T2yAMfzEj6\n\nBelezas naturais de cachoeiras, trilhas, piscinas naturais e um mirante no topo da serra encantam turistas e pesquisadores.\n\n#Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "3236275132",
            "created_at": "2022-04-14T23:51:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514753257297661953"
            ],
            "id": "1514753257297661953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encantado com esse lugar lindo gente \ud83d\ude06\ud83d\ude06 parque nacional da tijuca, vim aqui curtir e comemorar meu anivers\u00e1rio \n2.7 com carinha de 20"
        },
        {
            "author_id": "3958737622",
            "created_at": "2022-04-14T22:55:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514739259382636555"
            ],
            "id": "1514739259382636555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udcc5  H\u00e1 61 anos, o presidente #J\u00e2nioQuadros decretou a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, uma das maiores refer\u00eancias da diversidade cultural e ambiental da regi\u00e3o amaz\u00f4nica:\nhttps://t.co/bzS6h5r8q2 https://t.co/Xogx8P05mj"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2022-04-14T22:31:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514733052362117125"
            ],
            "id": "1514733052362117125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque vai estar aberto nesta sexta-feira (15/4), feriado, e voc\u00ea confere como ser\u00e1 o funcionamento em https://t.co/2qlKvkWobg .\n\nA dica \u00e9: leia o conte\u00fado deste link antes de sair de casa, para se programar \ud83d\ude09 https://t.co/4ZZJoEpqnp"
        },
        {
            "author_id": "44017112",
            "created_at": "2022-04-14T22:02:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514725802318999552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1328448401298558979",
                        "start": 0,
                        "username": "AracnoC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514725802318999552",
            "in_reply_to_user_id": "1328448401298558979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AracnoC mais uma proc\u00ea identificar...\ud83d\ude0b\n\nPr\u00f3ximo da \u00c1rea do Parque Estadual do Itacolomi... Havia v\u00e1rias teias e tocas ao longo de um barranco com esse formato afunilado...\ud83d\udc40 https://t.co/h3fY0RY3cd"
        },
        {
            "author_id": "139796271",
            "created_at": "2022-04-14T21:37:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514719416256286732"
            ],
            "id": "1514719416256286732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea promove Vem Passarinhar RJ neste fim de semana no Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, em Campos https://t.co/89sdXA5yIh"
        },
        {
            "author_id": "1420403018999152641",
            "created_at": "2022-04-14T21:11:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514712859363713026"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1514712859363713026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc30 Eventos e atividades diversas para todos na P\u00e1scoa em Teres\u00f3polis. \n\n\ud83c\udffa Que tal visitar a 2\u00aa maior feira de artesanatos ao ar livre do Brasil? \n\n\ud83c\udf04 Ou visitar nosso horto e o maior Parque Municipal do pa\u00eds, Montanhas de Teres\u00f3polis?\n\n\u2713Confira programa\u00e7\u00e3o abaixo. \n#EuAmoTer\u00ea\u2764\ufe0f https://t.co/p9Bp7tLo7f"
        },
        {
            "author_id": "787057186715361280",
            "created_at": "2022-04-14T20:08:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514697064050999302"
            ],
            "id": "1514697064050999302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu adoro que a sigla da categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u201cMonumento Natural\u201d \u00e9 mona"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2022-04-14T20:07:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514696744604471305"
            ],
            "id": "1514696744604471305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Valley of Fire n\u00e3o \u00e9 apenas o maior e mais antigo parque estadual de Nevada, mas tamb\u00e9m um dos mais impressionantes gra\u00e7as \u00e0s suas forma\u00e7\u00f5es de arenito criadas quando os dinossauros vagavam pela terra.\n\n#TravelNevada #NVOutdoors #HomeMeansNevada\nPc: nomadmediacollective https://t.co/j3wkCPe0o9"
        },
        {
            "author_id": "1299551573295738882",
            "created_at": "2022-04-14T19:52:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514693176124133378"
            ],
            "id": "1514693176124133378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/GKpHUzJHww"
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2022-04-14T19:32:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514688137083117570"
            ],
            "id": "1514688137083117570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, loc. nos munic\u00edpios de S\u00e3o Raimundo Nonato e Cel. Jos\u00e9 Dias-Piau\u00ed. https://t.co/VG6fPH5Rcs"
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2022-04-14T19:30:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514687547292663813"
            ],
            "id": "1514687547292663813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, loc. nos munic\u00edpios de S\u00e3o Raimundo Nonato e Cel. Jos\u00e9 Dias-PI https://t.co/qfl1s7EdTf"
        },
        {
            "author_id": "705455903953313792",
            "created_at": "2022-04-14T19:17:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514684379699814404"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1392693763005366274",
                        "start": 0,
                        "username": "commentslet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514684379699814404",
            "in_reply_to_user_id": "1392693763005366274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@commentslet Um monumento NATURAL \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1420433692435042305",
            "created_at": "2022-04-14T19:01:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514680290475708417"
            ],
            "id": "1514680290475708417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encantado com esse lugar lindo gente, parque nacional da tijuca. vim aqui, curti, comemorar meu aniversario"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2022-04-14T18:49:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514677208090128392"
            ],
            "id": "1514677208090128392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Anavilhanas foi a 35\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais visitada do Brasil em 2021, segundo um levantamento divulgado pelo governo federal. #ParqueNacional #AM #TVCultura\nhttps://t.co/8U0tl2vdqv"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2022-04-14T18:49:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514677195230298113"
            ],
            "id": "1514677195230298113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Anavilhanas foi a 35\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais visitada do Brasil em 2021, segundo um levantamento divulgado pelo governo federal. #ParqueNacional #AM #TVCultura\nhttps://t.co/0pvWerFTey"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2022-04-14T18:06:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514666293915525132"
            ],
            "id": "1514666293915525132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Como o \u00fanico habitat selvagem do mundo para gib\u00f5es de Hainan \u2013 o primata mais raro do mundo, o Parque Nacional da Floresta Tropical de Hainan, no sul da #China, recebeu um novo filhote no in\u00edcio deste ano, elevando a popula\u00e7\u00e3o desta esp\u00e9cie na prov\u00edncia para 36. https://t.co/Aa3MCMofiG"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2022-04-14T18:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514664789867261954"
            ],
            "id": "1514664789867261954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional Phong Nha-K\u1ebb B\u00e0ng, na parte central do Vietn\u00e3, forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica de 2 a 5 milh\u00f5es de anos tem 9 quil\u00f4metros de comprimento\nhttps://t.co/YRlmG99E8R"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-04-14T17:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514663223991181321"
            ],
            "id": "1514663223991181321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1271561805404520450",
            "created_at": "2022-04-14T17:09:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514652176441876481"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1282783221122465802",
                        "start": 0,
                        "username": "LondeVinicius"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514652176441876481",
            "in_reply_to_user_id": "1282783221122465802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LondeVinicius campo com queima anual na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara, na parte mais ao sul do Cerrado, finalzinho de S\u00e3o Paulo"
        },
        {
            "author_id": "67949153",
            "created_at": "2022-04-14T16:23:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514640465685012493"
            ],
            "id": "1514640465685012493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@serra_de_caldas_novas_pescan\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92 Semana intensa no Parque Estadual da Serra de Caldas Novas (PESCaN). Os l\u00edderes e sub-l\u00edderes das nossas 11 brigadas em Goi\u00e1s e no Pantanal foram reunidos para um per\u00edodo de muito suor e conhecimento, com os \u00faltimos preparativos para a esta\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "3293141704",
            "created_at": "2022-04-14T16:01:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514634860291248132"
            ],
            "id": "1514634860291248132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Vendido!] Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Guia de Trilhas, Cachoeiras e Montanhas https://t.co/NLEAG5nKVN https://t.co/WLfog8ydAA"
        },
        {
            "author_id": "1359478027",
            "created_at": "2022-04-14T15:50:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514632314604638208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1561611883",
                        "start": 0,
                        "username": "ramorehooker"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514632314604638208",
            "in_reply_to_user_id": "1561611883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ramorehooker Amigo, n\u00e3o conhe\u00e7o nada l\u00e1, mas sei que tem o Parque Nacional da Tijuca l\u00e1, e parece ser LINDO!!!!!! D\u00e1 uma pesquisada e v\u00ea se vale a visita"
        },
        {
            "author_id": "3329868785",
            "created_at": "2022-04-14T15:49:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514631849431252996"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "3b5c5c9c62f7c538"
            },
            "id": "1514631849431252996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sabia que o Parque Nacional de Itatiaia era lindo, mas pessoalmente \u00e9 SURREAL! https://t.co/fe62WKvp92"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2022-04-14T15:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514629562864332803"
            ],
            "id": "1514629562864332803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema prepara Parque Estadual Serra Azul para receber fieis na Sexta-feira Santa https://t.co/6avxHWUVPZ"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-04-14T15:31:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514627308866265112"
            ],
            "id": "1514627308866265112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema prepara Parque Estadual Serra Azul para receber fieis na Sexta-feira Santa https://t.co/IPXK5NYuUK https://t.co/TBnbBVxorU"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-04-14T15:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514627041202774021"
            ],
            "id": "1514627041202774021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 43,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO MONTE RORAIMA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS E MIN.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/QSqCl9EaWK"
        },
        {
            "author_id": "1306633006182957056",
            "created_at": "2022-04-14T15:29:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514626884146978825"
            ],
            "id": "1514626884146978825",
            "in_reply_to_user_id": "1306633006182957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de VK, o monumento natural \u00edcone de nosso munic\u00edpio ser\u00e1 o cen\u00e1rio de outras categorias do esporte de aventura, por meio de corrida ou de ciclismo, com percursos de 9, 10, 20, 35 e 70 quil\u00f4metros, combinados ou \u00fanicos, diurno ou noturno."
        },
        {
            "author_id": "1511029965596340233",
            "created_at": "2022-04-14T15:28:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514626565740527620"
            ],
            "id": "1514626565740527620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema prepara Parque Estadual Serra Azul para receber fieis na Sexta-feira Santa https://t.co/2wn7xknvzS"
        },
        {
            "author_id": "1187382248229789701",
            "created_at": "2022-04-14T15:08:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514621633943773190"
            ],
            "id": "1514621633943773190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 11, o presidente chin\u00eas, Xi Jinping, destacou a import\u00e2ncia da ecologia para o desenvolvimento quando visitou a \u00e1rea da montanha Wuzhishan no Parque Nacional da Floresta Tropical de Hainan e a aldeia de Mauna na comarca de Shuiman na cidade de Wuzhishan, sul da China. https://t.co/wkRJPXnvM9"
        },
        {
            "author_id": "2584203722",
            "created_at": "2022-04-14T15:07:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514621474992234511"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "96775581",
                        "start": 51,
                        "username": "GladsonCameli"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1181015058",
                        "start": 66,
                        "username": "re90949724"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1514621474992234511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DO DIVISOR \n\n@GovernoAcre\n@GladsonCameli @re90949724\n#turismo #natureza #acre #amazonia #brasil https://t.co/3eNfkx16Xr"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-04-14T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514611948305887235"
            ],
            "id": "1514611948305887235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 99,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO MONTE RORAIMA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS E MIN.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBjB45 https://t.co/IK03KG10lN"
        },
        {
            "author_id": "266973464",
            "created_at": "2022-04-14T13:41:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514599731627921428"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99997,
                        -19.88762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1514599731627921428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desvio para o verde!!! Abra\u00e7ando \u00e1rvores!!! em Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/WGqFDCLPbc"
        },
        {
            "author_id": "1502729746756648975",
            "created_at": "2022-04-14T13:41:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514599623783976967"
            ],
            "id": "1514599623783976967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raridade!\n\nImagem de uma su\u00e7uarana ou puma (\"Puma concolor\") branco (condi\u00e7\u00e3o rara) no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no sudeste do Rio de Janeiro.\n\n#biodiversidade \n#MeioAmbiente \n#MataAtl\u00e2ntica\n\nhttps://t.co/JCFzomyqvA"
        },
        {
            "author_id": "266973464",
            "created_at": "2022-04-14T13:33:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514597599642329091"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99997,
                        -19.88762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1514597599642329091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto sil\u00eancio.... em Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/Ra08cIGMiD"
        },
        {
            "author_id": "217782915",
            "created_at": "2022-04-14T13:21:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514594691102224385"
            ],
            "id": "1514594691102224385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt C\u00e2nions Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra #parquesnacionais #direitoambiental #desenvolvimentosustentavel em Parque Nacional Dos Aparados Da Serra https://t.co/r5FKK3TzM2"
        },
        {
            "author_id": "82615415",
            "created_at": "2022-04-14T13:18:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514593822428311558"
            ],
            "id": "1514593822428311558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1f Prefeitura de Trindade disponibilizou 1 tonelada de peixes para pescaria em lago de parque municipal durante o feriado da 6\u00aa feira Santa. Quem a\u00ed pretende pescar na data? @prefeituradetrindadeoficial https://t.co/CGaeD7QDPN"
        },
        {
            "author_id": "199100151",
            "created_at": "2022-04-14T13:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514589407604531200"
            ],
            "id": "1514589407604531200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um pouco das belezas da nossa Amaz\u00f4nia Brasileira no Acre, o Parque Nacional da Serra do Divisor.                    Fotos: Pedro Devani https://t.co/pLHY0mXEjt"
        },
        {
            "author_id": "2306707293",
            "created_at": "2022-04-14T12:54:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514587803669045249"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.05449999,
                        -2.89066411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "013cb38e7fe501ae"
            },
            "id": "1514587803669045249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Cajas https://t.co/BYrgkbNQWF"
        },
        {
            "author_id": "199100151",
            "created_at": "2022-04-14T12:53:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514587646496063495"
            ],
            "id": "1514587646496063495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Divisor, o ponto mais ocidental do Brasil, atrai olhares do mundo todo por ter, em seus 837 mil hectares preservados, a beleza e a diversidade de p\u00e1ssaros, borboletas, \u00e1rvores end\u00eamicas e bel\u00edssimas cachoeiras. https://t.co/MY7WQP99zU #acre #amazonia"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2022-04-14T12:18:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514578904857649152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "13201312",
                        "start": 20,
                        "username": "WWF"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "817252926",
                        "start": 169,
                        "username": "adilsonmikami"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514578904857649152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhecendo melhor a @WWF ...ser\u00e1 este o destino da #Amazonia? Virar um grande Parque Nacional \ud83d\udcb0? ...em busca de turistas milion\u00e1rios ...e os povos nativos ?  RT p mim e @adilsonmikami \ud83c\udf33\ud83c\udff9 https://t.co/9kWT1MbB1w"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2022-04-14T12:06:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514575696768557061"
            ],
            "id": "1514575696768557061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marque seu amigo com quem voc\u00ea iria conhecer esse destino maravilhoso chamado Parque Nacional do Vale da Morte \u2728\n\n#TravelNevada #NVOutdoors #HomeMeansNevada\nPc: marissagiunta https://t.co/eb943EGJ2v"
        },
        {
            "author_id": "1027745059884675073",
            "created_at": "2022-04-14T11:56:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514573347908161541"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "925145888959451137",
                        "start": 0,
                        "username": "anakkjl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514573347908161541",
            "in_reply_to_user_id": "925145888959451137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anakkjl vento forte pro lado do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-04-14T11:48:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514571410965995528"
            ],
            "id": "1514571410965995528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : TRINITY HILLS E EXTENS\u00c3O ORIENTAL \u00c1REA PROTEGIDA DE TRINIDADE E TOBAGO\nhttps://t.co/yW8PXCAEXe https://t.co/1KK93APQUw"
        },
        {
            "author_id": "959047968140775424",
            "created_at": "2022-04-14T11:14:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514562857400246273"
            ],
            "id": "1514562857400246273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Administra\u00e7\u00e3o Municipal atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade, comunica que haver\u00e1 vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe Influenza para idosos com 60 anos e mais nesta quinta-feira dia 14 de abril.\n\nA aplica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 das 13h \u00e0s 16h no Pavilh\u00e3o de Eventos do Parque Municipal de rodeios. https://t.co/TuibASHpoW"
        },
        {
            "author_id": "33722929",
            "created_at": "2022-04-14T10:57:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514558464634372098"
            ],
            "id": "1514558464634372098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rea protegida pelos x-men https://t.co/kVD2B9v6FQ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-14T09:32:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514536947032772610"
            ],
            "id": "1514536947032772610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marolinho\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/kbBtjcIQbS"
        },
        {
            "author_id": "1317879275622604800",
            "created_at": "2022-04-14T09:04:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514530098506248195"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514530098506248195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA NO PARAN\u00c1 - ARENITOS, FURNAS E LAGOA DOURADA https://t.co/Ic0RAwpw1f via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2911602469",
            "created_at": "2022-04-14T08:29:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514521218119962627"
            ],
            "id": "1514521218119962627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a inspe\u00e7\u00e3o em #Hainan, #XiJinping destacou a import\u00e2ncia da ecologia para o desenvolvimento da prov\u00edncia e a prioridade da constru\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Floresta Tropical. https://t.co/TBKZsl2DWz"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-14T05:40:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514478579240914951"
            ],
            "id": "1514478579240914951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com anta e on\u00e7a-pintada, livro mostra biodiversidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tJ1fHaqFfX"
        },
        {
            "author_id": "111000741",
            "created_at": "2022-04-14T05:08:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514470536046252033"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "46715010",
                        "start": 146,
                        "username": "plok_g"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514470536046252033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje o escrit\u00f3rio estava no O Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange foi puxado mas recompensador! Algumas fotos minhas, outras da minha chefinha @plok_g. Enjoy\n\n#biology #fieldbiologist #nature #herpetology https://t.co/qEA7ndLzS4"
        },
        {
            "author_id": "75888819",
            "created_at": "2022-04-14T04:23:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514459192018579456"
            ],
            "id": "1514459192018579456",
            "in_reply_to_user_id": "75888819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Zinave, que \u00e9 administrado em co-gest\u00e3o pela ANAC e pela Peace Parks Foundation, n\u00e3o s\u00f3 vai acolher a primeira popula\u00e7\u00e3o fundadora de ambas as esp\u00e9cies de rinocerontes num parque nacional em Mo\u00e7ambique, como tamb\u00e9m se tornar\u00e1 o 1o parque nacional do pa\u00eds a abrigar os #BigFive."
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-14T04:20:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514458447286308871"
            ],
            "id": "1514458447286308871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA rejeita transformar Reserva Santa Isabel (SE) em parque nacional https://t.co/6MSpXqMIT5"
        },
        {
            "author_id": "1353769824279814147",
            "created_at": "2022-04-14T03:12:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514441552923348998"
            ],
            "id": "1514441552923348998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera como anda o parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1362193907556171777",
            "created_at": "2022-04-14T02:36:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514432399026839563"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "72987038",
                        "start": 0,
                        "username": "joao_acorinthe"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "204838830",
                        "start": 16,
                        "username": "bikedebigode"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514432399026839563",
            "in_reply_to_user_id": "72987038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joao_acorinthe @bikedebigode mo\u00e7o ce sabe q muitas queimadas que invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 pra plantar soja n\u00e9?\nnem \u00e9 pra gado\nal\u00e9m da queimada, vira uma monocultura que acaba com o solo e a vegeta\u00e7\u00e3o local por falta de nutriente\n\nn\u00e3o \u00e9 o que se planta (ou cria), \u00e9 o sistema"
        },
        {
            "author_id": "1031400929197809664",
            "created_at": "2022-04-14T02:13:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514426600149901315"
            ],
            "id": "1514426600149901315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o mundialmente definida foi esse parquinho \ud83e\udd0f Parque Nacional de Yellowstone - EUA. Olha que coisa linda! https://t.co/Zs3aVFtPzP"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-04-14T01:21:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514413502227791873"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1514413502227791873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/8Rf9xiBQOs"
        },
        {
            "author_id": "43991166",
            "created_at": "2022-04-14T01:07:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514410079558250501"
            ],
            "id": "1514410079558250501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ideia \u00e9 rever o Plano de Manejo, Plano de Uso P\u00fablico e Zona de Amortecimento do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco e Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite, permitindo o uso m\u00faltiplo. No caso do reservat\u00f3rio, n\u00e3o seria apenas para abastecimento p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "888414178406518784",
            "created_at": "2022-04-13T23:50:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514390593375506436"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "231579149",
                        "start": 44,
                        "username": "NetflixBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514390593375506436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue o que aprendi no novo document\u00e1rio da @NetflixBrasil :\n\n1\u2022 Na \u00c1frica em um parque nacional no congo, existe um raro local muito preservado onde a floresta tropical encontra o mar sem nenhuma a\u00e7\u00e3o humana, nessa regi\u00e3o existe hipop\u00f3tamos surfistas! Isso mesmo eles surfam."
        },
        {
            "author_id": "587015449",
            "created_at": "2022-04-13T23:46:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514389578047709186"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "163063411",
                        "start": 0,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "39033058",
                        "start": 17,
                        "username": "DavidNemer"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "22914738",
                        "start": 29,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514389578047709186",
            "in_reply_to_user_id": "163063411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Barbosa_Leandro @DavidNemer @o_eco No Parque Estadual Rio Doce, MG, dezenas de lagoas completa ou parcialmente secas"
        },
        {
            "author_id": "754621440599687168",
            "created_at": "2022-04-13T23:25:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514384195187003392"
            ],
            "id": "1514384195187003392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bi\u00f3logo se deparou com uma cobra ex\u00f3tica enquanto andava na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, no Rio de Janeiro, e acabou tomando um bote dela. A caninana de fogo \u00e9 chamada assim por conta de sua c\nhttps://t.co/AaSfTzYjdi\n#TECH #Technology #technews #programming #software"
        },
        {
            "author_id": "33471436",
            "created_at": "2022-04-13T21:58:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514362300593061897"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1514362300593061897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou\u00e7o na CBN que Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 com piscinas de \u00e1gua mineral fechadas por falta de salva-vidas, por atraso em licita\u00e7\u00e3o; que bilheterias n\u00e3o aceitam cart\u00e3o; que parque fecha no feriado de sexta e abre no s\u00e1bado. Deve ser  o tal \"choque de gest\u00e3o\"."
        },
        {
            "author_id": "1314021083545305088",
            "created_at": "2022-04-13T21:36:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514356967271190530"
            ],
            "id": "1514356967271190530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu cad\u00e3o, voc\u00ea me ajudou muito em Parque Nacional Tierra del Fuego https://t.co/UdX4808Mp0"
        },
        {
            "author_id": "1509017199784120321",
            "created_at": "2022-04-13T21:31:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514355580290355220"
            ],
            "id": "1514355580290355220",
            "in_reply_to_user_id": "1686530958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fredsonalbuquer Mulher, faz um role vegano no cinema +orla + parque municipal e tudo vai fluindo"
        },
        {
            "author_id": "1372523362371649536",
            "created_at": "2022-04-13T21:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514347778650034178"
            ],
            "id": "1514347778650034178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como podem anular a zona de amortecimento  do primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil, que abriga o maior complexo coral\u00edneo do Atl\u00e2ntico  Sul"
        },
        {
            "author_id": "68196818",
            "created_at": "2022-04-13T20:24:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514338857113866253"
            ],
            "id": "1514338857113866253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o conceito dessa blusa aqui foi perfeito, o escudo em cima do parque municipal\u2026 nunca vou superar https://t.co/P2kumwn6Wa"
        },
        {
            "author_id": "1225634853472747520",
            "created_at": "2022-04-13T19:04:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514318647476563970"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "117235136",
                        "start": 0,
                        "username": "sabrinamauriz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514318647476563970",
            "in_reply_to_user_id": "117235136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sabrinamauriz Teve uma menina que nem na unidade entrou, a paciente disse que \"foram achar ela l\u00e1 na parque municipal correndo\""
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2022-04-13T18:20:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514307477285838851"
            ],
            "id": "1514307477285838851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha tbm \u00e9 uma boa ideia pra viagem no meio do ano... \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-04-13T18:14:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514306010512510980"
            ],
            "id": "1514306010512510980",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Adiado por uma sess\u00e3o a discuss\u00e3o do PL 866/2021, que d\u00e1 o nome de Parque Municipal Ecol\u00f3gico Cadu Barcellos (1986-2020) \u00e0 \u00e1rea conhecida como Parque Municipal Ecol\u00f3gico da Ilha do Pinheiro ou Parque Ecol\u00f3gico da Mar\u00e9. https://t.co/RrMcw5ekA7"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2022-04-13T17:38:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514296993123913729"
            ],
            "id": "1514296993123913729",
            "in_reply_to_user_id": "1631237826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste m\u00eas vamos observar as aves do Parque Municipal Barragem do Guarapiranga, na zona sul, no dia 30/04, a partir das 7h. Nos encontramos pr\u00f3ximo \u00e0 administra\u00e7\u00e3o do parque, cuja entrada \u00e9 pela Av. Dr. Caetano Petralia Sobrinho, 41.\n\nE fique ligado que neste m\u00eas teremos"
        },
        {
            "author_id": "1301907387448786944",
            "created_at": "2022-04-13T16:57:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514286678554419218"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "848495834887061505",
                        "start": 0,
                        "username": "ApibOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514286678554419218",
            "in_reply_to_user_id": "848495834887061505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ApibOficial Belo Monte entrou, Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu foi barrado no encontro."
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-04-13T16:38:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514281945962000385"
            ],
            "id": "1514281945962000385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com 6,9 milh\u00f5es de visitas em 2021, turismo em parques nacionais bate novo recorde e cresce 57% sobre 2020, quando houve 4,4 milh\u00f5es de visitas. 10 parnas + procurados (img) somam 65% das visitas dessa categoria de \u00e1rea protegida. https://t.co/zCRrhrS0AV"
        },
        {
            "author_id": "1447854528884363267",
            "created_at": "2022-04-13T16:30:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514279986055852046"
            ],
            "id": "1514279986055852046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As piscinas da\u00a0\u00c1gua Mineral, no Parque Nacional de Bras\u00edlia, voltaram a funcionar para banhistas nesta quarta-feira (13/4), com o apoio da Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos do Parque (Afan). O local estava fechado por falta de salva-vidas desde segunda-feira (11/4).\n\nhttps://t.co/2rUNvOLh3q https://t.co/b9cVGwbMja"
        },
        {
            "author_id": "3191592886",
            "created_at": "2022-04-13T15:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514264665815146510"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1417616194501320708",
                        "start": 0,
                        "username": "putzzmari10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514264665815146510",
            "in_reply_to_user_id": "1417616194501320708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@putzzmari10 lagoa da pampulha, parque municipal, shopping esta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1247686856457805827",
            "created_at": "2022-04-13T15:06:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514258766526619652"
            ],
            "id": "1514258766526619652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco soldados do ex\u00e9rcito do Benin foram mortos por supostos jihadistas no Parque Nacional Pendjari. Comboio militar atingiu um dispositivo explosivo improvisado, causando a morte dos soldados:\n\nhttps://t.co/UybUJ5se2w"
        },
        {
            "author_id": "112452441",
            "created_at": "2022-04-13T15:02:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514257687646720008"
            ],
            "id": "1514257687646720008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KKKKKKKK s\u00f3 lamento se eles queriam lotar o parque municipal com esse pre\u00e7o dos ingresso"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [MissBrunoXS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MissBrunoXS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MissBrunoXS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GrippCosta].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GrippCosta",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GrippCosta"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [favelabh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "favelabh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "favelabh"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Gustavogils1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Gustavogils1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Gustavogils1"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [commentslet].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "commentslet",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "commentslet"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canudos, Brasil",
                "id": "49509af661e0f023",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil",
                "id": "e11a8f5da7638f85",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cl\u00e1udio, Brasil",
                "id": "4d20377884cf9c02",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Banderilla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
                "id": "533987e1efa060af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botuver\u00e1, Brasil",
                "id": "c20b691c05511828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itanha\u00e9m, Brasil",
                "id": "a3cd7a9773aaa0a2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia, Brasil",
                "id": "f0e33fe60c95b490",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil",
                "id": "3b5c5c9c62f7c538",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Cuenca, Ecuador",
                "id": "013cb38e7fe501ae",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258397158",
                "name": "carolina",
                "username": "lacerdazurc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493092154",
                "name": "#Rebeldia2",
                "username": "WhiteWiz_ard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885243173253111808",
                "name": "Fredy",
                "username": "FCahanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291011046090711040",
                "name": "El Nacional",
                "username": "elnacionalpy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27566441",
                "name": "Carlos Prazeres",
                "username": "carlosprazeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431222131417833476",
                "name": "Jornal EuroRegi\u00e3o",
                "username": "EuroRegiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1511029965596340233",
                "name": "Manchete Pol\u00edtica",
                "username": "manchetebsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325922748544266240",
                "name": "S\u00c3O MATEUS NEWS",
                "username": "SaoMateusNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134336755",
                "name": "Marcus #ArenaMrv",
                "username": "marculinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272670960223748100",
                "name": "Rog\u00e9rio Junior",
                "username": "RogrioJ78892978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59679118",
                "name": "Bruno Scarpelli 37\u2b50\ufe0f71\u2b50\ufe0f21\u2b50\ufe0f",
                "username": "brunoscarpelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416359492",
                "name": "C\u00e9sar Pinheiro",
                "username": "rcesarpinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248646791",
                "name": "Mark Ian \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83d\udde3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u0646",
                "username": "markian_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200486864",
                "name": "Tv Grande Rio",
                "username": "TVGrandeRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901087175634300929",
                "name": "Litor\u00e2nea 91.5",
                "username": "redelitoranea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493521524",
                "name": "lua",
                "username": "luanadoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121605940",
                "name": "Alejandro Puente",
                "username": "alejandropuent_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83980337",
                "name": "UFSCar #UniversidadeEuDefendo",
                "username": "ufscaroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143047192",
                "name": "Federa\u00e7\u00e3o Catarinense de Ciclismo",
                "username": "ciclismofcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709383833314050048",
                "name": "Liviat\u00e3, a Pac\u00edfico n\u00e3o Pacificadora",
                "username": "liviatlantico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216943505",
                "name": "Igor Pedroza",
                "username": "pdrza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2861276913",
                "name": "kiyoshi",
                "username": "k1yoshii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087781151748567040",
                "name": "Pedro Gama",
                "username": "opedrogama43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349501229",
                "name": "Silvana sisil",
                "username": "sisilpaesgmail2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291145944",
                "name": "Paulo Jos\u00e9",
                "username": "PauloJose1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340309220877582341",
                "name": "comVc Portal",
                "username": "comvcportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306693711238176769",
                "name": "Marklize\u26a1\ufe0f",
                "username": "marklizesiqueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265020026",
                "name": "tonh\u00e3o de esmalte",
                "username": "burendoru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844877800645541888",
                "name": "AYTO. Malpartida",
                "username": "AYTOMalpartida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51788223",
                "name": "Rainer \uea00",
                "username": "lrainerls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422994910299439113",
                "name": "Portal da Cidade Santar\u00e9m",
                "username": "pdcSantarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780010945024229376",
                "name": "Adrierre Marf\u00edzio",
                "username": "adrierremarfizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248720114163372039",
                "name": "B. (Taylor's Version) || fan account",
                "username": "joalisten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166068076896501760",
                "name": "ELEN CONCEI\u00c7AO ESPURIO PASSOS",
                "username": "ElenEspurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "830421971632525313",
                "name": "Mochileiros Pousada",
                "username": "BirdMochileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575764396",
                "name": "Travel2latam",
                "username": "travel2latam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343930997",
                "name": "Alexandre Santos",
                "username": "HallucigeniaXXI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360224332",
                "name": "Lucas",
                "username": "bibliofobia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246444090",
                "name": "Tanguy Baghdadi",
                "username": "tbaghdadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1064956714573840384",
                "name": "Fabio (o \u00faltimo Naturalista)",
                "username": "DeOriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722924733830856705",
                "name": "\ud835\ude88\ud835\ude74\ud835\ude79\ud835\ude84\ud835\ude7d.",
                "username": "duIcifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286062581837422599",
                "name": "Circuito Fechado",
                "username": "CircuitoCF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85224921",
                "name": "Bispo Jo\u00e3o Mendes",
                "username": "bispojoaomendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1508244745721688065",
                "name": "fabio matuzawa",
                "username": "FMatuzawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69139980",
                "name": "rcwtv",
                "username": "rcw_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702283557536976901",
                "name": "Jana\u00edna Bento da Silva\ud83c\udf0e\ud83c\udd98\ud83d\udc7d",
                "username": "bento_cooffe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3459051",
                "name": "Greenpeace",
                "username": "Greenpeace",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62659683",
                "name": "Propeller",
                "username": "thepropeller73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119560853",
                "name": "Murilo Oliveira",
                "username": "Murilool21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33262157",
                "name": "Rapha\u00ebl Lima",
                "username": "Ideias_Radicais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970646077",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86",
                "username": "rmxarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848930421",
                "name": "Brasil Emerg\u00eancias M\u00e9dicas",
                "username": "ambulancia_aph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54926344",
                "name": "Wagner Correa",
                "username": "wagner_k2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278494719199379457",
                "name": "O Litor\u00e2neo",
                "username": "OLitoraneo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2892969347",
                "name": "Beatriz H\u00f6rmanseder",
                "username": "boringsuchus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71831283",
                "name": "giovanna stael",
                "username": "giovannastael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42422621",
                "name": "Thiago Felix",
                "username": "thiagofelixlima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1095027652992339968",
                "name": "Pedro Martins",
                "username": "Pedro_mar_tins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778268374287679488",
                "name": "Portal RDN.com.br",
                "username": "RonnieDantas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187382248229789701",
                "name": "ChinaEmbAngola",
                "username": "ChinaEmbAngola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191297409",
                "name": "Spenser Jr Jesus",
                "username": "SpenserJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885668523070152704",
                "name": "Mestre Yodoh",
                "username": "mestreyodoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049393448657317892",
                "name": "FrauLorelei \u2022 TL50",
                "username": "FrauLorelei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31237532",
                "name": "R\u00e1dio Interativa FM",
                "username": "InterativaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682155081",
                "name": "\u0243\u0246\u20ae\u00d8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "betinho_JB22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24094234",
                "name": "bug do millenial",
                "username": "alexandre_arins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82095950",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo.",
                "username": "JoaoPauloMarian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826418174316904448",
                "name": "SolarianEnergy",
                "username": "SolarianEnergy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340408753695449095",
                "name": "Jo\u00e3o V\u00edctor Venturini \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "joaoventurini7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186574934",
                "name": "S\u00edlvia Vieira",
                "username": "silvinhavieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "g1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447055864",
                "name": "SUPER MARAJOARA",
                "username": "MARAJOARAAM1130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420488659166535686",
                "name": "S\u00e3o Paulo Turismo",
                "username": "turismoemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99536398",
                "name": "Rosa Berardo",
                "username": "RosaBerardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498317190340255750",
                "name": "Ifcat.i",
                "username": "ifcat_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380215163211685901",
                "name": "Francisco Arantes",
                "username": "sem_sala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45268854",
                "name": "Rodrigo Nefeslkin94",
                "username": "rodrigosena1994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55854513",
                "name": "Rosinha \ud83c\udf39",
                "username": "arosafernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857636063002677248",
                "name": "Pok\u00e9mon GO BR",
                "username": "PokemonGOptBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1482163480480432130",
                "name": "CDI",
                "username": "carrodoigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386821526134083584",
                "name": "NoPontoSC",
                "username": "noponto_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001844667",
                "name": "Segredos de Viagem",
                "username": "segredos_viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278398788139450368",
                "name": "\ud835\udcab\u2134\ud835\udcc7\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udcb8\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcb6",
                "username": "thaisvp08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242252292960772107",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7L\u00edgia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ligiagambol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27428916",
                "name": "Vinicius Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "viniciusllima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250098471",
                "name": "Cat\u00e3o",
                "username": "aacatao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91090847",
                "name": "Felipe Lins Magr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u26ab\ud83d\udd34",
                "username": "magraofla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120841917",
                "name": "s\u00f4nia scheffelmeier",
                "username": "maraspfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318295237098352646",
                "name": "\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f\u271e",
                "username": "vvantsjeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169209239790858240",
                "name": "jou",
                "username": "jinfeat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23340185",
                "name": "Liv\u21de",
                "username": "liviacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370162624",
                "name": "Leoz\ud83c\udd70\ufe0fo",
                "username": "LeonardoDinardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231015106",
                "name": "Drezin!",
                "username": "afdelamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1152965297432911875",
                "name": "Jogada Excelente",
                "username": "jogadaexcelente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420896770909945863",
                "name": "Rita Campos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RitaCam47019779",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315511067",
                "name": "J\u00fanior",
                "username": "hecoju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67865633",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Magal-Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835823138",
                "name": "denis",
                "username": "Denis_caols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223669240",
                "name": "Rafael Costa",
                "username": "ju8rafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1276710070638776323",
                "name": "Renato Sim\u00f5es",
                "username": "renatosimoespt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420424252264693760",
                "name": "Capixaba da Gema \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Reserva",
                "username": "Capixabadagema_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494632312755175426",
                "name": "Sonia Regina Monteiro Chiacchio",
                "username": "ReginaChiacchio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219607448664838144",
                "name": "Ag\u00eancia Bori",
                "username": "agencia_bori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1033593994691928069",
                "name": "Francisco Piy\u00e3ko",
                "username": "franciscopiyako",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2940502864",
                "name": "sicolino",
                "username": "Sicolinossd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225865493",
                "name": "skywalker",
                "username": "camisxim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262079470",
                "name": "Isso \u00c9 Not\u00edcia",
                "username": "issoenoticiacba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68498809",
                "name": "Portal Banda B",
                "username": "PortalBandaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375929196749410317",
                "name": "Cidade Toda",
                "username": "cidade_toda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264344384",
                "name": "USA em Portugu\u00eas",
                "username": "USAemPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1312864981227114496",
                "name": "greenpressbr",
                "username": "greenpressbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3469535656",
                "name": "joao ataide santana",
                "username": "JoaoataidAtaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15852533",
                "name": "\u00c9rika Lima",
                "username": "ErikaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247252376",
                "name": "Edi Sousa",
                "username": "Edi_Disousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325124700",
                "name": "Centro de Trabalho Indigenista",
                "username": "cti_indigenismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34920484",
                "name": "Col\u00e9gio Bandeirantes",
                "username": "colband",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5846092",
                "name": "Velvet",
                "username": "velvetn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221065874737696770",
                "name": "Black Sorceress",
                "username": "massiveattaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401902034975088642",
                "name": "Juliette Tags",
                "username": "TagsJuliette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389955655142973442",
                "name": "Alice",
                "username": "Aliceapf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791711115516534786",
                "name": "Denis Freitas",
                "username": "Dhenhisz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326961939",
                "name": "Ari Almeida",
                "username": "AriPeixe2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3496753046",
                "name": "Felipe Pedrosa",
                "username": "jfelipepedrosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442475417231712261",
                "name": "Rub\u00e3o",
                "username": "Rubaobhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277823627108352",
                "name": "Simone Daflon",
                "username": "DaflonSimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz \ud83c\udf0e\ud83c\udf31\ud83e\uddea",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338487717693362177",
                "name": "C\u00e9us Estrelados do Brasil",
                "username": "ceusestrelados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119439708830957573",
                "name": "\u0433\u043e\u0442\u0438\u043a\u0430",
                "username": "aowgii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32003032",
                "name": "F\u00eaf\u00e9rias que chama",
                "username": "fefealves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68593485",
                "name": "C\u00e9lio Azevedo",
                "username": "CelioAzevedoII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71241025",
                "name": "Herberte Santos",
                "username": "hjs52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "g1 S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453512858348687368",
                "name": "Gustavo Oliveira",
                "username": "Gus1989_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17561512",
                "name": "David Espinoza",
                "username": "deivofortuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58039416",
                "name": "\ud835\udc35\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc4e \uea00",
                "username": "SrtaBlenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455392485123952640",
                "name": "Rotas & Cidades",
                "username": "RotaseCidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66728007",
                "name": "Portal do Conhecimento",
                "username": "mpsnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3470175562",
                "name": "Portal Leia Mais",
                "username": "leiamaisnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3432893127",
                "name": "All4adream",
                "username": "all4adreamexped",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229409436",
                "name": "Jari Not\u00edcias",
                "username": "Jari_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465396654429847553",
                "name": "Sobral News",
                "username": "SobralNewss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "347361464",
                "name": "Keyla Marques",
                "username": "keylamarques2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025379394574008320",
                "name": "Ibaneis Rocha",
                "username": "IbaneisOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284762498",
                "name": "Sobral 24 Horas",
                "username": "SOBRAL24HORAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318282593100570626",
                "name": "Welberth Rezende",
                "username": "welberthmacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350789341",
                "name": "Embajada de Espa\u00f1a en Mozambique y Esuatini",
                "username": "EmbEspMaputo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1754825198",
                "name": "Alberto Cerezo",
                "username": "OzerecO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40030300",
                "name": "sapatao de sitio",
                "username": "naaaaaay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224000282",
                "name": "Victor Dill",
                "username": "victordill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499351950692859906",
                "name": "GN Not\u00edcias",
                "username": "gnnoticias_xyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441396110577205248",
                "name": "Tem Quote",
                "username": "TemQuote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140039444",
                "name": "Milena Vieira",
                "username": "milvieira81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884873412845424640",
                "name": "Fer \ud83d\udf03 #Save1899",
                "username": "Dezkie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467685565063643136",
                "name": "Katerin Bonelli",
                "username": "KaterinBonelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290424255310696449",
                "name": "Tapaj\u00f3s De Fato",
                "username": "TapajosdeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337844695",
                "name": "M \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f",
                "username": "militen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1609355642",
                "name": "RafaEliasFerreira81",
                "username": "rafaelias81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44719212",
                "name": "Mrc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mrcfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15342782",
                "name": "Vitor Nunes",
                "username": "vitornunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193943010",
                "name": "\ud835\udd9c\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd89 \ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd8d\ud83d\udc40",
                "username": "camilaadillon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146075639499374595",
                "name": "Wiki Loves Monuments Brasil \ud83d\udcf8",
                "username": "wikilovesbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135230863",
                "name": "Val\u00e9ria Medina",
                "username": "Valvamed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185937090950959104",
                "name": "Hugo Chagas",
                "username": "Hugo85135704",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885784605240045568",
                "name": "Melespro \ud83d\udc51",
                "username": "MelesproSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205540819",
                "name": "Lucas Rocha \u26a1",
                "username": "blessthelucass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249455646228938752",
                "name": "Not\u00edcias de Mogi",
                "username": "noticiasdemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633764691",
                "name": "jo\u00e3o Valente",
                "username": "jvalente60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583513352",
                "name": "Jean Farias",
                "username": "eujeanfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210766882",
                "name": "Mateus Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Omegatetas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956387001837682688",
                "name": "Galo Doido",
                "username": "galodageral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62721997",
                "name": "Ricardo Fuzi",
                "username": "ofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253793680479129600",
                "name": "Dan",
                "username": "danut1z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284519079471128577",
                "name": "Rhenzo",
                "username": "rhenzonogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334585809262010375",
                "name": "Mytrader.io",
                "username": "mytrader_io",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147484292177702913",
                "name": "\u042f\u0430fa\u044dl",
                "username": "leafar_sairaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45293379",
                "name": "Kleber Prodigios",
                "username": "kleber__pro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510711091696971776",
                "name": "Mateus",
                "username": "teusguimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006278280213925888",
                "name": "gabriela \ud83e\udde3",
                "username": "atlewtico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44655172",
                "name": "paulo dimas menezes",
                "username": "paulodima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268481815",
                "name": "L\u00e9o Rocha",
                "username": "leorochaadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66833800",
                "name": "Henrique Sozza",
                "username": "HenriqueSozza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171452780910788609",
                "name": "NOT\u00cdCIAS POPULARES CRUZEIRO",
                "username": "AmericoLasaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44958083",
                "name": "Renan \ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lrpaulinobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3167529927",
                "name": "tali",
                "username": "taliosn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813107416690782209",
                "name": "Claudette Gregotica - Presente de Troiano",
                "username": "mttlim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259116880419344385",
                "name": "Comit\u00ea Chico Mendes",
                "username": "chicomendescmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170566973",
                "name": "julio jde",
                "username": "juliojde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237163933",
                "name": "Jade Seaton",
                "username": "jde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51200778",
                "name": "Sal\u00e3o Duas Rodas",
                "username": "salao2rodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47123325",
                "name": "g1 Santos e Regi\u00e3o",
                "username": "g1santos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968566973146849280",
                "name": "Bras\u00edlia In Foco News",
                "username": "bsbinfoconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149931848",
                "name": "olho do brasil chorando",
                "username": "daianhie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484525741719048195",
                "name": "RLix",
                "username": "RLixxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4675414884",
                "name": "luiza in\u00e1cia lula da silva",
                "username": "nocntxtluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095669020",
                "name": "Alexandro Lima",
                "username": "alexandrogl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52543189",
                "name": "Fredy Passeri",
                "username": "fredypasseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705214656080646144",
                "name": "Comprando Experi\u00eancias",
                "username": "comprandoexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94885593",
                "name": "Priscila Pacheco",
                "username": "pricsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713749219727777793",
                "name": "Paulo Marques / Jornalista: Reg. Prof. 16408",
                "username": "marquesnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14070577",
                "name": "paulomarques",
                "username": "paulomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480952888323100682",
                "name": "Boletim DF",
                "username": "BoletimDf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293159616071766016",
                "name": "DF NA M\u00cdDIA",
                "username": "dfnamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666999899",
                "name": "Blog da Cris",
                "username": "blog_da_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229167378623234050",
                "name": "AAF Wallace Lopes",
                "username": "wallacerrlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187143474245713920",
                "name": "victor",
                "username": "vvictrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995846476550103041",
                "name": "Capital do Entorno",
                "username": "capitalentorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68886044",
                "name": "Filipe Andrade",
                "username": "filipeptandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1492972184494616582",
                "name": "Jean Santos",
                "username": "2813Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2396295487",
                "name": "terraubike",
                "username": "terraubike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710289442326577152",
                "name": "New year same old mistakes",
                "username": "itlo_tato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940396764212973568",
                "name": "Vera",
                "username": "CunhaLucare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64306632",
                "name": "Calet Prado",
                "username": "CaletPrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850710285929394177",
                "name": "Beatriz D\u00edaz Salazar",
                "username": "Alcaldiasalento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246821813",
                "name": "CRQ",
                "username": "CorpoQuindioCRQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1220529192032448512",
                "name": "Gobernaci\u00f3n del Quind\u00edo",
                "username": "QuindioGob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489832878984863745",
                "name": "Na Hora da Not\u00edcia",
                "username": "nhn_acre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937110117702651904",
                "name": "latic\u00ednio",
                "username": "l3tty_chan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001997750316228608",
                "name": "Lusca Felix 1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "2rawer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346805764447461376",
                "name": "Taytay",
                "username": "biLau_taytay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316406424910561283",
                "name": "out of context turma da m\u00f4nica",
                "username": "ooctdmonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222338462",
                "name": "Guilherme",
                "username": "guizaohbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256721250270969863",
                "name": "Doutor P\u00e2ndego",
                "username": "DoutorPandego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81908585",
                "name": "Primeiro_Jornal",
                "username": "primeiro_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145043382840041473",
                "name": "I WANNA",
                "username": "guyunderyoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337030497671770113",
                "name": "Pega\u00e7\u00e3o Rua das scanias 18 k \ud83e\udd29\ud83d\ude08",
                "username": "RuaScanias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266146954729459712",
                "name": "nudesbeaga",
                "username": "nudesbhbairro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279082107126657025",
                "name": "Nudes Barreiro",
                "username": "BarreiroNudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104686704",
                "name": "Nudes BH - 19K",
                "username": "Nudesbeaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336112974902276097",
                "name": "Nudehetero",
                "username": "Nudehetero2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224817480666959873",
                "name": "GOZADARAPIDABH 54K \ud83c\udf7c\ud83d\udca6",
                "username": "GOZADARAPIDABH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473467410309079047",
                "name": "Machos 18+",
                "username": "OsDivulgacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306588543503003648",
                "name": "Trilha Contagem {18K}",
                "username": "Trilha_Contagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318949789157986304",
                "name": "Pega\u00e7\u00e3o Contagem",
                "username": "ContagemPegacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56416020",
                "name": "Yuri Azevedo",
                "username": "oyuriazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15745104",
                "name": "Isa\u00b2c",
                "username": "justunreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17064129",
                "name": "Ramon",
                "username": "ramonvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241533259164594181",
                "name": "Elaile",
                "username": "ElaileSCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571809646",
                "name": "Luis Claudio Amaral",
                "username": "LuisClaudioAma3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353697569436790784",
                "name": "Guilherme Ace \u00b9\u00b3",
                "username": "AceVenturaGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41002631",
                "name": "Ded\u00e9 Fidusi",
                "username": "andrefidusi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911346001616793600",
                "name": "Arena MRV",
                "username": "ArenaMRV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1508521278197706752",
                "name": "Deyvson Ribeiro 44.456",
                "username": "deyvsonribeiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529769853",
                "name": "Z\u00e9 do Caf\u00e9 \u2615\ufe0f",
                "username": "WillNorthman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472491979632254977",
                "name": "a amiga da thiagaaa \ud83d\udc9a\u2696\ufe0f\ud83d\udcda",
                "username": "FlaArg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412429643307696136",
                "name": "pedruncio, seu amigo concurseiro",
                "username": "CPedruncio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354946804647919620",
                "name": "@PurusAcontece",
                "username": "purusacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115548858224906240",
                "name": "adulta no governo Lula",
                "username": "ohmiafia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366643605",
                "name": "Shaolin Matador de Porco",
                "username": "_eh_noiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1927714952",
                "name": "Brunno Martins",
                "username": "brunno_martins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217782915",
                "name": "Lyssandro Siqueira",
                "username": "LyssandroNorton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427292323617050625",
                "name": "Joan De Souza Portela",
                "username": "PortelaJoan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3040811393",
                "name": "saw152",
                "username": "sawach_152",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2703052955",
                "name": "Rafael Niury",
                "username": "rafael_niury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237049405",
                "name": "Galoverso !!",
                "username": "GALOTICOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211961114",
                "name": "Bruno",
                "username": "ertl2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "g1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "734025534515089408",
                "name": "Vini Louco",
                "username": "Vini13oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47730724",
                "name": "Linaldo Lima",
                "username": "linaldolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786536468",
                "name": "drezi",
                "username": "drezinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299830493148598272",
                "name": "Alto Tiet\u00ea em Foco",
                "username": "TieteEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222294506072104961",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "queibas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77627747",
                "name": "vulgo Guilherme",
                "username": "guizin_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76428439",
                "name": "pomp\u00f5es",
                "username": "mariamulambita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826969727067099140",
                "name": "VER-O-FATO",
                "username": "verofato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490353881917927427",
                "name": "Reden\u00e7\u00e3o Azul",
                "username": "RedencaoAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386664690",
                "name": "davi rodrigues",
                "username": "Davirdesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196690628",
                "name": "Bruno Vergilio",
                "username": "ironbrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806538863296581632",
                "name": "Jan Benjamin",
                "username": "janbenjamin00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel \u2708\ufe0f",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4702440307",
                "name": "/david/",
                "username": "risingsongs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365917353884737538",
                "name": "Minist\u00e9rio da Terra e Ambiente",
                "username": "MTAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241104526",
                "name": "Paulo H Silva \ud83d\udea9\ud83d\udc0a",
                "username": "PauloHS69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1515247938934800385",
                "name": "ANAC Conserva\u00e7\u00e3o Mo\u00e7ambique",
                "username": "AnacMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1492484233364967429",
                "name": "Caf\u00e9 Chimanimani",
                "username": "CafeChimanimani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1451689482533707784",
                "name": "Anselmo Oliveira de lima",
                "username": "Anselmo32752742",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787991541855977472",
                "name": "Rodrigo Diniz",
                "username": "salviano76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301976986408095745",
                "name": "Guilherme",
                "username": "guilhermevg23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245581244",
                "name": "cabe\u00e7a da hello kitty da casa sapucafim",
                "username": "mmgodx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299551573295738882",
                "name": "Tati Azevedo Oficial",
                "username": "Tatiazevedoofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306633006182957056",
                "name": "prefeituraserra",
                "username": "prefeituraserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14584765",
                "name": "Ag\u00eancia Sebrae de Not\u00edcias",
                "username": "sebrae",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47903354",
                "name": "Alderley",
                "username": "AlderIey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96995753",
                "name": "Visit Argentina",
                "username": "visitargentina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211381348",
                "name": "ludmila",
                "username": "ludmilacarreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064132582",
                "name": "Sesc Jundia\u00ed",
                "username": "sescjundiai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "708790486392291328",
                "name": "mapping",
                "username": "mappingrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312055076995899392",
                "name": "Pumba",
                "username": "Heavenmonke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376263085904818176",
                "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
                "username": "ChicoPinto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891775994",
                "name": "Cristina Fari\u00f1a",
                "username": "Krisstinafar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338093350",
                "name": "Panda",
                "username": "pandalocringe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019967977247182848",
                "name": "Erykaoo",
                "username": "erykaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288575709",
                "name": "Bia Climatica",
                "username": "biaclimatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4817905402",
                "name": "Mirvaine Terp",
                "username": "terp_t",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097073004658470913",
                "name": "Pedro Ronchi",
                "username": "PedroRonchi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413196715",
                "name": "Mayal\u00fa Txucarram\u00e3e",
                "username": "MayaTxucarramae",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1367589122349621249",
                "name": "anmiga",
                "username": "AnmigaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102306375",
                "name": "Raildo Portela",
                "username": "harryportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85618554",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "victorholiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263581291347243008",
                "name": "Site \u00daltimo Fato",
                "username": "ultimofato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503752815059087372",
                "name": "ysennaecom",
                "username": "ysennaecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94601195",
                "name": "Hyury Potter",
                "username": "hyurypotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217589941196283904",
                "name": "J\u00e9ssica Juttel",
                "username": "JuttelJessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52817386",
                "name": "Amoreca Original",
                "username": "alynekaiser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398766553227747330",
                "name": "paisa_jesbonitosss",
                "username": "paisajees_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455029939",
                "name": "Folha do Bico",
                "username": "folhabico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390475576977285124",
                "name": "Jessica_",
                "username": "Jssica_Gustu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883110433",
                "name": "nanda",
                "username": "znandax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331025245516558337",
                "name": "binha",
                "username": "deboraelisa_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721545451464495107",
                "name": "laranjo \ud83c\udf4a",
                "username": "_laranjeirass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23226177",
                "name": "Leandro Reis \u1160",
                "username": "leandroreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174272995",
                "name": "Rodrigo Moraes",
                "username": "rodrigomoraes65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265386164128755714",
                "name": "Jean Carlos",
                "username": "JeanCar01602749",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183634894",
                "name": "Edmilson Rodrigues",
                "username": "EdmilsonPSOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268512837",
                "name": "HiperNot\u00edcias",
                "username": "hipernoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381672452",
                "name": "Rafael Alceste Berri",
                "username": "raberri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517956569",
                "name": "Miriam Vilela",
                "username": "VilelaMiriam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834834217968222208",
                "name": "BH Airport - Aeroporto Internacional de BH",
                "username": "bhairport_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155395592",
                "name": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do DF",
                "username": "educadf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2190249373",
                "name": "Fernando Belo",
                "username": "fancbelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105627161",
                "name": "Beto IDNews / TV MDS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Beto_IDNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3258774003",
                "name": "victor (20-18)",
                "username": "paguemeuipva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977374553541398529",
                "name": "d",
                "username": "lukvdoncic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308950050547159041",
                "name": "brunno_inacio",
                "username": "brunnoinacio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1504630911261888515",
                "name": "G.Tur - SALGTUR VIAGENS",
                "username": "salgtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270876145798582275",
                "name": "camila",
                "username": "tinnrgun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137682600",
                "name": "Wes",
                "username": "wesleimonteiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460950460",
                "name": "\u00c9lisson \u2605\u5f61",
                "username": "14Elisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883125114908311552",
                "name": "Z\u00e9 gotinha da Petrobr\u00e1s",
                "username": "boydaserras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485261300536119304",
                "name": "l\u00edvia | \ud83d\udcd6 tarde de mais",
                "username": "anyxpace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847939220",
                "name": "Eliandro\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Eliandro80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311376337161064450",
                "name": "rai",
                "username": "jikookkis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019374594128515072",
                "name": "Helen",
                "username": "helenzinha69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460945003040100353",
                "name": "O FUTURO NOS AGUARDA... FA\u00c7AMOS BOAS ESCOLHAS!",
                "username": "manoel2377silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424923491506212865",
                "name": "Portal Mulher Amaz\u00f4nica",
                "username": "MulherAmazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149342906",
                "name": "Sis",
                "username": "fuckusiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236275132",
                "name": "Ally",
                "username": "allyssonpessanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3958737622",
                "name": "Memorial da Democracia",
                "username": "sejademocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44017112",
                "name": "Ingrid, PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "FX115",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328448401298558979",
                "name": "Aracno Cerrado",
                "username": "AracnoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139796271",
                "name": "Ralfe Reis",
                "username": "ralfereis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420403018999152641",
                "name": "Prefeitura de Teres\u00f3polis",
                "username": "PrefTeresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787057186715361280",
                "name": "bennie",
                "username": "acnaibarbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51153987",
                "name": "Severino Neto",
                "username": "domseverino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705455903953313792",
                "name": "Rainier\u00b2\u00b3",
                "username": "RainierOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420433692435042305",
                "name": "Brunin ouvindo o \ud83c\udd98\ufe0f",
                "username": "polvilhoctrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1271561805404520450",
                "name": "Hudson Fontenele",
                "username": "FonteneleHudson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282783221122465802",
                "name": "Vin\u00edcius Londe",
                "username": "LondeVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67949153",
                "name": "caldasnoticias",
                "username": "caldasnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293141704",
                "name": "Portal dos Livreiros",
                "username": "portallivreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359478027",
                "name": "\ud835\udc35\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e",
                "username": "The100Hemmos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561611883",
                "name": "ramonzim",
                "username": "ramorehooker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3329868785",
                "name": "Lucas",
                "username": "eulucasrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584203722",
                "name": "jefson dourado",
                "username": "DouradoJefson1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96775581",
                "name": "Gladson Cameli",
                "username": "GladsonCameli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181015058",
                "name": "renatabrasileiro",
                "username": "re90949724",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266973464",
                "name": "F\u00ea Costa",
                "username": "fecostafotograf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502729746756648975",
                "name": "Leon Maximiliano Rodrigues",
                "username": "LeonMRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82615415",
                "name": "Folha Z",
                "username": "FolhaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199100151",
                "name": "Pedro Devani",
                "username": "pedrodevani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306707293",
                "name": "Danilo Catalano",
                "username": "catalas65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817252926",
                "name": "adilson mikami",
                "username": "adilsonmikami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027745059884675073",
                "name": "duda santos \ud83e\udee7",
                "username": "santosdudak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925145888959451137",
                "name": "Ana \u2728",
                "username": "anakkjl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959047968140775424",
                "name": "Munic\u00edpio de Vila Maria",
                "username": "VilaMariaPM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33722929",
                "name": "k.du",
                "username": "kadudesousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317879275622604800",
                "name": "Patriota18",
                "username": "Patriota181",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911602469",
                "name": "Di\u00e1rio do Povo",
                "username": "DiarioPovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111000741",
                "name": "Cacus Decimus Meridius",
                "username": "cacorpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46715010",
                "name": "Geisy",
                "username": "plok_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75888819",
                "name": "Mwaa",
                "username": "_Mwaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353769824279814147",
                "name": "Pegacao Porto Seguro",
                "username": "putariamoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362193907556171777",
                "name": "|Tronco de \u00c1rvore|",
                "username": "3_14jama_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72987038",
                "name": "Jo\u00e3o Acorinthe",
                "username": "joao_acorinthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204838830",
                "name": "A \ud83c\udf31Mari \ud83c\udff9 que vende piroca",
                "username": "bikedebigode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031400929197809664",
                "name": "Rae",
                "username": "rrraele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43991166",
                "name": "Marcos Cipriano",
                "username": "marcoscipriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888414178406518784",
                "name": "kaio Apocalypse",
                "username": "Apocalypse_kaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231579149",
                "name": "netflixbrasil",
                "username": "NetflixBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "587015449",
                "name": "Jane\ud83d\udea9",
                "username": "detratora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39033058",
                "name": "David Nemer",
                "username": "DavidNemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "754621440599687168",
                "name": "HATINC \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "HatProgrammers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33471436",
                "name": "Jose Ramos Filho",
                "username": "jramos60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314021083545305088",
                "name": "Felipe Dos Santos",
                "username": "FelipeD90060972",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1509017199784120321",
                "name": "lucas",
                "username": "schonjongen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372523362371649536",
                "name": "Si Santana",
                "username": "SiSantana6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68196818",
                "name": "Camila \ud83c\udf3b",
                "username": "caimulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225634853472747520",
                "name": "o\ua4e9n\u0250\u0279\u2c6f o\u0253\u0250\u1d09\u0265\ua4d5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "_Tagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117235136",
                "name": "Bina",
                "username": "sabrinamauriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301907387448786944",
                "name": "MC Murilove olhar de QR code",
                "username": "MalekMurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447854528884363267",
                "name": "Resumo da Imprensa",
                "username": "resumo_imprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3191592886",
                "name": "OPrimoDev",
                "username": "lucianodiisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417616194501320708",
                "name": "Mari.ts",
                "username": "putzzmari10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247686856457805827",
                "name": "A Refer\u00eancia",
                "username": "aReferenciaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112452441",
                "name": "luiz m",
                "username": "luizmario_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1516839693022900225",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpytmp90icsi163o5rk46s25uxwx31",
        "oldest_id": "1514257687646720008",
        "result_count": 495
    }
}