{
    "data": [
        {
            "author_id": "1552817598999379973",
            "created_at": "2022-12-01T15:12:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598334333399465984"
            ],
            "id": "1598334333399465984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio da Alemoa, lar dos dinossauros em Santa Maria, vira Monumento Natural Paleontol\u00f3gico https://t.co/DYhrn0OIsL"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2022-12-01T14:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598329824098938883"
            ],
            "id": "1598329824098938883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ERUP\u00c7\u00c3O\nConfira o v\u00eddeo da erup\u00e7\u00e3o do maior vulc\u00e3o do mundo, localizado no Hava\u00ed\n\nTeria coragem de assistir de perto?\n\n#maunaloa #vulc\u00e3o\n\nhttps://t.co/7LRN6EtuTW"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-12-01T14:26:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598322715156512769"
            ],
            "id": "1598322715156512769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda crian\u00e7a gosta da magia do Natal e durante toda a semana, os alunos da Rede Municipal, visitam o Parque do Papai Noel para aproveitar a maravilha da estrutura montada no Parque Municipal. https://t.co/sjlL2JH93m"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2022-12-01T14:26:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598322695963303936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "168155564",
                        "start": 73,
                        "username": "serafinipsol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598322695963303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Sobre projeto de lei que quer diminuir prote\u00e7\u00e3o do rio Para\u00edba do Sul: @serafinipsol, agora na Alerj: \"Essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ser dinamitada. O desenvolvimento econ\u00f4mico na regi\u00e3o permaneceu harm\u00f4nico com o meio ambiente gra\u00e7as ao Revis\"."
        },
        {
            "author_id": "146295266",
            "created_at": "2022-12-01T14:02:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598316534035783680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "74801757",
                        "start": 10,
                        "username": "GeanLoureiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598316534035783680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obrigada, @GeanLoureiro, pela decis\u00e3o vision\u00e1ria para o bairro do C\u00f3rrego Grande, Floripa: autorizou devastar \u00e1rea protegida (no alto a ferida aberta no morro) e est\u00e1 ai: caos, lama, mas $$$ na campanha, n\u00e9? Perdeu vc, perde a cidade. https://t.co/IH1YEaROXZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-12-01T13:48:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598312967325581313"
            ],
            "id": "1598312967325581313",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA \u00e1rea de distribui\u00e7\u00e3o n\u00e3o abrange nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Por conta disso, sugerimos que ela deve entrar na Lista de Esp\u00e9cies Amea\u00e7adas do Brasil\u201d, diz um dos autores do estudo, Cl\u00e1udio Nicoletti Fraga. \u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "62193223",
            "created_at": "2022-12-01T13:33:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598309339118407683"
            ],
            "id": "1598309339118407683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o podem entrar no Parque Nacional do Xingu, est\u00e3o tentando acabar com os \u00edndios naquele local!! Algu\u00e9m tem que parar esses criminosos, urgentemente!!! https://t.co/DMHXMNpSsN"
        },
        {
            "author_id": "49525869",
            "created_at": "2022-12-01T13:23:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598306824578531330"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "48791503",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelalobato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598306824578531330",
            "in_reply_to_user_id": "48791503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelalobato morei numa cidade que tinha tarifa zero para estudantes, era incr\u00edvel. al\u00e9m disso, um domingo por m\u00eas tinha tarifa zero para todas,  tudo enquanto era parque municipal lotava, os bus\u00e3o cheio de vov\u00f4s e vov\u00f3s indo visitar as fam\u00edlias...tarifa zero \u00e9 direito \u00e0 cidadania"
        },
        {
            "author_id": "2792981133",
            "created_at": "2022-12-01T13:22:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598306644445782018"
            ],
            "id": "1598306644445782018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Certeza que essa \u00e9 aquele parede da antiga F\u00e1brica q era perto do parque municipal. https://t.co/607NusUVSX"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2022-12-01T13:09:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598303148191272960"
            ],
            "id": "1598303148191272960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No centro de Nevada, voc\u00ea encontrar\u00e1 o Parque Estadual Berlin-Ichthyosaur, oferecendo uma experi\u00eancia hist\u00f3rica \u00fanica com os restos de uma cidade fantasma da era da minera\u00e7\u00e3o e abaixo de f\u00f3sseis de r\u00e9pteis marinhos de mais de 225 milh\u00f5es de anos.\n\n#TravelNevada #NVaventura https://t.co/unmZNzmbTP"
        },
        {
            "author_id": "2880932962",
            "created_at": "2022-12-01T12:33:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598294272788365314"
            ],
            "id": "1598294272788365314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 185,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "O maior vulc\u00e3o ativo do mundo, Mauna Loa, entrou em erup\u00e7\u00e3o pela primeira vez em quase 40 anos. Ele fica no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed e a atividade come\u00e7ou na madrugada da \u00faltima segunda-feira. https://t.co/vJ5ef2EktB"
        },
        {
            "author_id": "1484191782409625609",
            "created_at": "2022-12-01T12:31:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598293690644303874"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "76489118",
                        "start": 0,
                        "username": "Diariotvcanal4"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "989620335673774080",
                        "start": 41,
                        "username": "claussenoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598293690644303874",
            "in_reply_to_user_id": "76489118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Diariotvcanal4 N\u00e3o t\u00e1 nem no Google...\n\n@claussenoficial n\u00e3o para de passar vergonha!!! \n\nHaaaa...e tem tamb\u00e9m...\n\nO outro parque \u00e9:\n\nPARNASO - Parque NACIONAL da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\nSabia prefeito? Imagina o turista chegando em \"tere\" e procurando parques que n\u00e3o existem?!?\n\nT\u00e1 nem a\u00ed n\u00e9?!?"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2022-12-01T12:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598293381418999808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "108693793",
                        "start": 180,
                        "username": "tvalerj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598293381418999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 A Comiss\u00e3o de Defesa do Meio Ambiente realiza audi\u00eancia p\u00fablica para discutir a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do M\u00e9dio Para\u00edba. Acompanhe ao vivo, a partir das 10h, pela @tvalerj \ud83d\udcf2https://t.co/zYC1vs86YX #alerj #meioambiente #m\u00e9diopara\u00edba https://t.co/gbNPR94yS5"
        },
        {
            "author_id": "932976883",
            "created_at": "2022-12-01T12:07:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598287609666703361"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1598287609666703361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mesmo desejo de sempre\n\n- 16/07/22 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/4wEcxWzFh9"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2022-12-01T11:41:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598281190485938177"
            ],
            "id": "1598281190485938177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rio de restaurante \u00e9 multado em R$ 31 mil por constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/Rr6PChZff7"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-12-01T11:39:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598280536966934528"
            ],
            "id": "1598280536966934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 159 mil visitantes durante o m\u00eas de novembro.\n\nO maior fluxo de visitantes \u00e9 de brasileiros, com 99 mil pessoas, e as regi\u00f5es do pa\u00eds com mais representantes s\u00e3o Sul, Sudeste e Centro-Oeste. \n\nhttps://t.co/yMV9yGgYXn"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2022-12-01T11:05:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598272084358361089"
            ],
            "id": "1598272084358361089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o do Mauna Loa atrai visitantes ao Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed; v\u00eddeo https://t.co/atiA3dV6DM"
        },
        {
            "author_id": "100201674",
            "created_at": "2022-12-01T10:59:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598270470507618305"
            ],
            "id": "1598270470507618305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 218,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Quem for na posse do Lula, aproveite tamb\u00e9m para conhecer: \nO restaurante da tia Z\u00e9lia; \nO por do sol na Ermida Dom Bosco;\nO Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00e1gua mineral); \nO parque da cidade; \nA feira da torre de TV; \nO Memorial JK; \nO Memorial dos povos ind\u00edgenas; e\nO Catetinho."
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2022-12-01T09:54:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598254301063045120"
            ],
            "id": "1598254301063045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Equipe do #CPAm desmantela f\u00e1brica clandestina de carv\u00e3o no Parque Estadual do Igua\u00e7u!\n\nNo local, Rua Augusto Jos\u00e9, em #Xer\u00e9m, havia cinco fornos de fabrica\u00e7\u00e3o clandestina de carv\u00e3o. Os agentes apreenderam ao todo 265 sacos de carv\u00e3o.\n\n#ServireProteger #MeioAmbiente https://t.co/y2ifzrbGap"
        },
        {
            "author_id": "1218446204",
            "created_at": "2022-12-01T09:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598240497008451585"
            ],
            "id": "1598240497008451585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto del D\u00eda: Parque Nacional de los Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/sL99zPSKmk #Brasil #Naturaleza #Fotograf\u00eda https://t.co/nxkm0ghsm6"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2022-12-01T08:22:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598231025141923840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "17675497",
                        "start": 92,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598231025141923840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 registrada pela primeira vez no Parque Estadual... https://t.co/01rU0tdcuy via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "1590522742830497792",
            "created_at": "2022-12-01T03:52:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598163200507514880"
            ],
            "id": "1598163200507514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ON\u00c7A J\u00c1 EST\u00c1 EM TODA A FLORESTA NACIONAL. \nOS GAMB\u00c1S, OS RATOS E AS TRAIRAS QUE SE CUIDEM. V\u00c3O SER ESTRA\u00c7ALHADAS E DEVORADAS. https://t.co/r2jKwbzBLt"
        },
        {
            "author_id": "2680577505",
            "created_at": "2022-12-01T03:02:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598150419360149505"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1031334259217362944",
                        "start": 0,
                        "username": "s_teago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598150419360149505",
            "in_reply_to_user_id": "1031334259217362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@s_teago a prefeitura arrancou as mangabeiras de uma reserva extrativista por conta de uma obra de urbaniza\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1496601672268795906",
            "created_at": "2022-12-01T02:57:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598149236721606656"
            ],
            "id": "1598149236721606656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente eu moro na frente do parque municipal tem jacare e cobra naquela porra se alagar eles vai vim pra minha casa meu deus SOCORRO SOCORRO SOCORROOOOOOOOO"
        },
        {
            "author_id": "995254628152479745",
            "created_at": "2022-12-01T02:08:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598136824186441729"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1598136824186441729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/fUzTCry5o4"
        },
        {
            "author_id": "1521883080373542912",
            "created_at": "2022-12-01T02:05:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598136114820575233"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1552420929145372675",
                        "start": 0,
                        "username": "cara_zeus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598136114820575233",
            "in_reply_to_user_id": "1552420929145372675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cara_zeus Vi muitas no Parque Nacional do Ecuador! No Peru tamb\u00e9m, s\u00f3 n\u00e3o  vi no Chile!"
        },
        {
            "author_id": "1442600579528740870",
            "created_at": "2022-12-01T02:02:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598135478871789568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "98681965",
                        "start": 0,
                        "username": "diogosouscastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598135478871789568",
            "in_reply_to_user_id": "98681965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogosouscastro QUERIA MESMO MOSTRAR-TE AO VIVO E A CORES ERA O PARQUE NACIONAL DO ETOSHA\nAQUILO \u00c9 MUITO GIRO, HAVEMOS DE L\u00c1  IR OS DOIS TB AMORZITO, AGORA N\u00c3O  SEI SE AQUILO \u00c9 MUITO CARO, TEMOS QUE SABER, ANTES DE IRMOS, GOSTAVA MUITO DE L\u00c1  IR CONTIGO, MAS EU CONTIGO, AMORZITO"
        },
        {
            "author_id": "985943040375304193",
            "created_at": "2022-12-01T01:54:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598133283489185793"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1344036409586429952",
                        "start": 0,
                        "username": "historia_pensar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598133283489185793",
            "in_reply_to_user_id": "985943040375304193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@historia_pensar Dia 03\nMuseu JK, Parque Nacional e Feira do Guar\u00e1... N\u00e3o deixe de comer um pastel e uma melancia no centro da feira...\nJantar no eixao\n\nDia 04\nIgreja N Sra de Fatima, Mem\u00f3ria Povos Ind\u00edgenas, Setor Embaixadas, Ermida Dom Bosco (por do sol)\nJantar no Shopping Iguatemi"
        },
        {
            "author_id": "38739772",
            "created_at": "2022-12-01T01:39:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598129701536796672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1344036409586429952",
                        "start": 0,
                        "username": "historia_pensar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598129701536796672",
            "in_reply_to_user_id": "1344036409586429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@historia_pensar V\u00e1 ao Pont\u00e3o, um local \u00e0 beira do Lago com muitos restaurantes e bares.  Visite tamb\u00e9m o parque da \u00c1gua Mineral, na Floresta Nacional, um local \u00famido com piscina de \u00e1gua corrente.  A Ermida Dom Bosco tamb\u00e9m \u00e9 um local com um visual maravilhoso, \u00e0 beira do Lago."
        },
        {
            "author_id": "89695094",
            "created_at": "2022-12-01T01:35:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598128719734112257"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1344036409586429952",
                        "start": 0,
                        "username": "historia_pensar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598128719734112257",
            "in_reply_to_user_id": "1344036409586429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@historia_pensar Beirute, visitar a quadra modelo 308 sul e a banquinha da Concei\u00e7\u00e3o, parque nacional da \u00e1gua mineral, etc."
        },
        {
            "author_id": "342848209",
            "created_at": "2022-12-01T00:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598104593413521408"
            ],
            "id": "1598104593413521408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe esteve na cidade de S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu, no Par\u00e1, que emite mais gases de efeito estufa do que SP, que tem a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a terra ind\u00edgena mais devastadas do Brasil e um dos maiores \u00edndices de homic\u00eddios impunes em disputa por terra https://t.co/Id9JA8lT2S"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-12-01T00:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598104590624366592"
            ],
            "id": "1598104590624366592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Mesmo sabendo da presen\u00e7a de ind\u00edgenas isolados, o governo Bolsonaro iniciou um edital para autorizar madeireiras a realizarem um plano de manejo dentro de uma Floresta Nacional na bacia hidrogr\u00e1fica do Purus (AM), que tem cerca de 1 milh\u00e3o de hectares. https://t.co/6flHkuw0RG"
        },
        {
            "author_id": "756693245724332033",
            "created_at": "2022-11-30T23:47:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598101446825762817"
            ],
            "id": "1598101446825762817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/6N9zsFVuNj"
        },
        {
            "author_id": "1037892042742030336",
            "created_at": "2022-11-30T23:45:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598100867667972098"
            ],
            "id": "1598100867667972098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque bateu saudade desse lugar lindo! \u2728 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/tB5cKuPMTG"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2022-11-30T23:24:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598095749954555904"
            ],
            "id": "1598095749954555904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 26 e 27 de novembro, cerca de 6,5 mil quel\u00f4nios foram soltos, na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Vida Silvestre Tabuleiro do Embaubal, em Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio. O local \u00e9 uma das principais \u00e1reas de reprodu\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias esp\u00e9cies. \n\nSaiba mais:  https://t.co/UaYcNCewyv https://t.co/S5eth5nSvY"
        },
        {
            "author_id": "1560337448131067904",
            "created_at": "2022-11-30T23:17:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598093805236137987"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1477988726173278214",
                        "start": 0,
                        "username": "satoryzinho"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1065657493735518209",
                        "start": 13,
                        "username": "vvantegf"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1574359835486846978",
                        "start": 23,
                        "username": "pablinthebest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598093805236137987",
            "in_reply_to_user_id": "1477988726173278214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@satoryzinho @vvantegf @pablinthebest a gente indo pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-11-30T22:54:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598088197153529856"
            ],
            "id": "1598088197153529856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada pela primeira vez no Parque Estadual de Ilha Grande. O segundo maior felino das Am\u00e9ricas foi fotografado por uma das c\u00e2meras posicionadas estrategicamente nas trilhas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/pQOwirMEam"
        },
        {
            "author_id": "462053600",
            "created_at": "2022-11-30T22:23:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598080312260677641"
            ],
            "id": "1598080312260677641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como diria o Tiririca \u201cMININU LINDU\u201d\u2026 kkkkkk. Eu deixei as cataratas mais lindas poxa! \n\n#fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #mininulindu #muitaagua #maapinheiro em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/FRscLogjF3"
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2022-11-30T22:20:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598079564563075081"
            ],
            "id": "1598079564563075081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "155 mil hectares de terras da Uni\u00e3o s\u00e3o doadas ao Acre para implanta\u00e7\u00e3o de unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/vM00Mh9uix"
        },
        {
            "author_id": "1191865813525041152",
            "created_at": "2022-11-30T22:19:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598079391774674945"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1508986028568240133",
                        "start": 0,
                        "username": "SpacedaIngrid"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598079391774674945",
            "in_reply_to_user_id": "1508986028568240133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@SpacedaIngrid Obrigada, Luka, por lembrar dos povos e comunidades tradicionais nessa discuss\u00e3o. Principalmente pq mais um ambientalista ligado \u00e0 causa da terra foi assassinado ontem, Padre Uilson. \n\nhttps://t.co/Hy6oDSuhuT"
        },
        {
            "author_id": "82690340",
            "created_at": "2022-11-30T21:53:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598072814070005760"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1598072814070005760",
            "in_reply_to_user_id": "82690340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O empreendimento autorizado, al\u00e9m de ilegal, \u00e9 altamente impactante ao patrim\u00f4nio natural do Piaui na medida em que concede a explora\u00e7\u00e3o de monocultura em \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "1587983612590395392",
            "created_at": "2022-11-30T21:47:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598071331647819776"
            ],
            "id": "1598071331647819776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/rFgIlPc8JI"
        },
        {
            "author_id": "1127438971326402560",
            "created_at": "2022-11-30T21:34:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598068062082793487"
            ],
            "id": "1598068062082793487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Sorocaba inaugura Parque Municipal Hist\u00f3rico da Tecelagem para eventos e exposi\u00e7\u00f5es\u00a0culturais https://t.co/ENCd4ZQTR8"
        },
        {
            "author_id": "1379824856657760260",
            "created_at": "2022-11-30T21:17:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598063698563960832"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.60254213,
                        -19.77731817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1598063698563960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente, tirando foto assim... nem parece que tinhamos ido receber certificado de conclus\u00e3o de curso... Kkkkkk em Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/epCDsVPGYB"
        },
        {
            "author_id": "343643788",
            "created_at": "2022-11-30T21:06:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598060905971208192"
            ],
            "id": "1598060905971208192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um que entrar\u00e1 para a hist\u00f3ria como crime n\u00e3o desvendado???\nhttps://t.co/ttWoWUeq0U"
        },
        {
            "author_id": "1494855039306903557",
            "created_at": "2022-11-30T21:02:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598059915637321733"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "143160039",
                        "start": 0,
                        "username": "BEBANEGRA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598059915637321733",
            "in_reply_to_user_id": "143160039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "@BEBANEGRA Parque Nacional Dinira"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2022-11-30T20:46:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598055793802514432"
            ],
            "id": "1598055793802514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "159 mil visitantes maravilhados com as Cataratas do Igua\u00e7u em novembro! \ud83d\ude0d\n\nNo pen\u00faltimo m\u00eas do ano 159.754 visitantes contemplaram as Cataratas do Igua\u00e7u. No acumulado do ano, de janeiro a novembro de 2022, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu 1.274.458 visitantes.\n\n\ud83d\udcf8: La\u00eds Vicosi. https://t.co/uXnffNUrDe"
        },
        {
            "author_id": "158777564",
            "created_at": "2022-11-30T20:15:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598048208294662145"
            ],
            "id": "1598048208294662145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uilson de S\u00e1 da Silva foi encontrado morto no fim do dia desta segunda-feira (28), dentro de sua casa, em Aracaju (SE). Foram a sobrinha e a m\u00e3e, dona Zenaide, que acharam o familiar de 47 anos j\u00e1 sem vida, com as m\u00e3os e os p\u00e9s amarrados.\nhttps://t.co/DDFqcKzfVU"
        },
        {
            "author_id": "33372738",
            "created_at": "2022-11-30T20:14:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598047767456542720"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "51196896",
                        "start": 0,
                        "username": "vivianemallet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598047767456542720",
            "in_reply_to_user_id": "51196896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivianemallet Muito triste! Acabo de receber a not\u00edcia de que Uilson de S\u00e1, presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Catadoras/es de Mangaba e lutador incans\u00e1vel da \u00faltima reserva extrativista de mangaba de Aracaju, no Santa Maria, foi encontrado morto e amarrado em sua resid\u00eancia. Justi\u00e7a por Uilson! \u270a\ud83c\udffe\ud83c\udff4 https://t.co/WQ5K21EwHJ"
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2022-11-30T19:47:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598040966434533376"
            ],
            "id": "1598040966434533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 159 mil visitantes em novembro\nhttps://t.co/Ynl1m740TW"
        },
        {
            "author_id": "43340387",
            "created_at": "2022-11-30T19:44:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598040244276060160"
            ],
            "id": "1598040244276060160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga morte de l\u00edder da \u00faltima reserva extrativista de mangaba em Aracaju\nhttps://t.co/JfBw3fliwh"
        },
        {
            "author_id": "64305977",
            "created_at": "2022-11-30T19:43:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598039929812324354"
            ],
            "id": "1598039929812324354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem MEU QUINTAL?\nO Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u, faz parte do cotidiano de praticantes de atividade f\u00edsica, trilheiros, pesquisadores, moradores da regi\u00e3o. https://t.co/uRl5QKIPTI"
        },
        {
            "author_id": "1117607331829833728",
            "created_at": "2022-11-30T19:32:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598037156999663617"
            ],
            "id": "1598037156999663617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Catadoras e Catadores de Mangaba \u00e9 encontrado morto em Aracaju.\n\n\"H\u00e1 pelo menos cinco anos Uilson estava na linha de frente da luta contra a urbaniza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da \u00faltima reserva extrativista de mangaba da capital.\"\n https://t.co/t7a74cMy1i"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2022-11-30T19:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598036662092791808"
            ],
            "id": "1598036662092791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Gustavo Wanderley, de Matur\u00e9ia, fala sobre retirada de antenas, turismo e cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do J https://t.co/jrsMrsi3uN"
        },
        {
            "author_id": "764288327713452032",
            "created_at": "2022-11-30T19:25:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598035631686701056"
            ],
            "id": "1598035631686701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Sobre Uilson, que esteve aqui, um homem que passava uma energia, uma for\u00e7a. Quando a gente chegava ali, era uma energia fora do comum, n\u00e3o s\u00f3 pela f\u00e9, mas pelo local que \u00e9 a \u00faltima reserva extrativista. Ontem fiquei emocionada quando cheguei l\u00e1 e n\u00e3o senti o sorriso, o abra\u00e7o.\" https://t.co/sAz1D7RbYe"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-11-30T19:23:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598034964678905877"
            ],
            "id": "1598034964678905877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova on\u00e7a-pintada \u00e9 identificada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ap\u00f3s destruir armadilha fotogr\u00e1fica https://t.co/V8zaAvbRQk #g1 #g1pr"
        },
        {
            "author_id": "1434704911149719555",
            "created_at": "2022-11-30T19:20:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598034330747797504"
            ],
            "id": "1598034330747797504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ideia de date: ir comigo no parque municipal e fazer carinho em todos os gatinhos que aparecer"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2022-11-30T19:12:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598032362457088001"
            ],
            "id": "1598032362457088001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Sorocaba inaugura Parque Municipal Hist\u00f3rico da Tecelagem para eventos e exposi\u00e7\u00f5es\u00a0culturais https://t.co/gRvqlNsBCU"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2022-11-30T19:12:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598032241502064640"
            ],
            "id": "1598032241502064640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddd3\ud83c\udffd Qualidade de vida e bem-estar na terceira idade! O #ProgramaConviver do Parque Municipal do Idoso iniciar\u00e1, de 05 a 16/12, as inscri\u00e7\u00f5es para o agendamento de atividades de lazer. \n\nConfira aqui:\nhttps://t.co/2DG0cI4xrr"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-11-30T18:54:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598027766997426176"
            ],
            "id": "1598027766997426176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felino foi flagrado pelas c\u00e2meras de seguran\u00e7a posicionadas de forma estrat\u00e9gica nas trilhas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo Instituto Estadual do Ambiente (Inea) https://t.co/YfqGs4jD7x"
        },
        {
            "author_id": "4822903270",
            "created_at": "2022-11-30T18:28:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598021110586839041"
            ],
            "id": "1598021110586839041",
            "in_reply_to_user_id": "4822903270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha c\u00e2mera chegou bota f\u00e9, eu irei bem bela e pomposa algum domingo passear na feira hippie e no parque municipal tirar mt fotos bonitas e legais e bonitas e legais(nem tenho o filme ainda"
        },
        {
            "author_id": "540271328",
            "created_at": "2022-11-30T17:52:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598012075762122763"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "8422282",
                        "start": 107,
                        "username": "helmy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598012075762122763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BuenaFoto \n\nParque Nacional Natural #Tayrona, #Magdalena, #Colombia. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n#colombia #EsColombia \n\n#Foto \ud83d\udcf8: \n@helmy\n\n#C\u00facuta #CucutaDenuncia #NorteDeSantander https://t.co/2JrRhXscsh"
        },
        {
            "author_id": "309201845",
            "created_at": "2022-11-30T17:51:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598011927296638976"
            ],
            "id": "1598011927296638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 curta, viva. O amor \u00e9 raro, aproveite. O medo \u00e9 terr\u00edvel, enfrente. As lembran\u00e7as s\u00e3o doces, aprecie.\n\n#valedalua em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/3cdId5a35g"
        },
        {
            "author_id": "1400440948627324930",
            "created_at": "2022-11-30T17:47:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598010776907718662"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "813069259534438400",
                        "start": 0,
                        "username": "99mtsss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598010776907718662",
            "in_reply_to_user_id": "813069259534438400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@99mtsss A trilha grande do parque nacional vamo fazer quando??\n\n***vai desistir na hora***"
        },
        {
            "author_id": "1306086935270756353",
            "created_at": "2022-11-30T17:42:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598009555765858307"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1144976469917163531",
                        "start": 0,
                        "username": "dudelbem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598009555765858307",
            "in_reply_to_user_id": "1306086935270756353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dudelbem Por exemplo: a aprova\u00e7\u00e3o de um projeto no CNPq deveria automaticamente representar autoriza\u00e7\u00e3o para realiza\u00e7\u00e3o da pesquisa em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal."
        },
        {
            "author_id": "1199491976250494976",
            "created_at": "2022-11-30T17:38:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598008700270411776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1252370782124232704",
                        "start": 0,
                        "username": "JANI_VALVERD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1598008700270411776",
            "in_reply_to_user_id": "1252370782124232704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JANI_VALVERD Gente n\u00e3o tem surpresa, os mesmos moralistas j\u00e1 foram pegos v\u00e1rias vezes no parque Nacional da \u00e1gua mineral q fica do lado do QG onde rola a suruba do DF...eles agora s\u00f3 est\u00e3o se expondo mais sem a POLI\u00e7A encher o saco, afinal patriotarios s\u00e3o intoc\u00e1veis"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-11-30T17:11:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1598001688861868042"
            ],
            "id": "1598001688861868042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arena da Copa Itagua\u00ed est\u00e1 demais\nNesta sexta tem Brasil x Camar\u00f5es\nA concentra\u00e7\u00e3o come\u00e7a \u00e0s 14h no parque municipal https://t.co/mJcFxsyaGn"
        },
        {
            "author_id": "1272534745017126912",
            "created_at": "2022-11-30T16:57:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597998214870802432"
            ],
            "id": "1597998214870802432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Short Communication _ Conhe\u00e7a os Mam\u00edferos de M\u00e9dio e Grande porte encontrados no Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais. \n\n#oecologiaaustralis #shortcommunication #mamiferos #minasgerais\ud83d\udd3a #parqueestadualibitipoca\u26f0\ufe0f\ud83c\udf04 https://t.co/mXYrs85VjX"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2022-11-30T16:43:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597994675910381568"
            ],
            "id": "1597994675910381568",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed.\n\nDe acordo com o HVO, os fluxos de lava n\u00e3o est\u00e3o amea\u00e7ando as comunidades e parece que a erup\u00e7\u00e3o efusiva provavelmente permanecer\u00e1 na Zona do Rift Nordeste. +"
        },
        {
            "author_id": "1586138994735202306",
            "created_at": "2022-11-30T16:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597992746719260674"
            ],
            "id": "1597992746719260674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo vou cola dms no oroch no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "24448532",
            "created_at": "2022-11-30T16:24:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597989909251633154"
            ],
            "id": "1597989909251633154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu simplesmente demorei 38 anos pra conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Cataratas. N\u00e3o sei nem adjetivar direito, \u00e9 estupendo. https://t.co/xFuEEIrxIW"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2022-11-30T16:12:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597986951390711809"
            ],
            "id": "1597986951390711809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga morte de l\u00edder da \u00faltima reserva extrativista de mangaba em Aracaju\n\n\u201cQuem assassinou o senhor Uilson?\u201d, questionam movimentos, expondo que o ambientalista sofria amea\u00e7as de morte h\u00e1 5 anos\n\nPor: Gabriela Moncau\n\n#QuemassassinouoUilson\nhttps://t.co/HZwAULC2w8"
        },
        {
            "author_id": "1715882743",
            "created_at": "2022-11-30T16:10:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597986515006918657"
            ],
            "id": "1597986515006918657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defensor de direitos humanos encontrado morto em Aracaju.\nhttps://t.co/sjGzBWs8KM"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2022-11-30T15:02:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597969244020523013"
            ],
            "id": "1597969244020523013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m da mudan\u00e7a de local, o evento passa, agora, a ser gratuito e acontecer\u00e1 em um \u00fanico dia https://t.co/MoJTChvwVY"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-11-30T14:41:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597963984564633600"
            ],
            "id": "1597963984564633600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual da Ilha Grande.\n\n#ODia \n\nCr\u00e9dito: Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/cUlqoi0gOx"
        },
        {
            "author_id": "26221448",
            "created_at": "2022-11-30T14:39:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597963644641464321"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1597963644641464321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#light #nocolor #noturne #baw #pretoebranco #urban em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/DCviZEN6vC"
        },
        {
            "author_id": "1565523812371894276",
            "created_at": "2022-11-30T14:36:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597962903776546817"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1285783480857657345",
                        "start": 0,
                        "username": "hidalgoix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597962903776546817",
            "in_reply_to_user_id": "1285783480857657345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hidalgoix Sou de Bras\u00edlia e estou indo pra l\u00e1 em janeiro , sabe se \u00e9 tranquilo acampar no parque estadual de itacolomi ?"
        },
        {
            "author_id": "174359443",
            "created_at": "2022-11-30T14:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597954602237829126"
            ],
            "id": "1597954602237829126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em janeiro, tem passeio dentro do projeto Oba, f\u00e9rias! \ud83e\udd29\nO destino \u00e9 a Floresta Nacional de Ipanema, um dos maiores ecossistemas de Mata Atl\u00e2ntica \ud83c\udf3f\ud83c\udf33 do pa\u00eds. \nO passeio acontece dia 15/jan, mas as inscri\u00e7\u00f5es se iniciam no dia 7/dez, aqui \u27a1\ufe0f https://t.co/dU0CJG7NEe\n\nPartiu?! https://t.co/R6BTSMoUhu"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-11-30T14:03:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597954498067955713"
            ],
            "id": "1597954498067955713",
            "in_reply_to_user_id": "1319636844821217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A consulta p\u00fablica para Concess\u00e3o do Parque Campo de Marte fica aberta at\u00e9 o dia 30 de Dezembro de 2022. Acesse para saber mais e como participar: https://t.co/1f6vGToxI9"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-11-30T14:03:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597954494523838470"
            ],
            "id": "1597954494523838470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima sexta-feira (25), a Prefeitura de S\u00e3o Paulo lan\u00e7ou uma consulta p\u00fablica para implantar o Parque Municipal Campo de Marte, na Zona Norte da cidade. O objetivo \u00e9 aproveitar 400mil m\u00b2 para uso p\u00fablico de atividades recreativas, esportivas, educacionais e socioculturais. https://t.co/dyOS2AppHy"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2022-11-30T14:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597953594933661696"
            ],
            "id": "1597953594933661696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQuem assassinou o senhor Uilson?\u201d, questionam movimentos, expondo que o ambientalista sofria amea\u00e7as de morte h\u00e1 5 anos.\nhttps://t.co/LrUe4nVdAn"
        },
        {
            "author_id": "1420403018999152641",
            "created_at": "2022-11-30T13:55:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597952498622681090"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1597952498622681090",
            "in_reply_to_user_id": "1420403018999152641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebendo visitas de milhares de turistas do Brasil e do mundo todo, o popular PARNASO junto com o Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis e o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos est\u00e3o entre os mais belos do pa\u00eds e s\u00e3o orgulho de Teres\u00f3polis, Capital Nacional do Montanhismo."
        },
        {
            "author_id": "1420403018999152641",
            "created_at": "2022-11-30T13:55:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597952495283994628"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1597952495283994628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f O Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os faz anivers\u00e1rio nesta quarta, 30 de novembro. S\u00e3o 83 anos de muita hist\u00f3ria! \n\n3\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais antiga do Brasil, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os fortalece o cintur\u00e3o verde de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no munic\u00edpio e regi\u00e3o. https://t.co/EdYFl2Kjwm"
        },
        {
            "author_id": "1522978226582310915",
            "created_at": "2022-11-30T13:47:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597950388548038656"
            ],
            "id": "1597950388548038656",
            "in_reply_to_user_id": "1522978226582310915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  CULTURA | A obra \u00e9 um curta-metragem gravado no territ\u00f3rio ind\u00edgena Kumaruara, na aldeia Muruary, regi\u00e3o do baixo Tapaj\u00f3s na reserva extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns, no Par\u00e1.\n\nSaiba mais\u2935\nhttps://t.co/rT5iVKL2oU\n\n#Noticias #Ag\u00eanciaAmaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "1183789505209393153",
            "created_at": "2022-11-30T13:38:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597948221640392704"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c2cd4c84b4d44061"
            },
            "id": "1597948221640392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2571,
                "quote_count": 78,
                "reply_count": 34,
                "retweet_count": 284
            },
            "text": "Registro impressionante de uma Mamba-negra (Dendroaspis polylepis) em cima de um arbusto encarando um #Mangusto, no Parque Nacional Kruger (\u00c1frica do Sul).\n.\nMangustos n\u00e3o temem serpentes pe\u00e7onhentas (resistentes ao veneno), sendo muito comum se alimentarem delas.\n.\n\ud83d\udcf7Ankia Pusey https://t.co/xwyv3ivZbY"
        },
        {
            "author_id": "1587158225304051713",
            "created_at": "2022-11-30T13:37:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597947832514019330"
            ],
            "id": "1597947832514019330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Opera\u00e7\u00e3o Conjunto da PMRO e SEDAM prende tr\u00eas pessoas e apreende m\u00e1quinas\n\nAcesse o nosso site e saiba mais:\nhttps://t.co/P8qsXzdoFn\n\n#pmro_oficial #meioambiente https://t.co/9MyOpv05Jd"
        },
        {
            "author_id": "65724274",
            "created_at": "2022-11-30T13:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597947361761714177"
            ],
            "id": "1597947361761714177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "ON\u00c7A ANGRA | Flagrante animal hist\u00f3rico! Uma on\u00e7a-parda foi vista pela primeira vez na Ilha Grande, em Angra dos Reis, na Costa Verde do Rio. Especialistas acreditam que o felino saiu de alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no continente e foi nadando at\u00e9 a Ilha. #sbtrio https://t.co/QLTgYu36T7"
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2022-11-30T13:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597947304056684544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "83634722",
                        "start": 107,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597947304056684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O segundo maior felino das am\u00e9ricas foi fotografado por uma das c\u00e2meras posicionadas estrategicamente (via @bandnewsfmrio) \nhttps://t.co/O3EpqHEJEV"
        },
        {
            "author_id": "66993160",
            "created_at": "2022-11-30T12:49:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597935966714744832"
            ],
            "id": "1597935966714744832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/WxCIe87g7Z - Mais de 6 mil quel\u00f4nios foram soltos na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tabuleiro do Embaubal \nhttps://t.co/t7ZoVUEkCD https://t.co/SOJCHraL00"
        },
        {
            "author_id": "357520885",
            "created_at": "2022-11-30T12:42:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597934088161296384"
            ],
            "id": "1597934088161296384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de compartilhar que estou come\u00e7ando no meu novo cargo de Auxiliar executivo na empresa ACAS - Associa\u00e7\u00e3o Cultural Angelo Spricigo. Minha a\u00e7\u00e3o acontece junto ao Parque Estadual Fritz Plaumann na comunidade de Sede Brum. https://t.co/8KP5xl9hNO"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2022-11-30T12:19:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597928201527111681"
            ],
            "id": "1597928201527111681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novos conflitos entre a SEMA e as comunidades tradicionais est\u00e3o surgindo no Parque Estadual do Mirador. Estamos aguardando a audi\u00eancia com o governador do Estado h\u00e1 3 semanas."
        },
        {
            "author_id": "1577654981418704898",
            "created_at": "2022-11-30T12:02:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597923905607700480"
            ],
            "id": "1597923905607700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara (PI) https://t.co/6uIklmXYcQ"
        },
        {
            "author_id": "866158347149561857",
            "created_at": "2022-11-30T11:46:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597920004569444352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "900348469",
                        "start": 103,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597920004569444352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvemos al Parque Nacional M\u00e9danos del Chaco. - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/rJhmJ0qyFR a trav\u00e9s de @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1139470787277217792",
            "created_at": "2022-11-30T10:55:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597907102366076928"
            ],
            "id": "1597907102366076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DO PARQUE NACIONAL DE CHIMANIMANI AO PARQUE NACIONAL DE LIMPOPO: Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de Z\u00e9lia da Laila\n\nSaiba mais, atrav\u00e9s do link: https://t.co/gzvTL2Wd8A https://t.co/5ccqSiiJhG"
        },
        {
            "author_id": "528594338",
            "created_at": "2022-11-30T10:47:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597905041771618304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "105155795",
                        "start": 13,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 209,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597905041771618304",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva @MarinaSilva poderia entrar com um pedido junto ao STF para substituir a cria\u00e7\u00e3o de gado e o plantio de soja no centro-sul do Brasil pela cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional das on\u00e7as. Quem sabe um dia @LulaOficial matar\u00e1 a fome do mundo com picanha de on\u00e7a?"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2022-11-30T10:42:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597903837754433536"
            ],
            "id": "1597903837754433536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo de agendamento \u00e9 iniciado para matr\u00edculas das atividades realizadas no Parque Municipal do Idoso\nhttps://t.co/ao1HUiSUK9"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2022-11-30T10:42:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597903837234401280"
            ],
            "id": "1597903837234401280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo de agendamento \u00e9 iniciado para matr\u00edculas das atividades realizadas no Parque Municipal do Idoso\nhttps://t.co/YG1sRgU86g"
        },
        {
            "author_id": "1089975497616961536",
            "created_at": "2022-11-30T04:15:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597806528580681728"
            ],
            "id": "1597806528580681728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu moro a 30 mins andando de um parque nacional\nse fui 3 vezes l\u00e1 fazer trilha \u00e9 muito\n(e olha q eu gosto de mato) https://t.co/mF54meoWLZ"
        },
        {
            "author_id": "1318559462874034181",
            "created_at": "2022-11-30T04:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597803893995737088"
            ],
            "id": "1597803893995737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a confraterniza\u00e7\u00e3o do \u00faltimo dia na minha escola eh sempre bem merda ai ele vem e nos lan\u00e7a um churrasco no parque municipal, obrigada henrique por ser o melhor professor que essa turma ja teve"
        },
        {
            "author_id": "1238249033900195840",
            "created_at": "2022-11-30T03:35:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597796520434319362"
            ],
            "id": "1597796520434319362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga a morte do l\u00edder da \u00faltima reserva extrativista de mangaba em Aracaju https://t.co/etacQcD1I3"
        },
        {
            "author_id": "1262494479027757063",
            "created_at": "2022-11-30T03:26:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597794045816090624"
            ],
            "id": "1597794045816090624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Firma ac\u00e1 \u2728 https://t.co/Lw48WKnV5M https://t.co/l9vogHMws0"
        },
        {
            "author_id": "1364942863",
            "created_at": "2022-11-30T02:42:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597782972370890752"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "a21c9607d888809b"
            },
            "id": "1597782972370890752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*3\u00b0 Batalh\u00e3o Ambiental da Brigada Militar realiza visita t\u00e9cnica \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Turvo*\n\nComando Ambiental: o Bra\u00e7o Verde da Brigada Militar\ud83c\udf43\n\nComunica\u00e7\u00e3o Social 3\u00b0 BABM\n\n\ud83d\udd0e https://t.co/lWo15cgGhm \n\ud83d\udcf8 3\u00b0 BABM https://t.co/YnrewSFlzx"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-11-30T02:31:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597780439116177408"
            ],
            "id": "1597780439116177408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Lagoa do Peixe\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Qs5laJNoNE\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/l4svvIRiTb"
        },
        {
            "author_id": "61822786",
            "created_at": "2022-11-30T02:23:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597778273605677056"
            ],
            "id": "1597778273605677056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo treino do ano e confraterniza\u00e7\u00e3o do nosso amado Jud\u00f4 JJ \ud83e\udd4b\n#estilodevida\n#For\u00e7aFocoF\u00e9 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/QKPwqLEP3T"
        },
        {
            "author_id": "1281799357780701184",
            "created_at": "2022-11-30T02:02:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597773108257382400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "176216515",
                        "start": 0,
                        "username": "raphaelveiga23"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597773108257382400",
            "in_reply_to_user_id": "176216515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raphaelveiga23 Futcria no complexo em frente ao parque municipal de Barueri, nesse s\u00e1bado as 8 h"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2022-11-30T01:54:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597770890967584768"
            ],
            "id": "1597770890967584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Wuyishan da #China anunciou recentemente a descoberta de uma nova esp\u00e9cie de #animal, Ectinoderus Sinicus. Rico em recursos biol\u00f3gicos, o Parque Nacional de Wuyishan \u00e9 conhecido como \"reino das cobras\", \"para\u00edso das aves\" e \"mundo dos insetos\". https://t.co/4474OkYsYw"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2022-11-30T01:41:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597767695503544320"
            ],
            "id": "1597767695503544320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das \u00c1guas \u00e9 reduto preservado que abriga maior felino das Am\u00e9ricas :: Agua Boa News https://t.co/pYXs9CLQII via @http://www.twitter.com/aguaboanews"
        },
        {
            "author_id": "79305193",
            "created_at": "2022-11-30T01:18:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597761933855293440"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24815469,
                        -26.92538258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "1597761933855293440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/t1pu9Qjt9j"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-11-30T01:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597757304463536128"
            ],
            "id": "1597757304463536128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaDaOn\u00e7a I A ilha fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, no Amap\u00e1, local que recebe pesquisadores e se estrutura para visitas de turistas.\n\nhttps://t.co/p4DRW8zS89"
        },
        {
            "author_id": "1081197467729907712",
            "created_at": "2022-11-30T00:56:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597756463489089537"
            ],
            "id": "1597756463489089537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#COPANOPARQUE \u27a1 A Copa no Parque, evento que exibe os jogos da #CopadoMundo em um mega tel\u00e3o no Parque Municipal de #Barueri, estreia neste fim de semana, dia 2, o S\u00e1bado Sertanejo.\n\nConfira: https://t.co/6FFeVDj8Qx https://t.co/sGJiClmjmZ"
        },
        {
            "author_id": "89870102",
            "created_at": "2022-11-30T00:51:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597755115741773824"
            ],
            "id": "1597755115741773824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ativista, l\u00edder comunit\u00e1rio, mission\u00e1rio e presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Catadoras e Catadores de Mangaba, Uilson de S\u00e1 da Silva foi encontrado morto no fim do dia desta segunda-feira (28), dentro de sua casa, em Aracaju (SE). \nhttps://t.co/LnGjdiIpLm"
        },
        {
            "author_id": "207236627",
            "created_at": "2022-11-30T00:28:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597749429062496258"
            ],
            "id": "1597749429062496258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga morte de l\u00edder da \u00faltima reserva extrativista de mangaba em Aracaju https://t.co/sA1b6n2DSH"
        },
        {
            "author_id": "1251221784185143302",
            "created_at": "2022-11-30T00:09:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597744667944448000"
            ],
            "id": "1597744667944448000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udcf2 CULTURA | A obra \u00e9 um curta-metragem gravado no territ\u00f3rio ind\u00edgena Kumaruara, na aldeia Muruary, regi\u00e3o do baixo Tapaj\u00f3s na reserva extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns, no Par\u00e1.\n\nSaiba mais\u2935\ufe0f\nhttps://t.co/jUqGG3orbT\n\n#Noticias #RevistaCenarium #CenariumAmaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "953234619645792257",
            "created_at": "2022-11-29T23:54:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597740867762388993"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1242313894611337216",
                        "start": 0,
                        "username": "Arruda_1908"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597740867762388993",
            "in_reply_to_user_id": "1242313894611337216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Arruda_1908 Em Itamaraju tem a pedra Monte pesco\u00e7o (S\u00edmbolo da cidade) e o Parque Nacional do Monte Pascoal.\nJ\u00e1 em Teixeira tem a fazenda Cascata, muito bonita mesmo."
        },
        {
            "author_id": "1355898433081638913",
            "created_at": "2022-11-29T23:36:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597736251393966083"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "223855154",
                        "start": 0,
                        "username": "nath_ane"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597736251393966083",
            "in_reply_to_user_id": "1355898433081638913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nath_ane Ah! Tem um parque estadual em guarulhos tbm"
        },
        {
            "author_id": "36645711",
            "created_at": "2022-11-29T23:24:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597733343059415040"
            ],
            "id": "1597733343059415040",
            "in_reply_to_user_id": "36645711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde sua implanta\u00e7\u00e3o em 2008, o Programa Buriti que \u00e9 pioneiro na regi\u00e3o, j\u00e1 realizou 627 mil metros lineares de cerca e o plantio de 501 mil mudas nativas em uma \u00e1rea protegida aproximada de 6,9 mil hectares,"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2022-11-29T23:09:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597729507892662273"
            ],
            "id": "1597729507892662273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal faz enquete para batizar on\u00e7as-pintadas que vivem no Parque Estadual do Morro do Diabo, em Teodoro Sampaio https://t.co/uKcLcIJynT https://t.co/V9JQe4nPSW"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2022-11-29T23:08:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597729163716485120"
            ],
            "id": "1597729163716485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o e sustentabilidade! \ud83c\udf31 O governador da Para\u00edba, Jo\u00e3o Azevedo, e prefeito de Jo\u00e3o Pessoa, C\u00edcero Lucena, se unem para viabilizar a implanta\u00e7\u00e3o da estrutura sustent\u00e1vel no Parque Natural Municipal do Cui\u00e1, em Jo\u00e3o Pessoa. #Para\u00edba #MeioAmbiente #Lazer https://t.co/nUolqSO63z"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2022-11-29T23:03:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597727992708739072"
            ],
            "id": "1597727992708739072",
            "in_reply_to_user_id": "64257256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Leia mais no #BrasildeFato \ud83d\udcf2 https://t.co/OZcKLXpKet"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2022-11-29T23:02:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597727657537720321"
            ],
            "id": "1597727657537720321",
            "in_reply_to_user_id": "64257256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O bairro de Santa Maria, onde o ativista vivia, fica ao lado de uma grande \u00e1rea p\u00fablica.\n\nDentro dela, est\u00e1 localizada a Reserva Extrativista das Mangabeiras Padre Luiz Lamper, a \u00faltima da capital sergipana. Ali, 49 fam\u00edlias vivem, h\u00e1 gera\u00e7\u00f5es, da extra\u00e7\u00e3o de mangaba."
        },
        {
            "author_id": "753087496368615424",
            "created_at": "2022-11-29T22:56:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597726192148299778"
            ],
            "id": "1597726192148299778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/HhoJQogGhb"
        },
        {
            "author_id": "1595086717618372608",
            "created_at": "2022-11-29T22:48:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597724244682559488"
            ],
            "id": "1597724244682559488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta irei ver o jogo no parque municipal denovo com minhas meninas \ud83e\udd8b"
        },
        {
            "author_id": "3082003566",
            "created_at": "2022-11-29T22:44:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597723182567686145"
            ],
            "id": "1597723182567686145",
            "in_reply_to_user_id": "3082003566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "mas depois veio a recompensa! o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 surreal, valeram demais os 28km de trilha no total (1600m subidos e 1600m descidos \ud83e\udd75) https://t.co/0XoviZGs1o"
        },
        {
            "author_id": "1519043737996996608",
            "created_at": "2022-11-29T22:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597719566519455745"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "40281388",
                        "start": 0,
                        "username": "ceresinthesky"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "319347577",
                        "start": 15,
                        "username": "mateuspereirapb"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "303177566",
                        "start": 32,
                        "username": "abacacto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597719566519455745",
            "in_reply_to_user_id": "40281388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ceresinthesky @mateuspereirapb @abacacto Cara, a de BH fecha v\u00e1rios quarteir\u00f5es de uma avenida enorme (estilo a Rua Conde de Bonfim da Tijuca). A feira tem de tudo, comida, artesanato, roupa de gente e de boneca, sapato, pinturas, lembrancinhas da cidade. \u00c9 maneira demais! E fica do ladinho do Parque Municipal \ud83d\udc96"
        },
        {
            "author_id": "1507830192412282880",
            "created_at": "2022-11-29T22:28:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597719211450990592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "24973427",
                        "start": 66,
                        "username": "Globo_Rural"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597719211450990592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje foi o Dia Nacional da On\u00e7a Pintada. Em 2020, acompanhei pela @Globo_Rural o resgate da on\u00e7a Ousado, que teve as patas queimadas nos inc\u00eandios do Pantanal. \n\nHoje Ousado est\u00e1 bem, mas o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, onde ela mora, segue sem Plano de Manejo! https://t.co/aEq33y90Kq https://t.co/vhAijuCG4F"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2022-11-29T22:28:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597719061424734214"
            ],
            "id": "1597719061424734214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#PuertoMorelos, uma vila de pescadores em um mar azul esverdeado que nos oferece diferentes lugares para visitar, como o Parque Nacional Arrecife, que \u00e9 a segunda maior barreira de corais do mundo, como o Jardim Bot\u00e2nico Dr. Alfredo Barrera Mar\u00edn e cenotes.\n\n#CaribeMexicano https://t.co/l4iv4m2HzR"
        },
        {
            "author_id": "1361810864861556737",
            "created_at": "2022-11-29T22:25:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597718336191991808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1361934043378507779",
                        "start": 0,
                        "username": "juuliameiraa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597718336191991808",
            "in_reply_to_user_id": "1361934043378507779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juuliameiraa vai vim fazer oq? Eu enfrentar 50 mnts de tr\u00e2nsito s\u00f3 pra te ver, e te levar no parque municipal, depois no Guanabara na orla da Pampulha e depois na Esplanada do Mineir\u00e3o, venha com a blusa do Galo pfvr (eu juro q uso a do Palmeiras quando for pra SP"
        },
        {
            "author_id": "3340261637",
            "created_at": "2022-11-29T22:24:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597718233968431104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 0,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597718233968431104",
            "in_reply_to_user_id": "1224817480666959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOZADARAPIDABH Ent\u00e3o o melhor sempre foi o banheiro do parque municipal, mas o do center segundo andar \u00e9 muito bem pensado. Acho chique"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2022-11-29T21:41:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597707301208539137"
            ],
            "id": "1597707301208539137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 166,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga morte de l\u00edder da \u00faltima reserva extrativista de mangaba em Aracaju https://t.co/WHJWpuTVUb"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-11-29T21:32:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597705194329886720"
            ],
            "id": "1597705194329886720",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ordemdodia Aprovado, em 2\u00aa discuss\u00e3o, o PLC 72/2022, que institui a Opera\u00e7\u00e3o Urbana Consorciada \u2013 OUC denominada Parque Municipal de Inhoa\u00edba. O projeto foi aprovado com 19 emendas. https://t.co/0SqrlWNU4R"
        },
        {
            "author_id": "1427715130893258768",
            "created_at": "2022-11-29T21:27:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597703729364574210"
            ],
            "id": "1597703729364574210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus inicia processo de agendamento para matr\u00edculas das atividades realizadas no Parque Municipal do\u00a0Idoso https://t.co/ImDPtQ6nAR"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-11-29T21:25:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597703285963915265"
            ],
            "id": "1597703285963915265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: on\u00e7a \u00e9 flagrada caminhando no Parque Estadual de Palotina https://t.co/DaVgLgCETt"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2022-11-29T21:23:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597702695716020227"
            ],
            "id": "1597702695716020227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/MFJO79LtV9"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2022-11-29T20:49:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597694292780544000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "19041473",
                        "start": 142,
                        "username": "fato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597694292780544000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agendamento para matr\u00edculas das atividades realizadas no Parque Municipal do Idoso est\u00e1 dispon\u00edvel no site da FDT https://t.co/aZxEukxy9M via @Fato Amaz\u00f4nico"
        },
        {
            "author_id": "1126673238766043137",
            "created_at": "2022-11-29T20:39:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597691720887840768"
            ],
            "id": "1597691720887840768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7as, oficinas, instrumentos e modalidades est\u00e3o entre as atividades ofertadas gratuitamente aos cidad\u00e3os da terceira idade\n\n\ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6f\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc74\ud83c\udffc\ud83d\udc75\ud83c\udffd\n\n#PrefeituraDeManaus\n#ParqueMunicipalDoIdoso\n#EsporteManaus\u00c9diferente\n\nhttps://t.co/bwoAaNjH4J"
        },
        {
            "author_id": "52748217",
            "created_at": "2022-11-29T20:36:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597690934661185536"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1597690934661185536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teres\u00f3polis (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/ocPWnTfocC"
        },
        {
            "author_id": "1576995455636049937",
            "created_at": "2022-11-29T20:16:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597686059005276161"
            ],
            "id": "1597686059005276161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, regi\u00e3o que possui um alto potencial para o ecoturismo, pois \u00e9 rica em esp\u00e9cies de animais, plantas, florestas de buritizais, belezas naturais de chapadas vermelhas, forma\u00e7\u00f5es rochosas, c\u00e2nions, cavernas e cachoeiras. https://t.co/VRJ3JfrLK4"
        },
        {
            "author_id": "2565995487",
            "created_at": "2022-11-29T20:16:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597685852284813313"
            ],
            "id": "1597685852284813313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga a morte do l\u00edder da \u00faltima reserva extrativista de mangaba em Aracaju:  https://t.co/cNpvMnfbxP"
        },
        {
            "author_id": "1294360456723824640",
            "created_at": "2022-11-29T20:13:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597685253338173440"
            ],
            "id": "1597685253338173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/QFD52YWfgj\nEm 2023, o Parque do Municipal do Idoso ir\u00e1 oferecer aulas de hidrogin\u00e1stica, nata\u00e7\u00e3o, gin\u00e1stica, alongamento, entre outros"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2022-11-29T20:10:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597684543280279552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1562063043005218818",
                        "start": 0,
                        "username": "GiseleGaudenci3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597684543280279552",
            "in_reply_to_user_id": "1562063043005218818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiseleGaudenci3 Ol\u00e1, Gisele, como vai? A implanta\u00e7\u00e3o de MARAEY n\u00e3o destruir\u00e1 a \u00e1rea. A regi\u00e3o \u00e9 protegida por uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, desenhada para ser implantada tamb\u00e9m em territ\u00f3rios privados. (+)"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2022-11-29T20:07:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597683627902783488"
            ],
            "id": "1597683627902783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus inicia processo de agendamento para matr\u00edculas das atividades realizadas no Parque Municipal do Idoso https://t.co/m17rlDaLUn"
        },
        {
            "author_id": "1569657499921584130",
            "created_at": "2022-11-29T20:04:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597682837297455104"
            ],
            "id": "1597682837297455104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mauna Loa, o maior vulc\u00e3o ativo do mundo, entrou em erup\u00e7\u00e3o esta semana pela primeira vez em 38 anos. Seu vizinho Kilauea, que tamb\u00e9m fica no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, est\u00e1 em erup\u00e7\u00e3o h\u00e1 mais de um ano. Veja mais: https://t.co/3aCXs4MeXu https://t.co/JMnh2GHrLQ"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2022-11-29T19:30:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597674413893484546"
            ],
            "id": "1597674413893484546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal faz enquete para batizar on\u00e7as-pintadas que vivem no Parque Estadual do Morro do Diabo, em Teodoro Sampaio https://t.co/qD2oV2opwp https://t.co/g4ZJX1DPcj"
        },
        {
            "author_id": "3047054203",
            "created_at": "2022-11-29T19:09:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597669073130647553"
            ],
            "id": "1597669073130647553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na regi\u00e3o Nordeste do Brasil est\u00e1 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que \u00e9 o maior campo de dunas da Am\u00e9rica do Sul com uma \u00e1rea de 1.500 km2. https://t.co/sXxQF3V72I"
        },
        {
            "author_id": "128057103",
            "created_at": "2022-11-29T18:36:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597660683788726272"
            ],
            "id": "1597660683788726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de concess\u00e3o que prev\u00ea investimentos de R$ 18 milh\u00f5es no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 lan\u00e7ado https://t.co/wPEye5J9pt"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2022-11-29T18:32:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597659828528226321"
            ],
            "id": "1597659828528226321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal faz enquete para batizar on\u00e7as-pintadas que vivem no Parque Estadual do Morro do Diabo, em Teodoro SampaioFunda\u00e7\u00e3o Florestal faz enquete para batizar on\u00e7as-pintadas que vivem no Parque Estadual do Morro do Diabo, em Teodoro\u2026 https://t.co/HCmdp1nBe0"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-11-29T18:29:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597659116331487233"
            ],
            "id": "1597659116331487233",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tamb\u00e9m o caso do maior complexo de barragens de minera\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia: 25 estruturas localizadas dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximas a comunidades ribeirinhas https://t.co/X7GHNOIosN https://t.co/mOdfG9JP5r"
        },
        {
            "author_id": "106303066",
            "created_at": "2022-11-29T18:29:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597658965495910400"
            ],
            "id": "1597658965495910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a natureza tem o poder de fazer voc\u00ea se conectar consigo mesmo, fiz isso uma vez no parque nacional de brasilia sozinho, \u00e9 umas das coisas que mais gosto de lembrar \ud83e\udd70 https://t.co/h85jmnG9WE"
        },
        {
            "author_id": "1246548901936709633",
            "created_at": "2022-11-29T18:07:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597653547050409984"
            ],
            "id": "1597653547050409984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de monitoramento de quel\u00f4nios \u00e9 realizado h\u00e1 mais de 30 anos na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. #Quel\u00f4nios #Amazonas https://t.co/itWNSnauor"
        },
        {
            "author_id": "1265449452460007424",
            "created_at": "2022-11-29T17:53:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597650051366809600"
            ],
            "id": "1597650051366809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Comunidades da Reserva Uacari e Resex do m\u00e9dio Juru\u00e1 cuidam das tartaruguinhas\n\n\ud83d\udd3a Projeto \u00e9 realizado h\u00e1 mais de 30 anos na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\n\ud83d\udcf0 Leia mais no Portal \u00danico\nhttps://t.co/L3vQxKMNuL https://t.co/lp7qCjzuwu"
        },
        {
            "author_id": "2749520109",
            "created_at": "2022-11-29T17:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597646017838870528"
            ],
            "id": "1597646017838870528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a ultima vez que eu fiz trilha eu tava num parque municipal no meio do nada morrendo de medo de encontrar uma cobra, levar uma picada, morrer, e ninguem nunca encontrar meu corpo https://t.co/mks3Gb6euC"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2022-11-29T17:22:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597642079903309825"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "73550153",
                        "start": 234,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "220726208",
                        "start": 251,
                        "username": "fozdoiguacu"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "964171405",
                        "start": 264,
                        "username": "pr_fozdoiguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597642079903309825",
            "in_reply_to_user_id": "35201891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A oficializa\u00e7\u00e3o de Cristiana como embaixadora acontece nesta ter\u00e7a no Centro de Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u, como parte da cerim\u00f4nia de comemora\u00e7\u00e3o do Dia Nacional da On\u00e7a-pintada. O encontro acontece a partir das 19h30 / @CataratasBrasil @fozdoiguacu @pr_fozdoiguacu"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-11-29T17:20:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597641785290932224"
            ],
            "id": "1597641785290932224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Nacional da On\u00e7a-Pintada, o s\u00edmbolo do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u! https://t.co/BXucZPX7bU"
        },
        {
            "author_id": "262674487",
            "created_at": "2022-11-29T17:16:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597640667986948096"
            ],
            "id": "1597640667986948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parecer do deputado Tito ao projeto de lei que extingue a floresta nacional de Crist\u00f3polis \u00e9 aprovado na C\u00e2mara dos\u00a0Deputados https://t.co/AKI2hSsUyd"
        },
        {
            "author_id": "1414162227725221891",
            "created_at": "2022-11-29T17:16:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597640606330720262"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "801516097430290438",
                        "start": 0,
                        "username": "sanches_pedro01"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597640606330720262",
            "in_reply_to_user_id": "801516097430290438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sanches_pedro01 Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-11-29T17:00:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597636542092247044"
            ],
            "id": "1597636542092247044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Nacional da On\u00e7a-Pintada, o s\u00edmbolo do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u! https://t.co/setrbPRTgW"
        },
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2022-11-29T16:46:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597633216416215040"
            ],
            "id": "1597633216416215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SE/AJU: Apesar das notas do bispo de Propri\u00e1 e do Regional Nordeste 3 sobre a morte de mission\u00e1rio, arcebispo de Aracaju, o bispo dos ricos e poderosos, permanece em sil\u00eancio. Em: https://t.co/M53x88HTNZ https://t.co/90UEmVlvlM"
        },
        {
            "author_id": "3060981005",
            "created_at": "2022-11-29T16:32:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597629592181043201"
            ],
            "id": "1597629592181043201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se esse MT grana significasse muita mesmo: uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o gigante https://t.co/PxKQwOHCAf"
        },
        {
            "author_id": "1322248881309102080",
            "created_at": "2022-11-29T16:13:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597624835131465728"
            ],
            "id": "1597624835131465728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e se eu fizer uma IC sobre a rela\u00e7\u00e3o dos guarani mbya da Ilha do Cardoso com a preserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora do parque estadual q tem l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "606008172",
            "created_at": "2022-11-29T16:06:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597622921530609664"
            ],
            "id": "1597622921530609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos s\u00edmbolo do Parque Estadual do Turvo, em Derrubadas (RS) https://t.co/Ld3ACTBbF1"
        },
        {
            "author_id": "2847022091",
            "created_at": "2022-11-29T15:59:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597621311819218945"
            ],
            "id": "1597621311819218945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACB | Prefeitura lan\u00e7a consulta p\u00fablica para implantar o Parque Municipal Campo de Marte na Zona Norte da cidade\n\n#CampodeMarte #areaverde #parque #SaoPaulo #zonanorte #entretenimento https://t.co/JO3Ji2xpx0"
        },
        {
            "author_id": "1468381387330048000",
            "created_at": "2022-11-29T15:57:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597620873472638976"
            ],
            "id": "1597620873472638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O monitoramento de quel\u00f4nios realizado na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Uacari e na Reserva Extrativista (Resex) do M\u00e9dio Juru\u00e1, localizadas no munic\u00edpio de Carauari (a 788 quil\u00f4metros de Manaus), resultou na soltura de 280 mil filhotes.\n\nhttps://t.co/i36S2h6RTK https://t.co/KtgcQ7rj42"
        },
        {
            "author_id": "1558130880358539264",
            "created_at": "2022-11-29T15:42:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597617115091316737"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1597617115091316737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enseada de Botafogo, com vista para o Monumento Natural dos Morros da Urca e do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar. https://t.co/NZikQbJu0y"
        },
        {
            "author_id": "860985875328643072",
            "created_at": "2022-11-29T15:24:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597612526942158848"
            ],
            "id": "1597612526942158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fO Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal em Sergipe instaurou um procedimento para acompanhar as investiga\u00e7\u00f5es sobre o assassinato de Uilson de S\u00e1, l\u00edder da \u00faltima reserva extrativista em atividade em Aracaju encontrado morto em sua casa, no Santa Maria, ontem \u00e0 tarde."
        },
        {
            "author_id": "4849999936",
            "created_at": "2022-11-29T15:24:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597612506389905408"
            ],
            "id": "1597612506389905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o exemplo enquanto o Marechal C\u00e2ndido Rondon foi engenheiro militar sertanista, brasileiro, criador do parque nacional do Xingu diretor do servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao \u00edndio. \nAmava a cultura ind\u00edgena, j\u00e1 os militares que segue Bolsonaro querem exterminar os \u00edndios \u00e9 sua cultura. https://t.co/DiD3Ak296V"
        },
        {
            "author_id": "1577850635646640129",
            "created_at": "2022-11-29T15:03:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597607073650561027"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "45447020",
                        "start": 0,
                        "username": "xicosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597607073650561027",
            "in_reply_to_user_id": "45447020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicosa Eles queriam liberar pesca comercial de Sardinha dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, liberar transatl\u00e2nticos a atracarem, federalizar o arquip\u00e9lago, redu\u00e7\u00e3o das taxas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, instala\u00e7\u00e3o de recifes artificiais. Ou seja, s\u00f3 ideias ruins para a preserva\u00e7\u00e3o do parque"
        },
        {
            "author_id": "1208770340429676544",
            "created_at": "2022-11-29T14:59:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597606150308077569"
            ],
            "id": "1597606150308077569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/SwgUio6ygc"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-11-29T14:32:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597599361659465728"
            ],
            "id": "1597599361659465728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O valor do ingresso ser\u00e1 atualizado anualmente pela varia\u00e7\u00e3o do \u00cdndice de Pre\u00e7os ao Consumidor Amplo (IPCA).\n\nhttps://t.co/RkcZkKUF64"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-11-29T14:29:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597598581036576768"
            ],
            "id": "1597598581036576768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Nacional da On\u00e7a-Pintada, o s\u00edmbolo do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nHtM408Qkc"
        },
        {
            "author_id": "449879460",
            "created_at": "2022-11-29T14:22:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597596977822564352"
            ],
            "id": "1597596977822564352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUES EM TODA CIDADE: O Parque Natural Municipal do Cui\u00e1 vai passar por uma estrutura\u00e7\u00e3o, que contar\u00e1 com equipamentos de lazer, com foco na preserva\u00e7\u00e3o ambiental. \u00c9 benef\u00edcio para moradores da zona sul da capital, que tamb\u00e9m merecem ter um parque. &gt;&gt;\nhttps://t.co/9AG09zDTGj"
        },
        {
            "author_id": "1248292459953692674",
            "created_at": "2022-11-29T14:17:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597595662354649090"
            ],
            "id": "1597595662354649090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "cheguei hoje no vel\u00f3rio do seu Uilson, lutador pela reserva extrativista de mangaba do Santa maria, e os presentes tiveram que se juntar e ir PARAR as m\u00e1quinas  da obra da prefeitura pq nem pra velar os nossos temos paz"
        },
        {
            "author_id": "860985875328643072",
            "created_at": "2022-11-29T14:06:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597592845246169088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1604362668",
                        "start": 0,
                        "username": "DimitraVulcana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597592845246169088",
            "in_reply_to_user_id": "1604362668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 145,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "@DimitraVulcana Uilson era alvo de amea\u00e7as pela atua\u00e7\u00e3o frente \u00e0 urbaniza\u00e7\u00e3o da reserva - um movimento capitaneado pelo prefeito de Aracaju - e, em 2018, passou a integrar o Programa de Prote\u00e7\u00e3o aos Defensores dos Direitos Humanos. GRAV\u00cdSSIMO esse caso!\n\nhttps://t.co/Uw4NufOa4v"
        },
        {
            "author_id": "25214437",
            "created_at": "2022-11-29T13:56:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597590232375103494"
            ],
            "id": "1597590232375103494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas que lutam por causas ambientais e humanit\u00e1rias no Brasil s\u00e3o constantemente amea\u00e7adas e muitas vezes assassinadas. At\u00e9 quando vamos permitir que a gan\u00e2ncia coloque em risco vidas humanas?        https://t.co/aLkrZ3EirL"
        },
        {
            "author_id": "2409117614",
            "created_at": "2022-11-29T13:37:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597585519588020224"
            ],
            "id": "1597585519588020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga morte de mission\u00e1rio l\u00edder da reserva extrativista das mangabeiras https://t.co/CKKoscCwFz https://t.co/37Pg0nkUuS"
        },
        {
            "author_id": "46761117",
            "created_at": "2022-11-29T13:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597583659476951042"
            ],
            "id": "1597583659476951042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPPA realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o REVIS Tabuleiro do Embaubal\n\u21aa\ufe0fLeia em: https://t.co/stX43uQmLL https://t.co/QfuXcrircx"
        },
        {
            "author_id": "372846955",
            "created_at": "2022-11-29T13:23:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597582100252839938"
            ],
            "id": "1597582100252839938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indigna\u00e7\u00e3o e tristeza com o assassinato covarde de Uilson de S\u00e1 presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Catadoras/es de Mangaba um lutador incans\u00e1vel da \u00faltima reserva extrativista de mangaba de Aracaju, no Santa Maria, foi encontrado morto e amarrado em sua pr\u00f3pria casa. https://t.co/iI0LP4WDQR"
        },
        {
            "author_id": "190379567",
            "created_at": "2022-11-29T13:11:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597579023915405315"
            ],
            "id": "1597579023915405315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BauMigalheiro H\u00e1 61 anos, em 29 de novembro de 1961, foi criado o Parque Nacional de Bras\u00edlia. Tamb\u00e9m conhecido como \"\u00c1gua Mineral\", o parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 natureza localizada no noroeste do Distrito Federal. https://t.co/AuMmjN7Qmf"
        },
        {
            "author_id": "1575675389623422976",
            "created_at": "2022-11-29T12:54:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597574629165789184"
            ],
            "id": "1597574629165789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de viver com os passaros e na natureza ver cachoeira poderia viver no parque nacional igual o mogli"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-11-29T12:41:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597571327577231360"
            ],
            "id": "1597571327577231360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiaDaOn\u00e7aPintada: popula\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie no Parque Nacional do Igua\u00e7u d\u00e1 boas-vindas a novo #filhote, que deve ter entre cinco e sete meses. A m\u00e3e do filhote \u00e9 Ang\u00e1, que em tupi-guarani significa \"afei\u00e7\u00e3o, ternura, surpresa agrad\u00e1vel\u201d. Nome perfeito, n\u00e3o?: https://t.co/GnpdgzOlaX https://t.co/pkE7nF7EL2"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2022-11-29T12:36:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597570211900694528"
            ],
            "id": "1597570211900694528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para moradores de Foz do Igua\u00e7u e cidades ao entorno do PNI, o ingresso custar\u00e1 R$... https://t.co/d9muClEaDZ"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2022-11-29T12:19:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597565974181720068"
            ],
            "id": "1597565974181720068",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins e Ampril com a interveni\u00eancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) assinaram termo que estabelece normas de conviv\u00eancia entre torr\u00e3ozeiros e o Parque Estadual do Cant\u00e3o (PEC)."
        },
        {
            "author_id": "1049713196599320577",
            "created_at": "2022-11-29T12:10:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597563716161409026"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1247606445824249856",
                        "start": 0,
                        "username": "oviciadoemjogar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597563716161409026",
            "in_reply_to_user_id": "1247606445824249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oviciadoemjogar Al\u00e9m de atrasar o sal\u00e1rio dos professores, a compra de vacina desde o come\u00e7o da pandemia, defender o Bolsonaro e querer transformar parque estadual em \u00e1rea de minera\u00e7\u00e3o?\n\nNada. Literalmente."
        },
        {
            "author_id": "1560275865740931072",
            "created_at": "2022-11-29T11:57:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597560306867523585"
            ],
            "id": "1597560306867523585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pe\u00e7o justi\u00e7a pela morte do presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Catadoras e Catadores de Mangaba de Sergipe, Uilson Silva. Sergipe perde um grande defensor da reserva extrativista das mangabeiras. Deus conforte os familiares."
        },
        {
            "author_id": "64007829",
            "created_at": "2022-11-29T11:50:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597558723811368961"
            ],
            "id": "1597558723811368961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Padre Uilson de S\u00e1 da Silva l\u00edder da \u00faltima reserva extrativista de mangaba em Aracaju, foi encontrado morto e amarrado em casa. Um crime terr\u00edvel que nos remonta aos tempos de coronelismo no Brasil!\nJusti\u00e7a!!! https://t.co/NpexhRzoly"
        },
        {
            "author_id": "111148190",
            "created_at": "2022-11-29T11:47:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597557969272860673"
            ],
            "id": "1597557969272860673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei muito triste com a not\u00edcia da morte de Uilson, presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Catadoras e Catadores de Mangaba de Sergipe, um dos maiores defensores da reserva extrativista das mangabeiras. Pe\u00e7o justi\u00e7a e deixo minha solidariedade aos  familiares."
        },
        {
            "author_id": "51450021",
            "created_at": "2022-11-29T11:33:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597554373886119937"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "51450021",
                        "start": 176,
                        "username": "montesclaroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597554373886119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta: maior vulc\u00e3o ativo do mundo votou a lan\u00e7ar lavas, no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed\nTer\u00e7a 29/11/22 - 7h11\n\nhttps://t.co/SVcv7HqLXN\n\nSiga-nos tamb\u00e9m no Instagram\n@montesclaroscom\n\nhttps://t.co/aFd3mKDWBB\nSiga-nos tamb\u00e9m no Telegram\nhttps://t.co/KUj3Y1ihay https://t.co/mDRgQvc7mo"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2022-11-29T11:26:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597552675390099457"
            ],
            "id": "1597552675390099457",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, profissionais que atuam na preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0s queimadas ilegais e inc\u00eandios florestais, estiveram reunidos no Parque Estadual do Cant\u00e3o (PEC) para fechar o ciclo de atividades deste ano e j\u00e1 pensar no planejamento para 2023. https://t.co/rEUIsqDQgt"
        },
        {
            "author_id": "1360095680182820864",
            "created_at": "2022-11-29T11:08:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597548137551659010"
            ],
            "id": "1597548137551659010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rios de rocha derretida foram avistados no cume do Mauna Loa, um dos cinco vulc\u00f5es do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed.\n#meioambiente  #vulcaomaunaloa  #fenomeno  #marenews\nhttps://t.co/SIznQIQy6p"
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2022-11-29T10:02:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597531340487806977"
            ],
            "id": "1597531340487806977",
            "in_reply_to_user_id": "784817708919578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 da Solidariedade Para Com o Povo Palestino\n\u2022 do Square Dance\n\u2022 da Funda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia-DF\n\n\ud83d\udc49 #JornaldosCanyons \u2022 #JdC"
        },
        {
            "author_id": "1058032616174219267",
            "created_at": "2022-11-29T08:55:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597514542770421762"
            ],
            "id": "1597514542770421762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas jovens e saud\u00e1veis morrendo de mal s\u00fabito: podemos levantar qualquer possibilidade; s\u00f3 n\u00e3o podemos suspeitar de uma famosa \u201cpicadinha\u201d pq a\u00ed somos chamados de \u201cnegacionistas\u201d  https://t.co/sqQAPYPJRO"
        },
        {
            "author_id": "1479595778712735755",
            "created_at": "2022-11-29T07:10:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597488054557888513"
            ],
            "id": "1597488054557888513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previs\u00e3o do tempo para #Pessegueiros, #Teres\u00f3polis-RJ, nesta ter\u00e7a-feira, 29 de novembro de 2022.\nPedra da Tartaruga, Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis.\n#Teres\u00f3polis #TVPessegueiros #tempo #natureza #pnmmt #preserva\u00e7\u00e3o #meioambiente #educa\u00e7\u00e3oambiental #floresta https://t.co/1wQK7Y9zcy"
        },
        {
            "author_id": "906891642757685249",
            "created_at": "2022-11-29T03:53:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597438630506954753"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1133166168246824961",
                        "start": 0,
                        "username": "vdbktheus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597438630506954753",
            "in_reply_to_user_id": "1133166168246824961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vdbktheus n\u00e3o\n\n\u00e9 aquela mina do primeiro per\u00edodo que me reconheceu no parque municipal, vou pagar uma mat\u00e9ria com ela."
        },
        {
            "author_id": "2176325032",
            "created_at": "2022-11-29T03:53:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597438571195273216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2690172127",
                        "start": 0,
                        "username": "depjoaodanielpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597438571195273216",
            "in_reply_to_user_id": "2690172127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depjoaodanielpt Voc\u00ea precisa incondicionalmente lutar para desvendar o assassinato do Mission\u00e1rio L\u00edder  da Associa\u00e7\u00e3o  das Mangabeiras da Reserva Extrativista Pe. Lu\u00eds Lemper,  no bairro Santa Maria, em Aracaju. Na verdade s\u00f3 podemos contar com voc\u00ea enquanto deputado federal de Sergipe."
        },
        {
            "author_id": "974759652968853504",
            "created_at": "2022-11-29T03:04:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597426316533714945"
            ],
            "id": "1597426316533714945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no parque municipal tem milhares dessas https://t.co/axZFIA2nQU"
        },
        {
            "author_id": "2176325032",
            "created_at": "2022-11-29T02:45:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597421505633456129"
            ],
            "id": "1597421505633456129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O SOS Mangabeiras vem protestar contra o assassinato de uma das maiores vozes na luta pela resist\u00eancia e exist\u00eancia da reserva extrativista de mangabas! \n\nUilson \u00e9 resist\u00eancia, for\u00e7a, e exemplo de ativista! Sempre estar\u00e1 presente entre n\u00f3s e entre a resist\u00eancia das mangabeiras! https://t.co/2HD1zLB3vO"
        },
        {
            "author_id": "1261141271101362176",
            "created_at": "2022-11-29T02:18:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597414780805185537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "64264516",
                        "start": 0,
                        "username": "pabloeleila"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1505955768079728642",
                        "start": 13,
                        "username": "MrCautela"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "74756085",
                        "start": 24,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597414780805185537",
            "in_reply_to_user_id": "64264516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pabloeleila @MrCautela @BolsonaroSP Ricardinho motosserra t\u00e1 em Fernando de Noronha? Imagina ele olhar toda aquela reserva biol\u00f3gica e n\u00e3o poder derrubar uma \u00e1rvore ou matar um animal sequer"
        },
        {
            "author_id": "1494255862638125059",
            "created_at": "2022-11-29T01:41:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597405279020548097"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "145099943",
                        "start": 0,
                        "username": "Thiagossants"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "13124602",
                        "start": 14,
                        "username": "delucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597405279020548097",
            "in_reply_to_user_id": "145099943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thiagossants @delucca Tem muita \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, nem \u00e9 bom pensar amigo, o S@les \u00e9 louco. \ud83d\ude2c"
        },
        {
            "author_id": "47129228",
            "created_at": "2022-11-29T01:35:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597403855628947456"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1478132647104851973",
                        "start": 0,
                        "username": "Agnaldo81951274"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1386426641669361668",
                        "start": 17,
                        "username": "ALBERTOIANNUZZ6"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1150876556832772097",
                        "start": 34,
                        "username": "DiamantinoCord1"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1435926657022533634",
                        "start": 51,
                        "username": "Fiuzafirmao2"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1556408301625163779",
                        "start": 65,
                        "username": "BrazCarola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597403855628947456",
            "in_reply_to_user_id": "1478132647104851973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Agnaldo81951274 @ALBERTOIANNUZZ6 @DiamantinoCord1 @Fiuzafirmao2 @BrazCarola Corre\u00e7\u00e3o, essa foto n\u00e3o foi em uma manifesta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, e sim em uma caminhada ecol\u00f3gica no parque municipal Aricanga, onde acontece tradicionalmente todo ano, ou seja FAKE NEWS"
        },
        {
            "author_id": "247752489",
            "created_at": "2022-11-29T01:13:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597398268866342914"
            ],
            "id": "1597398268866342914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente assassinaram uma das lideran\u00e7as das Reserva Extrativista das Mangabeiras.\n\nSr. Uilson, presente!\n\nAt\u00e9 quando vamos continuar permitindo que vozes sejam silenciadas por conta da gan\u00e2ncia? Lideran\u00e7as ind\u00edgenas, trabalhadores rurais, ativistas...."
        },
        {
            "author_id": "1569729038436167682",
            "created_at": "2022-11-29T00:53:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597393218358083585"
            ],
            "id": "1597393218358083585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, dia 28 de novembro perdemos mais um irm\u00e3o de Luta, que nos \u00faltimos dias vinha recebendo amea\u00e7as de morte, nosso irm\u00e3o Uilson de S\u00e1, era lideran\u00e7a da reserva extrativista das mangabeira, Lament\u00e1vel recebermos essas not\u00edcias."
        },
        {
            "author_id": "1569729038436167682",
            "created_at": "2022-11-29T00:28:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597386860388839424"
            ],
            "id": "1597386860388839424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um gigante tombou, eu me sentindo sem ch\u00e3o, me sentindo in\u00fatil.\nE eu falo!! porque tanto \u00f3dio?\nPorque tanta gan\u00e2ncia e tanta ambi\u00e7\u00e3o?\nPerdemos mais um irm\u00e3o de luta que defendia a vida, Luto pelo nosso irm\u00e3o Uilson de S\u00e1 lideran\u00e7a da reserva extrativista das mangabeira. https://t.co/9Nxl0wJfmE"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2022-11-29T00:16:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597384087228289024"
            ],
            "id": "1597384087228289024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga a morte do l\u00edder da \u00faltima reserva extrativista de mangaba em Aracaju\n\nhttps://t.co/10wozYf1Zw"
        },
        {
            "author_id": "860985875328643072",
            "created_at": "2022-11-29T00:14:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597383502676516865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "16632084",
                        "start": 3,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597383502676516865",
            "in_reply_to_user_id": "860985875328643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em @cartacapital: pol\u00edcia investiga a morte do l\u00edder da \u00faltima reserva extrativista de mangaba em Aracaju\n\nhttps://t.co/Uw4NufOa4v"
        },
        {
            "author_id": "860985875328643072",
            "created_at": "2022-11-29T00:13:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597383174770003970"
            ],
            "id": "1597383174770003970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fConversei, h\u00e1 pouco, com a presidente da CDH/OAB-SE sobre a morte do padre Uilson de S\u00e1, l\u00edder da Reserva Extrativista de Mangaba Pe. Luiz Lamper. O MPF vai pedir a federaliza\u00e7\u00e3o do caso. Motivo: uma a\u00e7\u00e3o p\u00fablica envolvendo a disputa pelo territ\u00f3rio da reserva tramita na JF."
        },
        {
            "author_id": "3246590452",
            "created_at": "2022-11-29T00:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597379817263235072"
            ],
            "id": "1597379817263235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tombou um guerreiro. Sr. Uilson, lideran\u00e7a da Reserva Extrativista das Mangabeiras, bairro Santa Maria (Aracaju-SE), foi encontrado morto e amarrado em sua resid\u00eancia. Enorme perda \u00e0s lutas populares, direitos dos povos tradicionais e popula\u00e7\u00e3o de rua \ud83d\udda4 #UilsonPresente \u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "105346960",
            "created_at": "2022-11-28T23:52:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597377941201367041"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1500473294117609478",
                        "start": 0,
                        "username": "luizazenha23"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1242912342180069379",
                        "start": 14,
                        "username": "NivardoMelo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ff9302f01c6a5391"
            },
            "id": "1597377941201367041",
            "in_reply_to_user_id": "1500473294117609478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizazenha23 @NivardoMelo O nome correto \u00e9 serra da Ibiapaba. L\u00e1 vc ter\u00e1 muita coisa linda e gostosa pra visitar e desfrutar. A cidade de Vi\u00e7osa que \u00e9 tombada pelo IPHAN, o parque nacional de Ubajara e muito mais."
        },
        {
            "author_id": "2417469204",
            "created_at": "2022-11-28T23:20:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597369916096909312"
            ],
            "id": "1597369916096909312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 impress\u00e3o minha ou esse banco de areia \u00e9 o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is? https://t.co/RpgQh6Gnko https://t.co/vS4nexLnw2"
        },
        {
            "author_id": "1081197467729907712",
            "created_at": "2022-11-28T23:13:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597368035404152833"
            ],
            "id": "1597368035404152833",
            "in_reply_to_user_id": "1081197467729907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento acontecer\u00e1 no Parque Municipal at\u00e9 o dia 18 de dezembro, em um espa\u00e7o com #m\u00fasica \ud83c\udfb8, #pra\u00e7adealimenta\u00e7\u00e3o \ud83c\udf54 diversificada e #Espa\u00e7oKids. \ud83d\udc67\ud83c\udffd \n\nPUBLICIDADE \n\n#barueri\n#copanoparque\n#copadomundo"
        },
        {
            "author_id": "62914839",
            "created_at": "2022-11-28T23:07:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597366631520403456"
            ],
            "id": "1597366631520403456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia investiga morte de mission\u00e1rio l\u00edder da reserva extrativista das mangabeiras em Aracaju https://t.co/AsMmsbcSa5 https://t.co/8PVM2Lekj9"
        },
        {
            "author_id": "772968976758562820",
            "created_at": "2022-11-28T22:39:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597359471684382721"
            ],
            "id": "1597359471684382721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai toma no cu quem tava no toque na transmiss\u00e3o do parque municipal de Barueri, cair a transmiss\u00e3o nos 35 do primeiro tempo foi putariaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "536750357",
            "created_at": "2022-11-28T22:31:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597357580464328704"
            ],
            "id": "1597357580464328704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e esse show do orochi no parque municipal em, ai \u00e9 loucura dms, roubo na certa, da n\u00e3o \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "144372753",
            "created_at": "2022-11-28T22:10:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597352327425318912"
            ],
            "id": "1597352327425318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Com tristeza, recebi a not\u00edcia da morte do mission\u00e1rio Uilson de S\u00e1, grande militante ambiental e que tanto lutou pelo Santu\u00e1rio das Mangabeiras, importante reserva extrativista em Aracaju. Sua partida precoce precisa ser investigada. E n\u00f3s vamos cobrar! Uilson de S\u00e1, presente! https://t.co/CLawVyg1lk"
        },
        {
            "author_id": "1154845950256586753",
            "created_at": "2022-11-28T21:01:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597334791015534593"
            ],
            "id": "1597334791015534593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rodovia \u00e9 uma estrada parque, j\u00e1 que o corta o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es\n#LeiagoraNoticias \n\nhttps://t.co/QkCpEPabwI"
        },
        {
            "author_id": "933407170879729664",
            "created_at": "2022-11-28T21:00:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597334644290002944"
            ],
            "id": "1597334644290002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MONA \u00e9 uma categoria de \"unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" que tem como finalidade \u201cpreservar a integridade de um elemento natural \u00fanico, de extrema raridade ou beleza c\u00eanica, como, por exemplo, uma cachoeira, uma rocha e um c\u00e2nion. https://t.co/FzkRixMMrj"
        },
        {
            "author_id": "272591964",
            "created_at": "2022-11-28T21:00:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597334643426328576"
            ],
            "id": "1597334643426328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MONA \u00e9 uma categoria de \"unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" que tem como finalidade \u201cpreservar a integridade de um elemento natural \u00fanico, de extrema raridade ou beleza c\u00eanica, como, por exemplo, uma cachoeira, uma rocha e um c\u00e2nion. https://t.co/jZHpY8xecV"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2022-11-28T20:57:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597333847561375747"
            ],
            "id": "1597333847561375747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddec Hava\u00ed: O USGS confirma que uma erup\u00e7\u00e3o come\u00e7ou no vulc\u00e3o Mauna Loa, o Maior Vulc\u00e3o ativo do Mundo, dentro do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, ap\u00f3s 38 anos de inatividade. +\n\n#UniversoNews1 #Hawaii #nature #UnitedStates #Noticias #news #BREAKING #Video #Twitter #viral https://t.co/6uLzHuweov"
        },
        {
            "author_id": "43157490",
            "created_at": "2022-11-28T20:42:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597330004420882432"
            ],
            "id": "1597330004420882432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore cai e danifica guarita do Parque Municipal do Mocambo\nhttps://t.co/Il7dGys9vh"
        },
        {
            "author_id": "860985875328643072",
            "created_at": "2022-11-28T20:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597328087104258048"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "15861233",
                        "start": 161,
                        "username": "greices"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597328087104258048",
            "in_reply_to_user_id": "860985875328643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fEm junho, tive a oportunidade de contar a hist\u00f3ria de Uilson e sua m\u00e3e, Rosaneide de S\u00e1, nesta fotorreportagem da disciplina de fotojornalismo ministrada pela @greices. Afeto e resist\u00eancia pulsam na \u00faltima reserva extrativista de mangaba em Aracaju\ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/keSJN10gWt"
        },
        {
            "author_id": "1568392362170228737",
            "created_at": "2022-11-28T20:04:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597320507686518785"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1484590357564248070",
                        "start": 0,
                        "username": "DasTaric"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "105155795",
                        "start": 10,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597320507686518785",
            "in_reply_to_user_id": "1484590357564248070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DasTaric @MarinaSilva Gasoduto = Lula doou a evo Morales ! E no parque nacional do Igua\u00e7u, possui um po\u00e7o de g\u00e1s para ser utilizado! Os comunistas colocaram uma lei de prote\u00e7\u00e3o ambiental, para utilizarem a fonte quando voltassem ao poder! O que fizeram no AM \u00e9 a mesma est\u00f3ria !"
        },
        {
            "author_id": "938872329345564672",
            "created_at": "2022-11-28T20:00:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597319516257923072"
            ],
            "id": "1597319516257923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS UM CASO DE \"MAL S\u00daBITO\" \n https://t.co/ilAoHNMl22"
        },
        {
            "author_id": "46647000",
            "created_at": "2022-11-28T19:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597314702853672963"
            ],
            "id": "1597314702853672963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com enorme pesar \u00e9 que Uilson de S\u00e1 da Silva, lideran\u00e7a da reserva extrativista das Mangabeiras, no bairro Santa Maria, em Aracaju, foi encontrado agora na resid\u00eancia dele morto e amarrado. https://t.co/DZOjVicR4Q"
        },
        {
            "author_id": "194717059",
            "created_at": "2022-11-28T19:34:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597313117297385472"
            ],
            "id": "1597313117297385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura lan\u00e7a consulta p\u00fablica para implantar o Parque Municipal Campo de Marte na Zona Norte da cidade #jornalspnorte #spnorte \n\nhttps://t.co/AvWOWbqTiT"
        },
        {
            "author_id": "59158830",
            "created_at": "2022-11-28T19:27:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597311148428517376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1294856830552870918",
                        "start": 0,
                        "username": "mpatriabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597311148428517376",
            "in_reply_to_user_id": "1294856830552870918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mpatriabrasil Mais um pra conta \ud83e\udd7a\n\nGuia morre ap\u00f3s passar mal em trilha no Parque do Ibitipoca | Zona da Mata | G1 https://t.co/eOM91AQzlz"
        },
        {
            "author_id": "764288327713452032",
            "created_at": "2022-11-28T19:03:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597305152335413248"
            ],
            "id": "1597305152335413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5794,
                "quote_count": 85,
                "reply_count": 118,
                "retweet_count": 1481
            },
            "text": "Muito triste! Acabo de receber a not\u00edcia de que Uilson de S\u00e1, presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Catadoras/es de Mangaba e lutador incans\u00e1vel da \u00faltima reserva extrativista de mangaba de Aracaju, no Santa Maria, foi encontrado morto e amarrado em sua resid\u00eancia. Justi\u00e7a por Uilson! \u270a\ud83c\udffe\ud83c\udff4 https://t.co/Shn816qpV0"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2022-11-28T18:59:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597304133844967427"
            ],
            "id": "1597304133844967427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea3 A Lei 5.184, de 2022, declara de Utilidade P\u00fablica a Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento de Esportes Radicais e Ecologia (ADERE), entidade que atua desde 2000 na defesa do Parque Nacional do Igua\u00e7u e na promo\u00e7\u00e3o dos esportes radicais em Foz e regi\u00e3o. Parab\u00e9ns! https://t.co/qMm80JEDE8"
        },
        {
            "author_id": "184564638",
            "created_at": "2022-11-28T18:57:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597303779015397377"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597303779015397377",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize socorro!\n    Guia morre ap\u00f3s passar mal em trilha no Parque do Ibitipoca | Zona da Mata | G1 https://t.co/949z9KZbPb"
        },
        {
            "author_id": "112795172",
            "created_at": "2022-11-28T18:44:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597300399152582656"
            ],
            "id": "1597300399152582656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MUITO TRISTE!\n\nUilson, lideran\u00e7a da reserva extrativista das Mangabeiras, no bairro Santa Maria, em Aracaju, foi encontrado agora na resid\u00eancia dele morto. https://t.co/Xw9xh0hZMW"
        },
        {
            "author_id": "860985875328643072",
            "created_at": "2022-11-28T17:25:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597280471632973826"
            ],
            "id": "1597280471632973826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTO \ud83d\udda4| Recebi com muito pesar a not\u00edcia do falecimento do l\u00edder da \u00faltima reserva extrativista de Mangaba em Aracaju, o sr. Uilson de S\u00e1. Eu o entrevistei no \u00faltimo dia 10 na Jubileu FM. Ele foi encontrado morto em sua resid\u00eancia nesta segunda-feira, 28. https://t.co/LBX59VrzFh"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-11-28T17:21:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597279488659824640"
            ],
            "id": "1597279488659824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul vai ganhar lanchonete e audit\u00f3rio no ES [https://t.co/aBT3DS1kTp] \n\nSegundo o Iema, parque em Domingos Martins ter\u00e1 uma nova sede, reforma das estruturas atuais, audit\u00f3rio, lanchonete, escrit\u00f3rio para a gest\u00e3o e alojamento para pesquisadores"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2022-11-28T16:36:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597268280800333827"
            ],
            "id": "1597268280800333827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A Serra de Baturit\u00e9 abriga a 1\u00b0 e maior\u00a0\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Cear\u00e1, caracterizada pela vegeta\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica e temperatura m\u00e9dia de 21\u00b0C.\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul!\n\n#Turismo #Ceara #SerraDeBaturite #Brasil #destinos #viagens #Ecoturismo #GuiadeTurismo https://t.co/O0SJNhAwG7"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2022-11-28T15:55:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597257934081519618"
            ],
            "id": "1597257934081519618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12h55 Tr\u00e2nsito apresenta lentid\u00e3o na Av. Carlos Luz  do Cemit\u00e9rio da Paz at\u00e9 a  Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, sentido centro/bairro. https://t.co/HGFlFXJ9jA"
        },
        {
            "author_id": "1584520858835582976",
            "created_at": "2022-11-28T15:50:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597256733462007809"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1582441036844044289",
                        "start": 0,
                        "username": "HessSitio"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "14594813",
                        "start": 11,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597256733462007809",
            "in_reply_to_user_id": "1582441036844044289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HessSitio @folha Bloqueando estradas? Que estrada voc\u00ea v\u00ea na foto? Isso \u00e9 um parque municipal, pesquise antes de falar bosta. https://t.co/42d1noL4c9"
        },
        {
            "author_id": "160523081",
            "created_at": "2022-11-28T15:36:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597253003320623105"
            ],
            "id": "1597253003320623105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia passa mal e o pior acontece em parque estadual de Minas Gerais; ger\u00eancia se pronuncia https://t.co/Bf3eJ5WJQJ"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-11-28T15:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597243929581309952"
            ],
            "id": "1597243929581309952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Em meio \u00e0s \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es presidenciais, o governo de Jair Bolsonaro iniciou um edital para autorizar madeireiras a realizarem um plano de manejo dentro de uma Flona (Floresta Nacional) na bacia hidrogr\u00e1fica do Purus, no Amazonas, a Balata-Tufari. \u2b07\ufe0f https://t.co/6flHkuw0RG"
        },
        {
            "author_id": "1584520858835582976",
            "created_at": "2022-11-28T14:44:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597240060772253696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1332577915096211457",
                        "start": 0,
                        "username": "guru_seu"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 10,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597240060772253696",
            "in_reply_to_user_id": "1332577915096211457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guru_seu @Metropoles Sim, Parque Natural Municipal Aricanga."
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2022-11-28T14:24:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597234994438721538"
            ],
            "id": "1597234994438721538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara aprova doa\u00e7\u00e3o de terra da Uni\u00e3o para o Acre implantar unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/BTGrmujoyy"
        },
        {
            "author_id": "56272117",
            "created_at": "2022-11-28T14:19:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597233830712455169"
            ],
            "id": "1597233830712455169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho uma unidade de amigo pra ir assistir o jogo do Brasil no parque Municipal de Barueri"
        },
        {
            "author_id": "889473750357479424",
            "created_at": "2022-11-28T14:13:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597232329550073858"
            ],
            "id": "1597232329550073858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SaibaMais A regi\u00e3o representa \na por\u00e7\u00e3o mais preservada de Caatinga \ndo Serid\u00f3, com cerca de 230 esp\u00e9cies \nde aves, sendo v\u00e1rias exclusivas do bioma \ne outras amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o ou raras.\nhttps://t.co/rn6cI6n2ii"
        },
        {
            "author_id": "1385384442622009345",
            "created_at": "2022-11-28T13:39:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597223641065918464"
            ],
            "id": "1597223641065918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara aprova doa\u00e7\u00e3o de terra da Uni\u00e3o para o Acre implantar unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/EEP6TdLBur"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2022-11-28T13:37:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597223229130956800"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "22914738",
                        "start": 97,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597223229130956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extin\u00e7\u00e3o de Floresta Nacional fantasma avan\u00e7a na C\u00e2mara - ((o))eco - https://t.co/PglMhz51iy via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-11-28T13:30:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597221425286291457"
            ],
            "id": "1597221425286291457",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Pocon\u00e9, MT. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 2 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/v5JoiX3zjl"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-11-28T13:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597221372245204995"
            ],
            "id": "1597221372245204995",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de Pocon\u00e9, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/R8CcPBIZEc"
        },
        {
            "author_id": "2467977803",
            "created_at": "2022-11-28T13:10:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597216374593658882"
            ],
            "id": "1597216374593658882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/mmJf3rGU97"
        },
        {
            "author_id": "1577654981418704898",
            "created_at": "2022-11-28T12:54:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597212418400456704"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "cfdb5c9cb06e8fa3"
            },
            "id": "1597212418400456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintura rupestre que \u00e9 s\u00edmbolo do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, nordeste do pa\u00eds: um animal em movimento. https://t.co/VbmKOgoujR"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2022-11-28T12:38:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597208214550245377"
            ],
            "id": "1597208214550245377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia morre ap\u00f3s passar mal em trilha no Parque do Ibitipoca #g1\n\nhttps://t.co/eITqPsi51D"
        },
        {
            "author_id": "30322141",
            "created_at": "2022-11-28T12:27:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597205644393689091"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "8663142",
                        "start": 0,
                        "username": "enf_intensiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597205644393689091",
            "in_reply_to_user_id": "8663142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@enf_intensiva Filhot\u00e3o, s\u00f3 alegria. Amo c\u00e3es. Onde moro agora n\u00e3o arrisco ter porque estou em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, h\u00e1 muitos bichos estranhos e nenhum muro e eu n\u00e3o tou a fim de ficar correndo atr\u00e1s de cachorro na mata hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2022-11-28T12:25:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597204940123840512"
            ],
            "id": "1597204940123840512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinhal de Santana se torna a 45\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o da cidade https://t.co/rr85xX3Az4"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-11-28T12:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597201390467969025"
            ],
            "id": "1597201390467969025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcd5 O Carrinho de Leitura faz todo sucesso no Parque Municipal, mas infelizmente nossos livros est\u00e3o em falta.\n\n\ud83d\udcdaSabe como funciona?\n\n\ud83d\udcd9 Doa\u00e7\u00e3o de Livros:\nContribua com a doa\u00e7\u00e3o daquele livro guardado, que ser\u00e1 uma nova p\u00e1gina de conhecimento na vida de algu\u00e9m.\n+\n#JF #PJF #Livros https://t.co/MbupshuH7m"
        },
        {
            "author_id": "2362646382",
            "created_at": "2022-11-28T12:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597199011844620288"
            ],
            "id": "1597199011844620288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o se encantar com a impon\u00eancia do C\u00e2nion Fortaleza? \ud83d\ude0d\n\nO mesmo pode ser visto durante o percurso da Trilha do Tigre Preto, que encontra-se dentro do Parque Nacional da Serra Geral no munic\u00edpio de Jacinto Machado."
        },
        {
            "author_id": "1488628538957832199",
            "created_at": "2022-11-28T11:57:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597197962257784832"
            ],
            "id": "1597197962257784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "talvez indo no parque municipal ver jogo espero n\u00e3o covidar"
        },
        {
            "author_id": "1114926965029576704",
            "created_at": "2022-11-28T11:43:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597194423393206278"
            ],
            "id": "1597194423393206278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foi hoje instalado mais um painel do projeto LIFE WolFlux, no Parque Municipal de Trancoso.\n\nUma importante a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o/ dissemina\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o relativamente ao projeto e \u00e0s a\u00e7\u00f5es levadas a cabo, para que as comunidades locais estejam a par do que \u00e9 feito! https://t.co/W1dyCq6JQG"
        },
        {
            "author_id": "924935449147269120",
            "created_at": "2022-11-28T11:26:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597190129713827845"
            ],
            "id": "1597190129713827845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 506,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 182
            },
            "text": "N\u00c3O HAVER\u00c1 NENHUMA MANIFESTA\u00c7\u00c3O QUE N\u00c3O SEJA EM FRENTE DOS QUART\u00c9IS. \u00c1rea protegida do cidad\u00e3o hj. \nESTAMOS ENTENDIDOS?"
        },
        {
            "author_id": "842791606063456256",
            "created_at": "2022-11-28T11:13:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597186942961319936"
            ],
            "id": "1597186942961319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou brota pelo parque municipal ver esse jogo e beber qualquer gelin"
        },
        {
            "author_id": "1559583272987942912",
            "created_at": "2022-11-28T11:02:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597184142310985729"
            ],
            "id": "1597184142310985729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore danifica guarita de entrada do Parque Municipal do Mocambo em Patos de Minas.\n\nA \u00e1rvore de grande porte causou danos no telhado e na cerca.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nhttps://t.co/RMcmpJHUvf https://t.co/WNw4ppI258"
        },
        {
            "author_id": "1035653659",
            "created_at": "2022-11-28T10:55:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597182336705056769"
            ],
            "id": "1597182336705056769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iasyresponde \n\nOuvi muitas entrevistas dos irm\u00e3os Vilas Boas. Aprendi bastante. A fundadora do Parque Nacional da Serra da Capivara, Ni\u00e8de Guidon, afirma que existe gente no Brasil h\u00e1 50 mil anos, pelo menos. A maioria dos estudiosos dizem 15 mil anos! Abs."
        },
        {
            "author_id": "1545824442986762242",
            "created_at": "2022-11-28T10:53:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597181813470154753"
            ],
            "id": "1597181813470154753",
            "in_reply_to_user_id": "1545824442986762242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "142- caso isolado \n\nhttps://t.co/MfopGoJj7p"
        },
        {
            "author_id": "315885186",
            "created_at": "2022-11-28T10:32:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597176710126276609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1083017623837777921",
                        "start": 0,
                        "username": "matheuspggomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597176710126276609",
            "in_reply_to_user_id": "1083017623837777921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheuspggomes Pretende querer transformar ela em um parque Estadual?"
        },
        {
            "author_id": "1193863044473982976",
            "created_at": "2022-11-28T10:07:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597170237765402626"
            ],
            "id": "1597170237765402626",
            "in_reply_to_user_id": "1193863044473982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os primeiros artigos que escrevemos para esta revista foram publicados recentemente na edi\u00e7\u00e3o outubro-dezembro de 2022, com os t\u00edtulos: \"Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tem 13 das 20 esp\u00e9cies de anf\u00edbios que ocorrem em Portugal\", da autoria de Pedro Alves, bi\u00f3logo da Palombar."
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2022-11-28T10:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597169679998631937"
            ],
            "id": "1597169679998631937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na virada do outono para o inverno, o Parque Nacional de Zona \u00damida Yani na cidade de Nyingchi, no #Tibete, apresenta uma paisagem pitoresca, com p\u00e1ssaros migrat\u00f3rios, rios l\u00edmpidos e montanhas cobertas de neve. #China #Turismo https://t.co/tQfRMl44Dz"
        },
        {
            "author_id": "1591131036192210969",
            "created_at": "2022-11-28T08:07:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597140132372414465"
            ],
            "id": "1597140132372414465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extin\u00e7\u00e3o de Floresta Nacional fantasma avan\u00e7a na\u00a0C\u00e2mara https://t.co/IpKs5gDSSw"
        },
        {
            "author_id": "266677514",
            "created_at": "2022-11-28T06:24:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597114261553414144"
            ],
            "id": "1597114261553414144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional mo\u00e7ambicano conta com mais de 102 mil animais, mas teme impacto das altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas na fauna e na flora locais. https://t.co/xRp1RCpXe9"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-11-28T05:49:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597105254847258624"
            ],
            "id": "1597105254847258624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Uma contagem recorde de fauna bravia, um novo projecto de conserva\u00e7\u00e3o florestal e uma actualiza\u00e7\u00e3o sobre os nossos mestres em Biologia de Conserva\u00e7\u00e3o - tudo isto e muito mais no nossa newsletter de Novembro. https://t.co/DzXE7yJay3 https://t.co/Ia9CGX1NLt"
        },
        {
            "author_id": "1279108560887185409",
            "created_at": "2022-11-28T03:14:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597066392335192064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3053673728",
                        "start": 0,
                        "username": "JorgeLFCoelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597066392335192064",
            "in_reply_to_user_id": "3053673728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JorgeLFCoelho Jesus Cristo, grupinho de fofoca e zap, parecido com alguns a\u00ed, qualquer pessoa de bem n\u00e3o acredita em mensagens de grupos de WhatsApp, se der zoom, ver\u00e1 que \u00e9 uma camisa de Aricanga, que \u00e9 um parque municipal e anualmente fazem eventos de subida dos morros e trilhas do complexo"
        },
        {
            "author_id": "1595972974280146944",
            "created_at": "2022-11-28T03:06:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597064246759952384"
            ],
            "id": "1597064246759952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIRANTE DO CAET\u00c9 RJ + PRAIA  \n     \n      11/12\n\nPara\u00edso dos surfistas, a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Prainha, onde fica o Mirante do Caet\u00e9, \u00e9 um recanto de f\u00e1cil acesso na cidade do Rio de Janeiro com contato direto com a vegeta\u00e7\u00e3o de restinga e alagados. https://t.co/wM9U7HPiKF"
        },
        {
            "author_id": "1195300986023223298",
            "created_at": "2022-11-28T02:53:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597060985151688707"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1316406489179922433",
                        "start": 0,
                        "username": "pedroponciobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597060985151688707",
            "in_reply_to_user_id": "1316406489179922433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedroponciobr Os crist\u00e3os sair\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o do QG do Ex\u00e9rcito e ficar\u00e3o expostos a todo tipo de acontecimento desagrad\u00e1vel! Devem fazer a caminhada na \u00e1rea protegida!! JAMAIS SAIR DA FRENTE DO QG DO EX\u00c9RCITO!"
        },
        {
            "author_id": "1551245761588887553",
            "created_at": "2022-11-28T02:27:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597054464359530496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "120851918",
                        "start": 0,
                        "username": "arnaldinhoborgo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597054464359530496",
            "in_reply_to_user_id": "120851918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arnaldinhoborgo M\u00e1quinas e homens trabalhando,a todo vapor na constru\u00e7\u00e3o do parque Municipal Urbano dos Maristas.J\u00e1 desobstruiram a entrada (Casa da Acolhida),est\u00e3o chegando materiais para a montagem das estruturas e,agora, \u00e9 s\u00f3 alegria! Parab\u00e9ns, futuro Governador Arnaldinho Borgo!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "99943885",
            "created_at": "2022-11-28T02:18:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597052203012759552"
            ],
            "id": "1597052203012759552",
            "in_reply_to_user_id": "99943885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "belo horizonte \u00e9 cativante nada vai me convencer do contrario como sou feliz por morar aqui thats the greatest city in the world eu amo tudo sobre essa cidade a hist\u00f3ria de funda\u00e7\u00e3o a rua da bahia o cafe palhares a pampulha o parque municipal o barreiro a av augusto de lima tudo"
        },
        {
            "author_id": "1551245761588887553",
            "created_at": "2022-11-28T02:13:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597051052465217536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "120851918",
                        "start": 0,
                        "username": "arnaldinhoborgo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597051052465217536",
            "in_reply_to_user_id": "120851918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arnaldinhoborgo Come\u00e7ou, oficialmente a constru\u00e7\u00e3o do parque Municipal Urbano dos Maristas,dia 21/11/2022.Agora vai! Obrigado, Arnaldinho \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "756693245724332033",
            "created_at": "2022-11-28T01:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597040897153277953"
            ],
            "id": "1597040897153277953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/GFpu9e5WeL"
        },
        {
            "author_id": "1220053694911340544",
            "created_at": "2022-11-28T00:59:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597032391545335808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "918197046871502849",
                        "start": 0,
                        "username": "siteptbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597032391545335808",
            "in_reply_to_user_id": "918197046871502849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@siteptbr Caixa de F\u00f3sforo.  Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos   - RJ https://t.co/nfLOlM4hIf"
        },
        {
            "author_id": "58814579",
            "created_at": "2022-11-28T00:56:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597031740958285824"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4078952,
                        -22.4578406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3408fe9c6324c5fa"
            },
            "id": "1597031740958285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Para\u00edso est\u00e1 em flor \ud83e\udd70\n#amoplantas #paideplantas em APA Palmares - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Palmares https://t.co/c7yh3d4XpH"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-11-28T00:56:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597031615347458048"
            ],
            "id": "1597031615347458048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia morre ap\u00f3s passar mal em trilha no Parque do Ibitipoca | Zona da Mata | G1 https://t.co/wsyui1xCsL"
        },
        {
            "author_id": "1536443144815972353",
            "created_at": "2022-11-28T00:28:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597024525052305408"
            ],
            "id": "1597024525052305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia morre ap\u00f3s passar mal em trilha no Parque do Ibitipoca | Zona da Mata | G1 https://t.co/FQ1dScfRR9"
        },
        {
            "author_id": "60160847",
            "created_at": "2022-11-28T00:25:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597023910611980293"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "1597023910611980293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilheiros!\nNa Cachoeira Po\u00e7o da Capela, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, parte baixa, Guapimirim (RJ) \n.\n#hiking #nature #waterfall  #natureza #cachoeiras #waterfalls #parquenacional #parquenacionalserradosorgaos #followtrick #explore #serradosorgaos #guapimirim #guapi https://t.co/CWc0zTIZDC"
        },
        {
            "author_id": "60160847",
            "created_at": "2022-11-28T00:18:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597022178100142080"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "1597022178100142080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo Guar\u00e1, no Museu do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, parte baixa, Guapimirim (RJ) \ud83c\udf3f\u2714\ufe0f\n.\n#hiking #nature #natureza #loboguara #parquenacional #parquenacionalserradosorgaos #followtrick #explore #serradosorgaos #guapimirim #guapi https://t.co/SlaRhqUekB"
        },
        {
            "author_id": "60160847",
            "created_at": "2022-11-28T00:16:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597021667359748096"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "1597021667359748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Po\u00e7o da Capela, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, parte baixa, Guapimirim (RJ) \ud83c\udf3f\u2714\ufe0f\n.\n#hiking #nature #natureza #cachoeira #parquenacional #parquenacionalserradosorgaos #followtrick #explore #serradosorgaos #guapimirim #guapi https://t.co/siWCP689ll"
        },
        {
            "author_id": "60160847",
            "created_at": "2022-11-28T00:16:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597021544550920192"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "1597021544550920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Po\u00e7o da Capela, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, parte baixa, Guapimirim (RJ) \ud83c\udf3f\u2714\ufe0f\n.\n#hiking #nature #natureza #cachoeira #parquenacional #parquenacionalserradosorgaos #followtrick #explore #serradosorgaos #guapimirim #guapi https://t.co/tkfylmb8ej"
        },
        {
            "author_id": "60160847",
            "created_at": "2022-11-28T00:15:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597021374354452480"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "1597021374354452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Ponte Velha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, parte baixa, Guapimirim (RJ) \ud83c\udf3f\u2714\ufe0f\n.\n#hiking #nature #natureza #cachoeira #parquenacional #parquenacionalserradosorgaos #followtrick #explore #serradosorgaos #guapimirim #guapi https://t.co/RfuVFIPgnF"
        },
        {
            "author_id": "60160847",
            "created_at": "2022-11-28T00:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597021200626028544"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "1597021200626028544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Ponte Velha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, parte baixa, Guapimirim (RJ) \ud83c\udf3f\u2714\ufe0f\n.\n#hiking #nature #natureza #cachoeira #parquenacional #parquenacionalserradosorgaos #followtrick #explore #serradosorgaos #guapimirim #guapi https://t.co/s7mGSK25TQ"
        },
        {
            "author_id": "60160847",
            "created_at": "2022-11-28T00:14:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597021003632476163"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "1597021003632476163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Ponte Velha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, parte baixa, Guapimirim (RJ) \ud83c\udf3f\u2714\ufe0f\n.\n#hiking #nature #natureza #cachoeira #parquenacional #parquenacionalserradosorgaos #followtrick #explore #serradosorgaos #guapimirim #guapi https://t.co/YrOAkeHiD5"
        },
        {
            "author_id": "1462148729528537094",
            "created_at": "2022-11-27T23:59:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597017191316361217"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1363844418558648321",
                        "start": 0,
                        "username": "AshuraRap"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1272238361030336513",
                        "start": 11,
                        "username": "ZannaRyP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1597017191316361217",
            "in_reply_to_user_id": "1363844418558648321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AshuraRap @ZannaRyP no, aqui https://t.co/gqxhWj85rT"
        },
        {
            "author_id": "25614687",
            "created_at": "2022-11-27T23:51:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597015192545595392"
            ],
            "id": "1597015192545595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de trilha. Trilha do pirapitinga no parque estadual da serra do mar n\u00facleo Santa Virg\u00ednia em S\u00e3o Luiz do Paraitinga SP #Trilha #ecoturismo https://t.co/xUBpxBt2LQ"
        },
        {
            "author_id": "1486662893282238473",
            "created_at": "2022-11-27T23:50:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597015059053834240"
            ],
            "id": "1597015059053834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai pro parque municipal amanh\u00e3?"
        },
        {
            "author_id": "1389353226756104193",
            "created_at": "2022-11-27T23:40:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597012514859995136"
            ],
            "id": "1597012514859995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado, Amanh\u00e3 vou conhecer um lugar que a mais de anos eu tava afim. Parque nacional das Emas. Ficarei sem sinal por uma semana ent\u00e3o, \u00f3tima semana a\u00ed pra todos, bebam \u00e1gua e comam frutas! F\u00e9!"
        },
        {
            "author_id": "909872596807749632",
            "created_at": "2022-11-27T23:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1597003335181422592"
            ],
            "id": "1597003335181422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "puta do mbange, parque nacional https://t.co/SMIXFmD2bB"
        },
        {
            "author_id": "1447615731512848388",
            "created_at": "2022-11-27T22:29:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596994567743885312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1461477590141706241",
                        "start": 0,
                        "username": "caioviuvete"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596994567743885312",
            "in_reply_to_user_id": "1461477590141706241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caioviuvete parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "549675025",
            "created_at": "2022-11-27T22:14:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596990836419743744"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1596990836419743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dormi num parque estadual, bebi agua de nascente, peguei carrapato, andei 14km, nadei no rio, escalei umas pedras, comi pao caseiro, vi coc\u00f4 de lobo KKKKKKK campo rendeu"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2022-11-27T21:53:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596985574543400961"
            ],
            "id": "1596985574543400961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um guia credenciado pelo Parque Estadual de Ibitipoca, de 48 anos, morreu ap\u00f3s um mal s\u00fabito, durante uma subida do parque, conhecida como \"cachoeirinha\". Alex Mendes Ferreira de Souza chegou a ser resgatado com a ajuda de um helic\u00f3ptero, mas morreu a caminho do hospital. O IEF https://t.co/AmoVxfPASi"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2022-11-27T21:45:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596983551538307072"
            ],
            "id": "1596983551538307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(g1) #Aprizion &gt; Alex Mendes Ferreira chegou a ser resgatado com ajuda de um transporte a\u00e9reo, mas n\u00e3o resistiu. https://t.co/hJOPgHdEH9 #g1 https://t.co/yEwZ2Jq2E7"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2022-11-27T21:43:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596983093038120960"
            ],
            "id": "1596983093038120960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Alex Mendes Ferreira chegou a ser resgatado com ajuda de um transporte a\u00e9reo, mas n\u00e3o resistiu. https://t.co/ojXKkD5TST #g1"
        },
        {
            "author_id": "704337802",
            "created_at": "2022-11-27T21:35:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596981139280896001"
            ],
            "id": "1596981139280896001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#saltodosucuriu em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/tpJpt9O7wf"
        },
        {
            "author_id": "1186868338619830272",
            "created_at": "2022-11-27T21:33:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596980461284098048"
            ],
            "id": "1596980461284098048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ursulina Andrade de Melo\n#photography #park #photooftheday https://t.co/7OrYcdiDqn"
        },
        {
            "author_id": "27124011",
            "created_at": "2022-11-27T21:32:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596980411896307716"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1596980411896307716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouco do treino de hoje... #RLAssessoria #trailrunners #treinaquemelhora #itatiaiamountainrunners #prezepeiros em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/fuS4H3AH7k"
        },
        {
            "author_id": "27124011",
            "created_at": "2022-11-27T21:29:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596979654443028480"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1596979654443028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quem sai de casa e encara os desafios pode apreciar as belezas que existem por a\u00ed.... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/IUyFyR31A9"
        },
        {
            "author_id": "35749679",
            "created_at": "2022-11-27T21:14:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596975754042302464"
            ],
            "id": "1596975754042302464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a nova iniciativa do jornal O Anhanguera que se iniciou neste domingo (27), com uma visita ao bairro do Ref\u00fagio dos Bandeirantes.\n\n#OAnhangueraNaRua #RefugioDosBandeirantes #ParqueMunicipal #JornalOAnhanguera https://t.co/5KkBgb4aWn"
        },
        {
            "author_id": "924754112763367424",
            "created_at": "2022-11-27T20:45:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596968467403485184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "27703690",
                        "start": 0,
                        "username": "samiabomfim"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "108047567",
                        "start": 13,
                        "username": "Floragil2222"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "14907774",
                        "start": 27,
                        "username": "gilbertogil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596968467403485184",
            "in_reply_to_user_id": "27703690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@samiabomfim @Floragil2222 @gilbertogil Patrim\u00f4nio Brasileiro \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Capirava no PI dentre outros . Ele \u00e9 apenas um brasileiro. Vale lembrar que o \u00f3dio e viol\u00eancia come\u00e7ou da sua laia. \"N\u00f3s e eles\" e \"para meus inimigos, vergonha e humilha\u00e7\u00e3o\"."
        },
        {
            "author_id": "44484709",
            "created_at": "2022-11-27T20:41:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596967538638090240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1082418968449683457",
                        "start": 0,
                        "username": "CandidaCe85"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "14594698",
                        "start": 13,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596967538638090240",
            "in_reply_to_user_id": "1082418968449683457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CandidaCe85 @UOLNoticias J\u00e1 come\u00e7aram a cortar a imagem, pra n\u00e3o mostrar que a camiseta \u00e9 de um evento no parque municipal, uma caminhada..."
        },
        {
            "author_id": "793995552266551296",
            "created_at": "2022-11-27T19:47:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596953883313467392"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596953883313467392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1946, algo aconteceu neste parque nacional que os cientistas n\u00e3o cons... https://t.co/A2pQb5YUA6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "176506955",
            "created_at": "2022-11-27T19:41:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596952331882745857"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9ed3f12c83001"
            },
            "id": "1596952331882745857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara - Serra da Ibiapaba - Cear\u00e1.\n350 km de Fortaleza \n\u2248 945 metros do n\u00edvel do mar \nParque Nacional https://t.co/TmaQP7p2JQ"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2022-11-27T19:06:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596943577829224448"
            ],
            "id": "1596943577829224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da caatinga no Rio Grande do Norte https://t.co/vvBVTUpW9p https://t.co/SM1XdMaArQ"
        },
        {
            "author_id": "1230510443430584322",
            "created_at": "2022-11-27T18:59:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596941927353823232"
            ],
            "id": "1596941927353823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diamantina a Biribiri. 10km passando por Sentinela e Cristais. em Parque Estadual Do Biribiri https://t.co/jx7ruqKAHz"
        },
        {
            "author_id": "1464949992347557904",
            "created_at": "2022-11-27T18:53:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596940324500541441"
            ],
            "id": "1596940324500541441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita domingo gostoso. Estrada Parque Nacional https://t.co/S1K1DB3CRo"
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2022-11-27T18:37:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596936163457392642"
            ],
            "id": "1596936163457392642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pangolim \u00e9 o mam\u00edfero mais traficado do mundo | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/8GU6yinCzA  #NoticiasdeCoimbra Elias Mubobo abre a porta para a sala mais escura e fria do centro de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa, centro de Mo\u00e7ambique, onde o objetivo \u00e9 simular ... https://t.co/XPn0C8I19p"
        },
        {
            "author_id": "42492185",
            "created_at": "2022-11-27T18:23:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596932728007450624"
            ],
            "id": "1596932728007450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da caatinga no Rio Grande do Norte; Na Regi\u00e3o\u00a0Serid\u00f3 https://t.co/fxOyzlXjAf"
        },
        {
            "author_id": "882080247474212865",
            "created_at": "2022-11-27T18:19:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596931770687328257"
            ],
            "id": "1596931770687328257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo conhecer o parque estadual da Chacrinha"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-11-27T18:05:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596928126088536065"
            ],
            "id": "1596928126088536065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora trocar figurinha da Copa 2022?\n\nDia 28/11 a partir das 11h na Arena da Copa Itagua\u00ed no Parque Municipal.\nNos encontramos l\u00e1!\n\n#prefeituradeitaguai #trabalhandosempre #arenadacopaitaguai #itaguai #copadomundo02022 #sele\u00e7\u00e3obrasileira #copadoqatar2022 #copadoqatar #fifa https://t.co/7DBu7XLrFo"
        },
        {
            "author_id": "1556822166716485632",
            "created_at": "2022-11-27T17:59:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596926747496558592"
            ],
            "id": "1596926747496558592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/pzUyQaVO8L / Ax\u00e9 pra vida ... Jornalistahudsonmartins@gmail.com"
        },
        {
            "author_id": "121822043",
            "created_at": "2022-11-27T17:15:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596915522666479622"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1224373216464056320",
                        "start": 0,
                        "username": "FredAugustoInfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596915522666479622",
            "in_reply_to_user_id": "1224373216464056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FredAugustoInfo S\u00f3 n\u00e3o t\u00e3o vendendo o coreto do parque municipal onde o clube foi fundado pq n\u00e3o pertence ao Galo. O resto, t\u00e3o passando tudo no cobre."
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-11-27T17:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596911788347490315"
            ],
            "id": "1596911788347490315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3!\n\nEsperamos por voc\u00ea!\n\nBRASIL X SUI\u00c7A\nCONCENTRA\u00c7\u00c3O: 11h\n\nTransmiss\u00e3o ao vivo em super tel\u00e3o de LED no Parque Municipal.\n\nShows de Thiago Cordeiro, Pretinhos Batuqueiros, Fanfarra, DJ Dedeco e muito mais. https://t.co/ANPyCZEg0Y"
        },
        {
            "author_id": "1126155772885372932",
            "created_at": "2022-11-27T16:31:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596904603790233600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1483823640001060869",
                        "start": 0,
                        "username": "PaulinaPaulo62"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596904603790233600",
            "in_reply_to_user_id": "1483823640001060869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PaulinaPaulo62 Treinador dos palancas ?  As \u00fanicas palancas que conhe\u00e7o est\u00e3o na minha terra em Malanje, e n\u00e3o t\u00eam treinador est\u00e3o mesmo s\u00f3 assim no parque Nacional de Cangandala"
        },
        {
            "author_id": "1519004279524270084",
            "created_at": "2022-11-27T15:01:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596881967680585728"
            ],
            "id": "1596881967680585728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf34 Parque Nacional de Jericoacoara\n\nTCU aprovou o processo de concess\u00e3o para a iniciativa privada cuidar do parque. Edital sai em breve."
        },
        {
            "author_id": "1278235862",
            "created_at": "2022-11-27T15:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596881947833565193"
            ],
            "id": "1596881947833565193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa copa tem mais zebra que no parque nacional do Kalahari #BELMAR"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-11-27T14:33:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596874765880283136"
            ],
            "id": "1596874765880283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Natal Eu Amo Itagua\u00ed\ud83c\udf84\u2764\n\nHoje, a partir das 19 horas temos um encontro marcado na abertura do Natal e chegada do Papai Noel no Parque Municipal.\n\n#prefeituradeitaguai #trabalhandosempre #NatalEuAmoItagai #Natal #PapaiNoel #itaguai https://t.co/wSwGeCErUq"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2022-11-27T14:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596866436118417409"
            ],
            "id": "1596866436118417409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "P\u00f3s-graduandos e professores da Universidade de Passo Fundo (UPF) localizaram fragmentos de poss\u00edveis utens\u00edlios cer\u00e2micos em regi\u00e3o do Parque Estadual Serra das Andorinhas #ValeAPenaLerDeNovo\nhttps://t.co/57nGoYohun"
        },
        {
            "author_id": "1573105059919007744",
            "created_at": "2022-11-27T13:53:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596864851347148800"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1582701327691415558",
                        "start": 0,
                        "username": "stersantos0321"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1583028196018110466",
                        "start": 16,
                        "username": "mckurchal"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1563897907446747136",
                        "start": 27,
                        "username": "_Janoninho"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "248890506",
                        "start": 39,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596864851347148800",
            "in_reply_to_user_id": "1582701327691415558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stersantos0321 @mckurchal @_Janoninho @brasil247 Que problema voc\u00ea passar\u00e1 com o presidente? Infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 baixa nesse governo mito n\u00e9? Ou voc\u00ea \u00e9 milion\u00e1ria do agroneg\u00f3cio e est\u00e1 achando que n\u00e3o vai poder mais  desmatar \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "52364013",
            "created_at": "2022-11-27T13:08:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596853478722506755"
            ],
            "id": "1596853478722506755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extin\u00e7\u00e3o de Floresta Nacional fantasma avan\u00e7a na C\u00e2mara https://t.co/8nSKwgCwR8"
        },
        {
            "author_id": "1557826738972925952",
            "created_at": "2022-11-27T12:28:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596843428750700546"
            ],
            "id": "1596843428750700546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qria pesquisa significado dos meus sonhos s\u00f3 que como que pesquisa o sonho que eu estava apostando corrida naquela BR na frente o parque municipal?(detalhe era de carro, tipo aparecia as perguntas na placa a\u00ed voc\u00ea tinha que ir pra facha onde voc\u00ea achava que era a resposta certa)"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-11-27T12:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596836240354988037"
            ],
            "id": "1596836240354988037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Enquanto a Funai ainda investiga rumores de viol\u00eancia contra ind\u00edgenas isolados na Floresta Nacional Balata-Tufari, no Amazonas, o governo Bolsonaro quer abri-la a madeireiras para um plano de manejo. https://t.co/6flHkuNBJe"
        },
        {
            "author_id": "2558113882",
            "created_at": "2022-11-27T11:16:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596825183393701889"
            ],
            "id": "1596825183393701889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venezuela\nAngel Falls \u00e9 uma cachoeira na que tem a marca de ser a mais alta do mundo, com uma queda a partir de 979m. A cachoeira cai sobre a borda da montanha Auyantepui, no Parque Nacional Canaima, um Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO na regi\u00e3o da Gran Sabana no Estado de Bol\u00edvar. https://t.co/Ts9FrLBhX2"
        },
        {
            "author_id": "94393480",
            "created_at": "2022-11-27T11:15:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596824982654418946"
            ],
            "id": "1596824982654418946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da caatinga no Rio Grande do Norte https://t.co/zCp6B8l7zb"
        },
        {
            "author_id": "1267807592904036353",
            "created_at": "2022-11-27T04:07:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596717237846450176"
            ],
            "id": "1596717237846450176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCU aprova concess\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/7wzzrxYWVG"
        },
        {
            "author_id": "260055953",
            "created_at": "2022-11-27T02:20:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596690429839572992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "11784812",
                        "start": 0,
                        "username": "priscillasantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596690429839572992",
            "in_reply_to_user_id": "11784812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@priscillasantos se for a montanha russa do parque filadelfia vc realmente correu o risco - assim como eu - de ir de comes e bebes kkkkk Quanto a altura e o avis\u00e3o eu acho que \u00e9 a mesma l\u00f3gica de \"tenho medo de altura mas n\u00e3o tenho medo de ir ao parque nacional do capara\u00f3\""
        },
        {
            "author_id": "1232714982",
            "created_at": "2022-11-27T01:36:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596679249259556864"
            ],
            "id": "1596679249259556864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "organizando a agenda de amanh\u00e3 primeira coisa do dia \u00e9 correr no parque municipal e depois comprar frutas e legumes sinceramente nem eu acredito nisso"
        },
        {
            "author_id": "1559355873629200391",
            "created_at": "2022-11-26T23:53:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596653428771803136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1345890370534711297",
                        "start": 0,
                        "username": "pavao9111"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596653428771803136",
            "in_reply_to_user_id": "1345890370534711297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pavao9111 N\u00e3o concordo! Os quart\u00e9is \u00e9 a \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1375487068185448449",
            "created_at": "2022-11-26T23:19:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596644802841698304"
            ],
            "id": "1596644802841698304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caf\u00e9 est\u00e1 a sarar as feridas da #Gorongosa\nO Parque Nacional da Gorongosa quer melhorar a vida das fam\u00edlias com a cultura de caf\u00e9,e ao mesmo tempo manter a \u00e1gua da chuva na serra,em vez de escrrer como for\u00e7a de eros\u00e3o pela terra nua.\n#Ambiente #Mozambique \nhttps://t.co/HHaxmrpsiW"
        },
        {
            "author_id": "15106658",
            "created_at": "2022-11-26T22:18:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596629614826487808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3090382647",
                        "start": 0,
                        "username": "J_LIVRES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596629614826487808",
            "in_reply_to_user_id": "3090382647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@J_LIVRES O assassino e o pai q postou o livro do genocida alem\u00e3o est\u00e3o em um passeio ecol\u00f3gico. Vide imagem da camiseta do assassino e do outro cara \u00e0 direita da foto.\nhttps://t.co/cCxuQrNRcZ"
        },
        {
            "author_id": "15106658",
            "created_at": "2022-11-26T22:17:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596629222642315265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "166835217",
                        "start": 0,
                        "username": "LamounierSoares"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "3090382647",
                        "start": 17,
                        "username": "J_LIVRES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596629222642315265",
            "in_reply_to_user_id": "166835217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LamounierSoares @J_LIVRES Sim, \u00e9 um passeio ecol\u00f3gico pela camiseta das pessoas. Diz Parque Nsatural Municipal Aricanga.\nhttps://t.co/cCxuQrNRcZ\nEsse tipo de postagem detona a credibilidade jornal\u00edstica dos Jornalistas Livres."
        },
        {
            "author_id": "15817024",
            "created_at": "2022-11-26T22:06:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596626541991325696"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24946902,
                        -22.97326768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1596626541991325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Rio de Janeiro continua lindo. em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/1rVvipXKWy"
        },
        {
            "author_id": "205809142",
            "created_at": "2022-11-26T21:14:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596613318034309122"
            ],
            "id": "1596613318034309122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu achava Lindoeste um nome nada a ver porque a cidade \u00e9 feia pra caralho, mas depois eu descobri que quando voc\u00ea t\u00e1 nela e olha pro oeste, voc\u00ea enxerga o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Desde ent\u00e3o tudo mudou"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-11-26T20:21:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596600061164589056"
            ],
            "id": "1596600061164589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Pico de la Neblina\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/8QUaFymuBY\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/QL4xAlPhvH\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/wTsgCA5AkU"
        },
        {
            "author_id": "322701629",
            "created_at": "2022-11-26T19:52:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596592665574916096"
            ],
            "id": "1596592665574916096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da caatinga no Rio Grande do Norte https://t.co/Y4Nreq94sB"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2022-11-26T19:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596590865505566720"
            ],
            "id": "1596590865505566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atreva-se a enfrentar as estradas de Nevada com um passeio de bicicleta, onde voc\u00ea pode apreciar as vastas paisagens pitorescas e de outro mundo.\n\n\ud83d\udccd Parque Estadual do Desfiladeiro da Catedral\n\n#TravelNevada #NVaventura #HomeMeansNevada https://t.co/c2Ps7RfMMZ"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2022-11-26T19:35:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596588415025577990"
            ],
            "id": "1596588415025577990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reajuste de 8,6% no pre\u00e7o de ingresso para Parque Nacional Marinho de Noronha \u00e9 anunciado https://t.co/Y03It69D7z https://t.co/OK9sSFbq5q"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2022-11-26T19:32:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596587842074923009"
            ],
            "id": "1596587842074923009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabadoooou!!! \ud83c\udfbe\n\nCom o projeto social que \u00e9 realizado no Parque Municipal Odilon Soares, aos s\u00e1bados.\n\n#tenis #esportes #smesp #prefeituradegoiania #cuidandodevoce  https://t.co/ncjOdWENJX"
        },
        {
            "author_id": "711664826242695168",
            "created_at": "2022-11-26T19:31:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596587435148087296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1596587435148087296",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@minc_rj Conte comigo para qualquer mobiliza\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o a este parque estadual. Tenho muitos amigos que tamb\u00e9m est\u00e3o dispostos a ajudar."
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2022-11-26T18:56:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596578766335401985"
            ],
            "id": "1596578766335401985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1, amig@s, s\u00e1bado pleno de b\u00ean\u00e7\u00e3os para tod@n\u00f3s. E vamos que vamos!Na espetacular foto de Paulo Santos,a Ponta do Espadarte na Ilha dos Guar\u00e1s, em Curu\u00e7\u00e1-PA, onde fica a reserva extrativista M\u00e3e Grande,o que barrou a constru\u00e7\u00e3o de um porto off shore no local, para\u00edso ecol\u00f3gico https://t.co/dievdAUnZK"
        },
        {
            "author_id": "121931301",
            "created_at": "2022-11-26T18:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596572097358319618"
            ],
            "id": "1596572097358319618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Parque Estadual PETAR \n\ud83d\ude0a\ud83c\udfde\ud83d\udc96\ud83c\udf40 https://t.co/6BcvahpiHU"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-11-26T18:05:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596565839561515011"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "711664826242695168",
                        "start": 0,
                        "username": "jararacaw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596565839561515011",
            "in_reply_to_user_id": "711664826242695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@jararacaw Criei o Parque Estadual da Costa do Sol em 2011 ap\u00f3s entendimento com 6 prefeituras, enfrentando a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria.\nTenho cobrado + fiscaliza\u00e7\u00e3o, +guarda parques, trilhas demarcadas e eco turismo sustent\u00e1vel.\nGoverno Castro n\u00e3o cria parques, nem cuida, n\u00e3o combate invas\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2022-11-26T17:55:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596563256461639681"
            ],
            "id": "1596563256461639681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o envolvendo for\u00e7as policiais e ambientais de Marab\u00e1 demoliu casas constru\u00eddas \u00e0s margens do rio Tocantins com rede el\u00e9trica clandestina em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente https://t.co/PWtewGQ2SU"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2022-11-26T17:07:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596551188593475585"
            ],
            "id": "1596551188593475585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sales\u00f3polis, localizada a 104 km da capital, abriga a Esta\u00e7\u00e3o Biol\u00f3gica de Borac\u00e9ia, situada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o de mananciais, e o Parque Estadual das Nascentes do Rio Tiet\u00ea, ber\u00e7o de diversos olhos d\u2019\u00e1gua que formam o mais importante rio do Estado. https://t.co/dqBVr6vAGS"
        },
        {
            "author_id": "988481932139945984",
            "created_at": "2022-11-26T16:40:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596544379476660226"
            ],
            "id": "1596544379476660226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOSSOR\u00d3 AGORA: RN ganhar\u00e1 nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para prote\u00e7... https://t.co/TPoRJ69zWL"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2022-11-26T16:16:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596538302663909376"
            ],
            "id": "1596538302663909376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta esp\u00e9cie encontrada no Parque Nacional Otishi foi apelidada de Stenostephanus brevistamineus. https://t.co/BuBIX7BPzr"
        },
        {
            "author_id": "1294360456723824640",
            "created_at": "2022-11-26T15:41:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596529704256868357"
            ],
            "id": "1596529704256868357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizada h\u00e1 20 anos, a feira de artesanato \u00e9 uma maneira de expor o trabalho das alunas, comercializar os produtos e mostrar para a pessoa idosa, que nunca \u00e9 tarde para aprender alguma atividade\nhttps://t.co/nRo9xTsoyx"
        },
        {
            "author_id": "711664826242695168",
            "created_at": "2022-11-26T15:37:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596528648533970944"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1596528648533970944",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@minc_rj N\u00e3o esque\u00e7a do Parque Estadual da Costa do Sol. Invas\u00f5es e turismo predat\u00f3rio avan\u00e7aram bastante neste Governo Castro de morte."
        },
        {
            "author_id": "208034839",
            "created_at": "2022-11-26T15:21:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596524432360710145"
            ],
            "id": "1596524432360710145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da caatinga no Rio Grande do Norte #g1RN\nhttps://t.co/6n4q3nd9Kb"
        },
        {
            "author_id": "1593115613731364864",
            "created_at": "2022-11-26T15:02:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596519737793691652"
            ],
            "id": "1596519737793691652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao fundo, macacos Bugio vocalizando. \nParque Estadual Carlos Botelho - PECB https://t.co/gZBpyK3nQz"
        },
        {
            "author_id": "1397238293926801408",
            "created_at": "2022-11-26T14:56:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596518197485867014"
            ],
            "id": "1596518197485867014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o envolvendo for\u00e7as policiais e ambientais de Marab\u00e1 demoliu casas constru\u00eddas \u00e0s margens do rio Tocantins com rede el\u00e9trica clandestina em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente. \nhttps://t.co/3yUHJWRpSL\n\n#DolCarajas #t\u00e1nodolcarajas #meioambiente #maraba #crimeambiental"
        },
        {
            "author_id": "233632831",
            "created_at": "2022-11-26T14:16:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596508174278090758"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1375302718999396354",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroHauck2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596508174278090758",
            "in_reply_to_user_id": "1375302718999396354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroHauck2 Vou dar um chute: lagoa da Floresta Estadual N. Andrade."
        },
        {
            "author_id": "1303304246281097224",
            "created_at": "2022-11-26T13:57:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596503441177972736"
            ],
            "id": "1596503441177972736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morei por 5 anos em Capanema, Sudoeste do PR e fronteira com Argentina. \u00c9 a cidade da pol\u00eamica Estrada do Colono e fica \u00e0 margem do Parque Nacional e do Rio Igua\u00e7u.\nCapanema \u00e9 a Terra do Melado e, apesar de suas potencialidades tur\u00edsticas serem mal desenvolvidas, vale a visita. https://t.co/63FZConfUa"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-11-26T13:45:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596500310842810371"
            ],
            "id": "1596500310842810371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da caatinga no Rio Grande do Norte | Rio Grande do Norte | G1 https://t.co/QGdnRSSE9C"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2022-11-26T13:44:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596500135143694338"
            ],
            "id": "1596500135143694338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange https://t.co/xaU761pTss"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2022-11-26T13:39:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596498844472279046"
            ],
            "id": "1596498844472279046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da caatinga no Rio Grande do Norte https://t.co/3531WfEEzN #G1RN"
        },
        {
            "author_id": "55842938",
            "created_at": "2022-11-26T13:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596498176017580034"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1596498176017580034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela sensa\u00e7\u00e3o que sua planta\u00e7\u00e3o de bambu est\u00e1 chegando ao fim, sem perspectiva de reflorestamento... Mas, enquanto tem bambu, tem flecha!! em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/RSpfGIEleA"
        },
        {
            "author_id": "1071493142971584516",
            "created_at": "2022-11-26T13:31:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596496824960835586"
            ],
            "id": "1596496824960835586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da caatinga no Rio Grande do Norte | Rio Grande do Norte | G1 https://t.co/OorGhdRab9"
        },
        {
            "author_id": "413373703",
            "created_at": "2022-11-26T13:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596496496676970496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1388976233040515072",
                        "start": 0,
                        "username": "dimitri_983"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596496496676970496",
            "in_reply_to_user_id": "1388976233040515072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dimitri_983 Colega, gostaria de fazer apenas uma corre\u00e7\u00e3o, essa foto n\u00e3o foi em uma manifesta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, e sim em uma caminhada ecol\u00f3gica no parque municipal Aricanga, onde acontece tradicionalmente todo ano."
        },
        {
            "author_id": "1323398866000093184",
            "created_at": "2022-11-26T13:24:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596494999901839361"
            ],
            "id": "1596494999901839361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protegendo a biodiversidade! \ud83d\udc9a\n\nOntem rolou o workshop de observa\u00e7\u00e3o de aves para alunos \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c do IFF \u2013 Maric\u00e1, na sede da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do Silvado. https://t.co/WuD78VhYaE"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2022-11-26T13:20:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596494125788188672"
            ],
            "id": "1596494125788188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus promove \u2018Feira de Artesanato Natalina\u2019 no Parque Municipal do\u00a0Idoso https://t.co/DpuNUwO4mg"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2022-11-26T13:11:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596491855705018368"
            ],
            "id": "1596491855705018368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da caatinga no Rio Grande do Norte https://t.co/FCtXJCLFGX https://t.co/TiE9hkCLdr"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2022-11-26T12:49:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596486222268223489"
            ],
            "id": "1596486222268223489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O campo de dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma das fontes mais amplamente reconhecidas de emo\u00e7\u00e3o transcendente.\u00a0V\u00e1rios testemunhos recentes demonstraram o poder da natureza de induzir emo\u00e7\u00f5es intensas.\u00a0\n\nhttps://t.co/ev0lkCnruZ"
        },
        {
            "author_id": "1484191782409625609",
            "created_at": "2022-11-26T12:43:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596484666445680643"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1420403018999152641",
                        "start": 3,
                        "username": "PrefTeresopolis"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "76489118",
                        "start": 235,
                        "username": "Diariotvcanal4"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "131286287",
                        "start": 251,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596484666445680643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em @PrefTeresopolis uma placa e muitas desinforma\u00e7\u00f5es: O tal Pq. Georg March s\u00f3 existe na cabe\u00e7a do prefeito que, na realidade, quer transformar a \u00e1rea, privada, em condom\u00ednio. E, o outro parque \u00e9: Parque NACIONAL da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. @Diariotvcanal4 @minc_rj https://t.co/0kCdm6ESln"
        },
        {
            "author_id": "1528845097630056451",
            "created_at": "2022-11-26T12:19:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596478695128334336"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1129022308901896192",
                        "start": 0,
                        "username": "ssicca1"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1122347280797974528",
                        "start": 9,
                        "username": "AppelLuciano"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 23,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596478695128334336",
            "in_reply_to_user_id": "1129022308901896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ssicca1 @AppelLuciano @RomeuZema Parece que esperaram por um volume menor de manifestantes PATRIOTAS para mostrar servi\u00e7o. \u00c9 O EX\u00c9RCITO j\u00e1 se pronunciaram? Afinal \u00e9 \u00e1rea protegida pelo Ex\u00e9rcito e  N\u00c3O  pela PMMG."
        },
        {
            "author_id": "64222213",
            "created_at": "2022-11-26T12:18:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596478430786174977"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1593180667965325313",
                        "start": 0,
                        "username": "Fiscaldatreta"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "332846487",
                        "start": 15,
                        "username": "Vila_Pouca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596478430786174977",
            "in_reply_to_user_id": "1593180667965325313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fiscaldatreta @Vila_Pouca \u00c9 vir ver as negociatas da Euro\u00e1ria no Seixal onde deixaram instalar o centro de est\u00e1gio em \u00e1rea protegida! At\u00e9 alteraram o PDM para puderem construir os hot\u00e9is..."
        },
        {
            "author_id": "31291626",
            "created_at": "2022-11-26T11:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596466346820358146"
            ],
            "id": "1596466346820358146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta edi\u00e7\u00e3o, mil pe\u00e7as com valores a partir de R$ 5\n\nhttps://t.co/AC5pF2lq6Y"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2022-11-26T11:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596466345637339136"
            ],
            "id": "1596466345637339136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta edi\u00e7\u00e3o, mil pe\u00e7as com valores a partir de R$ 5\n\nhttps://t.co/09sEHPHqgQ"
        },
        {
            "author_id": "1267933374406107148",
            "created_at": "2022-11-26T11:26:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596465310306996224"
            ],
            "id": "1596465310306996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Carrera Parque Municipal La\u00a0Alquer\u00eda https://t.co/tgSJ5qMhBl"
        },
        {
            "author_id": "1598449748",
            "created_at": "2022-11-26T11:21:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596464217032429568"
            ],
            "id": "1596464217032429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udda5Um bicho-pregui\u00e7a foi resgatados em em Caraguatatuba/SP.\n\n\ud83c\udf31O simp\u00e1tico animal foi solto no interior do Parque Estadual da Serra do Mar.\n\n#Pol\u00edciaMilitar #AFor\u00e7aP\u00fablicaDeSP #Silvestres #SolturaDeAnimais https://t.co/KdYWnOiVbP"
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2022-11-26T11:15:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596462678418997249"
            ],
            "id": "1596462678418997249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Cui\u00e1 j\u00e1 tem projeto\u00a0estruturante https://t.co/Nm3vrKuHLT"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-11-26T11:15:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596462556658409472"
            ],
            "id": "1596462556658409472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novos valores de ingresso a partir dia 1\u00ba de\u00a0dezembro https://t.co/8UqXSbilHH"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2022-11-26T10:57:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596458098931138560"
            ],
            "id": "1596458098931138560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Feira de Artesanato Natalina' acontece no Parque Municipal do Idoso\nhttps://t.co/An7S2EPXgE"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2022-11-26T10:57:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596458098226610176"
            ],
            "id": "1596458098226610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Feira de Artesanato Natalina' acontece no Parque Municipal do Idoso\nhttps://t.co/jirgQrsUOP"
        },
        {
            "author_id": "868599528",
            "created_at": "2022-11-26T10:41:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596453993416429569"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1462410611967639552",
                        "start": 0,
                        "username": "projetoparquet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596453993416429569",
            "in_reply_to_user_id": "1462410611967639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@projetoparquet Eu mandei um ICP para o MPF com base nesse julgado. A \u00e1rea do im\u00f3vel investigado se inseria numa zona de amortecimento de Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1542594649117917190",
            "created_at": "2022-11-26T04:41:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596363535931830272"
            ],
            "id": "1596363535931830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de futebol do Parque Municipal participa de amistoso no Est\u00e1dio Municipal Radialista M\u00e1rio Hel\u00eanio - Portal PJF | Not\u00edcias\n\nAjuda a\u00ed, nos segue!\n\n#futebol #selecaobrasileira #copadomundo #bras...\n\nhttps://t.co/JVMPrgxZnS"
        },
        {
            "author_id": "1286718067729403904",
            "created_at": "2022-11-26T03:44:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596349027435659265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1552420929145372675",
                        "start": 0,
                        "username": "cara_zeus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596349027435659265",
            "in_reply_to_user_id": "1552420929145372675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cara_zeus O parque municipal de BH tem v\u00e1rias jaqueiras!"
        },
        {
            "author_id": "1240405857277489155",
            "created_at": "2022-11-26T01:05:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596309226162647040"
            ],
            "id": "1596309226162647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGUEM ANIMA UM VOLEIZIN AMANHA NO PARQUE MUNICIPAL??? 9HRS"
        },
        {
            "author_id": "525838033",
            "created_at": "2022-11-26T00:41:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596302978662604800"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1596302978662604800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/IxW0Vde4LB"
        },
        {
            "author_id": "525838033",
            "created_at": "2022-11-26T00:38:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596302385303138304"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1596302385303138304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/RKMFfyzsi1"
        },
        {
            "author_id": "525838033",
            "created_at": "2022-11-26T00:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596300705064779781"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1596300705064779781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/7UiUoNeCEw"
        },
        {
            "author_id": "1227825485087985665",
            "created_at": "2022-11-26T00:12:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596295709032345601"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "475996406",
                        "start": 0,
                        "username": "andreawerner_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596295709032345601",
            "in_reply_to_user_id": "475996406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreawerner_ Prainha do canto verde, reserva extrativista pr\u00f3ximo a Paripueira. F\u00e1cil de chegar e perto de Morro Branco, Cear\u00e1. Recomendo a pousada do Sr. Jo\u00e3o e Dona Aila. Em Paripueira tem um artista incr\u00edvel cuja casa \u00e9 uma galeria, ele trabalha com esculturas de ferro."
        },
        {
            "author_id": "525838033",
            "created_at": "2022-11-26T00:02:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596293303091486720"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1596293303091486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/jcThFFwM7C"
        },
        {
            "author_id": "1462410611967639552",
            "created_at": "2022-11-26T00:02:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596293207951908865"
            ],
            "id": "1596293207951908865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#mpf\n\no MPF POSSUI legitimidade p/propor, na Justi\u00e7a FEDERAL, ACP que vise \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de zona de amortecimento de parque nacional, AINDA QUE a referida \u00e1rea N\u00c3O seja de dom\u00ednio da Uni\u00e3o.\n\nSTJ. 2T. AgRg no REsp 1.373.302-CE, Rel. Min. Humberto Martins, j 11/6/2013 (Info 526)."
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-11-26T00:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596292657457680386"
            ],
            "id": "1596292657457680386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Com pelo menos tr\u00eas fazendas dentro de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, Gilmar Mendes teria utilizado suas rela\u00e7\u00f5es para questionar uma fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental em suas terras sobre uso irregular de agrot\u00f3xicos. #Arquivo https://t.co/wpg0FP87mO"
        },
        {
            "author_id": "525838033",
            "created_at": "2022-11-25T23:58:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596292265919799296"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1596292265919799296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/jS30EkID6M"
        },
        {
            "author_id": "525838033",
            "created_at": "2022-11-25T23:55:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596291423053258755"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1596291423053258755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ojhopiHokO"
        },
        {
            "author_id": "525838033",
            "created_at": "2022-11-25T23:53:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596290920659517441"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1596290920659517441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/4kxwYqLQuf"
        },
        {
            "author_id": "881906365815500800",
            "created_at": "2022-11-25T23:10:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596280316901089281"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596280316901089281",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize Faz alguma no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3! Tem umas que s\u00e3o super planas, s\u00f3 um pouco longas\u2026 mas a paisagem e o rio no caminho compensam!"
        },
        {
            "author_id": "1497178185552875522",
            "created_at": "2022-11-25T23:02:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596278281917321219"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1487781852178010117",
                        "start": 0,
                        "username": "cavenaghi_sara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596278281917321219",
            "in_reply_to_user_id": "1487781852178010117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cavenaghi_sara @Fagundes_Rider Tenho vergonha de ter esse restaurante na minha cidade !!\nVcs sabiam que o restaurante esta localizado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Beira do Mar ??? um absurdo !!!"
        },
        {
            "author_id": "1482163480480432130",
            "created_at": "2022-11-25T22:49:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596275029163249664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "133837139",
                        "start": 0,
                        "username": "stopfeeI"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1573563700472156161",
                        "start": 10,
                        "username": "PokemongoMao"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "70770935",
                        "start": 24,
                        "username": "leonardowille"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596275029163249664",
            "in_reply_to_user_id": "133837139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stopfeeI @PokemongoMao @leonardowille Tem sim. E nesse dia da comunidade de dezembro tem encontro l\u00e1 no Parque Municipal do Idoso. Esperamos todos voc\u00eas l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "554741864",
            "created_at": "2022-11-25T22:48:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596274609757773827"
            ],
            "id": "1596274609757773827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobri onde \u00e9 o parque nacional da Pedra Branca de rol\u00e9, agora vou brota l\u00e1 direto cachuzinha e pan"
        },
        {
            "author_id": "44484709",
            "created_at": "2022-11-25T22:36:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596271748793569281"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2816641469",
                        "start": 0,
                        "username": "etebaquara"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "9317502",
                        "start": 12,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1071102857523404800",
                        "start": 21,
                        "username": "arrobagadu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596271748793569281",
            "in_reply_to_user_id": "2816641469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@etebaquara @Estadao @arrobagadu \u00c9 a camiseta de um evento do parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "1197034567628214272",
            "created_at": "2022-11-25T22:34:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596271201563062273"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2494643784",
                        "start": 0,
                        "username": "laez_a"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596271201563062273",
            "in_reply_to_user_id": "2494643784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laez_a dia 03 la no parque municipal, vai ser a primeira fase da final do duelo nacional, e vai ter show da azzy tbm"
        },
        {
            "author_id": "1453099066284548099",
            "created_at": "2022-11-25T22:19:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596267425359855617"
            ],
            "id": "1596267425359855617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal agora bora\u2026 j\u00e1 tem uns se pegando aqui"
        },
        {
            "author_id": "753087496368615424",
            "created_at": "2022-11-25T22:03:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596263281752432640"
            ],
            "id": "1596263281752432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/07RYOlWYKx"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-11-25T22:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596262452253040648"
            ],
            "id": "1596262452253040648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26bd Projeto de futebol do Parque Municipal participa de amistoso contra o projeto Bom de Bola do bairro Progresso, na categoria sub-17.\n\n\ud83d\udccd A partida ser\u00e1 \u00e0s 12h, no Est\u00e1dio M\u00e1rio Hel\u00eanio. O evento \u00e9 aberto ao p\u00fablico.\n\n#PJF #JuizdeFora\n\ud83d\udd17 https://t.co/dPUma5VN7A https://t.co/woF76VCkAt"
        },
        {
            "author_id": "3405731073",
            "created_at": "2022-11-25T21:56:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596261612897259520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1391820257199902725",
                        "start": 16,
                        "username": "soraya18_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596261612897259520",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize @soraya18_viana Eu, nascida e criada ali pertinho, te digo que a Casca D'anta \u00e9 uma das coisas mais bonitas que j\u00e1 vi na vida. \nE de quebra c\u00ea vai no Parque Nacional da Serra da Canastra, v\u00ea um monditrem bonito (com sorte at\u00e9 lobo guar\u00e1) e come o mi\u00f3 queijo do mundo."
        },
        {
            "author_id": "926649978700869632",
            "created_at": "2022-11-25T21:52:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596260582310612992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596260582310612992",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize Parque Nacional do Itatiaia, na parte baixa. A trilha \u00e9 tranquilinha, tem at\u00e9 uma \"cal\u00e7ada\". S\u00f3 precisa de um t\u00eanis confort\u00e1vel, \u00e1gua e um protetor solar (mas a maior parte \u00e9 na sombra). Se quiser passar o dia no parque, recomendo levar um lanche tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "1504600521423953923",
            "created_at": "2022-11-25T21:49:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596259890200207369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "737292951907401732",
                        "start": 165,
                        "username": "UNESCOEU"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "30547095",
                        "start": 207,
                        "username": "quercusancn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596259890200207369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Canaima o 3\u2070 maior parque natural do mundo! No Estado venezuelano de Bol\u00edvar \ud83c\uddfb\ud83c\uddea E Patrim\u00f3nio Natural da Humanidade - UNESCO \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\n#Venezuela #UNESCO @UNESCOEU #canaima #ecology #biodiversity @quercusancn #tropics  #SouthAmerica https://t.co/0LFD5I0pj2"
        },
        {
            "author_id": "1252298636765126656",
            "created_at": "2022-11-25T21:43:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596258410495971329"
            ],
            "id": "1596258410495971329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual, Rio de Janeiro https://t.co/pxpyPyfR9k"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-11-25T21:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596254904225447936"
            ],
            "id": "1596254904225447936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo assistido pelo servi\u00e7o de acolhimento visita o Parque Municipal. Piscina e caminhadas ao ar livre fizeram parte do roteiro.\n\nA PJF tem trabalhado pela manuten\u00e7\u00e3o dos direitos da popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua.\n\n#PJF #JuizdeFora\n\ud83d\udd17 https://t.co/UGCj4Goqjc https://t.co/5Ax2C403uL"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-11-25T21:26:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596253969432678404"
            ],
            "id": "1596253969432678404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Arena da Copa Itagua\u00ed foi tudo de bom na transmiss\u00e3o do primeiro jogo no Parque Municipal. Tivemos a presen\u00e7a de uma galera maravilhosa e uma vit\u00f3ria sensacional da nossa sele\u00e7\u00e3o. Muita emo\u00e7\u00e3o envolvida! https://t.co/sgTLuLt4MN"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-11-25T21:13:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596250791224147968"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1596250791224147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/nYD4UgJbBh"
        },
        {
            "author_id": "1393389965292212228",
            "created_at": "2022-11-25T21:03:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596248349996359682"
            ],
            "id": "1596248349996359682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal amanh\u00e3, digam a hora que vcs querem"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2022-11-25T21:00:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596247578525724673"
            ],
            "id": "1596247578525724673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizada h\u00e1 20 anos, a feira de artesanato \u00e9 uma maneira de expor o trabalho das alunas, comercializar os produtos e mostrar para a pessoa idosa, que nunca \u00e9 tarde para aprender alguma atividade, seja para passatempo ou at\u00e9 uma profiss\u00e3o. https://t.co/Hut1WrYCFH"
        },
        {
            "author_id": "1587509567306473472",
            "created_at": "2022-11-25T20:47:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596244170661928960"
            ],
            "id": "1596244170661928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o de trilhas ecol\u00f3gicas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro est\u00e1 permitindo o acesso a informa\u00e7\u00f5es da biodiversidade local  e levantamento de dados de uma das regi\u00f5es da Amaz\u00f4nia mais desconhecidas cientificamente. Leia em: https://t.co/lQI9D582Ol https://t.co/QdTO6LtmoX"
        },
        {
            "author_id": "1206235987346706432",
            "created_at": "2022-11-25T20:40:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596242411751088128"
            ],
            "id": "1596242411751088128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizada h\u00e1 20 anos, a feira de artesanato \u00e9 uma maneira de expor o trabalho das alunas https://t.co/JMR5a6fFhe"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-11-25T20:35:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596241089283129344"
            ],
            "id": "1596241089283129344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Projeto que extingue a Flona de Crist\u00f3polis, na Bahia, foi aprovado pela Comiss\u00e3o de Meio Ambiente. Criada em 2001 de forma pol\u00eamica, a \u00e1rea protegida nunca foi implementada. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/uFD9hSdaJl"
        },
        {
            "author_id": "906891642757685249",
            "created_at": "2022-11-25T20:30:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596240033589202944"
            ],
            "id": "1596240033589202944",
            "in_reply_to_user_id": "906891642757685249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no mundo das expectativas ap\u00f3s o plant\u00e3o eu teria ficado com ela no parque municipal que era ao lado e a gente teria criado algum v\u00ednculo.\n\nMas ela est\u00e1 certa em n\u00e3o confiar em um estranho, imagino ir pra um parque a noite com um cara que voc\u00ea nunca viu \u2620\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "225221072",
            "created_at": "2022-11-25T20:28:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596239464107577344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596239464107577344",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize Faz uma trilha aqui na Floresta da Tijuca, tranquila... Ou no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, ambas no RJ. Super de boa"
        },
        {
            "author_id": "325124700",
            "created_at": "2022-11-25T20:09:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596234664120811520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "310497473",
                        "start": 4,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596234664120811520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Via @agenciapublica: Em meio \u00e0s \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es presidenciais, o governo de Jair Bolsonaro iniciou um edital para autorizar madeireiras a realizarem um plano de manejo dentro de uma Flona (Floresta Nacional) na bacia hidrogr\u00e1fica do Purus, no Amazonas, a Balata-Tufari. https://t.co/6R7v4o9Njq"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2022-11-25T20:05:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596233731538358273"
            ],
            "id": "1596233731538358273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de futebol do Parque Municipal participa de amistoso no Est\u00e1dio Municipal Radialista M\u00e1rio Hel\u00eanio https://t.co/BBRUDIDljk #Noticia"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2022-11-25T20:03:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596233224690143234"
            ],
            "id": "1596233224690143234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus promove \u2018Feira de Artesanato Natalina\u2019\u00a0no Parque Municipal do\u00a0Idoso https://t.co/QWu4cwJw0P"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2022-11-25T20:01:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596232601588895745"
            ],
            "id": "1596232601588895745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/PIcXrZelx3"
        },
        {
            "author_id": "197517852",
            "created_at": "2022-11-25T19:58:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596231897533001728"
            ],
            "id": "1596231897533001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para prote\u00e7\u00e3o da Caatinga. https://t.co/hLBty69mtS https://t.co/2eu0DkmjCH"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2022-11-25T19:49:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596229696265809925"
            ],
            "id": "1596229696265809925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua aproveitam dia de lazer no Parque Municipal\n\nhttps://t.co/UFFAXr7rPY\n\n#parquemunicipal #lazer #semas #prefeitura https://t.co/BnQbsvSeEE"
        },
        {
            "author_id": "129081735",
            "created_at": "2022-11-25T19:49:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596229565713899520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "83255022",
                        "start": 0,
                        "username": "thalesfd30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596229565713899520",
            "in_reply_to_user_id": "83255022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thalesfd30 kkkk amigo falaram isso p mim \u00f3 \"Ronaldinho Ga\u00facho fazia gol aproveitando o pulo que a barreira d\u00e1, passava a bola por baixo. O pessoal come\u00e7ou a deitar pra ter mais \u00e1rea protegida.\""
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-11-25T19:41:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596227703287455745"
            ],
            "id": "1596227703287455745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua aproveitam dia de lazer no Parque Municipal. Veja mais em:  - https://t.co/Y7zYrMrQ03 https://t.co/qLipABOZvt"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2022-11-25T19:41:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596227622593347585"
            ],
            "id": "1596227622593347585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TRE Par\u00e1 realiza neste domingo (27), das 9h \u00e0s 13h, no Parque Estadual do Utinga Camilo Vianna, uma a\u00e7\u00e3o com atendimentos itinerantes e servi\u00e7o de emiss\u00e3o de t\u00edtulo eleitoral, regulariza\u00e7\u00e3o e altera\u00e7\u00e3o de dados cadastrais. \n\nLeia no Portal Cultura: https://t.co/PCDofjrlpA https://t.co/KDaTginsfz"
        },
        {
            "author_id": "1371172752082747394",
            "created_at": "2022-11-25T19:39:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596226998648688646"
            ],
            "id": "1596226998648688646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal, no centro de Belo Horizonte, recebe a disputa do t\u00edtulo da maior competi\u00e7\u00e3o de freestyle do Brasil, o Duelo Nacional de MCs. Com 32 artistas de todas as regi\u00f5es do pa\u00eds, o evento est\u00e1 marcado para os dias 3 e 4 de dezembro. https://t.co/lFRXp5ushJ"
        },
        {
            "author_id": "251363578",
            "created_at": "2022-11-25T19:37:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596226660952678400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596226660952678400",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize D\u00e9ia, no RJ tem uma trilha no Parque Natural Municipal da Catacumba, m\u00e1ximo 30/40 minutos. Fica na Lagoa Rodrigo de Freitas, a vista \u00e9 linda do Mirante do Urubu. #fikdik"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2022-11-25T19:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596225490591027201"
            ],
            "id": "1596225490591027201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus promove \u2018Feira de Artesanato Natalina\u2019 no Parque Municipal do Idoso https://t.co/walNTUjSCe"
        },
        {
            "author_id": "1095864206916751360",
            "created_at": "2022-11-25T19:28:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596224198602797056"
            ],
            "id": "1596224198602797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2b07\ufe0f\nPrefeitura de Manaus promove \u2018Feira de Artesanato Natalina\u2019\u00a0no Parque Municipal do Idoso\n\nhttps://t.co/CTYsncvG3e"
        },
        {
            "author_id": "31291626",
            "created_at": "2022-11-25T19:20:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596222218173788160"
            ],
            "id": "1596222218173788160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizada h\u00e1 20 anos a feira de artesanato \u00e9 uma maneira de valorizar o trabalho da pessoa idosa\n\nhttps://t.co/p6UH34wueD"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2022-11-25T19:20:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596222217112756225"
            ],
            "id": "1596222217112756225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizada h\u00e1 20 anos a feira de artesanato \u00e9 uma maneira de valorizar o trabalho da pessoa idosa\n\nhttps://t.co/01mbxAUNqF"
        },
        {
            "author_id": "183427028",
            "created_at": "2022-11-25T19:17:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596221595072483330"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596221595072483330",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize D\u00e9ia, tem trilha em Campos do Jord\u00e3o, no Parque Estadual, que d\u00e1 pra fazer at\u00e9 de chinelo - minha amiga fez de salto kkkkk por que n\u00e3o? N\u00e3o deixa de ser trilha :)"
        },
        {
            "author_id": "16513378",
            "created_at": "2022-11-25T19:12:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596220289045520386"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596220289045520386",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize Deia, em Brasilia tem uma trilha na \u00e1gua mineral que \u00e9 1km e d\u00e1 pra vc fazer de chinela kkkkkk\nE ainda tomar banho nas piscinas naturais. https://t.co/YNzGn9lGyT"
        },
        {
            "author_id": "54242560",
            "created_at": "2022-11-25T19:07:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596218998043312128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596218998043312128",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize Siiim! J\u00e1 fiz a do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros altas vezes, tudo com roupa que uso pra ir pra academia, t\u00eanis de corrida\u2026 nada pode te impedir de realizar isso, Deiaaa \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udef6\ud83c\udffd\ud83e\udef6\ud83c\udffd\ud83e\udef6\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-11-25T18:59:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596216991429398531"
            ],
            "id": "1596216991429398531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua aproveitam dia de lazer no Parque Municipal. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/BbmPFKgZik https://t.co/Fsmav8zcCG"
        },
        {
            "author_id": "1420769592",
            "created_at": "2022-11-25T18:58:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596216839579009025"
            ],
            "id": "1596216839579009025",
            "in_reply_to_user_id": "1420769592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Em 1962, ouvi Brasil e Chile num radinho de pilha de um velhinho que estava assistindo um jogo nosso contra o time da Lago\u00ednha no Parque Municipal. Tendo que usar \u00f3culos, parei de jogar futebol de sal\u00e3o e virei torcedor de Tost\u00e3o, Dirceu Lopes, Piazza e companhia."
        },
        {
            "author_id": "71711942",
            "created_at": "2022-11-25T18:52:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596215220216778752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1489374727609229314",
                        "start": 0,
                        "username": "leticinhahtinha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1596215220216778752",
            "in_reply_to_user_id": "1489374727609229314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leticinhahtinha Bora orochi no parque municipal dia 05"
        },
        {
            "author_id": "28824638",
            "created_at": "2022-11-25T18:50:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596214654631817216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "14658797",
                        "start": 0,
                        "username": "pauloroberto"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "98863267",
                        "start": 14,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596214654631817216",
            "in_reply_to_user_id": "14658797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pauloroberto @NaoInviabilize Fiz a trilha do Parque Nacional, basta tenis b\u00e1sico para trekking que seque r\u00e1pido, meias normais, cal\u00e7a de academia, blusa de algod\u00e3o, \u00e1gua, barrinha de cereal, castanhas, bon\u00e9, 2 toalhinhas e 1 muda de roupa dentro de saco pl\u00e1stico na mochilinha."
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-11-25T18:45:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596213433162428416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "73550153",
                        "start": 107,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596213433162428416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 novos valores de ingresso a partir de dezembro! https://t.co/Ajvv4JBcz4 \n\n@CataratasBrasil https://t.co/dhVEtMWc5z"
        },
        {
            "author_id": "69123775",
            "created_at": "2022-11-25T18:42:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596212672525389824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596212672525389824",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize D\u00e9ia vem pra chapada dos veadeiros eu at\u00e9 fa\u00e7o a trilha do parque nacional com vc enquanto a gente fofoca \ud83d\udde3\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2022-11-25T18:34:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596210792818307073"
            ],
            "id": "1596210792818307073",
            "in_reply_to_user_id": "129892683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Assinamos com o estado do Amap\u00e1 a modelagem de concess\u00e3o da Floresta Estadual do Amap\u00e1, com vistas a garantir a preserva\u00e7\u00e3o conjugada com explora\u00e7\u00e3o sustentada dos recursos; https://t.co/wqWyJTSDx7"
        },
        {
            "author_id": "1419627961163071494",
            "created_at": "2022-11-25T18:09:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596204450951184385"
            ],
            "id": "1596204450951184385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua aproveitam dia de lazer no Parque Municipal https://t.co/xDRIz84DhS"
        },
        {
            "author_id": "1292740020638494720",
            "created_at": "2022-11-25T18:02:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596202570703605763"
            ],
            "id": "1596202570703605763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de cavalos-marinhos regista \u201caumento apreci\u00e1vel\u201d em \u00e1rea protegida da Ria Formosa https://t.co/NknPBNyRlY #Ambiente #Animaisemrisco"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-11-25T17:31:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596194845508485121"
            ],
            "id": "1596194845508485121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja novos valores do ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u  #RICMais  https://t.co/TtKf9aCY4Z"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2022-11-25T17:29:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596194443077767168"
            ],
            "id": "1596194443077767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude80 Reajuste no ingresso para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u a partir de 1\u00ba de dezembro de 2022, data que inicia a opera\u00e7\u00e3o da Urbia Cataratas S.A\nhttps://t.co/IhXPbkt82W"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-11-25T17:20:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596192089871638532"
            ],
            "id": "1596192089871638532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua aproveitam dia de lazer no Parque Municipal https://t.co/0w736ez3Lu"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-11-25T17:18:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596191727173636096"
            ],
            "id": "1596191727173636096",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00f5es locais e nacionais v\u00eam trabalhando para fortalecer o Parque Estadual do Cristalino II, um local fundamental para a biodiversidade e uma barreira para o avan\u00e7o da fronteira agr\u00edcola no sul da Amaz\u00f4nia.\n\nSaiba mais: https://t.co/DBCwG9mO83\n\n#unidoscuidamos"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-11-25T17:18:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596191720235999239"
            ],
            "id": "1596191720235999239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A falta de a\u00e7\u00e3o a favor do #ParqueEstadual do #Cristalino II por parte do governo de #MatoGrosso continua amea\u00e7ando a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no sul da #Amaz\u00f4nia. Logo ap\u00f3s a decis\u00e3o da justi\u00e7a de extinguir o Parque, a \u00e1rea foi invadida e desmatamento e inc\u00eandios tiveram in\u00edcio. + https://t.co/vAXtV8O6IK"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2022-11-25T17:00:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596187161464037376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "10228272",
                        "start": 195,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596187161464037376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADES: Um dos parques florestais do Estado do Rio de Janeiro, no sudeste do Brasil.\nCONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - SEDE TERES\u00d3POLIS RJ (Rio de... https://t.co/pcdZK52VYi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "32464222",
            "created_at": "2022-11-25T16:49:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596184191158390784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596184191158390784",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize Serra do cip\u00f3, trilha plana dentro do parque estadual, relativamente perto da capital e s\u00e3o cachoeiras bem del\u00edcia como recompensa, como a cachoeira da farofa, c\u00e2nion das bandeirinhas\u2026\n\nS\u00f3 vem pra MINAS\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "1595085851087749120",
            "created_at": "2022-11-25T16:48:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596184012078256129"
            ],
            "id": "1596184012078256129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coxinha. Entrada do Parque Nacional. Saia daqui. Biol\u00f3gica.   \nTurismo? Pousada. Fica. Barracas. Alimento."
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-11-25T16:46:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596183522665893888"
            ],
            "id": "1596183522665893888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem reajuste de ingresso a partir do dia 1\u00b0 de dezembro.\n\nPara moradores de Foz do Igua\u00e7u e cidades ao entorno do PNI, o ingresso custar\u00e1 R$ 17,00.\n\nhttps://t.co/3U55Wt3Nwk"
        },
        {
            "author_id": "1021142472804700161",
            "created_at": "2022-11-25T15:33:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596165172263268353"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596165172263268353",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize Chapada dos Veadeiros! No Parque Nacional tem 3 trilhas de n\u00edveis diferentes de dificuldade, uma delas \u00e9 facim \ud83d\ude09 De quebra voc\u00ea vai para Bsb ver a posse do Lulinha"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2022-11-25T15:24:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596162796068032512"
            ],
            "id": "1596162796068032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto do governo que extingue Floresta Nacional de\u00a0Crist\u00f3polis https://t.co/qhLwvI31E6"
        },
        {
            "author_id": "33431914",
            "created_at": "2022-11-25T15:24:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596162795267330048"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596162795267330048",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize Parque Estadual do Rio Doce. Trolha tranquila e o lugar \u00e9 lindo!"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-11-25T15:09:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596159198689398785"
            ],
            "id": "1596159198689398785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novos valores de ingresso a partir dia 1\u00ba de dezembro https://t.co/Ij9ruWkMER"
        },
        {
            "author_id": "24552281",
            "created_at": "2022-11-25T15:07:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596158747910488064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596158747910488064",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize Parque Nacional da Serra do cip\u00f3, fiz uma vem tranquila l\u00e1.  Eu posso ir com vc \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-11-25T14:56:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596155941774303234"
            ],
            "id": "1596155941774303234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A Arena da Copa Itagua\u00ed foi tudo de bom na transmiss\u00e3o do primeiro jogo no Parque Municipal. Tivemos a presen\u00e7a de uma galera maravilhosa e uma vit\u00f3ria sensacional da nossa sele\u00e7\u00e3o. Muita emo\u00e7\u00e3o envolvida! https://t.co/PQA9O988SQ"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2022-11-25T14:53:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596155018087788545"
            ],
            "id": "1596155018087788545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto do governo que extingue Floresta Nacional de Crist\u00f3polis - https://t.co/WmX1GB4ZyK"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-11-25T14:51:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596154545842831360"
            ],
            "id": "1596154545842831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novos valores de ingresso a partir dia 1\u00ba de dezembro\n\nhttps://t.co/uu1SVxmmfM https://t.co/aAfNOgkiYR"
        },
        {
            "author_id": "1522237075642269696",
            "created_at": "2022-11-25T14:50:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596154361549582337"
            ],
            "id": "1596154361549582337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dr.alcino p\u00f3lis"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-11-25T14:48:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596153744743403522"
            ],
            "id": "1596153744743403522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto do governo que extingue Floresta Nacional de Crist\u00f3polis https://t.co/VH1wDly8BJ"
        },
        {
            "author_id": "212981697",
            "created_at": "2022-11-25T14:47:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596153508021305344"
            ],
            "id": "1596153508021305344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IFGAMES no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o - jogos do Ifsul Campus Ven\u00e2ncio! https://t.co/5BhkD7QKOh"
        },
        {
            "author_id": "75603146",
            "created_at": "2022-11-25T14:40:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596151932623945729"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596151932623945729",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-11-25T14:27:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596148522466041861"
            ],
            "id": "1596148522466041861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto do governo que extingue Floresta Nacional de Crist\u00f3polis https://t.co/ZgM1po9bLm https://t.co/j65aYdQ3Ce"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2022-11-25T14:26:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596148320367673344"
            ],
            "id": "1596148320367673344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel aprovou projeto de lei do governo que extingue a Floresta Nacional (Flona) de Crist\u00f3polis, localizada na Bahia. https://t.co/tprkmhwMoR https://t.co/amXusbEHWG"
        },
        {
            "author_id": "43204692",
            "created_at": "2022-11-25T14:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596146940571488256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "1118818997976424451",
                        "start": 179,
                        "username": "Panorama_Planet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596146940571488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#\u00c1reasComprometidas\u202f \nO turismo na \u00e1rea do Parque Nacional #Madidi \u00e9 uma das fontes mais desenvolvidas de renda e distribui\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios na regi\u00e3o.\u202f \n\nLeia aqui nossa solu\u00e7\u00e3o @Panorama_Planet da semana na #ListaVerdedaUICN\u202f\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/NXuOTLdyMU"
        },
        {
            "author_id": "1378335286074171392",
            "created_at": "2022-11-25T14:16:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596145825276923904"
            ],
            "id": "1596145825276923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto do governo que extingue Floresta Nacional de Crist\u00f3polis https://t.co/0VFLKWx3Lq"
        },
        {
            "author_id": "1518569639483162625",
            "created_at": "2022-11-25T14:16:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596145763847110659"
            ],
            "id": "1596145763847110659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes da Engenharia Ambiental fazem visita did\u00e1tica\nForam visitadas a Usina Nuclear de Angra dos Reis e o Parque Estadual de Picinguaba.\nA not\u00edcia completa est\u00e1 no nosso site:https://t.co/GsfVRrEI8J...\n#engenhariamabiental #visita #unesp #unespsorocaba #rema #eia https://t.co/65sbHZcldk"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2022-11-25T14:13:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596144943407714305"
            ],
            "id": "1596144943407714305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto do governo que extingue Floresta Nacional de Crist\u00f3polis https://t.co/o5emSI7rrF"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2022-11-25T14:10:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596144193914966016"
            ],
            "id": "1596144193914966016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto do governo que extingue Floresta Nacional de Crist\u00f3polis https://t.co/aoV3b2uOB0"
        },
        {
            "author_id": "1511029965596340233",
            "created_at": "2022-11-25T14:10:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596144193529081861"
            ],
            "id": "1596144193529081861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto do governo que extingue Floresta Nacional de Crist\u00f3polis https://t.co/ttRW9FZ26e"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2022-11-25T14:04:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596142849132998656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "3657165503",
                        "start": 106,
                        "username": "agora_rn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596142849132998656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para prote\u00e7\u00e3o da Caatinga https://t.co/n11kyZdUd4 via @agora_rn"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-11-25T14:00:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596141691953876993"
            ],
            "id": "1596141691953876993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto do governo que extingue Floresta Nacional de Crist\u00f3polis https://t.co/yn4nc8E3sr"
        },
        {
            "author_id": "1535963343986515969",
            "created_at": "2022-11-25T13:53:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596140012348665856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596140012348665856",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon como fa\u00e7o para ter acesso a finciametos para projetos ambientais?! Se puder , procure por \"Ecoplantar\" para conhecer nosso projeto que j\u00e1 revolucionou um parque municipal!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-11-25T13:12:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596129585845911553"
            ],
            "id": "1596129585845911553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ampliar em 2% a \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica ajudaria a conservar cerv\u00eddeos amea\u00e7ados - Territ\u00f3rio Secreto https://t.co/TEs7IXe4Jd https://t.co/1XSrSyai9I"
        },
        {
            "author_id": "124808780",
            "created_at": "2022-11-25T13:04:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596127675722174466"
            ],
            "id": "1596127675722174466",
            "in_reply_to_user_id": "124808780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo as autoridades, ele foi encontrado com boas condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, o que facilitou sua recondu\u00e7\u00e3o ao habitat natural, que aconteceu no Parque Estadual da Serra do Mar."
        },
        {
            "author_id": "57673210",
            "created_at": "2022-11-25T11:42:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596107111238623239"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "57673210",
                        "start": 116,
                        "username": "FatorRRH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596107111238623239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para prote\u00e7\u00e3o da Caatinga &lt; https://t.co/u5gzzxaF4t &gt; via @fatorrrh"
        },
        {
            "author_id": "307716885",
            "created_at": "2022-11-25T11:33:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596104747400187904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "797650380238753792",
                        "start": 0,
                        "username": "Rollo_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596104747400187904",
            "in_reply_to_user_id": "797650380238753792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rollo_oficial Eu j\u00e1 come\u00e7o a achar que precisamos transferir a manifesta\u00e7\u00e3o para outros lugares. Ex\u00e9rcito diz: \u201conde vc estiver estaremos com vc\u201d. Na porta do quartel n\u00e3o precisam agir em nossa defesa. J\u00e1 \u00e9 \u00e1rea protegida e n\u00e3o incomodamos orando e cantando hino."
        },
        {
            "author_id": "1072828177486098432",
            "created_at": "2022-11-25T11:18:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596101130383405056"
            ],
            "id": "1596101130383405056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Neste s\u00e1bado, 26/11, a Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Prote\u00e7\u00e3o Animal de Duque de Caxias, atrav\u00e9s do setor de Biodiversidade, promove a 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o do projeto \u201cDia no Parque\u201d. A atividade acontece sempre no \u00faltimo s\u00e1bado do m\u00eas, no Parque Natural Municipal da Taquara. https://t.co/mYagyAVLCC"
        },
        {
            "author_id": "525838033",
            "created_at": "2022-11-25T10:58:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596096096081612800"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1596096096081612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/gtHH8IM4em"
        },
        {
            "author_id": "1269283252587683841",
            "created_at": "2022-11-25T09:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596066170167238658"
            ],
            "id": "1596066170167238658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!\n\nParque Nacional Grand Teton - Wyoming - \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/e1judAY7ar"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2022-11-25T08:49:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596063494666944513"
            ],
            "id": "1596063494666944513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Cafeteria - Restaurante Parque Municipal https://t.co/BfAxJnc7mm"
        },
        {
            "author_id": "1466789664841515008",
            "created_at": "2022-11-25T06:52:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596033963516080128"
            ],
            "id": "1596033963516080128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas tamb\u00e9m gostam de um bom passeio na natureza? As fotos sempre ficam \u00f3timas e a nossa energia renovada. \nEssa \u00e9 no Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador.\n#SP #Brasil #naturelovers #GM #photooftheday https://t.co/oHpORGxOS4"
        },
        {
            "author_id": "52129421",
            "created_at": "2022-11-25T06:13:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596024209343270913"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00251159,
                        -22.93257172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1596024209343270913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Da Serra Do Tiririca https://t.co/ynHPFYNM5U"
        },
        {
            "author_id": "1357659544978132993",
            "created_at": "2022-11-25T05:52:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596018868379869185"
            ],
            "id": "1596018868379869185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher morre caminhando no Parque Nacional de Zion com o marido https://t.co/ZG0sszYkif #Internacional #caminhada #caminhando #marido #morre"
        },
        {
            "author_id": "1488543386986557446",
            "created_at": "2022-11-25T05:21:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1596011106451206145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "771383605",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaMartinsGomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1596011106451206145",
            "in_reply_to_user_id": "771383605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaMartinsGomes A sra \u00e9 uma demagoga de primeira. E a presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia onde fica ? Algu\u00e9m a filmou a pagar o imi do palacete em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "1595972974280146944",
            "created_at": "2022-11-25T04:13:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1595994147047215104"
            ],
            "id": "1595994147047215104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MIRANTE DO CAET\u00c9 RJ + PRAIA  \n      11/12\nPara\u00edso dos surfistas, a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Prainha, onde fica o Mirante do Caet\u00e9, \u00e9 um recanto de f\u00e1cil acesso na cidade do Rio de Janeiro com contato direto com a vegeta\u00e7\u00e3o de restinga e alagados, al\u00e9m de cost\u00f5es https://t.co/mPJim96orK"
        },
        {
            "author_id": "883197607090192384",
            "created_at": "2022-11-25T03:46:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1595987333077401601"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1100472324015439873",
                        "start": 0,
                        "username": "kemitcha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1595987333077401601",
            "in_reply_to_user_id": "883197607090192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kemitcha parece que o parque estadual da Cantareira foi passado para uma concession\u00e1ria https://t.co/pIDEV8pfZ5\n\no n\u00facleo Engordador tinha uma boa infraestrutura!"
        },
        {
            "author_id": "906891642757685249",
            "created_at": "2022-11-25T03:46:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1595987215061962753"
            ],
            "id": "1595987215061962753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irei me encontrar com uma mulher em menos de 24h\n\n#pavor\n\nMas enfim, vou dboa, s\u00f3 de ter algu\u00e9m pra conversar pra mim j\u00e1 t\u00e1 bom, mas ainda assim depois que a gente sair do plant\u00e3o psicol\u00f3gico eu vou perguntar se ela n\u00e3o quer ir no parque municipal que fica do lado. https://t.co/8g33UUMnSH"
        },
        {
            "author_id": "33940404",
            "created_at": "2022-11-25T03:38:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1595985259375755264"
            ],
            "id": "1595985259375755264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa madrugada para todos.\n\nFoto:Parque Nacional de Amboseli https://t.co/crd7Yo8E2R"
        },
        {
            "author_id": "898449291026497536",
            "created_at": "2022-11-25T03:01:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1595975844412858368"
            ],
            "id": "1595975844412858368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Don Jos\u00e9 https://t.co/1ZbZY6M9o9"
        },
        {
            "author_id": "888877390956507137",
            "created_at": "2022-11-25T02:48:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1595972610172469248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2700056356",
                        "start": 0,
                        "username": "RibeiroManu99"
                    }
                ]
            },
            "id": "1595972610172469248",
            "in_reply_to_user_id": "2700056356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RibeiroManu99 Parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "4264328781",
            "created_at": "2022-11-25T02:26:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1595967020927000576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "20600212",
                        "start": 0,
                        "username": "gufalei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1595967020927000576",
            "in_reply_to_user_id": "20600212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gufalei No RS o Parque Nacional dos Aparados da Serra foi entregue a uma construtora (de SP)\n\nAgora o parque do Caracol foi entregue \u00e0 administradora do bondinho do P\u00e3o de A\u00e7ucar\n\n(no caso da Serra eu bem que gostaria de monitorar via sat\u00e9lite)"
        },
        {
            "author_id": "1363347133966012417",
            "created_at": "2022-11-25T01:57:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1595959870200872961"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1351188841558913025",
                        "start": 0,
                        "username": "juliette"
                    }
                ]
            },
            "id": "1595959870200872961",
            "in_reply_to_user_id": "1351188841558913025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliette Parque Estadual Pedra da BocaJULIETTE NA AMERICANAS"
        },
        {
            "author_id": "1251891614693367811",
            "created_at": "2022-11-25T00:53:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1595943779827339264"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "70396995",
                        "start": 0,
                        "username": "_SergioMotta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1595943779827339264",
            "in_reply_to_user_id": "70396995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_SergioMotta \u00c9 o Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es. Vale muito a pena conhecer."
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2022-11-25T00:51:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1595943323327352832"
            ],
            "id": "1595943323327352832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21:51 ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR local: Parque Municipal Harry Hobus, CANOAS, #RIO DO SUL - v\u00edtima em atitude suspeita"
        },
        {
            "author_id": "1251891614693367811",
            "created_at": "2022-11-25T00:34:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1595938918326800385"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "70396995",
                        "start": 0,
                        "username": "_SergioMotta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1595938918326800385",
            "in_reply_to_user_id": "70396995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_SergioMotta \u00c9 um lugar m\u00e1gico pra se conhecer. Mas temos tamb\u00e9m a Serra das Confus\u00f5es e o Parque Nacional de Sete Cidades que tamb\u00e9m \u00e9 sensacional.\nMas devo avisar que o calor daqui \u00e9 para os fortes... hehehe!"
        },
        {
            "author_id": "1493962266978496524",
            "created_at": "2022-11-25T00:18:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1595935000754782209"
            ],
            "id": "1595935000754782209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o governo de Jair Bolsonaro iniciou um edital para autorizar madeireiras a realizarem um plano de manejo dentro de uma Flona (Floresta Nacional) na bacia hidrogr\u00e1fica do Purus, no Amazonas, a Balata-Tufari, que tem cerca de 1 milh\u00e3o de hectares.\n\nVia: apublica https://t.co/erjRIpJTFa"
        },
        {
            "author_id": "1462410611967639552",
            "created_at": "2022-11-24T23:34:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1595923742500306944"
            ],
            "id": "1595923742500306944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "macete: A AMORES (uc privada ou publica)\na- apa\na -arie\nmo - monumento natural\nreS - ref\u00fagio da vida Silvestre https://t.co/n80I5NQ38g"
        },
        {
            "author_id": "2634663505",
            "created_at": "2022-11-24T22:41:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1595910471856816129"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "51064768",
                        "start": 102,
                        "username": "fatimabezerra"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "420788725",
                        "start": 117,
                        "username": "P_Eduardo_Silva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1595910471856816129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Idema prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para prote\u00e7\u00e3o da Caatinga\nhttps://t.co/viOpkiX7Cl @fatimabezerra @P_Eduardo_Silva"
        },
        {
            "author_id": "1365129993567817729",
            "created_at": "2022-11-24T21:21:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1595890406109351936"
            ],
            "id": "1595890406109351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova doa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea federal para estado do Acre implantar unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/ZmNKQpJC0A https://t.co/Iz2x4rfEzX"
        },
        {
            "author_id": "1683875136",
            "created_at": "2022-11-24T21:16:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1595889033447890944"
            ],
            "id": "1595889033447890944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em homenagem ao Richarlison, amanh\u00e3 eu vou alimentar todos os pombos do parque municipal"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Irituia, Brasil",
                "id": "c2cd4c84b4d44061",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sarandi, Brasil",
                "id": "a21c9607d888809b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alc\u00e2ntaras, Brasil",
                "id": "ff9302f01c6a5391",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Patos, Brasil",
                "id": "cfdb5c9cb06e8fa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paty do Alferes, Brasil",
                "id": "3408fe9c6324c5fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional de Ubajara",
                "id": "07d9ed3f12c83001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1552817598999379973",
                "name": "Portal Paralelo",
                "username": "paralelo29sm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168155564",
                "name": "Flavio Serafini",
                "username": "serafinipsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146295266",
                "name": "O Brasil tem jeito",
                "username": "luzetefloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74801757",
                "name": "Gean Loureiro",
                "username": "GeanLoureiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62193223",
                "name": "Wanda M. Vilas B\u00f4as",
                "username": "wandamvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49525869",
                "name": "minervina",
                "username": "_minervina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48791503",
                "name": "Rafaela Lobato",
                "username": "rafaelalobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792981133",
                "name": "Quebrando arqu\u00e9tipos",
                "username": "wild_grrrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1484191782409625609",
                "name": "Insulto Miser\u00e1vel",
                "username": "OPrescrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989620335673774080",
                "name": "Vinicius Claussen",
                "username": "claussenoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108693793",
                "name": "TV Alerj",
                "username": "tvalerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932976883",
                "name": "daiaiaiai",
                "username": "daianerufato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100201674",
                "name": "Dona Irene",
                "username": "donairene13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1218446204",
                "name": "Hotel C\u00f3rdoba Centro",
                "username": "hotelcorcentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes \u2795\ud83d\udcda\u2796\ud83d\udd2b",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1590522742830497792",
                "name": "LuisVigil65.",
                "username": "luis59vigil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680577505",
                "name": "rodrigo hilbert com tdah",
                "username": "xxnewbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031334259217362944",
                "name": "assassino da tesoura",
                "username": "s_teago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496601672268795906",
                "name": "L\u00edv",
                "username": "livbwest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995254628152479745",
                "name": "Diego Alves",
                "username": "diegoalvesfot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1521883080373542912",
                "name": "LELA CAVALCANTI",
                "username": "cavalcanti_lela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1552420929145372675",
                "name": "Ariel G\u00f3es",
                "username": "cara_zeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442600579528740870",
                "name": "AnaCristinaTG\u2764\ufe0fDiogoSC",
                "username": "AnaTGDiogoSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98681965",
                "name": "diogo sousa castro",
                "username": "diogosouscastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985943040375304193",
                "name": "Carlos Alberto",
                "username": "CarlosAdvVac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344036409586429952",
                "name": "Pensar a Hist\u00f3ria",
                "username": "historia_pensar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38739772",
                "name": "Zeca Bacelar \ud83c\udde6\ud83c\uddf1 \ud83c\udde6\ud83c\uddf1",
                "username": "Zhungarian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89695094",
                "name": "Katia \ud83d\udea9\ud83c\udf39",
                "username": "katia_bsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342848209",
                "name": "Portal dos Jornalistas",
                "username": "JornalistaseCia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "756693245724332033",
                "name": "Dollycombiscoito",
                "username": "Dollycmbiscoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037892042742030336",
                "name": "Paola Voltolini",
                "username": "paolabauler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1560337448131067904",
                "name": "Maria Eduarda Alves",
                "username": "mariaalvxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477988726173278214",
                "name": "pq o nome \u00e9 autoestima se ela ta sempre baixa",
                "username": "satoryzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065657493735518209",
                "name": "tatinha\u2077",
                "username": "vvantegf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1574359835486846978",
                "name": "pablin",
                "username": "pablinthebest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "462053600",
                "name": "Marcelo Pinheiro",
                "username": "MarPinus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193772",
                "name": "Juru\u00e1 Online",
                "username": "juruaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191865813525041152",
                "name": "Vita",
                "username": "vita_csan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1508986028568240133",
                "name": "Space da Ingrid",
                "username": "SpacedaIngrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82690340",
                "name": "Luiz H Ziza Carvalho",
                "username": "LuizHSCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587983612590395392",
                "name": "Nat\u00e1lia Seoud",
                "username": "NataliaSeoud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127438971326402560",
                "name": "Gazeta de Sorocaba",
                "username": "GazetaSorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379824856657760260",
                "name": "JOHN",
                "username": "soujohn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343643788",
                "name": "Edna Brandao Moraes",
                "username": "EdnaRBM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494855039306903557",
                "name": "\u27a0 \ud835\udc6c\ud835\udc8d \ud835\udc81\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc90 \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8b\ud835\udc90 \u2694",
                "username": "ElZorroRojo4F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143160039",
                "name": "\u2665\ufe0f\u25aa\ufe0f\ud83c\udf39Beba\ud83c\udf39\u25aa\ufe0f\u2665\ufe0f",
                "username": "BEBANEGRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158777564",
                "name": "w1bs\ud83d\udea9\u262d",
                "username": "w1bs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33372738",
                "name": "Welton Vaz @ #FORABOLSONARO",
                "username": "Weltonvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51196896",
                "name": "Tia Vivi",
                "username": "vivianemallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233389319877951489",
                "name": "D'Ponta News",
                "username": "DPontaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64305977",
                "name": "Simone Cerqueira",
                "username": "simonecerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117607331829833728",
                "name": "S\u00f3 sei que foi assim",
                "username": "lidaMartins5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764288327713452032",
                "name": "Linda Brasil",
                "username": "lindabrasilse",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434704911149719555",
                "name": "ana carolinE com E",
                "username": "Anunhacb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4822903270",
                "name": "ratinho",
                "username": "khlanizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540271328",
                "name": "C\u00facuta Denuncia",
                "username": "CucutaDenuncia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8422282",
                "name": "THE OBSERVER",
                "username": "helmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309201845",
                "name": "Adriano",
                "username": "c4psl0cks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400440948627324930",
                "name": "\ud83d\udc06",
                "username": "Ajupontobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813069259534438400",
                "name": "Mat eus \ud83d\udca8",
                "username": "99mtsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306086935270756353",
                "name": "Marcelo OG \ud83e\udd91\ud83d\udd77\ufe0f",
                "username": "MarceloOG3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144976469917163531",
                "name": "Luiz-Eduardo Del-Bem",
                "username": "dudelbem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199491976250494976",
                "name": "Min-acho",
                "username": "Amai81288468",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252370782124232704",
                "name": "Jani valverde\ud83e\udd29\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\u2763\ufe0f\ud83d\udea9\u2b50Petista \u00e9 lulapetista\ud83e\udd29,.",
                "username": "JANI_VALVERD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272534745017126912",
                "name": "Oecologia Australis",
                "username": "OecolAustralis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586138994735202306",
                "name": "malandrexx \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "nubiamendesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24448532",
                "name": "Daniel Guth",
                "username": "DanielGuth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1715882743",
                "name": "Tiago de Souza \ud83d\udc89",
                "username": "Tiagoonie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26221448",
                "name": "Somali Vegano",
                "username": "neiltond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1565523812371894276",
                "name": "Jos\u00e9 Lulinha",
                "username": "Velhaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285783480857657345",
                "name": "laura",
                "username": "hidalgoix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174359443",
                "name": "Sesc Sorocaba",
                "username": "sescsorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420403018999152641",
                "name": "Prefeitura de Teres\u00f3polis",
                "username": "PrefTeresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522978226582310915",
                "name": "AAmazon",
                "username": "amazonagency1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183789505209393153",
                "name": "\ud83d\udc0d SerpentINFormes \ud83d\udc0d",
                "username": "SerpInFormes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1587158225304051713",
                "name": "Pol\u00edcia Militar de Rond\u00f4nia",
                "username": "pmro_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65724274",
                "name": "SBT Rio",
                "username": "sbtrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66993160",
                "name": "Site obidos.net.br",
                "username": "ObidosNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357520885",
                "name": "Rogerio Maurer",
                "username": "RogerioMaurer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577654981418704898",
                "name": "Kaio Porto",
                "username": "KaioPorto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866158347149561857",
                "name": "Patricia Galeano",
                "username": "pbgaleano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1139470787277217792",
                "name": "BIOFUND Moz",
                "username": "BIOFUND_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528594338",
                "name": "Francisco Neves",
                "username": "FRANCISCONEVES9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34304424",
                "name": "Marcela Rosa",
                "username": "marcelinharosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089975497616961536",
                "name": "bee\ud83d\udc1d",
                "username": "blubeedubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318559462874034181",
                "name": "linn \u26a2\ufe0e",
                "username": "kzhameow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238249033900195840",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Eduardo52585592",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262494479027757063",
                "name": "Gio pozzolo",
                "username": "pochoclafdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364942863",
                "name": "gilberto machado",
                "username": "GmradiosMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61822786",
                "name": "Rog\u00e9rio Eduardo Marques",
                "username": "ranudex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281799357780701184",
                "name": "Micael_tyson",
                "username": "Micael_tyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176216515",
                "name": "Raphael Veiga",
                "username": "raphaelveiga23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79305193",
                "name": "Douglas Luiz Nardi",
                "username": "douglas_nardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081197467729907712",
                "name": "jornaldebarueri",
                "username": "jornaldebarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89870102",
                "name": "PT Sergipe",
                "username": "PTsergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207236627",
                "name": "Liz Maria",
                "username": "liz_niter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251221784185143302",
                "name": "Cenarium Amaz\u00f4nia",
                "username": "cenariumam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953234619645792257",
                "name": "GAB\ud83e\udde3",
                "username": "BIEL_35GG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242313894611337216",
                "name": "ARRUDA \ud83c\udf3f",
                "username": "Arruda_1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355898433081638913",
                "name": "Nine Santos",
                "username": "aninesanttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223855154",
                "name": "nathinha recifinho",
                "username": "nath_ane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36645711",
                "name": "Odelmo Le\u00e3o",
                "username": "odelmoleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "753087496368615424",
                "name": "Rascher",
                "username": "RodrigoRascher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1595086717618372608",
                "name": "Allana Xavier",
                "username": "AllanaXavier11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082003566",
                "name": "Sofia Fonseca",
                "username": "sofia_fonsecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519043737996996608",
                "name": "presente",
                "username": "quatrodoquatro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40281388",
                "name": "A Loba",
                "username": "ceresinthesky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319347577",
                "name": "Rei dos Teus-\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "mateuspereirapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303177566",
                "name": "esquema de piramide do crazy frog",
                "username": "abacacto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507830192412282880",
                "name": "L\u00e1zaro Thor",
                "username": "lazarothor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361810864861556737",
                "name": "gatinha senta fofo",
                "username": "i66vampz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361934043378507779",
                "name": "julia.",
                "username": "juuliameiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3340261637",
                "name": "Lt Silva",
                "username": "LuizTainam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224817480666959873",
                "name": "GOZADARAPIDABH 54K \ud83c\udf7c\ud83d\udca6",
                "username": "GOZADARAPIDABH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1427715130893258768",
                "name": "manuel menezes",
                "username": "manuelmenezes14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19041473",
                "name": "fatma k\u00f6se",
                "username": "fato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126673238766043137",
                "name": "Esporte Manaus",
                "username": "esportemanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52748217",
                "name": "Aline S. F. Carneiro",
                "username": "AlineSFCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1576995455636049937",
                "name": "SEMA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2565995487",
                "name": "Caellos be",
                "username": "RMmymoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294360456723824640",
                "name": "Porto de Lenha News",
                "username": "portodlenhanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562063043005218818",
                "name": "Gisele Gaudencio",
                "username": "GiseleGaudenci3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1569657499921584130",
                "name": "Not\u00edcias 60",
                "username": "AsNoticias60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047054203",
                "name": "IPGH",
                "username": "IPGH_PAIGH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128057103",
                "name": "A Imprensa de Cuiaba",
                "username": "LuizErnestoCba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106303066",
                "name": "t",
                "username": "engogaiht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246548901936709633",
                "name": "Portal O Antenado",
                "username": "oantenado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265449452460007424",
                "name": "Portal \u00danico",
                "username": "PortalUnico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2749520109",
                "name": "Beatrice",
                "username": "Beabe0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220726208",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "fozdoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964171405",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u News",
                "username": "pr_fozdoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262674487",
                "name": "Se Liga Barreiras",
                "username": "seligabarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414162227725221891",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93eli\u00f8 \ud83d\udef8",
                "username": "breneliovtgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801516097430290438",
                "name": "Ai Pedrooo ai pedrooo",
                "username": "sanches_pedro01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165085723",
                "name": "Claudio Nunes",
                "username": "BlogClaudioNun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060981005",
                "name": "Ordem e Pau-grostoli",
                "username": "andresantoro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322248881309102080",
                "name": "bala fini de banana",
                "username": "schaepz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606008172",
                "name": "Vinicius Araujo",
                "username": "viniaraujo87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847022091",
                "name": "Grupo Bettencourt",
                "username": "GrpoBettencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468381387330048000",
                "name": "Os 3Poderes",
                "username": "O3poderes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558130880358539264",
                "name": "RJ EM \u00c2NGULOS",
                "username": "MarceloSouzaZN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860985875328643072",
                "name": "wendal carmo",
                "username": "euwendal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4849999936",
                "name": "carlos jorge martins",
                "username": "2013martins28j1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577850635646640129",
                "name": "reverb",
                "username": "marcodebritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1208770340429676544",
                "name": "celso neto",
                "username": "musiconetobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449879460",
                "name": "Coronel Sobreira",
                "username": "CoronelSobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248292459953692674",
                "name": "saroca \ud83e\udda5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "pulga_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604362668",
                "name": "\ud83d\udd96\ud83c\udffc Dimitra Vulcana, a Doutora Drag",
                "username": "DimitraVulcana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25214437",
                "name": "Anabel Mello",
                "username": "anabelmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409117614",
                "name": "Di\u00e1rio SE",
                "username": "DiarioSE_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46761117",
                "name": "MP do Par\u00e1",
                "username": "MPPAoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "372846955",
                "name": "Iv\u00e2nia Pereira",
                "username": "sigaivania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190379567",
                "name": "Migalhas",
                "username": "PortalMigalhas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1575675389623422976",
                "name": "matilda",
                "username": "bragaaagiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049713196599320577",
                "name": "Charlie Tang\u00e3o da Massa Santos Dumont da Cavalaria",
                "username": "PapaRomeoOCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247606445824249856",
                "name": "Maluco Beleza \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f",
                "username": "oviciadoemjogar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560275865740931072",
                "name": "Yandra Moura",
                "username": "yandramourase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64007829",
                "name": "M\u00e1rio Doria",
                "username": "mariodooria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111148190",
                "name": "Andr\u00e9 Moura",
                "username": "AndreMouraSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51450021",
                "name": "montesclaros.com",
                "username": "montesclaroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360095680182820864",
                "name": "MARENEWS",
                "username": "twMareNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784817708919578624",
                "name": "Jornal dos Canyons",
                "username": "Jornal_Canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058032616174219267",
                "name": "RICARDO SOUZA",
                "username": "ricardorars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479595778712735755",
                "name": "TV Pessegueiros",
                "username": "TVPessegueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906891642757685249",
                "name": "virtoko",
                "username": "virtoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133166168246824961",
                "name": "\u30a2\u30b9\u30c8\u30a5\u30ea\u30a2\u30b9\u738b\u5b50 P12",
                "username": "vdbktheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176325032",
                "name": "Hildebrando Maia",
                "username": "hm_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690172127",
                "name": "Jo\u00e3o Daniel",
                "username": "depjoaodanielpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "974759652968853504",
                "name": "\u03b1\u03b3_\u03b2",
                "username": "alphagamma_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261141271101362176",
                "name": "(chacho)Eduardo (tecla)Farias (tano)Casotti",
                "username": "educasotti88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64264516",
                "name": "Pablo e Leila Conca \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pabloeleila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505955768079728642",
                "name": "Cautelismo Cultural",
                "username": "MrCautela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1494255862638125059",
                "name": "Fatima \ud83c\udf35\u2600\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udcab\ud83d\udc99\ud83c\udf1f",
                "username": "FatimaBranquin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145099943",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagossants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13124602",
                "name": "William De Lucca",
                "username": "delucca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47129228",
                "name": "Irla\ud83c\udf3b\u2728\ud83c\udf5e",
                "username": "AlbaJesusde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478132647104851973",
                "name": "Agnaldo",
                "username": "Agnaldo81951274",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386426641669361668",
                "name": "ALBERTO IANNUZZI",
                "username": "ALBERTOIANNUZZ6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150876556832772097",
                "name": "Diamantino Cordeiro",
                "username": "DiamantinoCord1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435926657022533634",
                "name": "Fiuza Firm\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Fiuzafirmao2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556408301625163779",
                "name": "Carola Brz",
                "username": "BrazCarola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247752489",
                "name": "LuKa \ud83d\udc79",
                "username": "lukanasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1569729038436167682",
                "name": "Maria Izaltina",
                "username": "izaltinaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3246590452",
                "name": "E\u15e9groecologando \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfe1\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\udcda\ud83d\udcbb\ud83d\udd6f\u270a\ud83c\udfff\ud83d\udea9\u26bd\ud83c\udf31\ud83c\udf3b",
                "username": "eagroecologando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105346960",
                "name": "Charlys Menezes",
                "username": "CharlysMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1500473294117609478",
                "name": "Luiz Carlos Azenha",
                "username": "luizazenha23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242912342180069379",
                "name": "Liberdade e Democracia",
                "username": "NivardoMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417469204",
                "name": "m\u00f4na?",
                "username": "dnlcht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914839",
                "name": "A8SE",
                "username": "portala8se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772968976758562820",
                "name": "Coelho0n",
                "username": "Coelho0f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536750357",
                "name": "gabizinha",
                "username": "gabifeernandaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144372753",
                "name": "Rog\u00e9rio Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "SenadorRogerio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1154845950256586753",
                "name": "Leiagora Portal de Not\u00edcias",
                "username": "leiagorabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933407170879729664",
                "name": "Instituto \u00c1gua Sustent\u00e1vel",
                "username": "AguaSustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272591964",
                "name": "Everton de Oliveira",
                "username": "eradaagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43157490",
                "name": "NTV Patos de Minas",
                "username": "ntvnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15861233",
                "name": "greice schneider",
                "username": "greices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568392362170228737",
                "name": "Maria Patriota",
                "username": "MariaPatriota59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484590357564248070",
                "name": "Taric das Gemas",
                "username": "DasTaric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938872329345564672",
                "name": "@carissima_donna2 - sou gado sim\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Morg_Nina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46647000",
                "name": "Igor Baima",
                "username": "falabaima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194717059",
                "name": "Jornal SP Norte",
                "username": "jornalspnorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59158830",
                "name": "Shi Gon\u00e7alves \ud83c\udf3b\ud83c\udf40",
                "username": "shigoncalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294856830552870918",
                "name": "Jornal das Vitimas",
                "username": "jornalvitimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184564638",
                "name": "Vivian Santos",
                "username": "VivianSantoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112795172",
                "name": "Jefferson Lima",
                "username": "Jefferson_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1584520858835582976",
                "name": "victor",
                "username": "wshvict",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582441036844044289",
                "name": "Montanhas do Vale",
                "username": "HessSitio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160523081",
                "name": "1News Brasil",
                "username": "1NewsBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1332577915096211457",
                "name": "Seu Guru da Sorte",
                "username": "guru_seu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56272117",
                "name": "Jessikinha do 11 \ud83e\ude78",
                "username": "Jeeh_Marcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889473750357479424",
                "name": "Saiba Mais",
                "username": "saibamaisjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385384442622009345",
                "name": "AcreNews Not\u00edcias",
                "username": "AcrenewsN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467977803",
                "name": "dilsonedebora",
                "username": "dilsonedebora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "g1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30322141",
                "name": "\ud83d\udea9 Helena Leal David \ud83d\udcda\ud83d\udea9",
                "username": "helenalealdavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8663142",
                "name": "Enfermeiro do SUS \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "enf_intensiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362646382",
                "name": "Descubra SC",
                "username": "DescubraSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488628538957832199",
                "name": "tuitadas \u00a9",
                "username": "cenoury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114926965029576704",
                "name": "Rewilding Portugal",
                "username": "RewildingPortug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924935449147269120",
                "name": "KarlaKcharla 2",
                "username": "KarlaMYG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842791606063456256",
                "name": "M\u0489 A\u0489 T\u0489 H\u0489 E\u0489 U\u0489 S\u0489",
                "username": "matheuszin1622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559583272987942912",
                "name": "Clube Not\u00edcia",
                "username": "clubenoticia98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035653659",
                "name": "Osnir G. Santa Rosa",
                "username": "osnir_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545824442986762242",
                "name": "C.L.A.U.D.I.A",
                "username": "DaAcervo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315885186",
                "name": "lorenxou",
                "username": "lorenxous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083017623837777921",
                "name": "Matheus Gomes",
                "username": "matheuspggomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1193863044473982976",
                "name": "Palombar",
                "username": "palombar_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591131036192210969",
                "name": "Tv Meio Ambiente",
                "username": "tvmeioambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266677514",
                "name": "Euronews Portugu\u00eas",
                "username": "euronewspt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279108560887185409",
                "name": "pedro",
                "username": "pdroozi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053673728",
                "name": "Jorge Luiz F Coelho",
                "username": "JorgeLFCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1595972974280146944",
                "name": "Borauaijf",
                "username": "BORAUAI_JF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195300986023223298",
                "name": "pplab",
                "username": "pplab3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316406489179922433",
                "name": "Pedro P\u00f4ncio",
                "username": "pedroponciobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551245761588887553",
                "name": "Robinson Vieira e Silva Silva",
                "username": "RobinsonVieir10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120851918",
                "name": "Arnaldinho Borgo",
                "username": "arnaldinhoborgo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99943885",
                "name": "luisera",
                "username": "itsluisaalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220053694911340544",
                "name": "Carlos Paix\u00e3o",
                "username": "Carlos63574642",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918197046871502849",
                "name": "POPTime",
                "username": "siteptbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58814579",
                "name": "Tonare",
                "username": "respimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536443144815972353",
                "name": "Junikor2",
                "username": "Junikor21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60160847",
                "name": "George Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gitogeorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462148729528537094",
                "name": "Kody",
                "username": "Kodoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363844418558648321",
                "name": "Ashura \u26a0\ufe0fCOMISIONES ABIERTAS\u26a0\ufe0f",
                "username": "AshuraRap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272238361030336513",
                "name": "Zanna\ud83c\udf84\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | COMISIONES: ABIERTAS |",
                "username": "ZannaRyP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25614687",
                "name": "Haley Forasteiro #forabolsonaro",
                "username": "Haleyforasteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486662893282238473",
                "name": "projeto padr\u00e3o 2023",
                "username": "lilidasideia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389353226756104193",
                "name": "ramon good vibes e tal",
                "username": "alternatusr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909872596807749632",
                "name": "rui, j.\ud83e\udd77\ud83c\udffd",
                "username": "Jrui01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447615731512848388",
                "name": "ni\ud83d\udc8b",
                "username": "y2knicc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461477590141706241",
                "name": "caio\ud83e\udeb8",
                "username": "caioviuvete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549675025",
                "name": "isabella",
                "username": "prettyspinosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "704337802",
                "name": "Diego Carmo Tavares",
                "username": "diegotavares201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186868338619830272",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f Kim Dan \u30ad\u30e0\u30fb\u30c0\u30f3",
                "username": "Sr_KimDan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27124011",
                "name": "Marcello Pereira 53K\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "caricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35749679",
                "name": "Leandro Daher",
                "username": "lcrudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924754112763367424",
                "name": "Ver\u00f4nica Batista",
                "username": "veronica1batist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108047567",
                "name": "Flora Gil",
                "username": "Floragil2222",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14907774",
                "name": "Gilberto Gil",
                "username": "gilbertogil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44484709",
                "name": "Kamilla Brand\u00e3o",
                "username": "kamilla_brandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082418968449683457",
                "name": "Candida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "CandidaCe85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793995552266551296",
                "name": "ana cristina santos",
                "username": "anacrisdherick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176506955",
                "name": "Glauber",
                "username": "glaubergiscard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230510443430584322",
                "name": "Eric Gorgens",
                "username": "EGorgens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1464949992347557904",
                "name": "Joana Bueno",
                "username": "JoanaBu56145505",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492185",
                "name": "marcosdantas.com",
                "username": "MarcosBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882080247474212865",
                "name": "\u2190\u2022\u2191\u00f7\u2193\u2022\u2192",
                "username": "Louislkpv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556822166716485632",
                "name": "HUDSON MARTINS - PUBLICITARIO / JORNALISTA ...",
                "username": "HUDSONM04150871",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121822043",
                "name": "\u2b50Petherson\u2b50",
                "username": "petherson1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224373216464056320",
                "name": "Fred Augusto",
                "username": "FredAugustoInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126155772885372932",
                "name": "Manelito das catanas",
                "username": "dario12682202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483823640001060869",
                "name": "Amo Ser Diferente \ud83e\udde0\u2764\ufe0f\ud83d\udcab\ud83d\ude4c\ud83c\udffe",
                "username": "PaulinaPaulo62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519004279524270084",
                "name": "Diogo Barreira",
                "username": "profdiogobar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278235862",
                "name": "Mr. Peter\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "FerreiraPet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1573105059919007744",
                "name": "starmixbiju@hotmail.com",
                "username": "starestrela23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582701327691415558",
                "name": "nathalia stefanie",
                "username": "stersantos0321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583028196018110466",
                "name": "Maria do Carmo Kurchal",
                "username": "mckurchal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563897907446747136",
                "name": "Janoninho + Lula",
                "username": "_Janoninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52364013",
                "name": "Bacelar",
                "username": "DeputadoBacelar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1557826738972925952",
                "name": "Thatazinha\u2728",
                "username": "Emanu_thalyta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2558113882",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Cefas Claudino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CefasClaudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94393480",
                "name": "Blog Glaucia Lima",
                "username": "GlauciaLimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267807592904036353",
                "name": "A3 Studio Web",
                "username": "DaniloJ36223673",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260055953",
                "name": "Mateus Jo\u00e3o Belinato",
                "username": "mtbelinato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11784812",
                "name": "pri",
                "username": "priscillasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232714982",
                "name": "assis",
                "username": "euassisnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559355873629200391",
                "name": "Meire",
                "username": "Meire_andyou6ct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345890370534711297",
                "name": "Pav\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\uea00",
                "username": "pavao9111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375487068185448449",
                "name": "Michael Hagedorn",
                "username": "mich_hagedorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15106658",
                "name": "dourado",
                "username": "dourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090382647",
                "name": "Jornalistas Livres",
                "username": "J_LIVRES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166835217",
                "name": "Lamounier \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08",
                "username": "LamounierSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15817024",
                "name": "leaoserva",
                "username": "leaoserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205809142",
                "name": "haller",
                "username": "mdlzr11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322701629",
                "name": "#Portal OBNews",
                "username": "blogdeourobranc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357666113656619012",
                "name": "Secretaria Municipal dos Esportes",
                "username": "smesporte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711664826242695168",
                "name": "I live in a free country",
                "username": "jararacaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121931301",
                "name": "Renata Rocha",
                "username": "renadriane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "988481932139945984",
                "name": "MOSSOR\u00d3 AGORA",
                "username": "MossoroAgoraBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208034839",
                "name": "g1 RN",
                "username": "g1rn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1593115613731364864",
                "name": "Karine",
                "username": "karinesilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397238293926801408",
                "name": "DOL CARAJ\u00c1S",
                "username": "dolcarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233632831",
                "name": "Daniel CPX",
                "username": "danielssalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375302718999396354",
                "name": "Pedro Hauck escalada",
                "username": "PedroHauck2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303304246281097224",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "antoniorosafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607506052",
                "name": "AntonioCesar Caetano",
                "username": "caetano_ace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55842938",
                "name": "Carlos H. P. Mello",
                "username": "CarlosHPMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071493142971584516",
                "name": "Alfredo \ud83c\udf35\u23f3\ud83d\udcda\u269c",
                "username": "Alfredo58551766",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413373703",
                "name": "tata",
                "username": "talitafbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388976233040515072",
                "name": "dimitri_",
                "username": "dimitri_983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323398866000093184",
                "name": "Prefeitura de Maric\u00e1",
                "username": "MaricaPref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528845097630056451",
                "name": "Gilmar T\u00c1VORA OLIVEIRA",
                "username": "gilmar_tavora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129022308901896192",
                "name": "Alexandre Siqueira",
                "username": "ssicca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122347280797974528",
                "name": "Luciano Appel 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "AppelLuciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Zema 30",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64222213",
                "name": "Ana Paula Dion\u00edsio",
                "username": "PaulinhaDionsio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1593180667965325313",
                "name": "Fiscal",
                "username": "Fiscaldatreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332846487",
                "name": "Drag\u00e3o at\u00e9 \u00e0 morte",
                "username": "Vila_Pouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31291626",
                "name": "Dez Minutos",
                "username": "DEZMinutos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267933374406107148",
                "name": "doshermanascom",
                "username": "doshermanascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598449748",
                "name": "PM Ambiental - SP",
                "username": "PMAmbientalSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45103691",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "reporterbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868599528",
                "name": "Jer\u00f4nimo Henrique Gomide",
                "username": "jeronimogomide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462410611967639552",
                "name": "fernandinha \ud83e\udd8a",
                "username": "projetoparquet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542594649117917190",
                "name": "Melhor Bot de Futebol Do Mundo!",
                "username": "futebol_bot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286718067729403904",
                "name": "Bet",
                "username": "Bet50835451",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240405857277489155",
                "name": "Peken",
                "username": "otaldopeken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525838033",
                "name": "robertotrakinas2",
                "username": "robertotrakina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227825485087985665",
                "name": "mete o dado no koo \ud83c\udf31\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "cmugan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475996406",
                "name": "Andr\u00e9a Werner",
                "username": "andreawerner_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "881906365815500800",
                "name": "jackie",
                "username": "Jackiedornas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497178185552875522",
                "name": "SAMUEL BECKER / @samuel.becker78",
                "username": "SAMUELB68539106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487781852178010117",
                "name": "Sara Cavenaghi",
                "username": "cavenaghi_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482163480480432130",
                "name": "CDI",
                "username": "carrodoigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133837139",
                "name": "j\u00e9ss.",
                "username": "stopfeeI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573563700472156161",
                "name": "Pok\u00e9mon Manaus",
                "username": "PokemongoMao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70770935",
                "name": "Leonardo Wille",
                "username": "leonardowille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554741864",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedrindaflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816641469",
                "name": "Anthrodynia",
                "username": "etebaquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1071102857523404800",
                "name": "Gadu",
                "username": "arrobagadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197034567628214272",
                "name": "Preparada pra 2023",
                "username": "iclaudinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494643784",
                "name": "FCO mc zoi de gato",
                "username": "laez_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453099066284548099",
                "name": "boydiscrto",
                "username": "boydiscrto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3405731073",
                "name": "Dunder Mifflin this is que tistreza",
                "username": "JPerfister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391820257199902725",
                "name": "Soraya",
                "username": "soraya18_viana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926649978700869632",
                "name": "Exaustaela",
                "username": "rafalaelam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1504600521423953923",
                "name": "H\u00e9lder Alves \ud83d\udc63\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc63\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udc63",
                "username": "Helder_Alves_Tx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737292951907401732",
                "name": "UNESCO EU",
                "username": "UNESCOEU",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252298636765126656",
                "name": "J\u00falia q \u00e9 complicada e perfeitinha tipo raimundos",
                "username": "mourinhaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393389965292212228",
                "name": "curtir no sig",
                "username": "rabudosig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587509567306473472",
                "name": "Fapeam",
                "username": "fapeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206235987346706432",
                "name": "Portal Amazonas Digital",
                "username": "portalamdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225221072",
                "name": "Alice but not in Wonderland\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89",
                "username": "alicesarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325124700",
                "name": "Centro de Trabalho Indigenista",
                "username": "cti_indigenismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69139980",
                "name": "rcwtv",
                "username": "rcw_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197517852",
                "name": "Elias Medeiros",
                "username": "eliasjornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129081735",
                "name": "Fl\u00e1via Diniz\ud83c\udfae",
                "username": "fla_simsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83255022",
                "name": "Thatales",
                "username": "thalesfd30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371172752082747394",
                "name": "HipHopDX Brasil",
                "username": "HipHopDxBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251363578",
                "name": "Vanessa",
                "username": "n_seratna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095864206916751360",
                "name": "Amazonas Pix",
                "username": "AmazonasPix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183427028",
                "name": "Prata",
                "username": "RockMeBritney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16513378",
                "name": "F\u00ea \ud83d\udc9c",
                "username": "f5puff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54242560",
                "name": "Larissa",
                "username": "Larissabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420769592",
                "name": "Leonardo Brito",
                "username": "bleorgh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71711942",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasaugusth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489374727609229314",
                "name": "leticia",
                "username": "leticinhahtinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28824638",
                "name": "Nadica \u00c9 LULA 13 \u2665\ufe0f",
                "username": "nadiamattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14658797",
                "name": "Paulo Amaral",
                "username": "pauloroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69123775",
                "name": "tami \u2b50\ufe0f",
                "username": "taaaamis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1419627961163071494",
                "name": "ExpressoAL",
                "username": "expressoalof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292740020638494720",
                "name": "Green Savers",
                "username": "green_savers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32464222",
                "name": "Naka.js",
                "username": "mhnakashima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1595085851087749120",
                "name": "Ale12",
                "username": "Alewelb5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021142472804700161",
                "name": "Carol",
                "username": "carolbferreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63628424",
                "name": "Jornal Brasil em Folhas",
                "username": "brasilemfolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33431914",
                "name": "Juliana de Lima",
                "username": "juarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24552281",
                "name": "Let\u00edcia Muniz",
                "username": "leticiamuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522237075642269696",
                "name": "ana 27cm",
                "username": "analindona123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212981697",
                "name": "Fabricio Haas",
                "username": "fabriciohaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75603146",
                "name": "Fl\u00e1vio Almeida Lemos",
                "username": "flavioallemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43204692",
                "name": "UICN Am\u00e9rica del Sur",
                "username": "UICN_SUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118818997976424451",
                "name": "PANORAMA - Solutions for a Healthy Planet",
                "username": "Panorama_Planet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378335286074171392",
                "name": "Liga da Pol\u00edtica",
                "username": "ligadapolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518569639483162625",
                "name": "Unesp-Sorocaba",
                "username": "UnespSorOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "Bahia Jornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321548732974960646",
                "name": "Tribuna Paulista",
                "username": "TRBPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511029965596340233",
                "name": "Manchete Pol\u00edtica",
                "username": "manchetebsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535963343986515969",
                "name": "Marcos",
                "username": "guapuruvums",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124808780",
                "name": "OVALE",
                "username": "jornalovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57673210",
                "name": "Fator RRH - Ricardo Rosado",
                "username": "FatorRRH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307716885",
                "name": "Julia \ud83c\udf3b",
                "username": "julinha_mr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797650380238753792",
                "name": "Rollo \u2707",
                "username": "Rollo_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072828177486098432",
                "name": "Duque de Caxias Oficial",
                "username": "duquedecaxiasof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269283252587683841",
                "name": "Alexei Gon\u00e7alves de Oliveira",
                "username": "OliveiraAlexei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466789664841515008",
                "name": "ilicitamente",
                "username": "i_licitamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52129421",
                "name": "RosaAtaide",
                "username": "Rosaataide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357659544978132993",
                "name": "Plu7",
                "username": "Plu7Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488543386986557446",
                "name": "Jos\u00e9 Papa-A\u00e7orda",
                "username": "DrArrima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771383605",
                "name": "Ana Gomes",
                "username": "AnaMartinsGomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "883197607090192384",
                "name": "kuridongo",
                "username": "kuridongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100472324015439873",
                "name": "tu\u00edter secreto da kemi pra comentar fanfic ao vivo",
                "username": "kemitcha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33940404",
                "name": "Juliano Costa \ud83d\udea9",
                "username": "jufero72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898449291026497536",
                "name": "Mila Werneck fotogr\u00e1fia",
                "username": "MilaWeneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888877390956507137",
                "name": "Patr\u00edcia Elane",
                "username": "PatrciaElane1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2700056356",
                "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf2\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \u2728",
                "username": "RibeiroManu99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4264328781",
                "name": "Eduardo Bastian",
                "username": "ebastian_me",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363347133966012417",
                "name": "Paula",
                "username": "PaulaLi95734630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351188841558913025",
                "name": "Juliette",
                "username": "juliette",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251891614693367811",
                "name": "MwaN",
                "username": "MwaNery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70396995",
                "name": "S e r g i o",
                "username": "_SergioMotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "Emerg\u00eancias 193 (CBMSC)",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1493962266978496524",
                "name": "Foro da Amaz\u00f4nia\ud83c\udf33FDA #PL191/2020N\u00c3O",
                "username": "forodaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2634663505",
                "name": "Salom\u00e3o Medeiros",
                "username": "salomedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51064768",
                "name": "F\u00e1tima Bezerra",
                "username": "fatimabezerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "420788725",
                "name": "Paulo Eduardo",
                "username": "P_Eduardo_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365129993567817729",
                "name": "Blog do Anderson Souza",
                "username": "blogdoasm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683875136",
                "name": "TE ODORO \ud83c\udde7\ud83c\uddf713",
                "username": "BisThiago",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1598334333399465984",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpzhlbvpa3v0s1q33clxrsk9rpx6kd",
        "oldest_id": "1595889033447890944",
        "result_count": 494
    }
}