{
    "data": [
        {
            "author_id": "143047192",
            "created_at": "2022-04-13T14:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514242084873592835"
            ],
            "id": "1514242084873592835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESAFIO MTB XCO INDAIAL\nDIAS 21 E 22 DE MAIO\n\nPARQUE MUNICIPAL JORGE HARDT\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES:https://t.co/pQOjmO2dyH https://t.co/vrs4Cn9Rfn"
        },
        {
            "author_id": "1220029390047862786",
            "created_at": "2022-04-13T13:49:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514239457758695426"
            ],
            "id": "1514239457758695426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fran_Begalli's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "4843626081",
            "created_at": "2022-04-13T13:48:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514238980908367874"
            ],
            "id": "1514238980908367874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades da flora do parque nacional \u2606 https://t.co/ye7uuxYnlL"
        },
        {
            "author_id": "1246072571692376073",
            "created_at": "2022-04-13T13:45:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514238462270087176"
            ],
            "id": "1514238462270087176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea Sabia? A regi\u00e3o entorno de Abrolhos est\u00e1 sendo leiloada para a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s, um poss\u00edvel vazamento pode destruir a biodiversidade da unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/RerExePwhx"
        },
        {
            "author_id": "129927156",
            "created_at": "2022-04-13T13:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514234557108736010"
            ],
            "id": "1514234557108736010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do antigo IPA inclui a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e a Floresta Estadual do Noroeste Paulista; nova t\u00e9cnica contra inc\u00eandios consiste no uso controlado do fogo\n\nhttps://t.co/C1OepeqUoE"
        },
        {
            "author_id": "1447854528884363267",
            "created_at": "2022-04-13T12:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514224180769738759"
            ],
            "id": "1514224180769738759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As piscinas do\u00a0Parque Nacional de Bras\u00edlia, tamb\u00e9m conhecido como \u00c1gua Mineral, est\u00e3o temporariamente fechadas. O contrato da reserva ecol\u00f3gica com a empresa terceirizada que fornecia servi\u00e7os de salva-vidas venceu e uma nova licita\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o foi\n\nhttps://t.co/o0LDFmocD1 https://t.co/sQOhNZvJjt"
        },
        {
            "author_id": "63615279",
            "created_at": "2022-04-13T12:48:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514224081792557057"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1833,
                        -0.533333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "53a519a16326e7b2"
            },
            "id": "1514224081792557057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem da comunudade Sarafina, na Reserva Extrativista Terra Grande-Pracu\u00faba, at\u00e9 a cidade de Curralinho. Saindo 10h da manh\u00e3 e chegando umas 16h da tarde... Ou quase isso. em Rio Canaticu - Ilha De Maraj\u00f3 https://t.co/PEZmB62iCJ"
        },
        {
            "author_id": "844034620144402433",
            "created_at": "2022-04-13T12:23:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514217801455656964"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1263206434331820035",
                        "start": 0,
                        "username": "otirratricolor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514217801455656964",
            "in_reply_to_user_id": "1263206434331820035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otirratricolor Sr. Armando, porteiro do PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA o senhor cheio de vida, educado e sempre com sorriso no rosto foi morto enquanto fazia sua atividade que o fazia vivo. Triste demais mano\u2026"
        },
        {
            "author_id": "202722243",
            "created_at": "2022-04-13T12:15:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514215695747547136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "829123193986281472",
                        "start": 9,
                        "username": "JuarezDuarteRe2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514215695747547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns @JuarezDuarteRe2 ,\nOutro componente presente no coreto do parque municipal em 1908.\nQue Deus te aben\u00e7oe e te ilumine sempre meu amigo .\nVoc\u00ea \u00e9 um amigo,amigo !"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2022-04-13T11:28:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514203878950014986"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        32.6051351,
                        -25.891968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1514203878950014986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANAC vai introduzir este ano 160 animais no Parque Nacional do Zinave https://t.co/avL3fFtyOn"
        },
        {
            "author_id": "1187382248229789701",
            "created_at": "2022-04-13T11:20:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514201848638492677"
            ],
            "id": "1514201848638492677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Floresta Tropical de Hainan \u00e9 um dos cinco primeiros parques nacionais da China e possui a floresta tropical insular com a maior concentra\u00e7\u00e3o, a melhor prote\u00e7\u00e3o e a maior \u00e1rea do pa\u00eds. O parque tem uma reserva de faunas e floras muito abundante. https://t.co/E7Ohfb2OQm"
        },
        {
            "author_id": "1264160874413150210",
            "created_at": "2022-04-13T11:04:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514197878478147589"
            ],
            "id": "1514197878478147589",
            "in_reply_to_user_id": "1264160874413150210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecida pelos nativos americanos por nomes como Bear's Lodge e Great Grey Horn, a rocha densa inclui as mais longas colunas hexagonais conhecidas, algumas com mais de 180 metros de altura. Bem acima desde monumento natural, a faixa central da Via L\u00e1ctea arqueia-se no c\u00e9u."
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-04-13T10:29:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514188951946473475"
            ],
            "id": "1514188951946473475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : FLORESTA MATURA E ZONA COSTEIRA \u00c1REA PROTEGIDA DE TRINIDADE E TOBAGO\nhttps://t.co/FOz7oRt0wY https://t.co/9wYumyb0jC"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-13T10:11:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514184454356484097"
            ],
            "id": "1514184454356484097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aranha-fio-de-ouro\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Kb9ZwbnfxO"
        },
        {
            "author_id": "57203742",
            "created_at": "2022-04-13T09:14:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514170134289604609"
            ],
            "id": "1514170134289604609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de S\u00e3o Paulo recebe maior Roda-Gigante da Am\u00e9rica\u00a0Latina https://t.co/GCvfYwyV8G"
        },
        {
            "author_id": "3064697728",
            "created_at": "2022-04-13T08:14:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514155050368647169"
            ],
            "id": "1514155050368647169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00f3nica: Neste in\u00edcio da Primavera, Miguel Dantas da Gama faz a sua primeira sa\u00edda de campo do ano para seguir a \u00e1guia-real no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e para tentar reencontrar o lobo-ib\u00e9rico. https://t.co/YhjKXL1a23 https://t.co/ahbKEd3laz"
        },
        {
            "author_id": "889187624",
            "created_at": "2022-04-13T07:12:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514139420529606660"
            ],
            "id": "1514139420529606660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um passeio pela Ba\u00eda dos Tigres, uma visita ao Parque Nacional do Iona, mergulhos nas piscinas naturais do Piambo e fogueiras no deserto mais antigo do mundo fazem parte da pr\u00f3xima viagem dos nossos parceiros Tac Tour ao Namibe. https://t.co/2yDamG8arc"
        },
        {
            "author_id": "1181629051309572096",
            "created_at": "2022-04-13T03:12:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514078980483264517"
            ],
            "id": "1514078980483264517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das principais metas do pr\u00f3ximo presidente da Petrobras \u00e9 vender refinarias, numa estrat\u00e9gia criticada por especialistas do setor. O pr\u00f3prio indicado para assumir a presid\u00eancia da estatal defendeu em tese de doutorado expandir o parque nacional de refino #AgoraCNN https://t.co/fCp4602LHU"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2022-04-13T03:11:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514078922253684738"
            ],
            "id": "1514078922253684738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Uma das principais metas do pr\u00f3ximo presidente da Petrobras \u00e9 vender refinarias, numa estrat\u00e9gia criticada por especialistas do setor. O pr\u00f3prio indicado para assumir a presid\u00eancia da estatal defendeu em tese de doutorado expandir o parque nacional de refino #AgoraCNN https://t.co/rACTUwPVgw"
        },
        {
            "author_id": "1386465545319501826",
            "created_at": "2022-04-13T02:50:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514073454932279298"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "918360203032227840",
                        "start": 0,
                        "username": "IrlanSimoes"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 13,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1514073454932279298",
            "in_reply_to_user_id": "918360203032227840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IrlanSimoes @BiodiversidadeB Minha cidade fica no oeste do PR tinha muitas on\u00e7as pintadas antes, hoje t\u00e3o restritas ao parque nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "396791673",
            "created_at": "2022-04-13T02:47:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514072701589196813"
            ],
            "id": "1514072701589196813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encantado com esse lugar lindo gente parque nacional da tijuca vim aqui curtir comemorar meu anivers\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "222312404",
            "created_at": "2022-04-13T01:57:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514060164755820551"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1514060164755820551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "33 anos do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \ud83d\udc9a https://t.co/THu6EVFCOk"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-04-13T01:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514047418584739841"
            ],
            "id": "1514047418584739841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional #Zakouma \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental localizada no sudeste do #Chade, o parque se estende por uma \u00e1rea de cerca de 3.000 km\u00b2, sendo o mais antigo do pa\u00eds, estabelecido em 1963. #parcnationaldezakouma #\u00e1frica #natureza #parquenacional #aventura #paisagem https://t.co/CASOChmbEf"
        },
        {
            "author_id": "405885508",
            "created_at": "2022-04-13T01:06:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514047320756826119"
            ],
            "id": "1514047320756826119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era s\u00f3 um show do Otto no Parque Municipal gritando 6 minutos bem alto pra realinhar meus ch\u00e1caras"
        },
        {
            "author_id": "2911602469",
            "created_at": "2022-04-13T00:25:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514037013129105408"
            ],
            "id": "1514037013129105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Xi destacou a necessidade de compreender plenamente o significado estrat\u00e9gico do desenvolvimento do parque nacional de Hainan para o pa\u00eds e pediu esfor\u00e7os cont\u00ednuos e s\u00f3lidos nesse sentido. https://t.co/wpuxwC146z"
        },
        {
            "author_id": "369268351",
            "created_at": "2022-04-13T00:19:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514035456471666700"
            ],
            "id": "1514035456471666700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia de conhecer o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \ud83e\udd73\nComecei o dia mal demais de dor de cabe\u00e7a, me atrasei todo pra sair at\u00e9 estabilizar, o tempo tava at\u00e9 que bom quando cheguei no parque, fiz minha entrada e quando estava iniciando a trilha...\nCHUVA+ https://t.co/8gdtH2Rjfx"
        },
        {
            "author_id": "197853534",
            "created_at": "2022-04-13T00:12:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514033653428408323"
            ],
            "id": "1514033653428408323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o galerinha da ETE \nDevido os feriados nesta semana, n\u00e3o teremos treinamento na escola, por\u00e9m quarta e sexta-feira o professor Renan estar\u00e1 \u00e0s 16:00 no Parque Municipal Wellington Monteiro\nhttps://t.co/ZdHM8NsA9O"
        },
        {
            "author_id": "1456680915091050496",
            "created_at": "2022-04-13T00:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514030682024157190"
            ],
            "id": "1514030682024157190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na noite de ontem, 11, aconteceu a final da Copa Neco 2022 no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari, que reuniu escolinhas de futebol society mirim da cidade.\n\nSaiba mais acessando:\n\nhttps://t.co/xQSp0FRYRX https://t.co/S9ghtoXJti"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-13T00:00:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514030639149895682"
            ],
            "id": "1514030639149895682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com anta e on\u00e7a-pintada, livro mostra biodiversidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tJ1fHaqFfX"
        },
        {
            "author_id": "1512803114067369990",
            "created_at": "2022-04-12T23:11:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514018311931056132"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1514018311931056132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal de Petrolina tem pegacao? \ud83e\udd14 fui ontem pela primeira vez e ficaram me olhando kk"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-04-12T22:49:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514012864264163328"
            ],
            "id": "1514012864264163328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Belezas do Parque\" ganha exposi\u00e7\u00e3o em Foz do Igua\u00e7u com fotos das Cataratas.\n\nA mostra est\u00e1 localizada no Centro de Visitantes da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, acess\u00edvel a todo o p\u00fablico.\n\nhttps://t.co/lgWkFoKQDE"
        },
        {
            "author_id": "1056568571474649088",
            "created_at": "2022-04-12T22:45:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514011815046529034"
            ],
            "id": "1514011815046529034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "da um jeito de sair mais cedo amanh\u00e3 e ficar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-12T22:40:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1514010497577799683"
            ],
            "id": "1514010497577799683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA rejeita transformar Reserva Santa Isabel (SE) em parque nacional https://t.co/6MSpXqMIT5"
        },
        {
            "author_id": "1364149692909711361",
            "created_at": "2022-04-12T21:54:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513998998390116354"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1309879809682661376",
                        "start": 0,
                        "username": "Ferney70228706"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513998998390116354",
            "in_reply_to_user_id": "1309879809682661376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ferney70228706 Parque nacional hehe"
        },
        {
            "author_id": "1376263085904818176",
            "created_at": "2022-04-12T21:34:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513993923756179464"
            ],
            "id": "1513993923756179464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es est\u00e1 completando 33 anos. https://t.co/g1wgaLN6Qt"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-04-12T21:32:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513993603298869252"
            ],
            "id": "1513993603298869252",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Pq. Nac. da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT): 16% do total, com 5 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 12% do total, com 4 focos"
        },
        {
            "author_id": "1502794065729015817",
            "created_at": "2022-04-12T21:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513993157276536833"
            ],
            "id": "1513993157276536833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AV. PRESIDENTE VARGAS | SENTIDO PRA\u00c7A DA BANDEIRA: tr\u00e2nsito com reten\u00e7\u00f5es desde a Av. Passos (foto) at\u00e9 a G.R.E.S S\u00e3o Clemente.\n\nSENT. CANDEL\u00c1RIA: tr\u00e2nsito intenso a lento na altura da Biblioteca Parque Estadual.\n#transitorj"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-04-12T21:22:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513990927655833602"
            ],
            "id": "1513990927655833602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica \u201cBelezas do Parque\u201d ganha espa\u00e7o no Parque Nacional do Igua\u00e7u #RICMais\nhttps://t.co/vb4g2Z5oTC https://t.co/DhznYR4WzS"
        },
        {
            "author_id": "20264275",
            "created_at": "2022-04-12T21:18:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513990022613147660"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1216429170164752384",
                        "start": 0,
                        "username": "Cris40705935"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513990022613147660",
            "in_reply_to_user_id": "1216429170164752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cris40705935 parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2022-04-12T21:17:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513989596626964485"
            ],
            "id": "1513989596626964485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AV. PRESIDENTE VARGAS | SENTIDO PRA\u00c7A DA BANDEIRA: tr\u00e2nsito com reten\u00e7\u00f5es desde a Av. Passos (foto) at\u00e9 a G.R.E.S S\u00e3o Clemente.\n\nSENT. CANDEL\u00c1RIA: tr\u00e2nsito intenso a lento na altura da Biblioteca Parque Estadual.\n\n#centro https://t.co/tIgUaEzFW1"
        },
        {
            "author_id": "722966178948325376",
            "created_at": "2022-04-12T21:05:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513986667606159366"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1396460994361184256",
                        "start": 0,
                        "username": "Forodoceara3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513986667606159366",
            "in_reply_to_user_id": "1396460994361184256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Forodoceara3 Essa foto \u00e9 na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, RJ. Esse p\u00e1ssaro ocorre em toda a mata atl\u00e2ntica, inclusive \u00e9 s\u00edmbolo dela."
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2022-04-12T21:02:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513985830834036737"
            ],
            "id": "1513985830834036737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Gericin\u00f3 agora se chama Parque Natural Municipal Prefeito Farid Abr\u00e3o David #Nil\u00f3polisOnline\n\nSaiba mais em:\n\nhttps://t.co/SE6PrdtjhU\n\n#nil\u00f3polis #nilopolis #baixadafluminense #riodejaneiro #nil\u00f3polisonline #hist\u00f3riadenil\u00f3polis #historiade...\nhttps://t.co/SE6PrdtjhU"
        },
        {
            "author_id": "170790973",
            "created_at": "2022-04-12T20:59:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513985261637566464"
            ],
            "id": "1513985261637566464",
            "in_reply_to_user_id": "133015888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lucas_Vagaz Vem pra c\u00e1 irm\u00e3o trabalho formal na \u00e1rea protegida contra flutua\u00e7\u00e3o de covid e trabalhando com item que o governo considera legalmente essencial kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-04-12T20:58:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513984957881982979"
            ],
            "id": "1513984957881982979",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Adiada a vota\u00e7\u00e3o do PL 487/2021, que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA da Serra da Posse, compreendendo os bairros de Campo Grande, Sant\u00edssimo e Augusto Vasconcelos. https://t.co/vTWCnhF8lF"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2022-04-12T20:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513978766372057091"
            ],
            "id": "1513978766372057091",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proibi\u00e7\u00e3o do pernoite est\u00e1 determinada pelo Plano de Manejo do Parque. Por ser uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, ela tem caracter\u00edsticas \u00fanicas, diferentes de outras UCs onde o pernoite seja permitido."
        },
        {
            "author_id": "97677202",
            "created_at": "2022-04-12T20:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513978053860462592"
            ],
            "id": "1513978053860462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o tem imagens e infogr\u00e1ficos para explicar como \u00e9 o trabalho de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o e curiosidades sobre esp\u00e9cies. Leia mais em: https://t.co/qzzDPuomSa https://t.co/wO82lwE8s1"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2022-04-12T20:29:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513977505325101056"
            ],
            "id": "1513977505325101056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99 Tribunal de Justi\u00e7a de Santa Catarina nega indeniza\u00e7\u00e3o a imobili\u00e1ria pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Morro da Cruz. \n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/Pm1hUWn8Pa\n\n#RadioJustica"
        },
        {
            "author_id": "70143738",
            "created_at": "2022-04-12T20:20:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513975355974905858"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94447329,
                        -8.05971176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1513975355974905858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano-toco\n\nParque Estadual Dois Irm\u00e3os\n\n\u231a Ter\u00e7a a Domingo, 9h \u00e0s 16h.\nCrian\u00e7as at\u00e9 5 anos ou at\u00e9 1m de altura n\u00e3o pagam.\n\n#zoologico #zoologicodoisirmaos #zoologicodoisirm\u00e3os #tucano #tucanotoco https://t.co/zCVSijKHaF"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2022-04-12T20:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513975240392650768"
            ],
            "id": "1513975240392650768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Dois Irm\u00e3os celebra a exist\u00eancia dos povos ind\u00edgenas com o evento Guardi\u00f5es da Terra\nhttps://t.co/CrWQl1b2Yd https://t.co/SVvvxw8W1g"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2022-04-12T19:44:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513966313290579977"
            ],
            "id": "1513966313290579977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que criou unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Morro do Moreno est\u00e1 perto de completar um ano, mas donos de lotes afirmam que ainda n\u00e3o sabem se im\u00f3veis poder\u00e3o ser constru\u00eddos https://t.co/cXJtPN9YGg"
        },
        {
            "author_id": "3392334064",
            "created_at": "2022-04-12T18:53:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513953494406938627"
            ],
            "id": "1513953494406938627",
            "in_reply_to_user_id": "3392334064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foda \u00e9 que eu realmente sempre acho que \u00e9 o parque municipal por alguns mil\u00e9simos de segundos"
        },
        {
            "author_id": "3392334064",
            "created_at": "2022-04-12T18:53:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513953355806216196"
            ],
            "id": "1513953355806216196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que lindo o parque municipal https://t.co/hjjPm27YPQ"
        },
        {
            "author_id": "384600663",
            "created_at": "2022-04-12T18:49:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513952462876856323"
            ],
            "id": "1513952462876856323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre achei massa trabalhar com o espa\u00e7o. Queria lembrar de fazer mais isso. Olha que resultado legal, o Ru\u00eddo na Floresta Nacional de Ass\u00fa, no RN. https://t.co/zoYBl2Hqgu"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2022-04-12T18:18:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513944676117712898"
            ],
            "id": "1513944676117712898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/3NpWcA6TVF\nO Parque Municipal do Atalaia manter\u00e1 o funcionamento durante o feriad\u00e3o da Semana Santa. Interessados no contato mais pr\u00f3ximo com a natureza poder\u00e3o visitar o local de quinta-feira a s\u00e1bado, das 9h \u00e0s 16h. https://t.co/TxSW3N7gLq"
        },
        {
            "author_id": "1327388954551873536",
            "created_at": "2022-04-12T17:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513935003696119812"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1257071364558684160",
                        "start": 0,
                        "username": "nvblada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513935003696119812",
            "in_reply_to_user_id": "1257071364558684160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nvblada odeio porque fiquei um bom tempo na unesp e dps no parque municipal s\u00f3 pra fotografar e tava um sol do caralho"
        },
        {
            "author_id": "1248480464177729538",
            "created_at": "2022-04-12T17:36:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513933983238787080"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d5f37ccab92382ec"
            },
            "id": "1513933983238787080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? C\u00c1CERES tem uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e segundo o artigo publicado pela revista Ecology, a esta\u00e7\u00e3o cacerense tem uma estimativa de 12,4 on\u00e7as pintadas em 100 metros quadrados. https://t.co/vJhqhzBJlP"
        },
        {
            "author_id": "943259843812618240",
            "created_at": "2022-04-12T17:34:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513933563128946692"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1450628689247473665",
                        "start": 0,
                        "username": "icaroanalises10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513933563128946692",
            "in_reply_to_user_id": "1450628689247473665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@icaroanalises10 parque municipal 16h ter\u00e7a feira dia 19"
        },
        {
            "author_id": "853013715775606785",
            "created_at": "2022-04-12T17:01:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513925240983859219"
            ],
            "id": "1513925240983859219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj j\u00e1 pensei em trocar de facul fazer trabalho volunt\u00e1rio na \u00e1frica do sul e vietn\u00e3 ir mimbora morar no parque estadual mudar meu nome adotar um filho viajar para salvador tatuar a maria bethania no rost-"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2022-04-12T17:00:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513925126680625153"
            ],
            "id": "1513925126680625153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente | A\u00e7\u00e3o ocorre de quarta-feira (13/04) a s\u00e1bado (16/04), em duas comunidades da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/E4ChVlfzxA"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-04-12T16:49:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513922244459876355"
            ],
            "id": "1513922244459876355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1375,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 159
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es est\u00e1 completando 33 anos. Com 32.630 hectares de Cerrado, o parque protege uma amostra da fauna e flora do bioma. Al\u00e9m disso, na Chapada dos Guimar\u00e3es est\u00e3o localizadas algumas nascentes de rios formadores do Pantanal. https://t.co/sadC65gpe1"
        },
        {
            "author_id": "1488908237659414536",
            "created_at": "2022-04-12T16:16:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513914006498594816"
            ],
            "id": "1513914006498594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#balanco geral rj Boa tarde Tino! Cachoeiras de Macacu tamb\u00e9m faz parte da regi\u00e3o serrana do estado do Rio, a sede do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos fica no meu munic\u00edpio, conhecido como o para\u00edso das \u00e1guas cristalinas! Amo minha cidade!"
        },
        {
            "author_id": "145756338",
            "created_at": "2022-04-12T15:17:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513899043717808137"
            ],
            "id": "1513899043717808137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A instala\u00e7\u00e3o da Roda-Gigante no Parque C\u00e2ndido Portinari (SP) tem projeto urbano assinado pela Levisky Arquitetos | Estrat\u00e9gia Urbana. Com previs\u00e3o de conclus\u00e3o em junho de 2022, a atra\u00e7\u00e3o faz parte das a\u00e7\u00f5es de  revitaliza\u00e7\u00e3o do entorno do rio Pinheiros: https://t.co/PpxQF2pHiH https://t.co/UtT1C2PVq8"
        },
        {
            "author_id": "1097455169338556416",
            "created_at": "2022-04-12T14:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513888426428448771"
            ],
            "id": "1513888426428448771",
            "in_reply_to_user_id": "1097455169338556416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa reportagem foi ao ar no dia 02/04, quando o Parque Nacional da Serra da Canastra completou 50 anos. Quem tiver curiosidade, chega mais pra ouvir. O Vicente tem uma fala pequena, porque j\u00e1 estava com dificuldades na voz. Mas est\u00e1 l\u00e1, como deve ser.\nhttps://t.co/GMfXXLsKt9"
        },
        {
            "author_id": "1097455169338556416",
            "created_at": "2022-04-12T14:34:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513888414411669508"
            ],
            "id": "1513888414411669508",
            "in_reply_to_user_id": "1097455169338556416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele tinha uma rela\u00e7\u00e3o muito pr\u00f3xima com o Parque Nacional, que fica a menos de 500 metros da casa dele. O Vicente ajudou a demarcar a \u00e1rea do Parque, em 1972, h\u00e1 50 anos. Um trabalho manual, cansativo... https://t.co/SVVoDCP5jM"
        },
        {
            "author_id": "2719081242",
            "created_at": "2022-04-12T14:27:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513886592615788548"
            ],
            "id": "1513886592615788548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal (BH) https://t.co/YZBdGRKlqb"
        },
        {
            "author_id": "2258270194",
            "created_at": "2022-04-12T14:14:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513883351719063564"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "a4c16d97c418791d"
            },
            "id": "1513883351719063564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jah, afaste me mim essa vontade de morar dentro do parque nacional da chapada dos veadeiros. Am\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "125765688",
            "created_at": "2022-04-12T14:07:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513881554879135754"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1513881554879135754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/dx58SAqYbG"
        },
        {
            "author_id": "965424740411346944",
            "created_at": "2022-04-12T14:05:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513880930963935240"
            ],
            "id": "1513880930963935240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal lind\u00e3o nessa foto https://t.co/hw2YjFkjjD"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2022-04-12T13:40:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513874621615022080"
            ],
            "id": "1513874621615022080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um elefante matou um pesquisador colombiano que estava estudando chimpanz\u00e9s no Parque Nacional de Kibali, no oeste de Uganda, disseram autoridades https://t.co/3hWIMQOTwY"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-04-12T13:30:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513872130575933446"
            ],
            "id": "1513872130575933446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante segue e mata pesquisador colombiano dentro de Parque Nacional #RICMais\nhttps://t.co/o1ezyNcQGB https://t.co/tXWri4gp0x"
        },
        {
            "author_id": "27721326",
            "created_at": "2022-04-12T13:09:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513866916900880386"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "20627449",
                        "start": 130,
                        "username": "brunofioravanti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513866916900880386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udfac O novo clipe est\u00e1 pronto! Vamos de mais um spoiler? Ele foi gravado no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, com dire\u00e7\u00e3o do @brunofioravanti. \n\nM\u00fasica: \ud83d\udd12\nData de lan\u00e7amento: \ud83d\udd12\n\n#EquipeVDM https://t.co/0mX26rB5PH"
        },
        {
            "author_id": "51571797",
            "created_at": "2022-04-12T13:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513864511526260737"
            ],
            "id": "1513864511526260737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre Governo de SP e S\u00e3o Paulo Big Wheel vai instalar a maior Roda-Gigante da Am\u00e9rica Latina no Parque Candido Portinari. Iniciativa integra as a\u00e7\u00f5es do programa ambiental Novo Rio Pinheiros e est\u00e1 prevista para junho de 2022. Saiba mais https://t.co/lLXvaUb9IW https://t.co/HuBowI3K5i"
        },
        {
            "author_id": "1445070293832245250",
            "created_at": "2022-04-12T12:52:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513862501607391235"
            ],
            "id": "1513862501607391235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei a conclus\u00e3o q n\u00e3o saio de casa, geral sai pra ir no parque municipal (os adolescentes) e eu q literalmente \u00e9 s\u00f3 subi a rua, fui l\u00e1 no m\u00e1ximo 5 vezes minha vida toda"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-04-12T12:50:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513862147066970120"
            ],
            "id": "1513862147066970120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : P\u00c2NTANO DE NARIVA E ZONA COSTEIRA \u00c1REA PROTEGIDA EM TRINIDADE E TOBAGO\nhttps://t.co/s5WH68KRz1 https://t.co/pRS1VIC7Go"
        },
        {
            "author_id": "1139470787277217792",
            "created_at": "2022-04-12T12:35:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513858400588812289"
            ],
            "id": "1513858400588812289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rgio Licumba: o jovem que inovou e liderou actividades de promo\u00e7\u00e3o da biodiversidade no Parque Nacional de Banhine\n\nSaiba mais, atrav\u00e9s do link: https://t.co/YkyUf7XDLg https://t.co/2ZC0PY6tdG"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-04-12T12:31:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513857431616602112"
            ],
            "id": "1513857431616602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 290,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Temos visto mais on\u00e7as no Rio de Janeiro, perto de parques que criamos, como essa linda on\u00e7a-parda \u2013 dada como extinta \u2013 vista pr\u00f3ximo ao Parque Estadual da Serra da Tiririca. Vamos continuar implantando e criando parques e reservas extrativistas. \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\udf43\n#MincEmA\u00e7\u00e3o #CumpraSe https://t.co/cA3b31nfs4"
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2022-04-12T12:27:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513856455891472390"
            ],
            "id": "1513856455891472390",
            "in_reply_to_user_id": "1420488659166535686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um atrativo tur\u00edstico muito famoso na cidade \u00e9 o Parque Estadual Carlos Botelho, um dos mais importantes ref\u00fagios da vida selvagem da regi\u00e3o sudeste de S\u00e3o Paulo, contando com cachoeiras, trilhas e, \u00e9 claro, bel\u00edssimas paisagens.\n+\n\n#Turismo #sp #viajar"
        },
        {
            "author_id": "57060774",
            "created_at": "2022-04-12T12:02:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513850059615526916"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1513850059615526916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/JXkFizzavf"
        },
        {
            "author_id": "57060774",
            "created_at": "2022-04-12T12:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513849615052857345"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1513849615052857345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/XQSZMno9K7"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2022-04-12T11:50:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513846969894150148"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "74842999",
                        "start": 89,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513846969894150148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udc22Bora come\u00e7ar o dia com uma not\u00edcia boa? Na APA Jar\u00e1, \u00e1rea protegida da #Amaz\u00f4nia onde o @Imazon atua, tivemos o maior n\u00famero de filhotes de tartaruga devolvidos \u00e0 natureza desde que a soltura come\u00e7ou, em 2013! Essa comunidade \u00e9 demais \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/CWNkt71Clc"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2022-04-12T11:43:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513845339878481926"
            ],
            "id": "1513845339878481926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano celebra 52 anos https://t.co/Y96pAino6Q"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2022-04-12T11:11:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513837091527921670"
            ],
            "id": "1513837091527921670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com metade do tamanho previsto, segunda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o das Vargens \u00e9 criada https://t.co/IV9QVk75FB"
        },
        {
            "author_id": "1362726051504390144",
            "created_at": "2022-04-12T10:58:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513833896118476807"
            ],
            "id": "1513833896118476807",
            "in_reply_to_user_id": "1362726051504390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indiciado recentemente pela Pol\u00edcia Federal, Bruno Cezar Cecchini tem pedidos de garimpo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o onde imagens indicam ocorrer atividade garimpeira"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-12T10:29:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513826517704400899"
            ],
            "id": "1513826517704400899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rosa-do-campo\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/CcdlufXXpm"
        },
        {
            "author_id": "113975216",
            "created_at": "2022-04-12T10:26:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513825918720040962"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1513825918720040962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/6SnyvkxaOV"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2022-04-12T10:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513824497094209541"
            ],
            "id": "1513824497094209541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com metade do tamanho previsto, segunda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o das Vargens \u00e9 criada\n\nhttps://t.co/zODOg0mLR4"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2022-04-12T10:03:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513819988624220163"
            ],
            "id": "1513819988624220163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com metade do tamanho previsto, segunda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o das Vargens \u00e9 criada https://t.co/HBwOhJENJ6 https://t.co/PTXoFN3iWt"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2022-04-12T09:54:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513817885432594440"
            ],
            "id": "1513817885432594440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dica para o fim de semana \u00e9 um ecoturismo no Parque Nacional da Serra de Itaba\u2026\u2026Leia mais no site! #turismo #sergipe https://t.co/8qXNZLmGu0"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-04-12T09:53:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513817490320621573"
            ],
            "id": "1513817490320621573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os jovens que vivem perto do Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e3o a explorar as suas op\u00e7\u00f5es de carreira atrav\u00e9s da forma\u00e7\u00e3o em electricidade, corte e costura, inform\u00e1tica, sistemas de repara\u00e7\u00e3o de computadores, serralharia civil e cozinha. https://t.co/JCkYBisr27"
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2022-04-12T09:48:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513816204040818694"
            ],
            "id": "1513816204040818694",
            "in_reply_to_user_id": "784817708919578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 da Funda\u00e7\u00e3o do Am\u00e9rica Futebol Clube de Paulista-PE\n\u2022 da Funda\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio Fredis Saldivar (Dourad\u00e3o) em Dourados-MS\n\u2022 da Funda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es em Mato Grosso\n\n\ud83d\udc49 #JornaldosCanyons \u2022 #JdC"
        },
        {
            "author_id": "2988144027",
            "created_at": "2022-04-12T09:08:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513806258410770433"
            ],
            "id": "1513806258410770433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de S\u00e3o Paulo vai ganhar maior roda-gigante da Am\u00e9rica Latina\nhttps://t.co/KQg1S76lrE https://t.co/ZmVOVLLNon"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-04-12T09:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513804123736625156"
            ],
            "id": "1513804123736625156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 170,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "\ud83d\udea8Suspeito de chefiar organiza\u00e7\u00e3o criminosa que exporta ouro ilegal, Bruno Cecchini, parceiro do ex-presidente do ICMBio, tem pedidos de garimpo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o onde imagens obtidas pela P\u00fablica indicam ocorrer atividade garimpeira ilegal. \u2b07\ufe0f https://t.co/ynEHC4jg3D"
        },
        {
            "author_id": "328146282",
            "created_at": "2022-04-12T05:30:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513751460206493696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1244475922083983362",
                        "start": 0,
                        "username": "otaviosalim1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513751460206493696",
            "in_reply_to_user_id": "1244475922083983362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otaviosalim1 \u00c1frica do Sul: Parque Nacional Kruger"
        },
        {
            "author_id": "1088550068398014465",
            "created_at": "2022-04-12T02:29:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513705716095275012"
            ],
            "id": "1513705716095275012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um lugar que voc\u00ea gosta de ir \u2014 em moc, no parque municipal. em medina, na casa da minha av\u00f3  https://t.co/jR3rHnCVue"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2022-04-12T02:28:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513705595462950915"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1513705595462950915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/fNFbG19gTI"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2022-04-12T02:21:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513703769883750420"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1513703769883750420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xexelentodaperi \nPr\u00f3xima segunda dia 18 ser\u00e1 na @bibliotecasparquerj \n\n#ficadeolho \n\nAcredite, \nSe tens um dom, seja!\n\n#Biblioteca \n#arte \n#lite \n#segundafeira \n#esperan\u00e7a em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/bQHmPFzbM0"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2022-04-12T02:02:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513698950376742922"
            ],
            "id": "1513698950376742922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade solta mais de 3 mil quel\u00f4nios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jar\u00e1, em\u00a0Juruti https://t.co/9JjTCz6qtw"
        },
        {
            "author_id": "1144209590",
            "created_at": "2022-04-12T01:52:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513696536047276035"
            ],
            "id": "1513696536047276035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tercera Fecha \nDeportes Valdivia vs Trasandino\nDomingo 17 de abril\n12:00hrs\n\ud83c\udfdf\ufe0f: Parque Municipal\n\n#VamosTrasandino \ud83d\udc9a\ud83e\udd85"
        },
        {
            "author_id": "1438583228160520198",
            "created_at": "2022-04-12T01:51:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513696344938004484"
            ],
            "id": "1513696344938004484",
            "in_reply_to_user_id": "1224115802707832835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasprofetah Cara ontem eu dormi 16h e foi simplesmente a melhor sensa\u00e7\u00e3o do mundo. T\u00e1 bom que antes eu fui pra uma festinha em Bh e fiquei no parque municipal alimentando patos."
        },
        {
            "author_id": "4869294694",
            "created_at": "2022-04-12T01:24:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513689371785969666"
            ],
            "id": "1513689371785969666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes da Guarda Civil Municipal (GCM) de Guarulhos e da Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es (Anatel) fizeram uma opera\u00e7\u00e3o na \u00faltima sexta-feira (8) para encontrar esta\u00e7\u00f5es clandestinas de r\u00e1dio na regi\u00e3o do Parque Estadual da Cantareira. \n\nhttps://t.co/5NbQ39Eoff"
        },
        {
            "author_id": "2678300664",
            "created_at": "2022-04-12T01:24:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513689362126589954"
            ],
            "id": "1513689362126589954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes da Guarda Civil Municipal (GCM) de Guarulhos e da Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es (Anatel) fizeram uma opera\u00e7\u00e3o na \u00faltima sexta-feira (8) para encontrar esta\u00e7\u00f5es clandestinas de r\u00e1dio na regi\u00e3o do Parque Estadual da Cantareira. \n\nhttps://t.co/WlHzg8xUGy"
        },
        {
            "author_id": "30744237",
            "created_at": "2022-04-12T01:23:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513689352014073859"
            ],
            "id": "1513689352014073859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes da Guarda Civil Municipal (GCM) de Guarulhos e da Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es (Anatel) fizeram uma opera\u00e7\u00e3o na \u00faltima sexta-feira (8) para encontrar esta\u00e7\u00f5es clandestinas de r\u00e1dio na regi\u00e3o do Parque Estadual da Cantareira. \n\nhttps://t.co/gA3ESSkGQh"
        },
        {
            "author_id": "1455657533876604940",
            "created_at": "2022-04-12T01:19:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513688279668989952"
            ],
            "id": "1513688279668989952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roles que eu queria: \nS\u00edtio com piscina \nChurrasco na casa de algu\u00e9m, pode ser de um desconhecido \nUm bar com destilados baratos \nUm bar com cerveja barata \nBeber vinho no parque municipal (s\u00e9rio esse daqui eu cogito todo dia)\nIr num rod\u00edzio de suco (n\u00e3o sei se existe) \n+"
        },
        {
            "author_id": "1370355855154159623",
            "created_at": "2022-04-12T01:15:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513687204601765893"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "978773455",
                        "start": 0,
                        "username": "xykosancho"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "181190056",
                        "start": 12,
                        "username": "AndreaBarrosmv"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1330160328",
                        "start": 28,
                        "username": "Miranda50sonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513687204601765893",
            "in_reply_to_user_id": "978773455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xykosancho @AndreaBarrosmv @Miranda50sonia Eu tenho uma vis\u00e3o privilegiada no Parque Nacional do Xingu, l\u00e1 no mei\u00e3o do nada."
        },
        {
            "author_id": "843187237915365378",
            "created_at": "2022-04-12T00:39:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513678048339636227"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2550653777",
                        "start": 0,
                        "username": "douradofefs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513678048339636227",
            "in_reply_to_user_id": "2550653777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@douradofefs Esse verde  nessa \u00e1rea enorme \u00e9 um parque municipal?? \n\n\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2022-04-11T23:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513664442558341122"
            ],
            "id": "1513664442558341122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Imagens apontam garimpo ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc47\n\nA \u00e1rea foi solicitada por Bruno Cezar Cecchini que foi indiciado recentemente pela Pol\u00edcia Federal e \u00e9 parceiro do ex-presidente do ICMBio.\n\nLeia: https://t.co/SIvuebx70a https://t.co/N8U0h50MKm"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2022-04-11T23:19:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513658076326473734"
            ],
            "id": "1513658076326473734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje andei ao redor de todo Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim de carro. Sai de Urubici, desci pela Serra do Corvo Branco, passando pelo interior de Gr\u00e3o-Par\u00e1 e Orleans, indo at\u00e9 Lauro M\u00fcller. Subi pela Serra do Rastro, chegando em Bom Jardim da Serra e retornando at\u00e9 Urubici."
        },
        {
            "author_id": "1051900651721109504",
            "created_at": "2022-04-11T23:07:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513654950643048450"
            ],
            "id": "1513654950643048450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encantado com esse lugar lindo gente. parque nacional da tijuca, vim aqui curtir comemorar meu anivers\u00e1rio n\u00e9 rs. 2.7 com carinha de 20 rs e to assim muito feliz gente estou amando tudo meu look tambem olha que lindo meu look gente hehe e essa vista linda que eu vou amostra"
        },
        {
            "author_id": "51571797",
            "created_at": "2022-04-11T23:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513653123478429697"
            ],
            "id": "1513653123478429697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre Governo de SP e S\u00e3o Paulo Big Wheel vai instalar a maior Roda-Gigante da Am\u00e9rica Latina no Parque Candido Portinari. Iniciativa integra as a\u00e7\u00f5es do programa ambiental Novo Rio Pinheiros e est\u00e1 prevista para junho de 2022. Saiba mais https://t.co/lLXvaUb9IW https://t.co/bmMvCHKCpo"
        },
        {
            "author_id": "284262921",
            "created_at": "2022-04-11T22:39:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513648048798420993"
            ],
            "id": "1513648048798420993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/6GXhHYZNEn"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2022-04-11T22:35:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513646973408186370"
            ],
            "id": "1513646973408186370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de S\u00e3o Paulo recebe maior Roda-Gigante da Am\u00e9rica Latina - Leia Not\u00edcias https://t.co/VHO7IptfBy"
        },
        {
            "author_id": "1352238369049350150",
            "created_at": "2022-04-11T22:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513638075917914114"
            ],
            "id": "1513638075917914114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Territ\u00f3rio, de Alex Pritz, encerrou o ETV.\nAgricultores invadem uma \u00e1rea protegida da floresta tropical, de novo o mantra deles \u2013 nunca viram um \u2018\u00edndio\u2019 na regi\u00e3o, como a terra pode ser deles? Os ind\u00edgenas que formam brigada para proteger a floresta. +\nhttps://t.co/qItH0f5JSu https://t.co/dvmyB5U5GN"
        },
        {
            "author_id": "3121846027",
            "created_at": "2022-04-11T21:41:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513633469959704579"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1504932744245170178",
                        "start": 0,
                        "username": "Dorameiratopp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513633469959704579",
            "in_reply_to_user_id": "1504932744245170178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dorameiratopp MENINA PARA DE EXPOSI\u00c7\u00c3O QUE AQUI \u00d1 \u00c9 PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2022-04-11T21:12:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513625972356128773"
            ],
            "id": "1513625972356128773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEDIDA POL\u00caMICA\n\nAL \"DESENTERRA\" PROJETO QUE EXTINGUE PARQUE ESTADUAL EM MT\n\nhttps://t.co/SOSdX4uesg"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2022-04-11T21:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513625435321495554"
            ],
            "id": "1513625435321495554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha do Macuco, tamb\u00e9m conhecida como Ilha do Amendoim, \u00e9 mais pr\u00f3xima do continente e faz parte do Parque Natural Municipal do Morro do Macaco. \n\n\ud83d\udccc Ilha do Macuco - Bombinhas/SC\n\ud83d\udcf8 Mari Huryn https://t.co/N7sY6e1p76"
        },
        {
            "author_id": "170405734",
            "created_at": "2022-04-11T20:44:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513619136928120837"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1513619136928120837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri que hoje \u00e9 dia da chapada diamantina, a\u00ed me deu saudade de um dos lugares mais lindos que j\u00e1 conheci \ud83d\udc99 @ Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/agFPLMitlN"
        },
        {
            "author_id": "1280216404986408962",
            "created_at": "2022-04-11T20:06:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513609519821172747"
            ],
            "id": "1513609519821172747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Chapec\u00f3 (Flona) passar\u00e1 por uma consider\u00e1vel mudan\u00e7a que inicia ainda este ano. Confira \n\nhttps://t.co/8XWhqG8uHF"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-04-11T20:06:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513609471213322241"
            ],
            "id": "1513609471213322241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a aos Ovos leva mais de 4 mil pessoas ao Parque Municipal de Macei\u00f3, em Bebedouro. Veja mais em:  - https://t.co/w28EJEBIN3 https://t.co/ZYpqtMpDdG"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2022-04-11T20:06:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513609382705172489"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6375245,
                        -17.7393876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1513609382705172489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pescan - Parque Estadual Serra de Caldas https://t.co/RfRtvwHW72"
        },
        {
            "author_id": "51571797",
            "created_at": "2022-04-11T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513607819878088706"
            ],
            "id": "1513607819878088706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre Governo de SP e S\u00e3o Paulo Big Wheel vai instalar a maior Roda-Gigante da Am\u00e9rica Latina no Parque Candido Portinari. Iniciativa integra as a\u00e7\u00f5es do programa ambiental Novo Rio Pinheiros e est\u00e1 prevista para junho de 2022. Saiba mais https://t.co/lLXvaUb9IW https://t.co/SbWAEhrivv"
        },
        {
            "author_id": "90985954",
            "created_at": "2022-04-11T19:51:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513605579381653514"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 21,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513605579381653514",
            "in_reply_to_user_id": "90985954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Reportagem tamb\u00e9m no @Metropoles \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/hkfpb5KOD9"
        },
        {
            "author_id": "115096157",
            "created_at": "2022-04-11T19:31:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513600673899810825"
            ],
            "id": "1513600673899810825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Seguimos no rastro de Bruno Cecchini, o empres\u00e1rio parceiro do ex-presidente do ICMBio. Encontramos um hist\u00f3rico das empresas dele em inqu\u00e9ritos recentes da PF que apuraram garimpo ilegal e tamb\u00e9m ind\u00edcios da mesma pr\u00e1tica no interior de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. (+) https://t.co/kR5MBrMkFj"
        },
        {
            "author_id": "1159530898989207552",
            "created_at": "2022-04-11T19:28:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513599886792531977"
            ],
            "id": "1513599886792531977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher morre ap\u00f3s bater moto em placa de sinaliza\u00e7\u00e3o nas proximidades da Lagoa de Cal\u00fa, em Juazeiro (BA)\n\nAcidente foi registrado na noite deste \u00faltimo domingo (10), em uma rotat\u00f3ria pr\u00f3xima ao Parque Municipal Lagoa de Cal\u00fa.\n\n\ud83d\udcf2 | Clique e saiba mais: \u2026 https://t.co/3Wmecn0YNF https://t.co/jQSoapSLeI"
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2022-04-11T19:24:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513598789998764035"
            ],
            "id": "1513598789998764035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna, funciona todos os dias da semana, exceto \u00e0s ter\u00e7as-feiras.\nE nos dias \ud835\udfed\ud835\udff1/\ud835\udfec\ud835\udff0 (sexta-feira santa) e \ud835\udfee\ud835\udfed/\ud835\udfec\ud835\udff0 (dia de Tiradentes) o parque funcionar\u00e1 normalmente, das 6h \u00e0s 17h. https://t.co/CrF8iXCUZp"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-04-11T19:21:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513598121950990339"
            ],
            "id": "1513598121950990339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 176,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 64
            },
            "text": "\ud83d\udea8 A P\u00fablica encontrou ind\u00edcios de garimpo ilegal em \u00e1reas requisitadas por Bruno Cecchini dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Tapaj\u00f3s. O empres\u00e1rio \u00e9 parceiro de ex-presidente do ICMBio e poss\u00edvel presidente de uma cooperativa de garimpeiros. \u2b07\ufe0f https://t.co/ynEHC4jg3D"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2022-04-11T19:12:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513595747505221642"
            ],
            "id": "1513595747505221642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "A extin\u00e7\u00e3o total da zona de amortecimento (ZA) do Parque Nacional Marinho de Abrolhos deixa a maior biodiversidade marinha do Brasil desprotegida. Atividades econ\u00f4micas, principalmente do petr\u00f3leo, amea\u00e7am Abrolhos mais uma vez. #SalveAbrolhos https://t.co/JfiH45P4T4"
        },
        {
            "author_id": "943698221280489472",
            "created_at": "2022-04-11T19:07:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513594628712374273"
            ],
            "id": "1513594628712374273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava lendo um artigo sobre o parque municipal aqui de ere e uma parte eu ri muito"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2022-04-11T19:02:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513593385533128705"
            ],
            "id": "1513593385533128705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puranga Conquista: quel\u00f4nios s\u00e3o devolvidos \u00e0 natureza na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel https://t.co/8M40pgPEaB"
        },
        {
            "author_id": "1299830493148598272",
            "created_at": "2022-04-11T19:01:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513593126967033861"
            ],
            "id": "1513593126967033861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE S\u00c3O PAULO RECEBE MAIOR RODA-GIGANTE DA AM\u00c9RICA\u00a0LATINA https://t.co/JIc8H4rXGR"
        },
        {
            "author_id": "1509551377709768714",
            "created_at": "2022-04-11T19:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513592923484532737"
            ],
            "id": "1513592923484532737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida de Recursos Manejados Jobo Rosado https://t.co/G6y4GqUJXh"
        },
        {
            "author_id": "44017112",
            "created_at": "2022-04-11T19:00:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513592919281881093"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1328448401298558979",
                        "start": 0,
                        "username": "AracnoC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513592919281881093",
            "in_reply_to_user_id": "1328448401298558979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AracnoC \u00d3ia essa bonitinha...\ud83d\udc40\nConsegue identificar?\n\nEstava na beira d'\u00e1gua na \u00e1rea do Parque Estadual do Itacolomi em Ouro Preto - MG... https://t.co/Wr7LBjHr0B"
        },
        {
            "author_id": "1372307707898781696",
            "created_at": "2022-04-11T18:53:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513591075176337410"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1472903942",
                        "start": 0,
                        "username": "karolinarbeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513591075176337410",
            "in_reply_to_user_id": "1472903942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karolinarbeiro Em@frente o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "909627660996874240",
            "created_at": "2022-04-11T18:51:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513590492595900418"
            ],
            "id": "1513590492595900418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feliz pq fui convidado a acampar no parque nacional do Itatiaia\ntriste pq \u00e9 na data da lup"
        },
        {
            "author_id": "47670026",
            "created_at": "2022-04-11T18:48:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513589707963252744"
            ],
            "id": "1513589707963252744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo Bomba : Parque Estadual de S\u00e3o Paulo recebe maior Roda-Gig... https://t.co/9z65xA8R1s"
        },
        {
            "author_id": "70771129",
            "created_at": "2022-04-11T18:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513585171789930504"
            ],
            "id": "1513585171789930504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00e1rea marinha e os ecossistemas de manguezal da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa das Algas e do Ref\u00fagio de Vida Silvestre de Santa Cruz, localizados no munic\u00edpio de Aracruz-ES, est\u00e3o amea\u00e7ados pelas mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. #PesquisaUfes\n\nSaiba mais:\nhttps://t.co/X8YdGhOiZw https://t.co/BYZKSdLKTC"
        },
        {
            "author_id": "1340309220877582341",
            "created_at": "2022-04-11T18:27:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513584494254690308"
            ],
            "id": "1513584494254690308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Turismo UEPG desenvolve jogo sobre o Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/4gcmoQdFua"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2022-04-11T18:26:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513584407147393026"
            ],
            "id": "1513584407147393026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Ibama atende decis\u00e3o judicial e revoga a Portaria que definia a Zona de Amortecimento do Parque Nacional Marinho de Abrolhos.\n\nA ZA limitava explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e pesca industrial perto do maior tesouro marinho brasileiro. N\u00e3o mais.\nhttps://t.co/jbNj5AEAOQ"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-11T18:20:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513582672274243598"
            ],
            "id": "1513582672274243598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com anta e on\u00e7a-pintada, livro mostra biodiversidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tJ1fHaqFfX"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2022-04-11T18:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513577629659529218"
            ],
            "id": "1513577629659529218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Animal foi registrado por \"armadilha fotogr\u00e1fica\" em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Maric\u00e1, na Regi\u00e3o Metropolitana\nhttps://t.co/Q4TGO63xhb"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-04-11T18:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513577626165678083"
            ],
            "id": "1513577626165678083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amazonia I Vida noturna da Amaz\u00f4nia ser\u00e1 destaque na TED Conference no Canad\u00e1: https://t.co/WIugIkjGIG\n\nRepresentantes da expedi\u00e7\u00e3o \"Amaz\u00f4nia Poente \u00e0 Aurora\" apresentar\u00e3o imagens da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "16574781",
            "created_at": "2022-04-11T17:41:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513572968730873858"
            ],
            "id": "1513572968730873858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Coca\u00edna"
        },
        {
            "author_id": "705277156",
            "created_at": "2022-04-11T17:35:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513571567598542848"
            ],
            "id": "1513571567598542848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ningu\u00e9m nunca foi saber sobre como um homem consegue construir desenfreadadamente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e1rea de s\u00edtio arqueol\u00f3gico, \u00e1rea de comunidade tradicional, \u00e1rea da uni\u00e3o?? Ningu\u00e9m foi procurar saber se ele pode cercar e impedir acesso aquela \u00e1rea?"
        },
        {
            "author_id": "162856226",
            "created_at": "2022-04-11T17:29:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513570051407892480"
            ],
            "id": "1513570051407892480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJSC nega indeniza\u00e7\u00e3o a imobili\u00e1ria pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Morro da\u00a0Cruz https://t.co/aqjZULrGXj"
        },
        {
            "author_id": "49820028",
            "created_at": "2022-04-11T17:29:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513569834939863041"
            ],
            "id": "1513569834939863041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A portaria que extermina a zona de amortecimento do parque Nacional Marinho de Abrolhos \u00e9 um retrocesso, o parque \u00e9 menos de 10% do recife de abrolhos e agora vai ser polu\u00eddo por transito de embarca\u00e7\u00f5es e \u00f3leo industrial"
        },
        {
            "author_id": "1458842772493029376",
            "created_at": "2022-04-11T17:28:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513569579070590978"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "1210608655340584961",
                        "start": 149,
                        "username": "ElfaDosInsetos"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "1263167146365984775",
                        "start": 165,
                        "username": "beetlerenzo"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "850484983638749184",
                        "start": 178,
                        "username": "lorenne_almeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513569579070590978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Correndo pelas trilhas do cerrado no parque estadual do Juquery me deparo com esse elegante inseto metalizado em contraste com estas lindas flores...@ElfaDosInsetos @beetlerenzo @lorenne_almeida https://t.co/c7zjfDePxo"
        },
        {
            "author_id": "2747953372",
            "created_at": "2022-04-11T17:27:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513569498317705216"
            ],
            "id": "1513569498317705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Como presente o primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil teve sua zona de amortecimento anulada. \nN\u00e3o duvido nada que jaja sai not\u00edcia de explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo na regi\u00e3o de Abrolhos."
        },
        {
            "author_id": "64097543",
            "created_at": "2022-04-11T17:26:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513569194180239370"
            ],
            "id": "1513569194180239370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho tem a maior biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul. Mas o governo segue atacando o meio ambiente em favor do turismo. Sem lugar bonito, n\u00e3o tem turismo. https://t.co/H8MYU79Twp"
        },
        {
            "author_id": "1458842772493029376",
            "created_at": "2022-04-11T17:24:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513568587646218245"
            ],
            "id": "1513568587646218245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de manh\u00e3 \u00e9 dia de correr um long\u00e3o na \u00daltima reserva de Cerrado protegido da Grande S\u00e3o Paulo, o Parque Estadual do Juquery...@ https://t.co/mw6qoOsHss"
        },
        {
            "author_id": "2203835999",
            "created_at": "2022-04-11T16:32:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513555647475945490"
            ],
            "id": "1513555647475945490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de doar os 7 cachorros da minha casa e adotar os gatos q eu amo do parque municipal https://t.co/ZkZW3qVhxO"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2022-04-11T16:22:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513553038258192388"
            ],
            "id": "1513553038258192388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a aos Ovos leva mais de 4 mil pessoas ao Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ONYVKtp0zY"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2022-04-11T16:22:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513553026673524744"
            ],
            "id": "1513553026673524744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a aos Ovos leva mais de 4 mil pessoas ao Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/tdlCmQjmz6"
        },
        {
            "author_id": "194621479",
            "created_at": "2022-04-11T16:03:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513548316172296193"
            ],
            "id": "1513548316172296193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; A imobili\u00e1ria apresentou documentos da propriedade de 16 mil m\u00b2 de \u00e1rea no complexo do Morro da Cruz. Ela informou que adquiriu a propriedade em agosto de 1990, por meio de contrato particular de compra e venda, que foi registrado em setembro de 2007. \nhttps://t.co/m1gfY09vty"
        },
        {
            "author_id": "3352083215",
            "created_at": "2022-04-11T15:44:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513543597559361548"
            ],
            "id": "1513543597559361548",
            "in_reply_to_user_id": "3372820419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_sylasjunior no parque municipal de nova igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-11T15:40:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513542411821146112"
            ],
            "id": "1513542411821146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA rejeita transformar Reserva Santa Isabel (SE) em parque nacional https://t.co/6MSpXqMIT5"
        },
        {
            "author_id": "1397929336213184521",
            "created_at": "2022-04-11T15:32:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513540525344833539"
            ],
            "id": "1513540525344833539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Chapada dos Veadeiros abre para visita\u00e7\u00e3o noturna\n\nJ\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel conhecer as belezas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, \u00e0 noite. Desde o dia 31 de mar\u00e7o, os visitantes podem percorrer parte das atra\u00e7\u00f5es em visita\u00e7\u00e3o noturna.\n\n#viagem #turismo https://t.co/sBsxsFKX5o"
        },
        {
            "author_id": "186574934",
            "created_at": "2022-04-11T15:12:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513535505035628555"
            ],
            "id": "1513535505035628555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A soltura que quel\u00f4nios j\u00e1 ocorre desde 2013 e este ano chegou ao maior n\u00famero de filhotes devolvidos \u00e0 natureza =&gt; https://t.co/hWgOJgvtel #g1"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2022-04-11T15:12:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513535479932764164"
            ],
            "id": "1513535479932764164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A soltura que quel\u00f4nios j\u00e1 ocorre desde 2013 e este ano chegou ao maior n\u00famero de filhotes devolvidos \u00e0 natureza =&gt; https://t.co/wXgfkjXJRP #g1"
        },
        {
            "author_id": "972650079164215297",
            "created_at": "2022-04-11T15:00:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513532487749836800"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.98944444,
                        -6.78861111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143b3f1321dfc386"
            },
            "id": "1513532487749836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Barra do Rio Mamanguape https://t.co/Vw5DwGUL5e"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2022-04-11T14:59:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513532264000458759"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 42,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513532264000458759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 683,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 169
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (9/4), a Pol\u00edcia Federal e o @ICMBio  apreenderam, no \u00e2mbito da Opera\u00e7\u00e3o Camar\u00e3o, 30 toneladas de Cavalinha, pescada irregularmente no interior da Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo/RJ. Saiba mais: https://t.co/KwMfzMLix1 https://t.co/0xlzSVoEDp"
        },
        {
            "author_id": "914186479445913600",
            "created_at": "2022-04-11T14:53:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513530648023248904"
            ],
            "id": "1513530648023248904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: Parque Estadual de S\u00e3o Paulo recebe maior Roda-Gigante da Am\u00e9rica Latina https://t.co/CS2QiVaG3D\nA empresa S\u00e3o Paulo Big Wheel"
        },
        {
            "author_id": "57010077",
            "created_at": "2022-04-11T14:48:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513529428730654730"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "48815890",
                        "start": 0,
                        "username": "RGottino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513529428730654730",
            "in_reply_to_user_id": "48815890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RGottino Marrocos e o parque nacional do Serengeti na Tanz\u00e2nia"
        },
        {
            "author_id": "490632628",
            "created_at": "2022-04-11T14:37:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513526660137689107"
            ],
            "id": "1513526660137689107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a vida era boa quando a gente podia andar de burrinho no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1511029965596340233",
            "created_at": "2022-04-11T14:02:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513517864858181634"
            ],
            "id": "1513517864858181634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de S\u00e3o Paulo recebe maior Roda-Gigante da Am\u00e9rica Latina https://t.co/gMrhULAHua"
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2022-04-11T13:44:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513513357814472710"
            ],
            "id": "1513513357814472710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens de S\u00e3o Raimundo Nonato (PI). O ber\u00e7o do Homem Americano. Onde est\u00e1 localizado o Parque Nacional da Serra da Capivara, o Museu do Homem Americano e o Museu da Natureza. Venha! https://t.co/ywIb3m6Psl"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-04-11T13:30:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513509835656110081"
            ],
            "id": "1513509835656110081",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Mateiros, TO. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 0 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA Jalap\u00e3o. https://t.co/NcKpI3yfEU"
        },
        {
            "author_id": "1461848509649408002",
            "created_at": "2022-04-11T13:26:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513508882806558729"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "1513508882806558729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/FeZbOMAV57"
        },
        {
            "author_id": "1375302718999396354",
            "created_at": "2022-04-11T12:57:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513501542397186069"
            ],
            "id": "1513501542397186069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/wXD1K5S2tP"
        },
        {
            "author_id": "241217165",
            "created_at": "2022-04-11T12:54:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513500634032619524"
            ],
            "id": "1513500634032619524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque nacional, vou entrar nas cachu at\u00e9 se fizer frio"
        },
        {
            "author_id": "245347548",
            "created_at": "2022-04-11T12:50:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513499843796381701"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2758672746",
                        "start": 0,
                        "username": "pauloleitebh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513499843796381701",
            "in_reply_to_user_id": "2758672746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pauloleitebh bom dia! Sugest\u00e3o de pauta para vcs. Porque o belo-horizontino at\u00e9 hoje n\u00e3o pode frequentar o Parque Municipal? Primeiro foi pandemia. Depois problemas com gatos \u2026 o que realmente est\u00e1 acontecendo?"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2022-04-11T10:59:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513471679476940801"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1513471679476940801",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "...\nFaz 3 anos que o Coletivo Socioambiental est\u00e1 colaborando para a concretiza\u00e7\u00e3o dessa nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Atibaia. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nParab\u00e9ns a todos que colaboram e colaboraram com essa iniciativa. E que venham mais UCs! \ud83d\udc12\ud83c\udf33\ud83d\udc4d\n\n(Paul Colas, l\u00edder da iniciativa e estudos.)"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2022-04-11T10:58:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513471456394493953"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1513471456394493953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia! O executivo deu entrada na C\u00e2mara dos Vereadores de Atibaia do projeto de lei para cria\u00e7\u00e3o do *Monumento Natural Municipal do Morro do Saci* \ud83d\ude4c\n\nO projeto de lei 020/2022 em tramita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m foi noticiado pelo site O Atibaiense: https://t.co/W0bfrHQvXq\n..."
        },
        {
            "author_id": "853013715775606785",
            "created_at": "2022-04-11T10:55:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513470735431487494"
            ],
            "id": "1513470735431487494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aten\u00e7\u00e3o estou sorteando algu\u00e9m com carro alto para me deslocar todo fim de semana ao parque estadual de mirador por favor se liguem no sorteio vai ser as 16h"
        },
        {
            "author_id": "1243976307953864704",
            "created_at": "2022-04-11T10:54:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513470595547156484"
            ],
            "id": "1513470595547156484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a beleza da natureza \ud83e\udd8b\nUma \u00f3tima semana \u2728 em Parque Natural Municipal S\u00e3o Francisco de Assis https://t.co/YXBNfB6zfc"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-11T10:45:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513468373111382021"
            ],
            "id": "1513468373111382021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assa-peixe\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/16Qqb5RBDN"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-04-11T10:16:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513461089983504388"
            ],
            "id": "1513461089983504388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : \u00c1REA PROTEGIDA P\u00c2NTANO CARONI EM TRINIDADE E TOBAGO \nhttps://t.co/gnan5D3SNj https://t.co/WvdOgSJl9X"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-04-11T08:16:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513430807087652865"
            ],
            "id": "1513430807087652865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/dO7qdGpzoX"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-04-11T08:16:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513430714905104387"
            ],
            "id": "1513430714905104387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/EprNcOzIhO"
        },
        {
            "author_id": "1436030346554920963",
            "created_at": "2022-04-11T03:08:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513353200937668609"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1513353200937668609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museus e o Parque Nacional Serra da Capivara. \n#museus #museu\n#museudanatureza\n#museudohomemamericano\n#serradacapivara https://t.co/Bn0A4zmRHv"
        },
        {
            "author_id": "133066776",
            "created_at": "2022-04-11T02:39:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513345859622211585"
            ],
            "id": "1513345859622211585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Antes de la tragedia \ud83d\ude2a\ud83d\ude12 (\u00e0 El Faro (\u00c1rea protegida)) https://t.co/80C5086zxK https://t.co/COAWZkKxlT"
        },
        {
            "author_id": "133066776",
            "created_at": "2022-04-11T02:39:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513345852890394625"
            ],
            "id": "1513345852890394625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de la tragedia \ud83d\ude2a\ud83d\ude12 \u00e0 El Faro (\u00c1rea protegida) https://t.co/gEf33gmElA"
        },
        {
            "author_id": "1306208868347850752",
            "created_at": "2022-04-11T02:08:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513338183064379395"
            ],
            "id": "1513338183064379395",
            "in_reply_to_user_id": "1438559430115827722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PeticoesDuvidsa https://t.co/KndLFVyTLG\nAssinem a peti\u00e7\u00e3o da minha cidade pfvr \ud83d\udc96"
        },
        {
            "author_id": "47838794",
            "created_at": "2022-04-11T01:58:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513335650170425345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "1159088086934052864",
                        "start": 268,
                        "username": "walela15"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513335650170425345",
            "in_reply_to_user_id": "47838794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Territ\u00f3rio\n1h 33m Dire\u00e7\u00e3o: Alex Pritz \u2022 2022\nUma rede de agricultores brasileiros se apodera de uma \u00e1rea protegida na floresta tropical amaz\u00f4nica. Um jovem l\u00edder ind\u00edgena e seu mentor lutam para defender a terra e um grupo isolado que vive nas profundezas da selva. @walela15"
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-04-10T23:45:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513302135559045121"
            ],
            "id": "1513302135559045121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Santo Santo Isidro, Parque Nacional Serra da Bocaina - S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro/SP. Irmandade das Trilhas. 16/12/2018 https://t.co/WK0HsOhDuz"
        },
        {
            "author_id": "1510737352729280519",
            "created_at": "2022-04-10T23:34:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513299310057828357"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "43347078",
                        "start": 142,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513299310057828357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Em Caraguatatuba, no Parque Estadual da Serra do Mar, podemos escolher diversas trilhas, sempre com guias e nesta caminhada na Mata Atlantica @sosma conhecer plantas, respirar o ar puro e mergulhar nas cachoeiras naturais, tudo isso muito perto da Praia #PreserveCaragua https://t.co/1TH1WVqggG"
        },
        {
            "author_id": "1436081150603284481",
            "created_at": "2022-04-10T23:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513293248072192000"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1513293248072192000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observa\u00e7\u00e3o do c\u00e9u noturno no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/jErJoOO2fQ"
        },
        {
            "author_id": "948178512187453441",
            "created_at": "2022-04-10T22:35:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513284537014489091"
            ],
            "id": "1513284537014489091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma imagem pouco comum, captada por c\u00e2meras espalhadas estrategicamente nas florestas do Ref\u00fagio da Vida Silvestre de Maric\u00e1 (Revimar), deixou pesquisadores da fauna e flora silvestre entusiasmados. As fotografias revelam no local a presen\u00e7a de uma\n\nhttps://t.co/3oVkRu0UKQ https://t.co/A6q32epaQy"
        },
        {
            "author_id": "95335083",
            "created_at": "2022-04-10T22:33:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513284177394909185"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.67919054,
                        -23.79929427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1513284177394909185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o!\n\n#sky #nature #natureza #ceuazul #ceu #parquenaturalmunicipalvarginha #parquenatural #greatful #gratidao em Parque Natural Municipal Varginha https://t.co/FtNRoD4RUL"
        },
        {
            "author_id": "1117503580473307149",
            "created_at": "2022-04-10T22:31:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513283487226339331"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1253782970290372609",
                        "start": 0,
                        "username": "nalua_behar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513283487226339331",
            "in_reply_to_user_id": "1253782970290372609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nalua_behar fala que ele mora do lado do parque municipal de barueri e se chama dudu KSJAKSJKA"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2022-04-10T22:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513275705076899851"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "14574786",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiano_c"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "48298703",
                        "start": 11,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1036052791654002688",
                        "start": 24,
                        "username": "lucaswpadilha"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "55245871",
                        "start": 39,
                        "username": "diego_vaz"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "1425861091565920258",
                        "start": 50,
                        "username": "subzo_rio"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1358844067912835075",
                        "start": 61,
                        "username": "fpjoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513275705076899851",
            "in_reply_to_user_id": "14574786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiano_c @eduardopaes @lucaswpadilha @diego_vaz @subzo_rio @fpjoficial De forma bem linear:\nO que precisa?\nhttps://t.co/5CBxBCeZdx\nPor que?\nhttps://t.co/Q9fKNCNAGg\nMas e as pra\u00e7as?\nhttps://t.co/ULTxihOkIr\n\u00c9 urgente?\nhttps://t.co/evxclzD3LK\n\nPrecisa de mais algo?"
        },
        {
            "author_id": "81908585",
            "created_at": "2022-04-10T21:33:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513268938687365132"
            ],
            "id": "1513268938687365132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal (PF) e a equipe de fiscaliza\u00e7\u00e3o do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) apreenderam 30 toneladas de cavalinha, pescadas irregularmente na Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo, no estado do Rio\u00a0de\n\nhttps://t.co/ZmlPtSICmm"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-04-10T21:32:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513268791635058695"
            ],
            "id": "1513268791635058695",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 21 pontos de fogo (41% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias. Veja no mapa: https://t.co/MMwWdKy4tX"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2022-04-10T20:58:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513260217466867714"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9d9471c886001"
            },
            "id": "1513260217466867714",
            "in_reply_to_user_id": "58319292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O qu\u00edmico Adelino da Mata Ribeiro criou a Reserva Serra Verde num trecho da sua fazenda. Seus familiares d\u00e3o continuidade a seu belo trabalho de preserva\u00e7\u00e3o ambiental! Quando estive na Semas, apoiamos o projeto para reconhecer o local como uma RPPN (https://t.co/sGjr24bfkb) /2 https://t.co/a0nZskuBUN"
        },
        {
            "author_id": "1327663133910048768",
            "created_at": "2022-04-10T20:05:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513246836261326858"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1239420053306687488",
                        "start": 0,
                        "username": "macholuga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513246836261326858",
            "in_reply_to_user_id": "1239420053306687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@macholuga Parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "75155609",
            "created_at": "2022-04-10T19:41:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513240768718286856"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4237307,
                        -22.8169878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "1513240768718286856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas deram mole, a gente brotou em mais um mirante no RJ, rs. #MiranteAirFrance em Parque Nacional Municipal Pico Dois Irm\u00e3os https://t.co/6wW9mhy01U"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-04-10T19:35:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513239215546507264"
            ],
            "id": "1513239215546507264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/N4DnIjXa8h"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-04-10T19:35:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513239180557565958"
            ],
            "id": "1513239180557565958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/HGIwVA6Lg4"
        },
        {
            "author_id": "395579827",
            "created_at": "2022-04-10T19:08:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513232378897973252"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.445,
                        -22.8858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9f42930cfbf6db5b"
            },
            "id": "1513232378897973252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I am the luck \ud83c\udf40\n\n#modelo #parquemunicipal #ensaiofotografico #anonimatoimports #botucatu #modelofotografica #modelosnegras #interior em Parque Municipal Botucatu https://t.co/IFrUPrZfg6"
        },
        {
            "author_id": "195567500",
            "created_at": "2022-04-10T18:36:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513224456738680836"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1306375104331472897",
                        "start": 0,
                        "username": "nicolemacedosp"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1048021707452243969",
                        "start": 16,
                        "username": "EugnioLemos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513224456738680836",
            "in_reply_to_user_id": "1306375104331472897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nicolemacedosp @EugnioLemos Vem gente\u2026 tomar vinho e banho de cachoeira. Conhecer o primeiro Parque Nacional do Brasil, que foi criado pelo Get\u00falio Vargas. \ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "1104158122397048832",
            "created_at": "2022-04-10T18:33:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513223755476131840"
            ],
            "id": "1513223755476131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem um n\u00facleo de chuva se formou na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 devido a \u00e1reas de instabilidade. Esse n\u00facleo passou na ''esquina de Tingu\u00e1'' e chegou com tudo em Xer\u00e9m, que \u00e9 relativamente perto de Tingu\u00e1. \n\nImagem: Felipe Hamamura https://t.co/yuF14uvGKK"
        },
        {
            "author_id": "1231325352166928385",
            "created_at": "2022-04-10T18:01:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513215730665283584"
            ],
            "id": "1513215730665283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o existem mais florestas na inglaterra??????? n\u00e3o vejo um parque nacional deles que n\u00e3o seja s\u00f3 campo e mais campo"
        },
        {
            "author_id": "2766312669",
            "created_at": "2022-04-10T17:45:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513211570666541072"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3467554,
                        -22.958252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1513211570666541072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotinhos do grupo... em Parque Nacional &amp; Floresta da Tijuca https://t.co/BNkyJm9yUb"
        },
        {
            "author_id": "2766312669",
            "created_at": "2022-04-10T17:38:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513209703295242254"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1513209703295242254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj teve trilha... \n\n@\u2068Rosane Turismo Est\u00e1cio PV\u2069 e @\u2068Allan Hist\u00f3ria Est\u00e1cio PV\u2069 \n\nmuito obrigada pela oportunidade de conhecer o RJ e estar com vcs\n\n... morri mas passo bem..... em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/AIFtR8M9b6"
        },
        {
            "author_id": "1354528760545079296",
            "created_at": "2022-04-10T17:21:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513205650704248836"
            ],
            "id": "1513205650704248836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional da Serra da Canastra? \ud83c\udf33 Esse local incr\u00edvel que chega a receber 200 mil pessoas por ano agora enfrenta desafios para melhoria da estrutura e da administra\u00e7\u00e3o do turismo. Saiba mais no podcast \ud83d\udc47 #natureza #preserva\u00e7\u00e3o \nhttps://t.co/BRdixq02pp"
        },
        {
            "author_id": "856000350096175104",
            "created_at": "2022-04-10T16:49:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513197399350693892"
            ],
            "id": "1513197399350693892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da UVA-Colombo-Pr https://t.co/xmyJOyp9Fg"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-04-10T16:26:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513191815389794306"
            ],
            "id": "1513191815389794306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Doa\u00e7\u00e3o teve apoio log\u00edstico das Prefeituras Municipais de Arraial do Cabo e Maca\u00e9, al\u00e9m da Associa\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo https://t.co/LMzaGDbORv"
        },
        {
            "author_id": "1336828277432987649",
            "created_at": "2022-04-10T16:16:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513189284580405256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "912433074012655618",
                        "start": 0,
                        "username": "somosaopaulinos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513189284580405256",
            "in_reply_to_user_id": "912433074012655618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@somosaopaulinos S\u00f3 temos que ficar de olho nisso https://t.co/gMVL9fZzB3"
        },
        {
            "author_id": "827237178929446914",
            "created_at": "2022-04-10T16:09:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513187367380819969"
            ],
            "id": "1513187367380819969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/h3pCIrTNDR"
        },
        {
            "author_id": "2245581244",
            "created_at": "2022-04-10T15:35:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513178852322942979"
            ],
            "id": "1513178852322942979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem eu e a vit\u00f3ria passamos por uma experi\u00eancia medonha com os milica child no parque municipal pqp"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-04-10T15:29:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513177456571781130"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1513177456571781130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/meavLCR3RS"
        },
        {
            "author_id": "190360398",
            "created_at": "2022-04-10T14:53:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513168215064645636"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1470583122827919364",
                        "start": 120,
                        "username": "bancadatrabsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513168215064645636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Hoje ato #SOSParanapiacaba e #SOSMataAtlantica contra a devasta\u00e7\u00e3o criminosa de um porto seco em \u00e1rea protegida.\n\nCom a @bancadatrabsp https://t.co/UFXneEThKv"
        },
        {
            "author_id": "345082308",
            "created_at": "2022-04-10T14:43:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513165794624122884"
            ],
            "id": "1513165794624122884",
            "in_reply_to_user_id": "345082308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e a Arquidiocese do Rio de Janeiro assinaram um acordo para ordenamento p\u00fablico do Parque Nacional da Tijuca: uma solu\u00e7\u00e3o definitiva, em que a Igreja Cat\u00f3lica faz a gest\u00e3o do Cristo Redentor e o ICMBio administra o Parque."
        },
        {
            "author_id": "3095669020",
            "created_at": "2022-04-10T13:13:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513143254128152583"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68765275,
                        -23.33440924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1513143254128152583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Juquery https://t.co/uoDBU0HrQo"
        },
        {
            "author_id": "1258049944205869056",
            "created_at": "2022-04-10T13:06:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513141463428874241"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1513141463428874241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o em Montes Claros MG.\n\n#minasgerais #dronemoc #montesclaros #djimavicmini em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/i9XGRG4ZTG"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2022-04-10T12:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513129668760596492"
            ],
            "id": "1513129668760596492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra da Risca do Meio: pesca ilegal amea\u00e7a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/n5bVVSCpwf"
        },
        {
            "author_id": "79728844",
            "created_at": "2022-04-10T12:13:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513127967462809600"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1513127967462809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/jBacWyFYTg"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2022-04-10T11:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513124383627223041"
            ],
            "id": "1513124383627223041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 166,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#bomdia com esse registro bel\u00edssimo de uma on\u00e7a-parda (puma) feito pelo fot\u00f3grafo de vida selvagem Octavio Campos Salles no Parque Nacional Torres del Paine, localizado na regi\u00e3o da Patag\u00f4nia, no Chile! #terradagente #tg #natureza #animais #on\u00e7a https://t.co/qQMDyaqqFa"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2022-04-10T11:30:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513117278468030470"
            ],
            "id": "1513117278468030470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de S\u00e3o Paulo recebe maior Roda-Gigante da Am\u00e9rica\u00a0Latina https://t.co/8Oq0ljEUxq"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-10T10:27:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513101241269825536"
            ],
            "id": "1513101241269825536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Periquitos\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/lKvuSPluXL"
        },
        {
            "author_id": "349981014",
            "created_at": "2022-04-10T09:46:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513091085882507274"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1591457827",
                        "start": 0,
                        "username": "RubemRodriguez1"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "48298703",
                        "start": 17,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513091085882507274",
            "in_reply_to_user_id": "1591457827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RubemRodriguez1 @eduardopaes E ainda queria construir um outro em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2022-04-10T09:00:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513079363557863429"
            ],
            "id": "1513079363557863429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasa el tema--&gt; El Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, #Brasil https://t.co/buutISNtak"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2022-04-10T08:06:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513065968817295362"
            ],
            "id": "1513065968817295362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Macei\u00f3 promove neste domingo (10) programa\u00e7\u00e3o de P\u00e1scoa no Parque Municipal https://t.co/jraDKxevcc"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-04-10T04:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513011390042152964"
            ],
            "id": "1513011390042152964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "F\u00f3sseis encontrados no Parque Nacional da Gorongosa revelam como era esta \u00e1rea h\u00e1 10 ou 8 milh\u00f5es de anos e podem ajudar responder a perguntas sobre as origens da humanidade. https://t.co/4Yjhiv3nK8"
        },
        {
            "author_id": "70035196",
            "created_at": "2022-04-10T04:22:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1513009398792212480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45463977",
                        "start": 0,
                        "username": "Centralismoetop"
                    }
                ]
            },
            "id": "1513009398792212480",
            "in_reply_to_user_id": "45463977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Centralismoetop Poxa mas n\u00e3o \u00e9 um parque qualquer \u00e9 o JARDIM BOT\u00c2NICO que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e pesquisa!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "926614034102784006",
            "created_at": "2022-04-10T03:37:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512998054231687170"
            ],
            "id": "1512998054231687170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Sabi\u00e1-Laranjeira de Rosal ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico neste domingo (10/04) https://t.co/AfuP7S3JuG"
        },
        {
            "author_id": "280334574",
            "created_at": "2022-04-10T01:54:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512972377281413121"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "280334574",
                        "start": 107,
                        "username": "jlostada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512972377281413121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Estadual da Serra Furada. . . Serra Furada State Park.. . . \u2764\ufe0f\ud83d\udc94 Avalie/rate: (0-10). . . Siga: \ud83d\udc49\ud83c\udffb @jlostada \ud83d\udc49\ud83c\udffb @jblostada \ud83d\udc49\ud83c\udffb @clicatrip . \ud83c\udf10 https://t.co/vLZu9ggPLz . #naturephotography #ig_brazil_ #instanature #landscapelovers... https://t.co/qqCNQ97Gy7"
        },
        {
            "author_id": "1074239868",
            "created_at": "2022-04-10T01:36:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512967820975423492"
            ],
            "id": "1512967820975423492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda estou pra ver um v\u00eddeo sobre meteoro mais incr\u00edvel que esse v\u00eddeo gravado em 10 de agosto de 1972, no Parque Nacional Grand Teton, EUA\n\nUma pena que a qualidade seja t\u00e3o baixa.\n\nEle n\u00e3o caiu na Terra, ricocheteou na atmosfera e voltou para o espa\u00e7o!\n\nhttps://t.co/nGE6gES1TR"
        },
        {
            "author_id": "339712378",
            "created_at": "2022-04-10T01:03:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512959342970085377"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512959342970085377",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E aquela mans\u00e3o sua em Angra dos Reis, constru\u00edda  em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Hipocrisia a gente v\u00ea por aqui!"
        },
        {
            "author_id": "49733617",
            "created_at": "2022-04-10T00:36:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512952522453004288"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1210608655340584961",
                        "start": 0,
                        "username": "ElfaDosInsetos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "1512952522453004288",
            "in_reply_to_user_id": "1210608655340584961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElfaDosInsetos Achei esse quando eu trabalhava no Parque Estadual do Sumidouro, em Lagoa Santa, MG https://t.co/vDpWR0ZaFy"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-04-10T00:20:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512948544667271170"
            ],
            "id": "1512948544667271170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 363,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Atualiza\u00e7\u00f5es: um ciclista viu a serpente em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Riacho Fundo (DF) e contatou a pol\u00edcia militar. O animal foi resgatado. https://t.co/KJ0W0Ba6fY"
        },
        {
            "author_id": "1197677067455926274",
            "created_at": "2022-04-10T00:14:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512947115969949700"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0528097,
                        -25.25489687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1512947115969949700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ta\u00e7a - Parque estadual de Vila Velha\n.\nRealizando o sonho de inf\u00e2ncia de ir a Vila Velha \n.\n.\n.\n#parana #turismo #pontagrossa #camposgerais #natureza \u00e0 Vila Velha -Ponta Grossa https://t.co/BmspWxbs1i"
        },
        {
            "author_id": "3026656571",
            "created_at": "2022-04-09T23:44:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512939530864795652"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2653435310",
                        "start": 0,
                        "username": "BigRicardo23"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512939530864795652",
            "in_reply_to_user_id": "2653435310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BigRicardo23 Acho que n\u00e3o tem nenhuma \u00e1rea protegida no Brasil que n\u00e3o tem esse problema."
        },
        {
            "author_id": "53160272",
            "created_at": "2022-04-09T23:16:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512932372408418307"
            ],
            "id": "1512932372408418307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Filme de Encerramento\nO TERRIT\u00d3RIO, de Alex Pritz\nUma rede de agricultores brasileiros se apodera de uma \u00e1rea protegida na floresta tropical amaz\u00f4nica. Um jovem l\u00edder ind\u00edgena e seu mentor lutam para defender a terra e um grupo isolado que vive nas profundezas da selva.\n1/2 https://t.co/CzmLmpZrRQ"
        },
        {
            "author_id": "69902962",
            "created_at": "2022-04-09T22:52:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512926460629164037"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "283230411",
                        "start": 4,
                        "username": "QuebrandoOTabu"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "14594813",
                        "start": 243,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512926460629164037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @QuebrandoOTabu: O agroneg\u00f3cio predat\u00f3rio segue avan\u00e7ando pelo Cerrado. E amea\u00e7a at\u00e9 mesmo as esp\u00e9cies da Chapada dos Veadeiros, que \u00e9 uma \u00e1rea protegida. O bioma perdeu 50% de sua cobertura nos \u00faltimos 30 anos, segundo esta reportagem da @folha. \n\nA\u2026 https://t.co/bV8UGuaoY9"
        },
        {
            "author_id": "827237178929446914",
            "created_at": "2022-04-09T22:35:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512922218208153612"
            ],
            "id": "1512922218208153612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore  e seus benef\u00edcios,\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/cKk93JBVH4"
        },
        {
            "author_id": "1052994363666694145",
            "created_at": "2022-04-09T22:31:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512921195930431506"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45463977",
                        "start": 0,
                        "username": "Centralismoetop"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512921195930431506",
            "in_reply_to_user_id": "45463977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Centralismoetop Uma vez eu peguei Uma goiaba em um Parque Nacional e levei um pito da Guia. -Nao Arranque frutas, \u00e9 a comida dos animais. Quem sabe ele Era um biologo estagiario, um birdwatcher, heheheheh."
        },
        {
            "author_id": "2669260740",
            "created_at": "2022-04-09T21:47:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512910164009099269"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "389229444",
                        "start": 130,
                        "username": "007"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512910164009099269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2022, #P\u00e3odeA\u00e7ucar o maior Monumento Natural dos Morros da Urca no #RiodeJaneiro, celebra 110 anos!! Onde filmou o cl\u00e1ssico do @007 (1979) e o #Rio (2016) \ud83c\udfa5 entre outros. Fundado em 1912, no Rio de Janeiro, #Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7! Eu andei naquele bondinho \ud83d\udea1, quando eu era pequeno. https://t.co/sQe21XZBXV"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-04-09T21:32:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512906412107522050"
            ],
            "id": "1512906412107522050",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 21 pontos de fogo (46% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias. Veja no mapa: https://t.co/fQv01nDg3n"
        },
        {
            "author_id": "1268255183093542913",
            "created_at": "2022-04-09T21:32:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512906231622651910"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3045543442",
                        "start": 0,
                        "username": "_diegopaixao89"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512906231622651910",
            "in_reply_to_user_id": "3045543442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_diegopaixao89 Tweet enviado de: Parque Nacional das Fal\u00e9sias"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-04-09T20:51:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512896031545081860"
            ],
            "id": "1512896031545081860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/J3406Xhu1c"
        },
        {
            "author_id": "65475886",
            "created_at": "2022-04-09T20:49:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512895495953391624"
            ],
            "id": "1512895495953391624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva, Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/tW42hjXP2T"
        },
        {
            "author_id": "3142547541",
            "created_at": "2022-04-09T20:35:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512891863795044352"
            ],
            "id": "1512891863795044352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de hectares \u00e9 quase metade da \u00e1rea do territ\u00f3rio de Sergipe e 250 vezes o Parque Nacional da Tijuca. Equivale \u00e0 \u00e1rea de mata nativa da Suzano, uma das maiores \u00e1reas privadas protegidas do pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/GD000ANsu5 https://t.co/paiCe56Su9"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-04-09T20:31:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512891014259920899"
            ],
            "id": "1512891014259920899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/5QnToYKjMN"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-04-09T20:31:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512891013387403273"
            ],
            "id": "1512891013387403273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ew2qIiDTiL\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ewrpbFbLcM"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-04-09T20:31:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512891012540157957"
            ],
            "id": "1512891012540157957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/rDEJYc6BpJ"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-04-09T20:31:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512891011625795584"
            ],
            "id": "1512891011625795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ew2qIiDTiL\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/DdPlHu40qI"
        },
        {
            "author_id": "78776350",
            "created_at": "2022-04-09T20:26:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512889630261194755"
            ],
            "id": "1512889630261194755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta nacional de Caraj\u00e1s \u00e9 linda demais."
        },
        {
            "author_id": "736700514587553792",
            "created_at": "2022-04-09T19:46:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512879650552352772"
            ],
            "id": "1512879650552352772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"O secret\u00e1rio do Meio Ambiente do governo Alckmin, Ricardo Salles, ordenou na semana passada a demoli\u00e7\u00e3o do busto de Carlos Lamarca localizado no Parque Estadual Rio Turvo\n\nSegundo Salles, o busto estava 'plantando o comunismo no cora\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as'.\"\n\n\ud83d\udc49https://t.co/O24ZcBNTnO https://t.co/XkMJw7Np1A"
        },
        {
            "author_id": "1437235102485028866",
            "created_at": "2022-04-09T19:03:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512868765477838851"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1533160382847664136",
                        "start": 0,
                        "username": "minnieauau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512868765477838851",
            "in_reply_to_user_id": "1451727735190171649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minnieauau parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "86818321",
            "created_at": "2022-04-09T18:08:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512854939986505728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512854939986505728",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal Jardim Bot\u00e2nico n\u00e3o \u00e9 parque municipal. \u00c9 lugar de pesquisa e reserva.... Pessol reclama de cada coisa sem conhecimento"
        },
        {
            "author_id": "1294260080079241217",
            "created_at": "2022-04-09T18:02:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512853499335294988"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1600885692",
                        "start": 0,
                        "username": "ariane_eliza_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512853499335294988",
            "in_reply_to_user_id": "1600885692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ariane_eliza_ Naquela escadaria na frente do parque municipal, 12 conto q latinha de cerveja e t\u00f4 tendo q ler q n\u00e3o \u00e9 gourmet, \u00e9 um rol\u00ea acess\u00edvel kkkk"
        },
        {
            "author_id": "473527179",
            "created_at": "2022-04-09T17:59:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512852710617501706"
            ],
            "id": "1512852710617501706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sofri uma experiencia traumatizante envolvendo adolescentes militares gritando q vao fuzilar o capeta no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3045543442",
            "created_at": "2022-04-09T17:50:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512850405377552384"
            ],
            "id": "1512850405377552384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse bronze aqui ? \ud83d\ude0e #f\u00e9rias em Parque Nacional das Fal\u00e9sias https://t.co/FOiTIjJl41"
        },
        {
            "author_id": "1274091695722893318",
            "created_at": "2022-04-09T17:41:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512848244866523140"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "913177132934811650",
                        "start": 0,
                        "username": "carolinelins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512848244866523140",
            "in_reply_to_user_id": "913177132934811650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolinelins Vem conhecer o Parque Nacional do Itatiaia! Interior do Rj"
        },
        {
            "author_id": "81908585",
            "created_at": "2022-04-09T17:39:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512847775062499331"
            ],
            "id": "1512847775062499331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o de Parques e Jardins de Belo Horizonte, ligada \u00e0 prefeitura, foi condenada a pagar R$ 20 mil a familiares de uma\u00a0mulher morta ap\u00f3s ser atingida por uma \u00e1rvore que caiu no Parque Municipal, no Centro. O caso aconteceu em janeiro de 2011.\n\nhttps://t.co/hr1Yg21vUr"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2022-04-09T17:31:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512845762077638663"
            ],
            "id": "1512845762077638663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH ter\u00e1 que indenizar parentes de atingida por \u00e1rvore no Parque Municipal\n\nhttps://t.co/j17ELQw30n"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-04-09T17:31:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512845749834420233"
            ],
            "id": "1512845749834420233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PBH ter\u00e1 que indenizar parentes de atingida por \u00e1rvore no Parque Municipal\n\nhttps://t.co/mOnYQK08rb"
        },
        {
            "author_id": "771896068451758084",
            "created_at": "2022-04-09T16:49:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512835067638390784"
            ],
            "id": "1512835067638390784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #VivaFortaleza de hoje faz um passeio pelo Parque Estadual do Coc\u00f3, um dos maiores espa\u00e7os urbanos naturais da Am\u00e9rica Latina. https://t.co/wEo3OPx9QV"
        },
        {
            "author_id": "545300114",
            "created_at": "2022-04-09T16:48:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512834920426704897"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512834920426704897",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal At\u00e9 alguns anos atr\u00e1s, o Parque Municipal de BH tinha uma lista de espera para doa\u00e7\u00e3o de jaca, a \u00fanica fruta das mais de 60 variedades que era exce\u00e7\u00e3o para alimenta\u00e7\u00e3o da fauna silvestre. A fila era longa. Idosos e gr\u00e1vidas tinham prioridade"
        },
        {
            "author_id": "342343292",
            "created_at": "2022-04-09T16:34:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512831307566440460"
            ],
            "id": "1512831307566440460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de S\u00e3o Paulo recebe maior Roda-Gigante da Am\u00e9rica Latina https://t.co/udhp2nwFxa"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2022-04-09T16:33:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512830988379996170"
            ],
            "id": "1512830988379996170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de S\u00e3o Paulo recebe maior Roda-Gigante da Am\u00e9rica Latina https://t.co/fk2NLW63le"
        },
        {
            "author_id": "57819301",
            "created_at": "2022-04-09T16:29:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512830070632718342"
            ],
            "id": "1512830070632718342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cJo\u00e3o Doria, que segue a cartilha de Bolsonaro, quer destruir nossos parques . A proposta de privatiza\u00e7\u00e3o do PETAR \u00e9 criminosa e racista\u201d, afirmou Jos\u00e9 Faggian, durante ato em Iporanga (SP), em defesa do PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico Alto do Ribeira).\nhttps://t.co/SknosOT8DL"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2022-04-09T16:28:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512829716276908040"
            ],
            "id": "1512829716276908040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara,  Arqueologia e natureza oferecem o espet\u00e1culo do dia. Deixe seu roteiro por nossa conta.\nBem vindos https://t.co/DH17MunJ8V"
        },
        {
            "author_id": "1369757115351502848",
            "created_at": "2022-04-09T16:25:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512829116432662530"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512829116432662530",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 145,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal No parque municipal daqui do centro de BH as jacas das \u00e1rvores s\u00e3o distribu\u00eddas para a comunidade, s\u00f3 que vc n\u00e3o pode colher, vc coloca seu nome numa lista e \u00e9 distribu\u00eddo por ordem de prioridade, sendo q as gr\u00e1vidas s\u00e3o as primeiras."
        },
        {
            "author_id": "1047958622477717504",
            "created_at": "2022-04-09T16:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512828316021055488"
            ],
            "id": "1512828316021055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal de BH tem uma fila pra conseguir as jacas das arvores https://t.co/34A6XKdgC9"
        },
        {
            "author_id": "35049549",
            "created_at": "2022-04-09T16:18:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512827200445239301"
            ],
            "id": "1512827200445239301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de S\u00e3o Paulo recebe maior Roda-Gigante da Am\u00e9rica Latina. A instala\u00e7\u00e3o do equipamento no C\u00e2ndido Portinari \u00e9 custeada pela iniciativa privada e tem previs\u00e3o de conclus\u00e3o no primeiro semestre deste ano. Leia mais em https://t.co/xupSHD3Pb8 #Rodagigante #parque #sp https://t.co/rPkXlRsWOB"
        },
        {
            "author_id": "554098850",
            "created_at": "2022-04-09T16:11:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512825544705982469"
            ],
            "id": "1512825544705982469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270f\ufe0f\ud83c\udf0e em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/5cos0s8uTT"
        },
        {
            "author_id": "131019908",
            "created_at": "2022-04-09T15:58:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512822242941546499"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "562889603",
                        "start": 0,
                        "username": "DivagoTM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512822242941546499",
            "in_reply_to_user_id": "562889603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DivagoTM aveiro (1 tarde) e coimbra tamb\u00e9m s\u00e3o interessantes. se tiver curiosidade, vale conhecer algo na serra da estrela e vila real em tr\u00e1s-os-montes (pode aproveitar e passar pelo parque nacional do ger\u00eas)\n\nos trens funcionam bem, mas se puder alugar carro vai ser bem melhor"
        },
        {
            "author_id": "2189420598",
            "created_at": "2022-04-09T15:46:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512819178339811338"
            ],
            "id": "1512819178339811338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei muito de participar do censo de papagaios de peito roxo no parque estadual de Campos do Jord\u00e3o, acendeu a luzinha de bi\u00f3logo que tava um pouco queimada dentro de mim https://t.co/WPKhPOrjgF"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2022-04-09T15:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512815920225398788"
            ],
            "id": "1512815920225398788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Padre Quinha reabre neste s\u00e1bado https://t.co/wwD0AAQlVg"
        },
        {
            "author_id": "103823626",
            "created_at": "2022-04-09T15:18:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512812291644928007"
            ],
            "id": "1512812291644928007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo #LAZER Parque Estadual de S\u00e3o Paulo recebe maior Roda-Gigante da Am\u00e9rica Latina. A instala\u00e7\u00e3o do equipamento no C\u00e2ndido Portinari \u00e9 custeada pela iniciativa privada e tem previs\u00e3o de conclus\u00e3o no primeiro semestre deste ano https://t.co/gf40uLVlQZ https://t.co/VaWpAIRRKT"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2022-04-09T15:17:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512812035737759753"
            ],
            "id": "1512812035737759753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/hWpgVa18BW"
        },
        {
            "author_id": "64231845",
            "created_at": "2022-04-09T15:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512807682540986380"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "24746057",
                        "start": 109,
                        "username": "governosp"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "69752954",
                        "start": 120,
                        "username": "turismosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512807682540986380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/2GgFlfeshH \n\nTurismo: Parque Estadual de S\u00e3o Paulo recebe maior Roda-Gigante da Am\u00e9rica Latina\n\n@governosp @turismosp #rodadigante #Turismo #LAZER #entretenimento #publiracing #infraestruturaemeioambiente https://t.co/kkuP8pbn0R"
        },
        {
            "author_id": "138012572",
            "created_at": "2022-04-09T14:59:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512807517855920131"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "4495336767",
                        "start": 101,
                        "username": "agora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512807517855920131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de S\u00e3o Paulo recebe maior Roda-Gigante da Am\u00e9rica Latina https://t.co/p2YMdPJNMM via @AGORA LITORAL NORTE https://t.co/R7o2HdLusU"
        },
        {
            "author_id": "827237178929446914",
            "created_at": "2022-04-09T14:55:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512806380025139207"
            ],
            "id": "1512806380025139207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigo do Parque \ud83d\udc4f\ud83c\udf3f\ud83d\udeb4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/bWrkVq4Tx2"
        },
        {
            "author_id": "1436081150603284481",
            "created_at": "2022-04-09T13:55:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512791272939008000"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1512791272939008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vento forte entre os meses de agosto at\u00e9 meados de dezembro,as dunas podem se deslocar mais de 15 metros modificando assim todo cen\u00e1rio do campo de dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nFatbike travessia\nTrekking travessia\nPasseio de bicicleta nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/n4oWupGnBI"
        },
        {
            "author_id": "66827204",
            "created_at": "2022-04-09T13:47:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512789396541607937"
            ],
            "id": "1512789396541607937",
            "in_reply_to_user_id": "66827204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o \u201cpovo do Uatum\u00e3\u201d, assim eles se auto denominam, sofrem por anos pelas mudan\u00e7as ambientais, por conta disso transformaram a regi\u00e3o em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel. Mas at\u00e9 hoje, quase 40 anos depois da constru\u00e7\u00e3o de Balbina, eles ainda n\u00e3o tem energia el\u00e9trica. https://t.co/CZrPkWJ0qw"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2022-04-09T13:40:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512787436023296005"
            ],
            "id": "1512787436023296005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena PBH por morte de mulher atingida por \u00e1rvore no Parque Municipal\n\nhttps://t.co/KGdLBq23oF"
        },
        {
            "author_id": "133160590",
            "created_at": "2022-04-09T13:31:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512785390289235968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "21448825",
                        "start": 0,
                        "username": "CaroGC"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "119208764",
                        "start": 8,
                        "username": "_Diaz_Diaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512785390289235968",
            "in_reply_to_user_id": "21448825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaroGC @_Diaz_Diaz Segura \ud83e\udd14?\nhttps://t.co/xOR0h02YKP"
        },
        {
            "author_id": "258462793",
            "created_at": "2022-04-09T13:20:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512782630399447048"
            ],
            "id": "1512782630399447048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce com destrui\u00e7\u00e3o dentro de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Amazonas na fronteira com a Col\u00f4mbia https://t.co/AZTENjW5mn"
        },
        {
            "author_id": "1329064561316683776",
            "created_at": "2022-04-09T13:12:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512780429971103748"
            ],
            "id": "1512780429971103748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora pela manh\u00e3, equipes da Prefeitura fizeram a higieniza\u00e7\u00e3o dos pedalinhos do Parque Municipal de Lazer \"Prefeito Ernesto Salvagni\". Tudo pronto para momentos de lazer em fam\u00edlia. \n\nHoje os pedalinhos estar\u00e3o funcionando das 18h \u00e0s 21h e amanh\u00e3 das 17h \u00e0s 20h. Bom divertimento https://t.co/qI0xSlSWn6"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2022-04-09T13:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512777432134299648"
            ],
            "id": "1512777432134299648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com anta e on\u00e7a-pintada, livro mostra biodiversidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/x8rBO3myKo"
        },
        {
            "author_id": "316804648",
            "created_at": "2022-04-09T12:13:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512765743812673538"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04313869,
                        -26.48533051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1512765743812673538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o que tem pra hoje. em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/xwtgTMtq3L"
        },
        {
            "author_id": "1369313937745977347",
            "created_at": "2022-04-09T11:51:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512760153577250817"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "553068053",
                        "start": 0,
                        "username": "carlostoledo54"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512760153577250817",
            "in_reply_to_user_id": "553068053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlostoledo54 Boa op\u00e7\u00e3o. Mas hoje vou adentrar o parque estadual Uaimi at\u00e9 \u00e1s cachoeiras de  Br\u00e1s Gomes"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2022-04-09T11:45:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512758638020075521"
            ],
            "id": "1512758638020075521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH \u00e9 condenada por morte de mulher atingida por \u00e1rvore no Parque Municipal https://t.co/CubsWhGPji https://t.co/tbs1HhJIxF"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2022-04-09T11:41:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512757680405979144"
            ],
            "id": "1512757680405979144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de mulher que morreu atingida por \u00e1rvore no Parque Municipal de BH ser\u00e1 indenizada em R$ 20 mil, determina TJGM https://t.co/cXGE0HaA8U"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2022-04-09T11:41:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512757679504207879"
            ],
            "id": "1512757679504207879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de mulher que morreu atingida por \u00e1rvore no Parque Municipal de BH ser\u00e1 indenizada em R$ 20 mil, determina TJGM https://t.co/oIbpe8ayty"
        },
        {
            "author_id": "1369313937745977347",
            "created_at": "2022-04-09T11:29:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512754681973461002"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "54176333",
                        "start": 0,
                        "username": "Guthbsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512754681973461002",
            "in_reply_to_user_id": "54176333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guthbsb Ohhh d\u00f3. Sim, aqui tem belas trilhas para caminhada. Cachoeiras, rios, pontilh\u00f5es de linha f\u00e9rrea. Parque Estadual, riachos, matas, on\u00e7as, pequenos animais."
        },
        {
            "author_id": "177543983",
            "created_at": "2022-04-09T11:01:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512747567133638657"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "36761837",
                        "start": 0,
                        "username": "fabianocplima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512747567133638657",
            "in_reply_to_user_id": "36761837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabianocplima Caramba! Eu voto aqui do Brasil nas eleicoes de Portugal na comodidade da minha casa. A c\u00e9dula chega pelo correio com envelope para envio gratuito para Portugal. Brasil sempre criando dificuldades. Usa essa grana e vai a um parque nacional com a familia"
        },
        {
            "author_id": "827237178929446914",
            "created_at": "2022-04-09T10:58:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512746738544570372"
            ],
            "id": "1512746738544570372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia,\ud83d\udc4f\ud83c\udf3f\ud83d\udeb4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nParque Natural Salto Sucuri\u00fa - MS\n@bicicletas_dalannio @dalanniobike em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/dG531V0C5Y"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-09T10:40:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512742132871794689"
            ],
            "id": "1512742132871794689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional: caracter\u00edsticas e import\u00e2ncia https://t.co/MS6t5tiNx7"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-09T10:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512739951074553859"
            ],
            "id": "1512739951074553859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sagui\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/WlqxLUGWke"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2022-04-09T10:01:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512732498475823104"
            ],
            "id": "1512732498475823104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova gest\u00e3o do Parque Estadual do Sumidouro reabre Gruta da Lapinha em Lagoa\u00a0Santa https://t.co/CfVgIQ7bSu"
        },
        {
            "author_id": "1431222131417833476",
            "created_at": "2022-04-09T10:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512732049458618368"
            ],
            "id": "1512732049458618368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A viagem na Linha da Beira, pelas margens do Tejo, permite desfrutar das paisagens emblem\u00e1ticas do Castelo de Almourol, do Castelo de Belver e do Monumento Natural Portas de R\u00f3d\u00e3o.\n\nhttps://t.co/Fx4aKh8Wup"
        },
        {
            "author_id": "1510982980109541379",
            "created_at": "2022-04-09T05:27:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512663499092242436"
            ],
            "id": "1512663499092242436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/VraGX62NKg"
        },
        {
            "author_id": "1284145479681478656",
            "created_at": "2022-04-09T03:14:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512630054639095808"
            ],
            "id": "1512630054639095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara -&gt; https://t.co/CRw6AYO4Od"
        },
        {
            "author_id": "860230012645126146",
            "created_at": "2022-04-09T03:10:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512629037012824073"
            ],
            "id": "1512629037012824073",
            "in_reply_to_user_id": "860230012645126146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 o outro shopping, parque municipal no domingo e le tour d\u00ea Val 2022 - edi\u00e7\u00e3o Moc, vai star completo"
        },
        {
            "author_id": "1046035071822712834",
            "created_at": "2022-04-09T01:37:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512605652597805060"
            ],
            "id": "1512605652597805060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 imaginando o bts aqui em BH, namjoon visitando pal\u00e1cio das artes e parque municipal, hobi, yoongi e jk indo pra pista do barreiro fazer rap e andar de skate, taehyung e jimin nos barzinho do centro com os v\u00e9i, e jin na feira hippie. o show claro, no mineir\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1441545775209611264",
            "created_at": "2022-04-09T01:16:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512600207606923267"
            ],
            "id": "1512600207606923267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to todo arrepiado vendo a filmagem da on\u00e7a pintada no Parque Estadual do Forno Grande em 1996, que coisa linda e assustadora ao mesmo tempo. Infelizmente \u00e9 triste saber que n\u00e3o existe mais quase nada da fauna local na nossa mata atl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "1197239946274377729",
            "created_at": "2022-04-09T00:41:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512591398620573696"
            ],
            "id": "1512591398620573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nunca mais eu chego perto do parque nacional KKKKKKKKKK\ud83d\udc80"
        },
        {
            "author_id": "1146145425558294528",
            "created_at": "2022-04-09T00:16:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512585120955387907"
            ],
            "id": "1512585120955387907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite twitter, gostaria que os advogados me respondessem qual a lei que me impede de correr de biquini de fita no parque municipal da minha cidade (parque ipanema) visando pegar um bronze. Grata."
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2022-04-09T00:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512581057907855361"
            ],
            "id": "1512581057907855361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH pode ter de pagar R$ 20 mil a parentes de v\u00edtima de \u00e1rvore que caiu no Parque Municipal em 2011 | Por Vanda Sampaio\nhttps://t.co/tnE4cB58YV"
        },
        {
            "author_id": "1162006325607485440",
            "created_at": "2022-04-08T23:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512573512170541057"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "61795440",
                        "start": 224,
                        "username": "leandrochaves3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512573512170541057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Serra do Divisor \u00e9 uma das \u00e1reas de maior biodiversidade do planeta? Esse recanto no extremo oeste do Acre pode estar em risco com a extens\u00e3o da BR-364, que cortaria por 20km o local. Por @leandrochaves3: https://t.co/SbArrn504z"
        },
        {
            "author_id": "827237178929446914",
            "created_at": "2022-04-08T22:48:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512562975684665345"
            ],
            "id": "1512562975684665345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, essa pe\u00e7a da foto hoje est\u00e1 comemorando 54 anos conhecido como @aventureirosabia \nParab\u00e9ns paz e felicidades e \nSALVE LIBERDADE em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/Wbn2yadhyY"
        },
        {
            "author_id": "1392481313337249794",
            "created_at": "2022-04-08T22:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512561242900209668"
            ],
            "id": "1512561242900209668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddff O Parque Nacional Katon-Karagay \u00e9 o maior parque nacional do Cazaquist\u00e3o, localizado no distrito de Katon-Karagay, na regi\u00e3o leste do Cazaquist\u00e3o. https://t.co/lheTRbHE63"
        },
        {
            "author_id": "1347589542359035905",
            "created_at": "2022-04-08T22:17:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512555200237686785"
            ],
            "id": "1512555200237686785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce com destrui\u00e7\u00e3o dentro de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Amazonas na fronteira com a\u00a0Col\u00f4mbia https://t.co/n3EybcM71z"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2022-04-08T22:15:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512554733172666368"
            ],
            "id": "1512554733172666368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude0d Ei, tu j\u00e1 conhece Santo Amaro?!\n\n\ud83c\udfd6 A cidade \u00e9 a entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e l\u00e1 voc\u00ea pode curtir dunas, praias e rio. \n\n\ud83e\udd70 D\u00e1 um play e se liga nessa maravilha! \n\n#GovernoMA #TurismoMA #materradeencantos https://t.co/g0wyG4royz"
        },
        {
            "author_id": "1499907849400602626",
            "created_at": "2022-04-08T22:15:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512554682169896961"
            ],
            "id": "1512554682169896961",
            "in_reply_to_user_id": "1511301828071333895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilshiregirI mano perto do parque municipal foi fumar maconha n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "872844496916164609",
            "created_at": "2022-04-08T22:07:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512552619855826946"
            ],
            "id": "1512552619855826946",
            "in_reply_to_user_id": "872844496916164609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf60 QUILOMBO DA FAZENDA (Ubatuba)\nFamosa Casa de Farinha \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o dessa comunidade em Ubatuba, inserida no Parque Estadual da Serra do Mar e cindida pela rodovia Rio-Santos. Herdeiros dessas terras pelo uso e cuidado, quilombolas ainda lutam por titula\u00e7\u00e3o. https://t.co/D203xQBuTn"
        },
        {
            "author_id": "181962968",
            "created_at": "2022-04-08T22:02:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512551439591219201"
            ],
            "id": "1512551439591219201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O irm\u00e3o e a sobrinha de uma mulher que morreu em 2011 ao ser atingida por uma \u00e1rvore no Parque Municipal, em BH, ser\u00e3o indenizados em R$ 20 mil. A decis\u00e3o da 5\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel do TJMG (Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Minas Gerais). https://t.co/JYYVW6RbsV"
        },
        {
            "author_id": "827237178929446914",
            "created_at": "2022-04-08T21:58:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512550407914074112"
            ],
            "id": "1512550407914074112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/Flucor6UjW"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2022-04-08T21:18:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512540294666989574"
            ],
            "id": "1512540294666989574",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e3o comercializadas cinco toneladas de pirarucu manejado, provenientes da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, localizada no munic\u00edpio de Fonte Boa, a 678km de Manaus."
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-04-08T21:14:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512539448705175561"
            ],
            "id": "1512539448705175561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Tira Chap\u00e9u, Parque Nacional Serra da Bocaina - S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro/SP. Irmandade das Trilhas. 16/12/2018 https://t.co/91awOmsNt4"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2022-04-08T20:43:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512531486200713221"
            ],
            "id": "1512531486200713221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/3ifRD6rK3j"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-04-08T20:36:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512529878289207305"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1512529878289207305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/k7BeiTS2vF"
        },
        {
            "author_id": "860265831263023104",
            "created_at": "2022-04-08T20:20:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512525872548524037"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "67138595",
                        "start": 0,
                        "username": "sinnereleased"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512525872548524037",
            "in_reply_to_user_id": "67138595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sinnereleased parque nacional da tijuca vim aqui comemorar meu anivers\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-04-08T20:09:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512523091108265984"
            ],
            "id": "1512523091108265984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Santo Isidro, Parque Nacional Serra da Bocaina - S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro/SP. Funda\u00e7\u00e3o H\u00e9lio Augusto de Souza. 04/12/2018 https://t.co/5oUYujo7RG"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2022-04-08T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512520657849896960"
            ],
            "id": "1512520657849896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "On\u00e7a ataca jacar\u00e9, que se livra de virar presa no Pantanal\n\n\u27a1 Em Mato Grosso, uma on\u00e7a-pintada foi gravada tentando atacar um jacar\u00e9 em um rio de Porto Jofre, no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas. https://t.co/j7rQrZoaxW"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2022-04-08T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512520655970856960"
            ],
            "id": "1512520655970856960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a ataca jacar\u00e9, que se livra de virar presa no Pantanal\n\n\u27a1 Em Mato Grosso, uma on\u00e7a-pintada foi gravada tentando atacar um jacar\u00e9 em um rio de Porto Jofre, no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas. https://t.co/8N8GPwQh5y"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2022-04-08T19:53:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512519011963125764"
            ],
            "id": "1512519011963125764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 2011, #v\u00edtima caminhava no parque quando foi atingida por #\u00e1rvore de 20 metros de altura; prefeitura avaliar se ir\u00e1 recorrer. \n\nConfira: https://t.co/lX8JYkftMM #R7Minas"
        },
        {
            "author_id": "32951105",
            "created_at": "2022-04-08T19:44:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512516795097395200"
            ],
            "id": "1512516795097395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o passou por vistoria da Secretaria  de Meio Ambiente.\n#petropolisemcena #petropolis #meioambiente\nhttps://t.co/Iye6y7ucsZ"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2022-04-08T18:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512492973509861378"
            ],
            "id": "1512492973509861378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os prepara a\u00e7\u00e3o de valoriza\u00e7\u00e3o dos povos ind\u00edgenas\nhttps://t.co/Ih3ULGy1ss https://t.co/iFAUZv7i5b"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2022-04-08T18:08:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512492662233960454"
            ],
            "id": "1512492662233960454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje !! \ncineasta Luiz Carlos Lacerda, o Bigode\ncursos de cinema do \u201cProjeto B\u00fassola\u201d\nna Biblioteca Parque Estadual, no Centro\nMais informa\u00e7\u00f5es no https://www. https://t.co/N3WoNhxpLq"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2022-04-08T18:08:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512492472701788165"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9e45b13480000"
            },
            "id": "1512492472701788165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros continua pegando fogo.\n\n#ParqueNacionalDaChapadaDosVeadeiros #AltoPara\u00edsoDeGoi\u00e1s #Goi\u00e1s #Brazil #ChapadaDosVeadeiros https://t.co/cDNMLdcOIM"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-04-08T17:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512475369302941703"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "6577642",
                        "start": 76,
                        "username": "usnews"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "50711276",
                        "start": 218,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512475369302941703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#FotoDaSemana \ud83d\udcf8\nJ\u00e1 que somos o #TOP1 em #TurismoDeAventura, de acordo com o @usnews, aqui vai um registro que resume bem o assunto: a exuber\u00e2ncia do nosso Parque Estadual do #Jalap\u00e3o (TO). \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Hh4vcy5JTo\n@governoTO https://t.co/OQYKSY3P85"
        },
        {
            "author_id": "58861839",
            "created_at": "2022-04-08T16:56:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512474556191096834"
            ],
            "id": "1512474556191096834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sim cheguei em bh sim cochilei no parque municipal pois meu o check in do hotel \u00e9 soemnte as 14h"
        },
        {
            "author_id": "827237178929446914",
            "created_at": "2022-04-08T15:54:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512458963589206028"
            ],
            "id": "1512458963589206028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/e8ujO7Hyjc"
        },
        {
            "author_id": "964132486572802050",
            "created_at": "2022-04-08T15:54:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512458758940774403"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "964132486572802050",
                        "start": 0,
                        "username": "AAiFADO"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "42886079",
                        "start": 204,
                        "username": "NOCnews"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "2461123890",
                        "start": 213,
                        "username": "KESSouthampton"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "843813389461831681",
                        "start": 229,
                        "username": "miniboats"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "599306348",
                        "start": 240,
                        "username": "AtlanticArea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512458758940774403",
            "in_reply_to_user_id": "964132486572802050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aaifado is very grateful to Prof. Gabriel Araujo and the team of Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1-Jipioca (Amap\u00e1, Brazil), who kindly recovered KES KRAKEN miniboat.\nCheck the video of this miniboat recovery.\n@NOCnews @KESSouthampton @miniboats\n@AtlanticArea #MSFD #CitizenScience https://t.co/11NwUGe8Hd"
        },
        {
            "author_id": "48223090",
            "created_at": "2022-04-08T15:42:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512455760843845633"
            ],
            "id": "1512455760843845633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero estrear minha barraca no parque nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "827237178929446914",
            "created_at": "2022-04-08T15:32:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512453404307562498"
            ],
            "id": "1512453404307562498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/RGtotOlx5x"
        },
        {
            "author_id": "1142248199119364096",
            "created_at": "2022-04-08T15:18:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512449857411334153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1364678235418673153",
                        "start": 0,
                        "username": "allorasaudade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512449857411334153",
            "in_reply_to_user_id": "1364678235418673153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allorasaudade \u00e9 aquele perto do parque municipal n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2022-04-08T15:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512445165339922441"
            ],
            "id": "1512445165339922441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "AQU\u00c1TICOS | O bi\u00f3logo Igor de Paiva Affonso explica como o isolamento geogr\u00e1fico dos lambaris-do-rabo-vermelho, no Parque Estadual de Vila Velha (PEVV), no Paran\u00e1, pode indicar o in\u00edcio de um processo evolutivo chamado especia\u00e7\u00e3o alop\u00e1trica.\nhttps://t.co/SH6M1p1qoj https://t.co/jkJdGt7vZr"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2022-04-08T14:12:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512433286924144645"
            ],
            "id": "1512433286924144645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta da Tijuca \u00e9 o setor principal do Parque Nacional da Tijuca. Nosso passeio percorre alguns dos pontos principais. Entre em contato e agende o seu passeio.\n\n#girocariocatour #florestadatijuca #passeio #riodejaneiro #ecoturismo #natureza #brasil https://t.co/4nqjsoOEUa"
        },
        {
            "author_id": "10712662",
            "created_at": "2022-04-08T13:37:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512424406697582597"
            ],
            "id": "1512424406697582597",
            "in_reply_to_user_id": "10712662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf60QUILOMBO DA FAZENDA (Ubatuba)\nFamosa Casa de Farinha \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o dessa comunidade em Ubatuba, inserida no Parque Estadual da Serra do Mar e cindida pela rodovia Rio-Santos. Herdeiros dessas terras pelo uso e cuidado, quilombolas ainda lutam por titula\u00e7\u00e3o. https://t.co/APmQOAfnwb"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-08T13:20:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512420192361586689"
            ],
            "id": "1512420192361586689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ara\u00e7\u00e1\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/OOqPjCHgWA"
        },
        {
            "author_id": "2994514845",
            "created_at": "2022-04-08T13:10:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512417522448015366"
            ],
            "id": "1512417522448015366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem no parque municipal passei em frente uma placa ensinando alongamento e fui humildemente realizar todos jurando que estava sozinho\nquando olho pra tr\u00e1s tinha um casal andando e rindo de mim quis morrer"
        },
        {
            "author_id": "103251774",
            "created_at": "2022-04-08T12:55:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512413792394792960"
            ],
            "id": "1512413792394792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vereadora do Munic\u00edpio de Marv\u00e3o, Paula Trindade, participou na reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o de Cogest\u00e3o do Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede, com o intuito de definir uma estrat\u00e9gia de desenvolvimento para esta \u00e1rea protegida. \n\nEm: https://t.co/rfF6PobwsQ https://t.co/NIEwTCKJNm"
        },
        {
            "author_id": "50864744",
            "created_at": "2022-04-08T12:51:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512412903500136454"
            ],
            "id": "1512412903500136454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dale Dale trilha do salto no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/XXN5N9BHSW"
        },
        {
            "author_id": "67009496",
            "created_at": "2022-04-08T12:31:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512407861787336704"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "4787046029",
                        "start": 14,
                        "username": "maringateytey"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512407861787336704",
            "in_reply_to_user_id": "67009496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@the_fuentess @maringateytey Na mesma \u00e9poca o Parque foi oficializado como uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do SNUC, cujo o objetivo \u00e9 a conserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea. Ent\u00e3o os animais foram transferidos para outros zool\u00f3gicos, onde puderam se reproduzir e socializar, para melhor qualidade de vida e bem estar\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "1244585512071041024",
            "created_at": "2022-04-08T12:26:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512406444259385349"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 0,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512406444259385349",
            "in_reply_to_user_id": "1224817480666959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOZADARAPIDABH Parque municipal t\u00e1 fechado ainda gente? Eu trabalho em frente e n\u00e3o sei"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2022-04-08T12:12:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512402927335485441"
            ],
            "id": "1512402927335485441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a obra dos militares contra a Amaz\u00f4nia\n\ngarimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia\n\nquanto essa corja fardada t\u00e1 abocanhando de grana com o garimpo ilegal e o desmatamento?\n\nhttps://t.co/7q9szu9vam"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-08T11:34:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512393493724872709"
            ],
            "id": "1512393493724872709",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior \u00e1rea perdida por desmatamento no m\u00eas de mar\u00e7o foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 com 1 km\u00b2 de floresta destru\u00eddo."
        },
        {
            "author_id": "127952305",
            "created_at": "2022-04-08T11:28:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512391931824848901"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6403b7e96cc202f9"
            },
            "id": "1512391931824848901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras v\u00e3o come\u00e7ar em Cap\u00e3o Alto! Na segunda-feira tem a entrega da ordem de servi\u00e7o para o in\u00edcio das melhorias no Parque Municipal Juca Vieira. O Governo do Estado j\u00e1 garantiu o repasse de R$ 889 mil para essa obra!"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-04-08T11:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512384937596317697"
            ],
            "id": "1512384937596317697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reportagem de Janado Cher sobre a comemora\u00e7\u00e3o do dia 7 de Abril na Gorongosa Mulheres de diferentes departamentos do Parque Nacional da Gorongosa, celebraram o Dia da Mulher Mo\u00e7ambicana.... https://t.co/VzYYRNAMmH"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-04-08T09:43:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512365624697274371"
            ],
            "id": "1512365624697274371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PodParan\u00e1 #73: Projeto no Parque Nacional do Igua\u00e7u luta para preservar on\u00e7as-pintadas https://t.co/LBQcXFSjJe #g1pr #g1 https://t.co/1VYczJHhD3"
        },
        {
            "author_id": "964132486572802050",
            "created_at": "2022-04-08T09:11:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512357344696541192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "964132486572802050",
                        "start": 0,
                        "username": "AAiFADO"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "42886079",
                        "start": 198,
                        "username": "NOCnews"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "2461123890",
                        "start": 207,
                        "username": "KESSouthampton"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "843813389461831681",
                        "start": 223,
                        "username": "miniboats"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "599306348",
                        "start": 234,
                        "username": "AtlanticArea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512357344696541192",
            "in_reply_to_user_id": "964132486572802050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@aaifado is very happy to inform that KES KRAKEN was recovered with great support of Prof. Gabriel Araujo and Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1-Jipioca team (Amap\u00e1, Brazil).\nVery happy of this happy end!\n@NOCnews @KESSouthampton @miniboats\n@AtlanticArea #MSFD #Atlantic #CitizenScience https://t.co/WjWN9hP1Qb"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-08T08:40:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512349562601713666"
            ],
            "id": "1512349562601713666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional: caracter\u00edsticas e import\u00e2ncia https://t.co/MS6t5tiNx7"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2022-04-08T08:16:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512343586880339970"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0333898,
                        -15.82292166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1512343586880339970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/eWA1odaMZJ"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2022-04-08T08:13:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512342894857785344"
            ],
            "id": "1512342894857785344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/qk2xsImzen"
        },
        {
            "author_id": "3293141704",
            "created_at": "2022-04-08T04:09:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512281348731379716"
            ],
            "id": "1512281348731379716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Vendido!] Reserva Extrativista - Mais Vida Neste Ch\u00e3o - Autografado! https://t.co/LwqJnWqGCw"
        },
        {
            "author_id": "148910393",
            "created_at": "2022-04-08T02:42:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512259533724438528"
            ],
            "id": "1512259533724438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #tbt que eu gosto, que eu quero e que eu preciso \ud83c\udf43\n\n@parquedoutingabelem\n\n#belem #tbt #belemdopara #instaphoto #vscocam em Parque Estadual do Utinga https://t.co/YnPBxEc2I6"
        },
        {
            "author_id": "1284128227489972224",
            "created_at": "2022-04-08T02:27:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512255766090166273"
            ],
            "id": "1512255766090166273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal \u00e9 lindo e bem calmo. Chega d\u00e1 pra sentir a diferen\u00e7a de estar l\u00e1 no meio do mato e dps voltar pra \u00e1rea urbana. O cheiro de ar fresco totalmente diferente"
        },
        {
            "author_id": "1477031002249830401",
            "created_at": "2022-04-08T02:26:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512255506664112128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1231389420785459201",
                        "start": 0,
                        "username": "ElGrandSapon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512255506664112128",
            "in_reply_to_user_id": "1231389420785459201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElGrandSapon nem essas criaturinhas lindas se livraram dos talaricos kkkkkkkk\nachamos ele na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da minha cidade"
        },
        {
            "author_id": "3346639331",
            "created_at": "2022-04-08T01:34:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512242383450222600"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0536523,
                        -24.5235627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f060a1a4a882ded"
            },
            "id": "1512242383450222600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel ! Ainda volto ! O som das \u00e1guas que fascinam.......\n#tbtcataratasdeiguaz\u00fa em Parque Nacional Cataratas, Iguazu, Argentina https://t.co/RPmLMNL8fc"
        },
        {
            "author_id": "76208699",
            "created_at": "2022-04-08T01:31:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512241648545247236"
            ],
            "id": "1512241648545247236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Troquei minha foto de capa pra essa que tirei da ave s\u00edmbolo do #pantanal, o tuiui\u00fa, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taim\u00e3, Pantanal norte! To muito no hype? https://t.co/ZZflntNf0l"
        },
        {
            "author_id": "929534808",
            "created_at": "2022-04-08T01:08:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512235858560266242"
            ],
            "id": "1512235858560266242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juro, fui ao parque municipal E ELES MUDARAM AQUILO TUDO? I-  estou t\u00e3o surpreendida."
        },
        {
            "author_id": "224287642",
            "created_at": "2022-04-07T23:04:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512204689605111814"
            ],
            "id": "1512204689605111814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teu sorriso \u00e9 t\u00e3o resplandecente, que deixou meu cora\u00e7\u00e3o alegre!\n#Sorriso #Resplandecente #Enaltecer #MorenaPLUS #Neguinho #Feliz2Anose9Meses #DoisAnoseNoveMesesJuntos em Parque Municipal Guarapiranga https://t.co/I0DFKaL5qi"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2022-04-07T22:25:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512194971251752962"
            ],
            "id": "1512194971251752962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s as chuvas, o setor Floresta do Parque vai reabrir nesta sexta (8/4), com algumas regras novas, devido aos impactos da chuva.\n\nAcesse: https://t.co/2qlKvkWobg e informe-se! https://t.co/FZzy6sVxDY"
        },
        {
            "author_id": "259727232",
            "created_at": "2022-04-07T22:16:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512192712648404996"
            ],
            "id": "1512192712648404996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A P\u00e1scoa est\u00e1 chegando e, no Parque Municipal de Macei\u00f3, a celebra\u00e7\u00e3o da data est\u00e1 garantida com atividades l\u00fadicas para crian\u00e7as e adultos. Antecipando o feriado, j\u00e1 neste domingo (10), a Superintend\u00eancia Municipal de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (\n\nhttps://t.co/PtUAIA99Qb https://t.co/WbSZrQ8yx2"
        },
        {
            "author_id": "1385408928",
            "created_at": "2022-04-07T22:05:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512189956890013707"
            ],
            "id": "1512189956890013707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a gente vai \"competir\" em algum evento, sempre d\u00e1 um friozinho na barriga.\nPode ser no The Voice Brasil, ou num festival de m\u00fasica no Parque Municipal do Idoso, pra mim, entregar uma m\u00fasica \u00e9 sempre uma responsabilidade e cobran\u00e7a pra fazer o melhor."
        },
        {
            "author_id": "68221166",
            "created_at": "2022-04-07T21:39:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512183214072287240"
            ],
            "id": "1512183214072287240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Lan\u00e7ando a braba por aqui tamb\u00e9m. Povo, dia 30/04, \u00e0s 15h, estaremos reunidos aqui no parque municipal falando da psican\u00e1lise implicada \u00e9tico-politicamente. O texto sobre o evento est\u00e1 aqui https://t.co/r8d4KeZmXE e as inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas por aqui: https://t.co/ZF9EIv5TpT https://t.co/kwzYRGAlMl"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2022-04-07T21:36:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512182566031441934"
            ],
            "id": "1512182566031441934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Parque Nacional Marinho dos #Abrolhos! Ontem a unidade de #conserva\u00e7\u00e3o completou 39 anos de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 #biodiversidade marinha do Brasil e do Atl\u00e2ntico Sul. E por aqui \u00e9 s\u00f3 orgulho! O PARNA \u00e9 uma das UCs que recebe apoio do Programa #GEFMar. #funbio #funbio26 https://t.co/RgLvCCaLGB"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-04-07T21:32:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512181627115421698"
            ],
            "id": "1512181627115421698",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 4 pontos de fogo (50% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias. Veja no mapa: https://t.co/eeYMaguJvA"
        },
        {
            "author_id": "847458620",
            "created_at": "2022-04-07T21:10:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512176017456070679"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32130076,
                        -22.82400343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1512176017456070679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De um dia desses me sentindo a Dora aventureira \ud83c\udf3e\ud83e\udde1 em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/UvFjfPuzux"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2022-04-07T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512173367276699662"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "48863557",
                        "start": 2,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512173367276699662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @Naturatins realizou uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o \ud83d\udea8 nos principais cursos d\u2019\u00e1gua localizados no per\u00edmetro do Parque Estadual do Cant\u00e3o\ud83d\udccd\u2705\u2705\n\nConfira: https://t.co/FAsNf7CTHL https://t.co/qmiLWLjO3D"
        },
        {
            "author_id": "1420424252264693760",
            "created_at": "2022-04-07T20:50:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512170921485819904"
            ],
            "id": "1512170921485819904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul em Domingos Martins ES\n\nFoto\u2022 @gersonmoreiracoelhojr #domingosmartins #domingosmartinses #mtur #espiritosanto #euamoes #somoscapixaba #vidacapixaba #capixabadagema #agazetaes #capixabaeuamo #fotos_capixaba #descubraoes #bel\u2026 https://t.co/Kvyg0Xxv8q https://t.co/qIdO4KLKTf"
        },
        {
            "author_id": "2755409087",
            "created_at": "2022-04-07T20:47:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512170157086543874"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1512170157086543874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/bszf0HKvtM"
        },
        {
            "author_id": "832761492197945353",
            "created_at": "2022-04-07T20:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512167134809501713"
            ],
            "id": "1512167134809501713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural Morro do Moreno \u2013 MONA Morro do Moreno\" https://t.co/Pdo3fva6SW"
        },
        {
            "author_id": "1440889550222602240",
            "created_at": "2022-04-07T20:26:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512164906040238083"
            ],
            "id": "1512164906040238083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encantado com esse lugar lindo gente...parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "21596728",
            "created_at": "2022-04-07T20:23:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512164229914271760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1007774933081120768",
                        "start": 0,
                        "username": "mirellycruz_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512164229914271760",
            "in_reply_to_user_id": "1007774933081120768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mirellycruz_ Eu tava sem Internet pra voltar do Jalap\u00e3o e tive que usar o Maps, que me fez dirigir por quase 300km de estrada de terra, dentro do parque estadual de Tocantins, ao inv\u00e9s de seguir a estrada TOP que tinha kkkkkkkk S\u00f3 uso o Maps quanto t\u00f4 a p\u00e9 ou em emerg\u00eancias"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-04-07T20:10:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512161004301471749"
            ],
            "id": "1512161004301471749",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Aprovado, em 1\u00aa discuss\u00e3o, o PL 487/2021, que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA da Serra da Posse, compreendendo os bairros de Campo Grande, Sant\u00edssimo e Augusto Vasconcelos. https://t.co/vTWCnhF8lF"
        },
        {
            "author_id": "109074830",
            "created_at": "2022-04-07T19:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512156669047934976"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1512156669047934976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/gGVcgOcWzQ"
        },
        {
            "author_id": "96995753",
            "created_at": "2022-04-07T19:52:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512156442023051265"
            ],
            "id": "1512156442023051265",
            "in_reply_to_user_id": "96995753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf3f Descubra o Parque Nacional do Chaco, um mundo de vegeta\u00e7\u00e3o exuberante e natureza selvagem, encontre maravilhas que o surpreendem e o convidam a explorar. Paisagens silvestres. Cores intensas. Sons agrestes."
        },
        {
            "author_id": "88490879",
            "created_at": "2022-04-07T19:45:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512154689420279818"
            ],
            "id": "1512154689420279818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos e egressos do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da URI/FW, participaram no \u00faltimo s\u00e1bado, 2, de uma expedi\u00e7\u00e3o de car\u00e1ter cient\u00edfico na Reserva Biol\u00f3gica Municipal Moreno Fortes, na cidade de Dois Irm\u00e3os das Miss\u00f5es/RS.\n\nhttps://t.co/FEVgLQQMKZ https://t.co/Wy5lo5SWEH"
        },
        {
            "author_id": "95178309",
            "created_at": "2022-04-07T19:25:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512149669425647618"
            ],
            "id": "1512149669425647618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras no Parque Municipal da Lagoa, em Estrela, entram na reta final https://t.co/ijNb8suqIg https://t.co/lAwstNMbXE"
        },
        {
            "author_id": "1003414621007613952",
            "created_at": "2022-04-07T18:26:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512134792644640768"
            ],
            "id": "1512134792644640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra vir no parque municipal tem que agendar no sympla achei chique"
        },
        {
            "author_id": "3361844771",
            "created_at": "2022-04-07T17:49:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512125495244111883"
            ],
            "id": "1512125495244111883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encantado com esse lugar lindo gente. parque nacional da tijuca, vim aqui curtir comemorar meu anivers\u00e1rio n\u00e9 rs. 2.7 com carinha de 20 rs e to assim muito feliz gente estou amando tudo meu look tambem olha que lindo meu look gente hehe e essa vista linda que eu vou amostra"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2022-04-07T17:39:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512122874957545476"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "232815668",
                        "start": 107,
                        "username": "diario_do_aco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512122874957545476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate desmatamento ilegal no entorno do Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/F1wWKpKNet via @diario_do_aco"
        },
        {
            "author_id": "1125479023847583745",
            "created_at": "2022-04-07T17:30:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512120706951168002"
            ],
            "id": "1512120706951168002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Plano de Manejo prev\u00ea amplia\u00e7\u00e3o do uso p\u00fablico do Parque Estadual Matas do Segredo - https://t.co/zZXVUM1bFE"
        },
        {
            "author_id": "954904988626702336",
            "created_at": "2022-04-07T17:30:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512120554165260291"
            ],
            "id": "1512120554165260291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Bombom Trufado de Oreo com Ninho"
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2022-04-07T17:11:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512115898554982412"
            ],
            "id": "1512115898554982412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f Cena Local D\u2019P: Jogo de mem\u00f3ria refor\u00e7a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais\n\nhttps://t.co/effU2MOSAH"
        },
        {
            "author_id": "540271328",
            "created_at": "2022-04-07T17:06:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512114633120829446"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "8422282",
                        "start": 106,
                        "username": "helmy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512114633120829446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BuenaFoto \n\nParque Nacional Natural #Tayrona, #Magdalena, #Colombia. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n#colombia #EsColombia \n\n#Foto \ud83d\udcf8: @helmy\n\n#C\u00facuta #CucutaDenuncia #NorteDeSantander https://t.co/DpNZxDSUDi"
        },
        {
            "author_id": "1337441034016595969",
            "created_at": "2022-04-07T16:11:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512100657922146308"
            ],
            "id": "1512100657922146308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/VCR8p7hvvp"
        },
        {
            "author_id": "1204054155352068096",
            "created_at": "2022-04-07T15:49:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512095127958962180"
            ],
            "id": "1512095127958962180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jamais vou me perdoar por ter perdido e n ter postado nenhuma das fotos de qnd visitei o parque nacional de 7 cidades \ud83e\udd27\ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "217782915",
            "created_at": "2022-04-07T15:42:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512093433808228359"
            ],
            "id": "1512093433808228359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #trilhas #parquesnacionais #direitoambiental #meioambiente #canionfortaleza #canionfortalezacambaradosul em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/MDDhR8ulFt"
        },
        {
            "author_id": "30151057",
            "created_at": "2022-04-07T15:40:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512092849566728201"
            ],
            "id": "1512092849566728201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orienta\u00e7\u00e3o aos usu\u00e1rios do Parque Municipal Professor Maur\u00edcio de Oliveira em Mossor\u00f3 RN. https://t.co/neuZdW3yKB"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2022-04-07T15:18:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512087312817041412"
            ],
            "id": "1512087312817041412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"O Arco Janela Sul enquadra os caminhantes e o Arco Turret, no Parque Nacional dos Arcos em Utah.\n\n\ud83d\udcf8Bruce Dale https://t.co/vwb4HqnJSL\""
        },
        {
            "author_id": "1108123393864462337",
            "created_at": "2022-04-07T15:08:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512084862986973189"
            ],
            "id": "1512084862986973189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senten\u00e7a da Justi\u00e7a Federal cancela garimpo com mais de mil hectares em \u00e1rea protegida de Itaituba (PA) - https://t.co/FzyJLzwooG #18horas https://t.co/MR4ZdPUAZh"
        },
        {
            "author_id": "1491387105913810944",
            "created_at": "2022-04-07T15:07:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512084716991619077"
            ],
            "id": "1512084716991619077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima ter\u00e7a-feira (05/04), tive a alegria de conversar com os companheiros do Rotary Club Parque Nacional das Emas, aqui em Mineiros. https://t.co/YaCjhHQi9K"
        },
        {
            "author_id": "215268193",
            "created_at": "2022-04-07T15:01:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512083140025618450"
            ],
            "id": "1512083140025618450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Doce concentra a maior floresta tropical de Minas. Localizado entre Tim\u00f3teo, Marli\u00e9ria e Dion\u00edsio, o parque tem 42 lagoas e grande biodiversidade. #RioDoce #Minas #Natureza https://t.co/YchTrBb1vx"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2022-04-07T15:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512082863872610309"
            ],
            "id": "1512082863872610309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Arco Janela Sul enquadra os caminhantes e o Arco Turret, no Parque Nacional dos Arcos em Utah.\n\n\ud83d\udcf8Bruce Dale https://t.co/W9Vv5IG8sO"
        },
        {
            "author_id": "1397482639704080384",
            "created_at": "2022-04-07T14:41:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512078115022917642"
            ],
            "id": "1512078115022917642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carioquinhas dentro do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/Akti8TbocP"
        },
        {
            "author_id": "801059533",
            "created_at": "2022-04-07T14:17:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512072054199050264"
            ],
            "id": "1512072054199050264",
            "in_reply_to_user_id": "446945852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@suzanabatistaa_ \u00e1rea protegida\ud83d\udea8kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1440029069425446915",
            "created_at": "2022-04-07T14:03:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512068444887273481"
            ],
            "id": "1512068444887273481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Doce concentra a maior floresta tropical de Minas. Localizado entre Tim\u00f3teo, Marli\u00e9ria e Dion\u00edsio, o parque tem 42 lagoas e grande biodiversidade. #RioDoce #Minas #Natureza https://t.co/1hiQfHAeYz"
        },
        {
            "author_id": "108191993",
            "created_at": "2022-04-07T13:51:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512065561114554375"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.41118,
                        -24.51471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "1512065561114554375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1, 2/4/22. Pt2 \ud83c\udf43\ud83c\udff5\ufe0f\ud83c\udf37 em Parque Estadual Do Guartel\u00e1 https://t.co/5kvh8C1mMc"
        },
        {
            "author_id": "1233737882591989761",
            "created_at": "2022-04-07T13:42:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512063157665087488"
            ],
            "id": "1512063157665087488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vem o Cuellar muda a qualidade do time, o voltante que sabe jogar e brigador! Cabe\u00e7a de \u00e1rea protegida demais!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2022-04-07T12:37:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512046834323234816"
            ],
            "id": "1512046834323234816",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e a Arquidiocese do Rio de Janeiro assinaram um acordo para ordenamento p\u00fablico do Parque Nacional da Tijuca: uma solu\u00e7\u00e3o definitiva, em que a Igreja Cat\u00f3lica faz a gest\u00e3o do Cristo Redentor e o ICMBio administra o Parque."
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2022-04-07T12:29:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512044848215433219"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1777181",
                        "start": 116,
                        "username": "campo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512044848215433219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Plano de Manejo prev\u00ea amplia\u00e7\u00e3o do uso p\u00fablico do Parque Estadual Matas do Segredo https://t.co/uaTBevXsp3 via @Campo Grande Informe"
        },
        {
            "author_id": "1147898706",
            "created_at": "2022-04-07T12:05:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512038808191184900"
            ],
            "id": "1512038808191184900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bebedouro do Parque Municipal de BH https://t.co/4JLye87phV"
        },
        {
            "author_id": "3438207131",
            "created_at": "2022-04-07T12:04:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512038678876463104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "949708468973375496",
                        "start": 0,
                        "username": "_marciolins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512038678876463104",
            "in_reply_to_user_id": "949708468973375496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_marciolins Voc\u00ea j\u00e1 fez alguma reportagem dentro do trem? Alguma reportagem no parque da floresta nacional de Carajas? Se n\u00e3o, a galera do tik tok vai mostrar!"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2022-04-07T12:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512037657253195777"
            ],
            "id": "1512037657253195777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, no Farol de S\u00e3o Thom\u00e9, uma \u00e1rea linda de restinga com v\u00e1rias esp\u00e9cies migrat\u00f3rias.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (22) 2747-5316, de segunda a sexta de 9h \u00e0s17h.\nhttps://t.co/JKGIQy3CJ3 https://t.co/D3EMO5JDCC"
        },
        {
            "author_id": "51065305",
            "created_at": "2022-04-07T11:54:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512036115385143300"
            ],
            "id": "1512036115385143300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Papagaio\nMatutu em Parque Estadual da Serra do Papagaio - Aiuruoca https://t.co/9vrIcUHzJL"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2022-04-07T11:01:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512022833374932998"
            ],
            "id": "1512022833374932998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\ud83d\udce3 A popula\u00e7\u00e3o precisa saber dos riscos e impactos da concess\u00e3o do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Petar)! Sem consulta \u00e0s comunidades locais e sem estudo de impactos, a concess\u00e3o viola direitos das popula\u00e7\u00f5es tradicionais que vivem na \u00e1rea.\nhttps://t.co/t3VUOhe4Iq"
        },
        {
            "author_id": "59830286",
            "created_at": "2022-04-07T10:20:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512012549352562693"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "8422282",
                        "start": 106,
                        "username": "helmy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512012549352562693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BuenaFoto \n\nParque Nacional Natural #Tayrona, #Magdalena, #Colombia. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n#colombia #EsColombia \n\n#Foto \ud83d\udcf8: @helmy\n\n#C\u00facuta #CucutaDenuncia #NorteDeSantander https://t.co/QBZ9HLWO1Z"
        },
        {
            "author_id": "489361649",
            "created_at": "2022-04-07T09:57:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512006589796036611"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1733793840",
                        "start": 36,
                        "username": "pulzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1512006589796036611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/C5uiuFLoTN a trav\u00e9s de @Pulzo"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-07T09:49:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1512004716137484293"
            ],
            "id": "1512004716137484293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Periquito-rei\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/S6O3Sw2GUi"
        },
        {
            "author_id": "1299235260664885252",
            "created_at": "2022-04-07T08:11:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511979992871276548"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "2570951302",
                        "start": 256,
                        "username": "concelloribeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511979992871276548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcec Sab\u00edas que en Ribeira hai un monumento natural que para uns \u00e9 co\u00f1ecido como  \u201cPedra da R\u00e1\u201d mentras que para outros \u00e9 a \"Cabeza da vaca\"? A que non? \ud83d\ude06\n\n\ud83d\udc49 Isto e moito m\u00e1is sobre Ribeira, este s\u00e1bado, \u00e1s 19:00 horas,  en #SenC\u00f3digoPostal \ud83d\udce8 #PrendeAGalega\n\n@concelloribeira https://t.co/EwdLa5BC1k"
        },
        {
            "author_id": "20374554",
            "created_at": "2022-04-07T07:24:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511968163931602946"
            ],
            "id": "1511968163931602946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um monumento natural \n#muitobomdia https://t.co/rP5samgB9d"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-07T07:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511962013316038658"
            ],
            "id": "1511962013316038658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional: caracter\u00edsticas e import\u00e2ncia https://t.co/MS6t5tiNx7"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-04-07T06:41:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511957364232101893"
            ],
            "id": "1511957364232101893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/7xVpk0slht"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-04-07T05:31:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511939743625490432"
            ],
            "id": "1511939743625490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ew2qIiDTiL\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/A4W8RkIS6l"
        },
        {
            "author_id": "163993330",
            "created_at": "2022-04-07T04:21:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511922181181038598"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1311740024",
                        "start": 0,
                        "username": "carolannfiru"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "137908875",
                        "start": 14,
                        "username": "ClaudiaLopez"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "137908875",
                        "start": 45,
                        "username": "ClaudiaLopez"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "57664761",
                        "start": 69,
                        "username": "Bogota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511922181181038598",
            "in_reply_to_user_id": "1311740024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolannfiru @ClaudiaLopez Que es esa vaina @ClaudiaLopez \nQue pasa @Bogota \nParque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "386914761",
            "created_at": "2022-04-07T03:27:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511908561705709569"
            ],
            "id": "1511908561705709569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG SMRL e comunidade do trevo em a\u00e7\u00e3o, projeto parque municipal ecol\u00f3gico do trevo. https://t.co/qvWdaYPVeZ"
        },
        {
            "author_id": "2747953372",
            "created_at": "2022-04-07T02:47:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511898375234412544"
            ],
            "id": "1511898375234412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos est\u00e1 completando 39 anos, voc\u00ea j\u00e1 visitou essa maravilha?"
        },
        {
            "author_id": "74747911",
            "created_at": "2022-04-07T02:46:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511898089178681350"
            ],
            "id": "1511898089178681350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente serio tem um caminhao na frente do parque municipal faz umas 1h30 e toda hora ele da partida e dps de um tempo desliga sera q vao roubar um banco meu deus eu vou levar tiro"
        },
        {
            "author_id": "1004474891016556544",
            "created_at": "2022-04-07T02:29:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511893860154286080"
            ],
            "id": "1511893860154286080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANO descobri qual praia a minha professora de amaas vai (ela nao conta onde \u00e9) eu tenho 95% de certeza q \u00e9 a praia de castelhanos\u00a0pq ela disse ficava dentro de um parque, e essa praia fica dentro do parque estadual de ilha bela\ud83e\udd14 fbi me contrata\ud83d\udde3\ud83d\udde3"
        },
        {
            "author_id": "1382389568364761088",
            "created_at": "2022-04-07T01:57:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511885865382985731"
            ],
            "id": "1511885865382985731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie com o amigo sapo-folha-da-Bodoquena (Rhinella scitula) durante nossa expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/dHpKMj6yzJ"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2022-04-07T01:38:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511880940401807361"
            ],
            "id": "1511880940401807361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recentemente, a c\u00e2mera de infravermelho no Parque Nacional de Panda Gigante, localizado em Longnan, cidade noroeste da #China, capturou imagens raras do boi de camur\u00e7a. https://t.co/cvkhYndtLq"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-04-07T00:52:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511869554087006211"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 57,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1511869554087006211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natrilhasendofeliz\n\nCurtindo o universo e seu entorno.\n\n@tourantenado \n2022 em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/YuJqDCctJk"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-04-07T00:51:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511869179749613575"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 136,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1511869179749613575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7a sendo feliz no meio da mata atl\u00e2ntica nadando nas \u00e1guas do rio grande.\n\n#crian\u00e7afeliz \n#lazerparacrian\u00e7as \n#curtindoanatureza \n\n@tourantenado \n2022 em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/8V6sO8VkEj"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-04-07T00:48:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511868490256420870"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 131,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1511868490256420870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da pontinha propcia para crian\u00e7as aproveitarem a interagirem com a natureza.\n\n#ecoturismosaudav\u00e9l \n#tourguiado \n#vivencia \n\n@tourantenado \n2022 em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/CnPMPWUkOU"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2022-04-07T00:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511856282990350341"
            ],
            "id": "1511856282990350341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sob o c\u00e9u estrelado, os passeios guiados passam por boa parte das atra\u00e7\u00f5es da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \n\nhttps://t.co/pPnm05UzcV"
        },
        {
            "author_id": "717184407287762944",
            "created_at": "2022-04-06T23:58:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511855932153778180"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4419742281",
                        "start": 0,
                        "username": "meridadotropico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511855932153778180",
            "in_reply_to_user_id": "4419742281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meridadotropico N\u00e3o\nCentrao babado\nCobertura com vista pro parque municipal e a serra"
        },
        {
            "author_id": "299387235",
            "created_at": "2022-04-06T23:44:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511852273537855489"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1087867162549731330",
                        "start": 0,
                        "username": "AlessandroSobr5"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "33520195",
                        "start": 17,
                        "username": "Rconstantino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511852273537855489",
            "in_reply_to_user_id": "1087867162549731330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlessandroSobr5 @Rconstantino Existe o garimpo ilegal em \u00e1rea protegida. \nSe um governo incentiva o garimpo ilegal, ele pode estar agindo fora da constitui\u00e7\u00e3o, um poder \"pode ser o STF ou o Legislativo\" poderia barrar essa a\u00e7\u00e3o do executivo."
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-04-06T21:47:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511822828437450752"
            ],
            "id": "1511822828437450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pedra Montada - Guararema. 10/11/2018 https://t.co/YKtWy1bWnU"
        },
        {
            "author_id": "1404882497830371334",
            "created_at": "2022-04-06T21:45:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511822373984559106"
            ],
            "id": "1511822373984559106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenvolvimento Sustent\u00e1vel promove celebra\u00e7\u00e3o da P\u00e1scoa no Parque Municipal \nhttps://t.co/GHeETKmAsJ https://t.co/fPoC7HCrYT"
        },
        {
            "author_id": "1373294177165926412",
            "created_at": "2022-04-06T21:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511821364088348679"
            ],
            "id": "1511821364088348679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "BOLSONARO lan\u00e7a pedra fundamental da Escola de Forma\u00e7\u00e3o e Gradua\u00e7\u00e3o de Sargentos do Ex\u00e9rcito, que deve ser erguida com dispensa de licenciamento ambiental e dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Aldeia-Beberibe, na Regi\u00e3o Metropolitana do Recife \nhttps://t.co/B8aiRraY77"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-04-06T21:32:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511819234132828164"
            ],
            "id": "1511819234132828164",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 12 pontos de fogo (46% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/VWcJeZE6qF"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2022-04-06T21:12:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511814000782327823"
            ],
            "id": "1511814000782327823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VOO LIVRE PRO\u00cdBIDO\ud83e\ude82 | A Prefeitura de Vila Velha atender\u00e1 a Instru\u00e7\u00e3o do Comando da Aeron\u00e1utica, proibindo a pr\u00e1tica de esporte aeorodesportivo no Monumento Natural do Morro do Moreno, por fazer parte das rotas de avi\u00f5es que chegam e saem do ES.\ud83d\udc47https://t.co/eUlJb8nxMd"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-04-06T21:11:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511813915537072130"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1511813915537072130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4JMhVF5xcX"
        },
        {
            "author_id": "96995753",
            "created_at": "2022-04-06T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511810984033333258"
            ],
            "id": "1511810984033333258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26f0\ud83e\udd7e O Parque Nacional Sierra de las Quijadas em San Luis tem uma variedade de trilhas para conhec\u00ea-lo. Voc\u00ea pode caminhar por circuitos de diferentes intensidades e dura\u00e7\u00f5es para que todos possam desfrut\u00e1-los. https://t.co/HXIIbHMa3W"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2022-04-06T20:58:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511810682701987847"
            ],
            "id": "1511810682701987847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "21.Livro d\u00e1 voz aos moradores de reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/t0dgwckt33"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-04-06T20:44:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511807151135760384"
            ],
            "id": "1511807151135760384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Respons\u00e1vel por exercer um importante papel na conserva\u00e7\u00e3o de remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica em SP, a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Mutinga \u00e9 a \u00fanica com reconhecimento municipal. O local \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o e est\u00e1 dispon\u00edvel para pesquisa cient\u00edfica."
        },
        {
            "author_id": "265489228",
            "created_at": "2022-04-06T20:44:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511807136292081676"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "771383605",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaMartinsGomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511807136292081676",
            "in_reply_to_user_id": "771383605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaMartinsGomes E as den\u00fancias sobre a famosa propriedade em \u00e1rea protegida? J\u00e1 processou?"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2022-04-06T20:42:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511806547562745856"
            ],
            "id": "1511806547562745856",
            "in_reply_to_user_id": "1399712471808679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo Cleberson, quando um novo Parque Nacional \u00e9 decretado, os propriet\u00e1rios de terras particulares em \u00e1reas que se tornar\u00e3o Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o recebem o direito legal da desapropria\u00e7\u00e3o, onde uma indeniza\u00e7\u00e3o justa \u00e9 feita, para que o dono do terreno n\u00e3o tenha perdas. \n(+)"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2022-04-06T20:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511804184483479554"
            ],
            "id": "1511804184483479554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando seu tcc em gestao ambiental de universidade particular que ate ja fechou vira refer\u00eancia sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o local.\n\ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "226674444",
            "created_at": "2022-04-06T20:12:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511798920556515338"
            ],
            "id": "1511798920556515338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Barreirinhas \u00e9 a principal porta de entrada para quem quer visitar os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Oferecendo toda estrutura necess\u00e1ria para visitar os principais cart\u00f5es-postais do parque nacional, n\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que tem uma imensa equipe de trabalhadores compromissados com  + https://t.co/Tn3cxOm1Xg"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-04-06T19:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511794639434657802"
            ],
            "id": "1511794639434657802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenvolvimento Sustent\u00e1vel promove celebra\u00e7\u00e3o da P\u00e1scoa no Parque Municipal. Veja mais em:  - https://t.co/YVLISWylUq https://t.co/NNVQajsrXb"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2022-04-06T19:48:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511793108488691712"
            ],
            "id": "1511793108488691712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal promove celebra\u00e7\u00e3o da P\u00e1scoa https://t.co/fkO0kz63XD"
        },
        {
            "author_id": "1434030049",
            "created_at": "2022-04-06T19:31:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511788678888280067"
            ],
            "id": "1511788678888280067",
            "in_reply_to_user_id": "1434030049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdSerra da Capivara - PI\nEsse lugar no ser\u00e3o do Piau\u00ed \u00e9 um para\u00edso para apaixonados por arqueologia e hist\u00f3ria! O Parque Nacional da Serra da Capivara abriga mais de 30 mil pinturas rupestres ao ar livre, al\u00e9m de ind\u00edcios de ocupa\u00e7\u00e3o humana de at\u00e9 50 mil anos de idade \ud83d\ude32 https://t.co/F5Y2oCLc07"
        },
        {
            "author_id": "1103807089225465858",
            "created_at": "2022-04-06T19:16:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511784941989859335"
            ],
            "id": "1511784941989859335",
            "in_reply_to_user_id": "1103807089225465858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 por causa do kingo no meu anivers\u00e1rio tamb\u00e9m vou no parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1228288845835317248",
            "created_at": "2022-04-06T19:02:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511781298968449033"
            ],
            "id": "1511781298968449033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrolina passa a disponibilizar terceira e quarta dose da covid-19 no Parque Municipal | https://t.co/BfAikWX8kI https://t.co/7nmYU4rnnT"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2022-04-06T18:57:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511780154816794632"
            ],
            "id": "1511780154816794632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 193,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O Macaco-gelada ou erroneamente chamado de babu\u00edno-gelada (Theropithecus gelada) \u00e9 uma esp\u00e9cie de primata que vive apenas nas terras altas da Eti\u00f3pia, especialmente no Parque Nacional do Simien, em grandes grupos de 400 a 500 indiv\u00edduo. https://t.co/Eh1Zt41OFz"
        },
        {
            "author_id": "1194013773314625536",
            "created_at": "2022-04-06T18:52:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511779010811994122"
            ],
            "id": "1511779010811994122",
            "in_reply_to_user_id": "1194013773314625536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa mesma edi\u00e7\u00e3o foi um rol\u00ea gratuito no Parque Municipal, onde a nossa Mamacita colocou todo mundo pra dan\u00e7ar! https://t.co/uRU9ia8fvH"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2022-04-06T18:39:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511775512682799110"
            ],
            "id": "1511775512682799110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NZrGLcpKLS\nCom anta e on\u00e7a-pintada, livro mostra biodiversidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1508533312385601553",
            "created_at": "2022-04-06T18:20:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511770928304332819"
            ],
            "id": "1511770928304332819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aventura do drag\u00e3o (per\u00edodo 2015)\nSeguem os lugares da foto:\nMachu Pichu (Cusco)\nHuaytapallana (Jun\u00edn)\nHuancaya (Yauyos - Lima)\nParque Nacional Huascar\u00e1n (Ancash)\nIsla Taquile - Lago Titicaca (Puno)\nPastoruri (Ancash) https://t.co/kqkkVbmaav"
        },
        {
            "author_id": "1362505213299613700",
            "created_at": "2022-04-06T18:20:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511770718035496969"
            ],
            "id": "1511770718035496969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o sistema meandrante que fica no Parque Nacional da Patag\u00f4nia.\n\nFoto: Brians Romans.\n#geografia #geografiageral #geografiaf\u00edsica #geologia #geomorfologia #natureza https://t.co/7s8RStnTuL"
        },
        {
            "author_id": "1167382369",
            "created_at": "2022-04-06T18:16:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511769876758728712"
            ],
            "id": "1511769876758728712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "World Monuments Watch destaca locais hist\u00f3ricos amea\u00e7ados e q necessitam de ajuda p/se reerguer e manter sua hist\u00f3ria viva. Entre os patrim\u00f4nios e monumentos+amea\u00e7ados de 2022 temos as pinturas rupestres do Parque Estadual de Monte Alegre, aqui no Brasil. https://t.co/Z1ceX041eN"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2022-04-06T18:14:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511769322187857924"
            ],
            "id": "1511769322187857924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade\nParque Nacional de Bazaruto j\u00e1 tem Conselho de Gest\u00e3o\n#parquenacionaldebazaruto #conselhodegestao #opaisonline #opais #gruposoico\nhttps://t.co/2vv24SUEtb https://t.co/qeBxmVJCY0"
        },
        {
            "author_id": "927213929784397824",
            "created_at": "2022-04-06T17:59:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511765456360775684"
            ],
            "id": "1511765456360775684",
            "in_reply_to_user_id": "927213929784397824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os residentes est\u00e3o desenvolvendo seu projeto em rela\u00e7\u00e3o aos processos tect\u00f4nicos, ao clima vulc\u00e2nico e \u00e0 conforma\u00e7\u00e3o do significado simb\u00f3lico do territ\u00f3rio do Parque Nacional do Itatiaia \u26f0\ufe0f https://t.co/rEAS5C1gxG"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-04-06T17:50:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511763355517734917"
            ],
            "id": "1511763355517734917",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Adiada a vota\u00e7\u00e3o do PL 866/2021, que d\u00e1 o nome de Parque Municipal Ecol\u00f3gico Cadu Barcellos (1986-2020) \u00e0 \u00e1rea conhecida como Parque Municipal Ecol\u00f3gico da Ilha do Pinheiro ou Parque Ecol\u00f3gico da Mar\u00e9. https://t.co/SnDZlR5QZ8"
        },
        {
            "author_id": "936217912750288896",
            "created_at": "2022-04-06T17:43:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511761523760320519"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1302473024470474752",
                        "start": 0,
                        "username": "felovescollant"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511761523760320519",
            "in_reply_to_user_id": "1302473024470474752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felovescollant Est\u00e1 casa de temporada fica no parque nacional de Joshua tree. O nome da casa/pousada \u00e9 The church of forbidden Love. \nD\u00e1 uma olhadinha no site do Expedia e veja as fotos do local"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2022-04-06T17:25:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511756937775435786"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "1290083317",
                        "start": 132,
                        "username": "oestadonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511756937775435786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia de retirada ilegal de madeira de \u00e1rea protegida em Oriximin\u00e1 \u00e9 investigada | Portal OESTADONET https://t.co/zplM4ccZ7y via @oestadonet"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2022-04-06T17:04:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511751830619004939"
            ],
            "id": "1511751830619004939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Bitis caudalis), Parque Nacional do Iona, Prov\u00edncia do Namibe, Angola   Foto: Afonso Vaz Pinto \nhttps://t.co/pnuoedqsFh https://t.co/nfgtXvVc7w"
        },
        {
            "author_id": "1302473024470474752",
            "created_at": "2022-04-06T16:15:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511739388644007958"
            ],
            "id": "1511739388644007958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "okay parque nacional joshua tree na calif\u00f3rnia https://t.co/zXQdczGexw"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2022-04-06T16:15:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511739342967955463"
            ],
            "id": "1511739342967955463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio dentro do Parque Nacional Iguaz\u00fa, com direito a bondinho e visita \u00e0s cataratas em Cataratas Del Iguaz\u00fa, Misiones, Argentina https://t.co/sIu1rh3P0Y"
        },
        {
            "author_id": "108191993",
            "created_at": "2022-04-06T16:06:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511737186122567684"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.41118,
                        -24.51471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "1511737186122567684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1, 2/4/22. \ud83c\udf3a\ud83c\udf3c em Parque Estadual Do Guartel\u00e1 https://t.co/3lDaiLvJR8"
        },
        {
            "author_id": "757775489415217152",
            "created_at": "2022-04-06T15:45:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511731815073132557"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1030286202103099392",
                        "start": 0,
                        "username": "VadaveSel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511731815073132557",
            "in_reply_to_user_id": "1030286202103099392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VadaveSel Algum rico filho da p compra, digamos, um km de praia na frente da casa dele e pro\u00edbe todo mundo que n\u00e3o for convidado dele de pisar l\u00e1.\nOu compra pra construir pr\u00e9dios em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-04-06T15:08:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511722399892389897"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "10228272",
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511722399892389897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 Viva a emo\u00e7\u00e3o de visitar as Cataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do... https://t.co/45oudcrAqh via \n@YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1401368567766032388",
            "created_at": "2022-04-06T14:32:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511713397880074263"
            ],
            "id": "1511713397880074263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano de manejo prev\u00ea amplia\u00e7\u00e3o do uso p\u00fablico do Parque Estadual Matas do\u00a0Segredo https://t.co/dtrIOeflQ7"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-04-06T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511712844965949446"
            ],
            "id": "1511712844965949446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 34,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por JANAINA ANDRADE PRIMO. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/BQqfl1E9uY"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-04-06T14:21:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511710752490545156"
            ],
            "id": "1511710752490545156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ilha Grande\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/kYqboJYHJW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/TsZ3wk3eOE"
        },
        {
            "author_id": "313878727",
            "created_at": "2022-04-06T14:19:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511710313158168581"
            ],
            "id": "1511710313158168581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indaial far\u00e1 drive-thru de vacina\u00e7\u00e3o contra a gripe influenza no s\u00e1bado (9/04). A a\u00e7\u00e3o come\u00e7a de manh\u00e3 e segue at\u00e9 a tarde sem fechar para o almo\u00e7o, no Pavilh\u00e3o do Parque Municipal Jorge Hardt. \n\nhttps://t.co/SESlrjAOdJ"
        },
        {
            "author_id": "139713211",
            "created_at": "2022-04-06T14:18:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511709969632186368"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "22914738",
                        "start": 104,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511709969632186368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro d\u00e1 voz aos moradores de reserva extrativista na Amaz\u00f4nia - ((o))eco - https://t.co/bEgoRYrYCT via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1470196976",
            "created_at": "2022-04-06T14:08:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511707428097777674"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1470196976",
                        "start": 157,
                        "username": "DiarioSul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511707428097777674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just saw Moura: Feira de Maio regressa ao Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es entre os dias 12 e 15 - Click to see also \u261b  https://t.co/5b1WjqwmCs via @DiarioSul"
        },
        {
            "author_id": "143047192",
            "created_at": "2022-04-06T14:00:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511705433723088901"
            ],
            "id": "1511705433723088901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESAFIO MTB XCO INDAIAL\nDIAS 21 E 22 DE MAIO\n\nPARQUE MUNICIPAL JORGE HARDT\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES:https://t.co/pQOjmO2dyH https://t.co/MhNEZNcIg8"
        },
        {
            "author_id": "62571288",
            "created_at": "2022-04-06T13:45:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511701670090231808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "779690707858649088",
                        "start": 0,
                        "username": "itsmewellz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511701670090231808",
            "in_reply_to_user_id": "1219107891141054464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsmewellz o old \ud83d\ude14\nrezando pra pelo menos assinar a demarca\u00e7\u00e3o de umas terras ind\u00edgenas, parque nacional e territ\u00f3rio quilombola que nisso ele \u00e9 bom"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2022-04-06T13:21:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511695489544110086"
            ],
            "id": "1511695489544110086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Lago das Fadas, um dos principais pontos do Parque Nacional da Tijuca.\n\n#girocariocatour #lagodasfadas #florestadatijuca #parquenacionaldatijuca #natureza https://t.co/DVvmcgfiCf"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-04-06T13:13:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511693672622006281"
            ],
            "id": "1511693672622006281",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 206,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Criado em 1972, a Serra da Canastra tem 71.525 hectares de Cerrado preservado. Al\u00e9m disso, o parque \u00e9 o ber\u00e7o das \u00e1guas do Rio S\u00e3o Francisco. \n\nViva o Parque Nacional da Serra da Canastra! Viva o Cerrado e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o! \ud83e\udd73 Fotos: ICMBio https://t.co/7XbjUph9fV"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-04-06T13:13:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511693666762567688"
            ],
            "id": "1511693666762567688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1089,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 94
            },
            "text": "Essa semana o Parque Nacional da Serra da Canastra completou 50 anos. \n\nO parque \u00e9 um dos grandes ref\u00fagios da biodiversidade no Cerrado. Inclusive, o PN Serra da Canastra \u00e9 uma das regi\u00f5es mais adequadas \u00e0 ocorr\u00eancia do guar\u00e1 em toda a \u00e1rea de distribui\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie. https://t.co/O6iQcmuyFt"
        },
        {
            "author_id": "271969130",
            "created_at": "2022-04-06T13:04:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511691244526874634"
            ],
            "id": "1511691244526874634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avia Veira denuncia que \u201cnon se est\u00e1 a mover nin un s\u00f3 papel para acordar coa Sareb a incorporaci\u00f3n dos seus inm\u00f3beis ao parque municipal de vivendas\u201d https://t.co/Rly1siNv8s"
        },
        {
            "author_id": "147780356",
            "created_at": "2022-04-06T12:36:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511684296305778689"
            ],
            "id": "1511684296305778689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal https://t.co/ghHe6slllo"
        },
        {
            "author_id": "4063214715",
            "created_at": "2022-04-06T12:29:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511682479358418952"
            ],
            "id": "1511682479358418952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 1\u00b0 Festival de M\u00fasica e Arte de Manaus (Femuarte), inicia nesta quarta-feira (6),  \u00e0s 15h no Parque Municipal do Idoso e terminar\u00e1 na sexta-feira (8) com a grande final no Teatro Amazonas, \u00e0s 19h.\n\nLeia mais: \ud83d\udcf2\u2705\ud83c\udf10\nhttps://t.co/kVJ1mR2URE"
        },
        {
            "author_id": "25956589",
            "created_at": "2022-04-06T12:10:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511677624640315392"
            ],
            "id": "1511677624640315392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 cambaleando que se descobre o equil\u00edbrio\" Gui Poulain\n\nProva Endurance Challenge Ultra Trail Agulhas Negras\nParque Estadual da Pedra Selada\n\n#trailrun #desafios #trailrun #trailrunning #corridademontanha #youneedtoknow  #franhaydinlife #sonheluteconquiste #GuiPoulain https://t.co/tYhWyPW791"
        },
        {
            "author_id": "1706649906",
            "created_at": "2022-04-06T11:42:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511670718773219330"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "485517951",
                        "start": 151,
                        "username": "BNGACorunha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511670718773219330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@AviaGV denuncia que \u201cnon se est\u00e1 a mover nin un s\u00f3 papel para acordar coa #Sareb a incorporaci\u00f3n dos seus inm\u00f3beis ao parque municipal de #vivendas\u201d\n@BNGACorunha\nhttps://t.co/SyoSYYpQaI https://t.co/El95jL03iv"
        },
        {
            "author_id": "1445058432621588489",
            "created_at": "2022-04-06T11:34:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511668683084550146"
            ],
            "id": "1511668683084550146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia antes da seca? \u00c9  verdade?"
        },
        {
            "author_id": "778277904522313728",
            "created_at": "2022-04-06T11:05:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511661488720723971"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "485517951",
                        "start": 157,
                        "username": "BNGACorunha"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "778277904522313728",
                        "start": 215,
                        "username": "EntreNosDixital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511661488720723971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O BNG denuncia que o goberno local non est\u00e1 a mover nin un s\u00f3 papel para acordar coa SAREB a incorporaci\u00f3n dos seus inm\u00f3beis ao parque municipal de vivendas @BNGACorunha @AviaGV \nhttps://t.co/q1YmEdzmHF a trav\u00e9s de @EntreNosDixital"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-06T10:40:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511655189194846221"
            ],
            "id": "1511655189194846221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mamacadela\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Y0XDiuKzCG"
        },
        {
            "author_id": "609591059",
            "created_at": "2022-04-06T10:40:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511655086409322507"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1008828476760129536",
                        "start": 0,
                        "username": "joaoqvt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511655086409322507",
            "in_reply_to_user_id": "1008828476760129536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoqvt Vai de pajero, prepara o bolso pq tudo \u00e9 longe. \n\nCatarata dos couros - tem que ir com guia, mas \u00e9 muito foda\nParque Nacional \nCachoeira do segredo"
        },
        {
            "author_id": "20163851",
            "created_at": "2022-04-06T10:29:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511652362850652165"
            ],
            "id": "1511652362850652165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR localiza homem perdido no Ger\u00eas\n\nLocaliz\u00e1mos homem perdido no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/cQLIGooMAb"
        },
        {
            "author_id": "1244998469368111104",
            "created_at": "2022-04-06T09:36:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511638845242159105"
            ],
            "id": "1511638845242159105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se quiser vender #im\u00f3veis classificados, em vias de classifica\u00e7\u00e3o ou localizados em \u00e1rea protegida ou de reabilita\u00e7\u00e3o urbana deve colocar um #an\u00fancio online para o exerc\u00edcio de direito legal de prefer\u00eancia\n  \u27a1 Saiba mais em\nhttps://t.co/1BdATsV8XU   \n#Justica #ServicosOnline https://t.co/Neotiu6QGv"
        },
        {
            "author_id": "70747217",
            "created_at": "2022-04-06T09:22:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511635344982224896"
            ],
            "id": "1511635344982224896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta data em 1983 \u2013 \u00e9 criado o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, 1\u00ba parque marinho brasileiro. https://t.co/HHhCe4xkaz"
        },
        {
            "author_id": "1311682476792786944",
            "created_at": "2022-04-06T06:22:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511590096830611457"
            ],
            "id": "1511590096830611457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma jovem zebra 'Ndasiata' com albinismo foi vista em Ndasiata, Parque Nacional do Serengeti, no in\u00edcio de fevereiro deste ano. Recentemente tem havido um aumento de animais com melanina insuficiente que \u00e9 uma causa normal para esta apar\u00eancia. \n#afrecult https://t.co/hdg4s5wPyY"
        },
        {
            "author_id": "584082162",
            "created_at": "2022-04-06T03:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511549284491182080"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1862866,
                        -19.9441038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1511549284491182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalzinho noturno na Cachoeira das Aranhas, no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a. em Serra do Rola Mo\u00e7a - Belo Horizonte https://t.co/balREKDe8T"
        },
        {
            "author_id": "52241939",
            "created_at": "2022-04-06T02:36:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511533358395924492"
            ],
            "id": "1511533358395924492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da Ambiental, agora levei enquadro da Pol\u00edcia Federal no pico que sempre vou perto do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-06T02:20:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511529149080510476"
            ],
            "id": "1511529149080510476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional: caracter\u00edsticas e import\u00e2ncia https://t.co/MS6t5tiNx7"
        },
        {
            "author_id": "1225471734146633728",
            "created_at": "2022-04-06T01:01:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511509466893762566"
            ],
            "id": "1511509466893762566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai to com desejo do picol\u00e9 do Parque municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1340026134130532356",
            "created_at": "2022-04-06T00:52:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511507215924011015"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511507215924011015",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Esse deputado a\u00ed tem um hotel numa \u00e1rea protegida por lei em S\u00e3o Miguel dos milagres em AL"
        },
        {
            "author_id": "2984778727",
            "created_at": "2022-04-06T00:21:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511499297379999752"
            ],
            "id": "1511499297379999752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um breve resumo de hj, basicamente o cara veio numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o palestrar sobre climatologia e meteu o pau em ambientalistas dizendo que n\u00e3o faz sentido preservar esp\u00e9cies at\u00e9 pq h\u00e1 bilh\u00f5es de anos elas se matavam entre si."
        },
        {
            "author_id": "834765959135100930",
            "created_at": "2022-04-05T23:51:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511491722978680837"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511491722978680837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 Viva a emo\u00e7\u00e3o de visitar as Cataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do... https://t.co/HhgNloy4R7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "190758466",
            "created_at": "2022-04-05T23:31:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511486665717649410"
            ],
            "id": "1511486665717649410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos da minha primeira experiencia na ornito e de um lugar que eu morro de saudade: Parque Estadual da Serra do Brigadeiro\nAs poucas fotos que restaram no meu hd depois de queimar https://t.co/V8r21eIjXF"
        },
        {
            "author_id": "1280524178530205696",
            "created_at": "2022-04-05T23:21:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511484287912185858"
            ],
            "id": "1511484287912185858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Para a surpresa de todos, os encontros presenciais oficiais do jogo acontecer\u00e3o no Nordeste durante o Dia da Comunidade do Stufful! \ud83e\udd73\n\n\ud83d\udcc5S\u00e1bado, 23 de abril, das 14h \u00e0s 17h, hor\u00e1rio local.\n\ud83d\udccdFortaleza: Parque Estadual do Rio Coc\u00f3\n\ud83d\udccdRecife: Marco Zero\n\nP\u2026 https://t.co/DTr8NH0x7Y https://t.co/b3hb61toyH"
        },
        {
            "author_id": "1064956714573840384",
            "created_at": "2022-04-05T23:06:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511480488967483401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "253061062",
                        "start": 228,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511480488967483401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dia 19 de abril vai ter uma roda de conversa sobre o livro \"A expans\u00e3o urbana do Rio de Janeiro e o Peixe das Nuvens\" l\u00e1 no \nPARQUE NATURAL MUNICIPAL BAR\u00c3O DE MAU\u00c1\nRUA ANTONIETA GOMES DE OLIVEIRA, YPIRANGA,MAG\u00c9 (RJ)\nJunto com o @rj_inea e Prefeitura de Mag\u00e9\nVamos? https://t.co/60FYyqXetg"
        },
        {
            "author_id": "1168883841949458433",
            "created_at": "2022-04-05T23:00:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511478990669758469"
            ],
            "id": "1511478990669758469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aconteceu no Infra Women Brazil - Nesta \u00faltima quinta-feira, o comit\u00ea de Parques e \u00c1reas Verdes promoveu um encontrou memor\u00e1vel com Helena Zeccer que compartilhou sua incr\u00edvel experi\u00eancia e os desafios para estruturar a concess\u00e3o do Parque Nacional de Igua\u00e7u. #mulheresqueinspiram https://t.co/mwOgI5rUku"
        },
        {
            "author_id": "1658680117",
            "created_at": "2022-04-05T22:31:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511471618815582211"
            ],
            "id": "1511471618815582211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia antes da seca?\n\nEm 2022, militantes de esquerda e suas ONGs ir\u00e3o incendiar florestas como nunca.\nReduzir\u00e3o \u00e1rvores a cinzas e matar\u00e3o milhares de animais s\u00f3 para culpar o governo.\n\nLembrem-se: s\u00e3o terroristas.\nEstejam alertas. https://t.co/ZTDuJaO5QB"
        },
        {
            "author_id": "1130937148272762881",
            "created_at": "2022-04-05T22:28:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511470883705139204"
            ],
            "id": "1511470883705139204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal https://t.co/2QJ6YlpIFd"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [icaroanalises10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "icaroanalises10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "icaroanalises10"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [nicolemacedosp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nicolemacedosp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nicolemacedosp"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CaroGC].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CaroGC",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CaroGC"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Guthbsb].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Guthbsb",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Guthbsb"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [itsmewellz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "itsmewellz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "itsmewellz"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeira do Arari, Brasil",
                "id": "53a519a16326e7b2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e1ceres, Brasil",
                "id": "d5f37ccab92382ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "An\u00e1polis, Brasil",
                "id": "a4c16d97c418791d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Tinto, Brasil",
                "id": "143b3f1321dfc386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Orob\u00f3 - PE",
                "id": "07d9d9471c886001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botucatu, Brasil",
                "id": "9f42930cfbf6db5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros",
                "id": "07d9e45b13480000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil",
                "id": "6403b7e96cc202f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marechal C\u00e2ndido Rondon, Brasil",
                "id": "4f060a1a4a882ded",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "143047192",
                "name": "Federa\u00e7\u00e3o Catarinense de Ciclismo",
                "username": "ciclismofcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220029390047862786",
                "name": "",
                "username": "Fran_Begalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4843626081",
                "name": "Selene",
                "username": "_marcozanttonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246072571692376073",
                "name": "Geografia.online",
                "username": "OnlineGeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129927156",
                "name": "Di\u00e1rio da Regi\u00e3o | Rio Preto",
                "username": "diariodaregiao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447854528884363267",
                "name": "Resumo da Imprensa",
                "username": "resumo_imprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63615279",
                "name": "Rafael_2808",
                "username": "Rafael_2808",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844034620144402433",
                "name": "Lucas Queiroz 13\u2b50\ufe0f",
                "username": "vivoocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263206434331820035",
                "name": "Uchiha de Atestado \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "otirratricolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202722243",
                "name": "Leonardo Marx",
                "username": "LeoMarxIII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829123193986281472",
                "name": "Ju\ud83c\udd70\ufe0frez D. Reis",
                "username": "JuarezDuarteRe2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187382248229789701",
                "name": "ChinaEmbAngola",
                "username": "ChinaEmbAngola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1264160874413150210",
                "name": "APOD Brasil: Imagem Astron\u00f4mica do Dia",
                "username": "apod_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817252926",
                "name": "adilson mikami",
                "username": "adilsonmikami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57203742",
                "name": "Guia Limeira",
                "username": "guialimeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064697728",
                "name": "WilderMag",
                "username": "WilderMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889187624",
                "name": "LNL",
                "username": "LuandaNightlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181629051309572096",
                "name": "CNN Brasil Business",
                "username": "CNNBrBusiness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1386465545319501826",
                "name": "Magno Brasil",
                "username": "brasil_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918360203032227840",
                "name": "Irlan Sim\u00f5es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "IrlanSimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "396791673",
                "name": "\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc58\ud835\udc64\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc59\ud835\udc51",
                "username": "necamancia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222312404",
                "name": "Renata",
                "username": "otoigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405885508",
                "name": "fer \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "asfernandam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911602469",
                "name": "Di\u00e1rio do Povo",
                "username": "DiarioPovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "369268351",
                "name": "Fernando",
                "username": "Fer_Lottermann_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197853534",
                "name": "Professor Renan\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Prof_RenanSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456680915091050496",
                "name": "Al\u00f4 Po\u00e7os Oficial",
                "username": "AloPocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1512803114067369990",
                "name": "Oxe.2",
                "username": "oxe_pnz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056568571474649088",
                "name": "Mary Jane",
                "username": "Ana_beatrizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364149692909711361",
                "name": "Angel\u26d3\ud83d\udd25K\u00f8re",
                "username": "Santi666Angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309879809682661376",
                "name": "Ferney",
                "username": "Ferney70228706",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376263085904818176",
                "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
                "username": "ChicoPinto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502794065729015817",
                "name": "Transitei Not\u00edcias",
                "username": "TransiteiRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20264275",
                "name": "julio",
                "username": "JulioMacondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216429170164752384",
                "name": "Cris",
                "username": "Cris40705935",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "722966178948325376",
                "name": "Maiara \ud83c\udf39",
                "username": "maiaralimarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396460994361184256",
                "name": "Forodoceara\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddef\ud83c\uddf4Com Ciro",
                "username": "Forodoceara3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170790973",
                "name": "Dra Maconha - TOUR NO BRASIL 12 DEZ - 11 JAN",
                "username": "danitegon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97677202",
                "name": "O Debate",
                "username": "jornalodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70143738",
                "name": "Renato de Assis",
                "username": "bradrenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392334064",
                "name": "laura",
                "username": "Iauramoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384600663",
                "name": "Carlos de Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe",
                "username": "cabarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327388954551873536",
                "name": "morrerei em 2023",
                "username": "d_orvn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257071364558684160",
                "name": "let\u00e1cia",
                "username": "nvblada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248480464177729538",
                "name": "Caceres Mil Grau",
                "username": "milgraucaceres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943259843812618240",
                "name": "duda oliveira",
                "username": "duda_roliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853013715775606785",
                "name": "paula honey",
                "username": "mglhssnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488908237659414536",
                "name": "Keyla Correa Ferreira Carvalho",
                "username": "KeylaCorrea1901",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145756338",
                "name": "revista PROJETO",
                "username": "revistaPROJETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097455169338556416",
                "name": "Pedro Bohnenberger",
                "username": "pedrobohnenberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2719081242",
                "name": "R\u04bd\u0273\u03b1\u03b9\u0282\u0282\u03b1\u0273\u0188\u04bd",
                "username": "celosantosss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258270194",
                "name": "Exu \ud83d\udc7d\ud83e\udd87",
                "username": "RabeloJao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125765688",
                "name": "The Boy with the Swallow Tattoo",
                "username": "Ger_Pineda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965424740411346944",
                "name": "Gatinha comunista \u262d",
                "username": "Nowhere_James",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27721326",
                "name": "Vanessa da Mata",
                "username": "vanessadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20627449",
                "name": "Bruno Fioravanti \uf8ff",
                "username": "brunofioravanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51571797",
                "name": "InvestSP",
                "username": "InvestSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1445070293832245250",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd9d\ud83c\udf83",
                "username": "max_extill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139470787277217792",
                "name": "BIOFUND Moz",
                "username": "BIOFUND_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420488659166535686",
                "name": "S\u00e3o Paulo Turismo",
                "username": "turismoemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57060774",
                "name": "Claudia Veras",
                "username": "caufranklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362726051504390144",
                "name": "Ol\u00e1 mundo! \ud83d\udea9",
                "username": "OlaMundoIndica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113975216",
                "name": "Eric Jader",
                "username": "EricJader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784817708919578624",
                "name": "Jornal dos Canyons",
                "username": "Jornal_Canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988144027",
                "name": "Jornal Cotia Agora",
                "username": "CotiaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "328146282",
                "name": "\u00cdndia \ud83c\udff9",
                "username": "ThaynaaMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244475922083983362",
                "name": "otaviosalim",
                "username": "otaviosalim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088550068398014465",
                "name": "belle",
                "username": "gszbelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144209590",
                "name": "Dale TRASANDINO",
                "username": "Trasandino_La",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438583228160520198",
                "name": "Ausente",
                "username": "tordbird",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869294694",
                "name": "GuaruTrolls",
                "username": "GuaruTrollsBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678300664",
                "name": "Guarulhos em Rede",
                "username": "GuarulhosEmRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30744237",
                "name": "Rog\u00e9rio Princiotti",
                "username": "omoristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455657533876604940",
                "name": "Daniel Negreiros Lima",
                "username": "LenidaGenrosire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370355855154159623",
                "name": "MarciaMottaVelloso",
                "username": "MottaVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978773455",
                "name": "Chico  Sancho",
                "username": "xykosancho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181190056",
                "name": "Andrea Barros, MV",
                "username": "AndreaBarrosmv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330160328",
                "name": "Sonia Miranda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10",
                "username": "Miranda50sonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843187237915365378",
                "name": "Delice Paixao \ud83d\udc0a\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "paixao_delice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550653777",
                "name": "Fefs",
                "username": "douradofefs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos \ud83c\udf0e",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051900651721109504",
                "name": "dimy",
                "username": "DIMIFCK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284262921",
                "name": "Cliquepiripiri",
                "username": "Cliquepiripiri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352238369049350150",
                "name": "Luiz Carlos Merten",
                "username": "luizcmerten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3121846027",
                "name": "Nikita - meio off \ud83d\udc3f",
                "username": "nikitacomk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1504932744245170178",
                "name": "Dorameiratop/Nat \ud83e\udd8a\ud83e\ude84\ud83c\udfa9",
                "username": "Dorameiratopp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170405734",
                "name": "kev",
                "username": "kevlinotxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280216404986408962",
                "name": "Jornal Folha Desbravador",
                "username": "FDesbravador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel \u2708\ufe0f",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90985954",
                "name": "Bruno Fonseca",
                "username": "obrunofonseca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115096157",
                "name": "Ciro Barros",
                "username": "cirobarros1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159530898989207552",
                "name": "Portal Spy",
                "username": "portalspy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "943698221280489472",
                "name": "jv \ud83e\udd2e",
                "username": "JoaoSalvinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299830493148598272",
                "name": "Alto Tiet\u00ea em Foco",
                "username": "TieteEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1509551377709768714",
                "name": "Mar\u00eda Elvira",
                "username": "MariaElviraFyF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44017112",
                "name": "Ingrid, PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "FX115",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328448401298558979",
                "name": "Aracno Cerrado",
                "username": "AracnoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372307707898781696",
                "name": "isa",
                "username": "luisaspq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472903942",
                "name": "karol",
                "username": "karolinarbeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909627660996874240",
                "name": "Ts",
                "username": "decarano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47670026",
                "name": "Marcelo Bomba",
                "username": "marcelobomba9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70771129",
                "name": "Ufes",
                "username": "ufesoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340309220877582341",
                "name": "comVc Portal",
                "username": "comvcportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16574781",
                "name": "Caio - \u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - twitch.tv/mrcaio",
                "username": "mrcaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705277156",
                "name": "O L",
                "username": "Well_City",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856226",
                "name": "Rafael Dorval | Advogados",
                "username": "rafaeldorvaladv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49820028",
                "name": "B\u1273\u121b\u129d",
                "username": "joeltoad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458842772493029376",
                "name": "Jan Oliveira",
                "username": "Quazar_Jan42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210608655340584961",
                "name": "Elfa dos Insetos \ud83e\udee7",
                "username": "ElfaDosInsetos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263167146365984775",
                "name": "BeetleRenzo\ud83e\udeb2\ud83d\udc1e\ud83d\udca2",
                "username": "beetlerenzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850484983638749184",
                "name": "Lorenne Almeida \ud83d\udc1e",
                "username": "lorenne_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747953372",
                "name": "Preta",
                "username": "CarlaGaldino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64097543",
                "name": "Xoxa, capenga, manca, fr\u00e1gil e inconsciente",
                "username": "amma221",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203835999",
                "name": "brenda",
                "username": "pfvrnebrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "PainelAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194621479",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a de Santa Catarina",
                "username": "tjscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352083215",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "dojaocat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397929336213184521",
                "name": "Vantur Viagens",
                "username": "VanturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186574934",
                "name": "S\u00edlvia Vieira",
                "username": "silvinhavieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "g1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972650079164215297",
                "name": "Polar(y)",
                "username": "nigthstrange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914186479445913600",
                "name": "G7News",
                "username": "g7newsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57010077",
                "name": "Carlos Ribeiro",
                "username": "carlos23654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815890",
                "name": "Reinaldo Gottino",
                "username": "RGottino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "490632628",
                "name": "MARIA",
                "username": "mariapaulac_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511029965596340233",
                "name": "Manchete Pol\u00edtica",
                "username": "manchetebsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51153987",
                "name": "Severino Neto",
                "username": "domseverino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461848509649408002",
                "name": "nathy huff | Decretos Reais. \ud83d\udc51",
                "username": "elfsmurilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375302718999396354",
                "name": "Pedro Hauck escalada",
                "username": "PedroHauck2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241217165",
                "name": "lets",
                "username": "leticiantunes__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347548",
                "name": "Magal Bh",
                "username": "MagalBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2758672746",
                "name": "Paulo Leite\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pauloleitebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti, dr.",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243976307953864704",
                "name": "Michael",
                "username": "eusouomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318944410181263363",
                "name": "Caminheiro Gastron\u00f3mico",
                "username": "CaminheiroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436030346554920963",
                "name": "PARNA Serra da Capivara",
                "username": "ParnaSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133066776",
                "name": "Brithanytha Howard",
                "username": "brithanytha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306208868347850752",
                "name": "eu",
                "username": "daidofrango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47838794",
                "name": "Paulo Carrano \ud83d\udea9",
                "username": "P_Carrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159088086934052864",
                "name": "txai suru\u00ed #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "walela15",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1410184881343246336",
                "name": "Marcelo OR",
                "username": "Marcelo0R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510737352729280519",
                "name": "Preserve Caragu\u00e1",
                "username": "PreserveCaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436081150603284481",
                "name": "Fat Bike Dune",
                "username": "fatbikerbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948178512187453441",
                "name": "SOS NOT\u00cdCIAS RJ",
                "username": "SosmaricaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95335083",
                "name": "Wellington",
                "username": "TonBirth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117503580473307149",
                "name": "Duds \uf8ff",
                "username": "iamdudiiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253782970290372609",
                "name": "anaa\ud83e\ude90",
                "username": "nalua_behar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911211608",
                "name": "HCosta",
                "username": "Avan__RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14574786",
                "name": "Fabiano Carnevale",
                "username": "fabiano_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1036052791654002688",
                "name": "Lucas Padilha",
                "username": "lucaswpadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55245871",
                "name": "Diego Vaz",
                "username": "diego_vaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425861091565920258",
                "name": "Subprefeitura da Zona Oeste",
                "username": "subzo_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358844067912835075",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Parques e Jardins",
                "username": "fpjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81908585",
                "name": "Primeiro_Jornal",
                "username": "primeiro_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1327663133910048768",
                "name": "kbral",
                "username": "Kbralkbral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239420053306687488",
                "name": "cari\u00f1o",
                "username": "macholuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75155609",
                "name": "Claudio, sem acento no a",
                "username": "Niinju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395579827",
                "name": "\ud83c\udf19",
                "username": "blacmari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195567500",
                "name": "Mazita",
                "username": "MazitaChaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048021707452243969",
                "name": "Eug\u00eanio",
                "username": "EugnioLemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104158122397048832",
                "name": "NID - Nova Igua\u00e7u Depress\u00e3o",
                "username": "Novaiguacudepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231325352166928385",
                "name": "riven",
                "username": "capjacks_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766312669",
                "name": "Paula Paraguass\u00fa",
                "username": "ParaguassuPb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354528760545079296",
                "name": "Um S\u00f3 Planeta",
                "username": "umsoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856000350096175104",
                "name": "Jornal Espa\u00e7o P\u00fablico",
                "username": "espacopublicopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1336828277432987649",
                "name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddeaSelvageria s\u00e3o-paul\u00ednica \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "nep_van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912433074012655618",
                "name": "Somos S\u00e3o Paulinos",
                "username": "somosaopaulinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827237178929446914",
                "name": "Juliano Wissel",
                "username": "PedalBrasilxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245581244",
                "name": "cabe\u00e7a da hello kitty da casa sapucafim",
                "username": "mmgodx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190360398",
                "name": "Diana \u270f\ufe0f\ud83d\udcda",
                "username": "dianatabarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470583122827919364",
                "name": "Bancada Trabalhista SP",
                "username": "bancadatrabsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345082308",
                "name": "Derlin.\u2019.Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3f\ud83d\udc41BOLSONARO AT\u00c9 2026",
                "username": "DerlinRod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095669020",
                "name": "Alexandro Lima",
                "username": "alexandrogl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258049944205869056",
                "name": "Dronemoc",
                "username": "dronemoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79728844",
                "name": "Rafael Baia",
                "username": "rafaelbaiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349981014",
                "name": "Marcos (8-8) \ud83c\udfc8",
                "username": "marcosSanges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591457827",
                "name": "Rubem Rodriguez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf7a",
                "username": "RubemRodriguez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122498853",
                "name": "CHAMLATY Miguel -AMCPMX -CNCPMX",
                "username": "chamlaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70035196",
                "name": "Gabiru \ud83c\udfc6\ud83d\udc13",
                "username": "primatagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45463977",
                "name": "Centralismo Democr\u00e1tico \u00e9 TOP demais",
                "username": "Centralismoetop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926614034102784006",
                "name": "bike & vida",
                "username": "revistabikevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280334574",
                "name": "Jo\u00e3o Batista Gon\u00e7alves Lostada",
                "username": "jlostada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074239868",
                "name": "Mauro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1\u20e33\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_Mauro___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339712378",
                "name": "Maria Cristina",
                "username": "MaCris2005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49733617",
                "name": "Sidney Alves",
                "username": "sidneywireless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197677067455926274",
                "name": "Gabriel Braga",
                "username": "gabmaiabraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3026656571",
                "name": "Jo\u00e3o M. T. Costa",
                "username": "joaomtcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2653435310",
                "name": "Tu\u00edtes artesanais",
                "username": "BigRicardo23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53160272",
                "name": "\u00c9 Tudo Verdade",
                "username": "etudoverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69902962",
                "name": "vonderliebl",
                "username": "vonderliebl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283230411",
                "name": "Quebrando o Tabu",
                "username": "QuebrandoOTabu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1052994363666694145",
                "name": "regine.phalange \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "suemmmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2669260740",
                "name": "Masanori Ninomiya",
                "username": "NoriNinomiya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389229444",
                "name": "James Bond",
                "username": "007",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1268255183093542913",
                "name": "Thales Pereira",
                "username": "thalesprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3045543442",
                "name": "Diego paix\u00e3o",
                "username": "_diegopaixao89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65475886",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "XequeMate2_0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142547541",
                "name": "A.B.E.L.H.A.",
                "username": "Abelhaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78776350",
                "name": "Tia Thai \ud83c\udf1f\u2764\ufe0f\ud83e\udd81",
                "username": "tiathaicomth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736700514587553792",
                "name": "Tattoonotoco",
                "username": "tatunotoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437235102485028866",
                "name": "livi",
                "username": "Iiviaprr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1533160382847664136",
                "name": "dudu reserva",
                "username": "minnieauau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86818321",
                "name": "Sambaqui, samba l\u00e1",
                "username": "sibaritudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53226177",
                "name": "PAULO VIEIRA",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1294260080079241217",
                "name": "em aquecimento de ferias",
                "username": "ludk_cm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1600885692",
                "name": "Ariane Eliza",
                "username": "ariane_eliza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473527179",
                "name": "\ud83d\udc10",
                "username": "xxwasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274091695722893318",
                "name": "mainha ou ma cheri",
                "username": "mariedelvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913177132934811650",
                "name": "carol lins 3x4",
                "username": "carolinelins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771896068451758084",
                "name": "Prefeitura de Fortaleza",
                "username": "prefeiturapmf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "545300114",
                "name": "Andr\u00e9a Viana",
                "username": "AndieViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342343292",
                "name": "O Vale do Ribeira",
                "username": "OValedoRibeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40333957",
                "name": "Camilo Aparecido",
                "username": "camiloaparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57819301",
                "name": "Sintaema-SP",
                "username": "Sintaema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel e Receptivo Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369757115351502848",
                "name": "Mo\u00e7a aleat\u00f3ria",
                "username": "SabrinaMori6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047958622477717504",
                "name": "Ana Luiza Bongiovani",
                "username": "anabon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35049549",
                "name": "PORTAL VIVA COTIA",
                "username": "portal_viva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554098850",
                "name": "Gabriel Machado",
                "username": "igabrielmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131019908",
                "name": "heitas",
                "username": "lhamadasgalaxia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562889603",
                "name": "Mr Divago\u2122",
                "username": "DivagoTM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189420598",
                "name": "nandor",
                "username": "herukun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103823626",
                "name": "Tudo Criar",
                "username": "TotusCreare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64231845",
                "name": "Revista Publiracing",
                "username": "Publiracing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138012572",
                "name": "Cesar  Guimar\u00e3es:.",
                "username": "cesarmago1965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4495336767",
                "name": "Agora City",
                "username": "agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66827204",
                "name": "Louise N\u00e1cio",
                "username": "louise__l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "Itatiaia",
                "username": "itatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133160590",
                "name": "Mauricio Rodrigez",
                "username": "geomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119208764",
                "name": "EsmeD",
                "username": "_Diaz_Diaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258462793",
                "name": "Clodoaldo Pontes",
                "username": "clodoaldoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329064561316683776",
                "name": "Munic\u00edpio de Taquaritinga-SP",
                "username": "TaquaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316804648",
                "name": "J. Magalh\u00e3es",
                "username": "JM_1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369313937745977347",
                "name": "\u00c2ngelo Ferreira",
                "username": "ngeloFerreirad3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553068053",
                "name": "Nossa Arena MRV.",
                "username": "carlostoledo54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177543983",
                "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves",
                "username": "Pr_AlexandreGon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36761837",
                "name": "Fabiano Prado Lima",
                "username": "fabianocplima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431222131417833476",
                "name": "Jornal EuroRegi\u00e3o",
                "username": "EuroRegiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510982980109541379",
                "name": "jhonatan",
                "username": "johmn_23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284145479681478656",
                "name": "O Incorreto \u00ae",
                "username": "siteoincorreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860230012645126146",
                "name": "Raduanismo",
                "username": "Jaonataz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046035071822712834",
                "name": "yaya.\u2280",
                "username": "hourlyvantte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441545775209611264",
                "name": "beric dondarrion",
                "username": "felipev_avelar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197239946274377729",
                "name": "\ud83c\udf1e",
                "username": "isabellesilvaxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146145425558294528",
                "name": "A filha da Paulina Bracho\ud83d\udca6",
                "username": "aparteboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162006325607485440",
                "name": "Di\u00e1logo Chino PT",
                "username": "DialogoChinoPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61795440",
                "name": "chavez",
                "username": "leandrochaves3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392481313337249794",
                "name": "Embaixada do Cazaquist\u00e3o no Brasil",
                "username": "do_embaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347589542359035905",
                "name": "AmazonNews",
                "username": "amazon_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1499907849400602626",
                "name": "migeo",
                "username": "_migeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872844496916164609",
                "name": "Sesc Flor\u00eancio de Abreu",
                "username": "sescflorencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181962968",
                "name": "BHAZ",
                "username": "portal_bhaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860265831263023104",
                "name": "hercules",
                "username": "herculeshabib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67138595",
                "name": "Lavoura da Karen",
                "username": "sinnereleased",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32951105",
                "name": "Petr\u00f3polis em Cena",
                "username": "petroemcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6577642",
                "name": "U.S. News & World Report",
                "username": "usnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58861839",
                "name": "ba13us",
                "username": "bateuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964132486572802050",
                "name": "iFADO",
                "username": "AAiFADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42886079",
                "name": "National Oceanography Centre",
                "username": "NOCnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2461123890",
                "name": "King Edward VI School",
                "username": "KESSouthampton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843813389461831681",
                "name": "Educational Passages",
                "username": "miniboats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599306348",
                "name": "Atlantic Area",
                "username": "AtlanticArea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48223090",
                "name": "Viktor Frankenstein",
                "username": "nataliabonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142248199119364096",
                "name": "nathy. \u2c7d\u1da6\u1d58\u0301\u1d5b\u1d43 \u1d48\u1d49 \u1d4d\u1da6\u207f\u1da6 \ud83d\udc2c",
                "username": "dayxmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364678235418673153",
                "name": "\u2022 Pri \u2022\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83e\udea3\ud83c\udf3b\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\uded9",
                "username": "allorasaudade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10712662",
                "name": "Sesc S\u00e3o Paulo",
                "username": "sescsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2994514845",
                "name": "lucas",
                "username": "lucasimelor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103251774",
                "name": "Munic\u00edpio de Marv\u00e3o",
                "username": "MunicipioMarvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50864744",
                "name": "Pedrinho",
                "username": "pedrinhoab7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67009496",
                "name": "Ulisses Maia",
                "username": "UlissesMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4787046029",
                "name": "maringatey",
                "username": "maringateytey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244585512071041024",
                "name": "Bernardo",
                "username": "Bernard47032806",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224817480666959873",
                "name": "GOZADARAPIDABH 54K \ud83c\udf7c\ud83d\udca6",
                "username": "GOZADARAPIDABH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "cadulorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127952305",
                "name": "Lucas Neves",
                "username": "lucasneves_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293141704",
                "name": "Portal dos Livreiros",
                "username": "portallivreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148910393",
                "name": "Welliton Marks",
                "username": "wellitonmarks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284128227489972224",
                "name": "gabi",
                "username": "pattsdriver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477031002249830401",
                "name": "larilari\u00ea",
                "username": "eeelarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346639331",
                "name": "Luciano Souza",
                "username": "LnslucianoSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76208699",
                "name": "Renan Lieto",
                "username": "Renanlieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929534808",
                "name": "Phelps Philly Ol' flips",
                "username": "AmaralFilipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224287642",
                "name": "Eder W. Dos S. Souza",
                "username": "ewd02s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259727232",
                "name": "Circuito Mundo",
                "username": "circuitomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385408928",
                "name": "Bruno Rodriguez",
                "username": "OBrunoRodriguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68221166",
                "name": "Vit\u00f3ria \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91",
                "username": "vitoria_sza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847458620",
                "name": "line",
                "username": "aliinebragaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420424252264693760",
                "name": "Capixaba da Gema \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Reserva",
                "username": "Capixabadagema_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755409087",
                "name": "karen santana \ud83d\udd2e",
                "username": "eukarensantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832761492197945353",
                "name": "cavendish",
                "username": "heavenlypear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440889550222602240",
                "name": "y\u00e6n",
                "username": "justifiedangeI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21596728",
                "name": "Filipe Miranda",
                "username": "filipemiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007774933081120768",
                "name": "Miley Cyrus",
                "username": "mirellycruz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109074830",
                "name": "Diego Monti \ud83c\udfad",
                "username": "diegomonti88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96995753",
                "name": "Visit Argentina",
                "username": "visitargentina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88490879",
                "name": "URI/FW",
                "username": "urifw1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95178309",
                "name": "Vale Mais RS",
                "username": "vale_mais_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003414621007613952",
                "name": "aspirante a matem\u00e1tica",
                "username": "bibinotuiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3361844771",
                "name": "Number Teddie \ud83e\udd72 \u201cPODERIA SER PIOR\u201d \ud83e\udd72",
                "username": "numberteddie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diario_do_aco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125479023847583745",
                "name": "Midia News Brasil",
                "username": "MidiaNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954904988626702336",
                "name": "formol mofado",
                "username": "horadoolmoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233389319877951489",
                "name": "D'Ponta News",
                "username": "DPontaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540271328",
                "name": "C\u00facuta Denuncia",
                "username": "CucutaDenuncia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8422282",
                "name": "THE OBSERVER",
                "username": "helmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337441034016595969",
                "name": "GuiaDecoMacedo",
                "username": "deco_guia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204054155352068096",
                "name": "vagabundo por voca\u00e7\u00e3o",
                "username": "jururubiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217782915",
                "name": "Lyssandro Siqueira",
                "username": "LyssandroNorton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30151057",
                "name": "Allyson Moura",
                "username": "allysonmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108123393864462337",
                "name": "18horasnews",
                "username": "18horasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491387105913810944",
                "name": "Ros\u00e2ngela Rezende 3\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3",
                "username": "RosaRezendeGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215268193",
                "name": "Anselmo de Oliveira",
                "username": "anselmocontador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1397482639704080384",
                "name": "Gib\u00e3o Cerratense",
                "username": "TonyMateusSant1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801059533",
                "name": "rbc",
                "username": "rwwbcx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440029069425446915",
                "name": "Almanaque Mineiridades",
                "username": "MineiridadesMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108191993",
                "name": "slowmotion suicide",
                "username": "_anaramone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233737882591989761",
                "name": "Felipe santos ( Lipao )",
                "username": "FelipheSant6s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53276697",
                "name": "Marco Asa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcoasa100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1777181",
                "name": "Joshua J. Campoverde",
                "username": "campo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147898706",
                "name": "digdigjoy",
                "username": "joycenlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438207131",
                "name": "Adriano Valente",
                "username": "adrianolvalente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949708468973375496",
                "name": "Marcio Lins",
                "username": "_marciolins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51065305",
                "name": "Luiz Morais",
                "username": "Goiabamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59830286",
                "name": "Gerardo Lozano Prada",
                "username": "gerardolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489361649",
                "name": "Luis Francisco Herre\u00f1o Guevara PACHONOTICIAS.COL",
                "username": "lpacho55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733793840",
                "name": "Pulzo",
                "username": "pulzo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1299235260664885252",
                "name": "Sen C\u00f3digo Postal",
                "username": "SenCodigoPostal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2570951302",
                "name": "Concello de Ribeira",
                "username": "concelloribeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20374554",
                "name": "Dr. Carlos Martins",
                "username": "mgfamiliarnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163993330",
                "name": "RAUL RAMOS",
                "username": "raulramos_8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311740024",
                "name": "Carol Ann Figueroa Rueda",
                "username": "carolannfiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137908875",
                "name": "Claudia L\u00f3pez Hern\u00e1ndez",
                "username": "ClaudiaLopez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57664761",
                "name": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1",
                "username": "Bogota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386914761",
                "name": "adilson jose teles",
                "username": "tocoteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74747911",
                "name": "matheus ribeiro",
                "username": "mhsr03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004474891016556544",
                "name": "bibi\u00b9\u00b2\ud83d\udc8e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VAI VER O ONLYONEOF!!",
                "username": "itsejun_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382389568364761088",
                "name": "Diego Santana \ud83d\udc0d\ud83d\udc22\ud83d\udc38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | Sabbatical mode",
                "username": "diegojsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733487737047764992",
                "name": "Tour Antenado",
                "username": "tourantenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "717184407287762944",
                "name": "Dan\u00e7a do Motinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "regiaopelvica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4419742281",
                "name": "calcinha da virada do Geraldo Alckmin",
                "username": "meridadotropico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299387235",
                "name": "HpLucks_",
                "username": "HPLucks_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087867162549731330",
                "name": "Alessandro Sobreira",
                "username": "AlessandroSobr5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33520195",
                "name": "",
                "username": "Rconstantino",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "1404882497830371334",
                "name": "Politizando Alagoas",
                "username": "politizandoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373294177165926412",
                "name": "Maristela Jardim Gaudio",
                "username": "JardimGaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "265489228",
                "name": "Vasco Portugal",
                "username": "VascoMPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771383605",
                "name": "Ana Gomes",
                "username": "AnaMartinsGomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1399712471808679936",
                "name": "Ascema Nacional",
                "username": "AscemaNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "Dani",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226674444",
                "name": "Dra. Ionara",
                "username": "dra_ionara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434030049",
                "name": "ClickBus",
                "username": "ClickBusBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103807089225465858",
                "name": "bruna",
                "username": "edsmeuamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228288845835317248",
                "name": "redeGN",
                "username": "RedeGn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1194013773314625536",
                "name": "Festival SENSACIONAL!",
                "username": "festivalsensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1508533312385601553",
                "name": "Antonio Chaski Intiraymi Pinkuylluna Allinruwaq",
                "username": "InformationVisu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362505213299613700",
                "name": "Mapasegeografia",
                "username": "mapasegeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167382369",
                "name": "Antonio Castelo Branco T. Jr.",
                "username": "acbtj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927213929784397824",
                "name": "Silo",
                "username": "SiloLatitude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936217912750288896",
                "name": "Tina \ud83c\udf3b || \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\u270c\ufe0f\ud83d\udd95fan account",
                "username": "CrixLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302473024470474752",
                "name": "fer \u2606",
                "username": "felovescollant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290083317",
                "name": "O Estado NET",
                "username": "oestadonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124247775",
                "name": "Victor Pinto",
                "username": "Victor__Pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757775489415217152",
                "name": "\u2728Doutarina\u2728",
                "username": "Doutarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030286202103099392",
                "name": "\ud83c\udf40\u2667 Vadave \u2667\ud83c\udf40",
                "username": "VadaveSel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1401368567766032388",
                "name": "Mato Grosso do Sul - Not\u00edcias",
                "username": "grosso_sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313878727",
                "name": "OBlumenauense",
                "username": "oblumenauense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139713211",
                "name": "Pedro Luiz S. Os\u00f3rio",
                "username": "plsosorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1470196976",
                "name": "diario do sul",
                "username": "DiarioSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62571288",
                "name": "trabalhando em janeiro \ud83d\ude2d",
                "username": "lukinhascais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271969130",
                "name": "Gonzalo",
                "username": "gonzalogsoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147780356",
                "name": "Soy Luciana \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "lucianacancer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4063214715",
                "name": "Boas Not\u00edcias AM",
                "username": "boasnoticiasam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25956589",
                "name": "Franklin von Haydin",
                "username": "franhaydin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706649906",
                "name": "21Noticias",
                "username": "21NoticiasCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485517951",
                "name": "BNG A Coru\u00f1a",
                "username": "BNGACorunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445058432621588489",
                "name": "Tati Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tatianapatriabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778277904522313728",
                "name": "EntreN\u00f3s Dixital",
                "username": "EntreNosDixital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609591059",
                "name": "Mumu",
                "username": "murilocalaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008828476760129536",
                "name": "Mogli",
                "username": "joaoqvt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20163851",
                "name": "GNR - Guarda Nacional Republicana",
                "username": "GNRepublicana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1244998469368111104",
                "name": "Justi\u00e7a + Pr\u00f3xima",
                "username": "JusticaProxima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70747217",
                "name": "F\u00e1bio Mar\u00e7al",
                "username": "FabioMarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311682476792786944",
                "name": "AFR\u00e9CULT",
                "username": "cult_af",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584082162",
                "name": "Publikagem",
                "username": "publikagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52241939",
                "name": "Angelo",
                "username": "theangeloos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225471734146633728",
                "name": "Karla",
                "username": "Karlalves24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340026134130532356",
                "name": "Breno Atualizado repert\u00f3rio novo 2023 para pared\u00e3o",
                "username": "brenodorpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984778727",
                "name": "ducbelomo",
                "username": "vitorbelomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834765959135100930",
                "name": "Foz Cataratas Futsal",
                "username": "FutsalCataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190758466",
                "name": "Liara \ud83d\udc26",
                "username": "liaraazv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280524178530205696",
                "name": "Pelozinn & PokeMIX",
                "username": "pelozinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064956714573840384",
                "name": "Fabio (o \u00faltimo Naturalista)",
                "username": "DeOriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168883841949458433",
                "name": "infrawomen",
                "username": "infrawomen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658680117",
                "name": "Caio Eurich \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "KayoEurich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130937148272762881",
                "name": "ausgezubt",
                "username": "ausgezubt",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1514242084873592835",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpytlfwgq6j8r8cay5rlrm8df0cc59",
        "oldest_id": "1511470883705139204",
        "result_count": 495
    }
}