{
    "data": [
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2022-04-05T22:25:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511469992516198406"
            ],
            "id": "1511469992516198406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem feriad\u00e3o na semana e que tal uma trilha no Parque Nacional da Serra de Itaba\u2026\u2026Leia mais no site! #turismo #sergipe https://t.co/YCf01Dd1ms"
        },
        {
            "author_id": "1142152111725142018",
            "created_at": "2022-04-05T22:13:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511466997258797062"
            ],
            "id": "1511466997258797062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu corri muito no parque municipal \ud83e\udd75"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2022-04-05T22:10:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511466261049393154"
            ],
            "id": "1511466261049393154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema fiscaliza 22 embarca\u00e7\u00f5es nos rios Ivinhema e Paran\u00e1  https://t.co/ensU03E9ls"
        },
        {
            "author_id": "1178629236531314688",
            "created_at": "2022-04-05T21:25:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511454963716833283"
            ],
            "id": "1511454963716833283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EST\u00c1DIO DA LUZ = PARQUE MUNICIPAL DO LUIS DIAZ\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2022-04-05T21:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511451359685525514"
            ],
            "id": "1511451359685525514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Beatty \u00e9 o lugar ideal onde voc\u00ea pode reabastecer os suprimentos antes de entrar no Parque Nacional do Vale da Morte ou explorar as paisagens extraordin\u00e1rias do sul de Nevada e talvez uma cidade fantasma ocasional no horizonte.\n\n#TravelNevada #NVOutdoors #HomeMeansNevada https://t.co/7a3vYIFCVh"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-04-05T20:38:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511443168335740934"
            ],
            "id": "1511443168335740934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Cordilheira Paine \u00e9 um grupo de montanhas no Parque Nacional Torres del Paine, na #Patagonia  Chilena. Est\u00e1 localizado a 280 km ao norte de Punta Arenas e a cerca de 1.960 km ao sul da capital chilena, Santiago. https://t.co/Y1ecHLlh1l"
        },
        {
            "author_id": "1442888463058145286",
            "created_at": "2022-04-05T20:19:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511438278993534989"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "205291040",
                        "start": 0,
                        "username": "phrodrigues_87"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "33520195",
                        "start": 16,
                        "username": "Rconstantino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511438278993534989",
            "in_reply_to_user_id": "205291040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@phrodrigues_87 @Rconstantino Os tanques n\u00e3o. Mas os caminh\u00f5es estavam tentando invadir a \u00e1rea protegida dos tr\u00eas poderes. Al\u00e9m disso,  teve todo aquele gad0 mugindo \"Eu autorizo, presidente\". Coisa grotesca."
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2022-04-05T19:29:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511425878240251905"
            ],
            "id": "1511425878240251905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende ca\u00e7ador na \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR https://t.co/oq7ik76OWv"
        },
        {
            "author_id": "1065284497971847168",
            "created_at": "2022-04-05T19:23:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511424273113616386"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "365690831",
                        "start": 174,
                        "username": "SOFsempreviva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511424273113616386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda que residam no territ\u00f3rio h\u00e1 s\u00e9culos, a maior parte das comunidades n\u00e3o tem suas terras demarcadas nem tituladas, o que gera grande inseguran\u00e7a. \n\ud83d\udc49\ud83c\udffeLeia + na coluna da @SOFsempreviva  e assine a peti\u00e7\u00e3o para apoiar essa luta: https://t.co/f9lUN21A7P \nhttps://t.co/MQxALGpmkv"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2022-04-05T19:09:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511420742428147719"
            ],
            "id": "1511420742428147719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o existe pre\u00e7o capaz de pagar a destrui\u00e7\u00e3o ambiental. Nada justifica a morte dos mananciais, os cortes nas montanhas, a destrui\u00e7\u00e3o da biodiversidade e o desaparecimento de comunidades tradicionais. Mais uma vez o Conselho do Parque Estadual Serra do Ro\u2026 https://t.co/M4ZWwK5hjz https://t.co/bS6sFijOAv"
        },
        {
            "author_id": "27758159",
            "created_at": "2022-04-05T18:49:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511415817560367105"
            ],
            "id": "1511415817560367105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sobrevoar a regi\u00e3o amaz\u00f4nica\". Ele acha que \u00e9 igual a passar pelo Parque Nacional (423 Km\u00b2), em Bras\u00edlia.\n\nA Amaz\u00f4nia \u00e9 uma \u00e1rea de 5.500.000 Km\u00b2 (d\u00e1 certinho para sobrevoar em uma tarde, acredite nos seus sonhos). https://t.co/6CMplElASw"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-04-05T18:43:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511414230846742534"
            ],
            "id": "1511414230846742534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idol Rock em Brimham Rocks, Inglaterra. Incr\u00edvel monumento natural de pedra que se equilibra sobre pequena sali\u00eancia.  Um mon\u00f3lito de 200 toneladas equilibrado em uma min\u00fascula base piramidal. https://t.co/jWPcplRp9E"
        },
        {
            "author_id": "1570861417",
            "created_at": "2022-04-05T18:18:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511407878955061252"
            ],
            "id": "1511407878955061252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menor Parque Nacional do mundo\nhttps://t.co/HjObcpjYLL"
        },
        {
            "author_id": "124798025",
            "created_at": "2022-04-05T18:10:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511406016403021830"
            ],
            "id": "1511406016403021830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moura : Feira de Maio regressa ao Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es entre os dias 12 e\u00a015 https://t.co/cnEeXb89dJ"
        },
        {
            "author_id": "1452118505403338753",
            "created_at": "2022-04-05T18:09:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511405787993853952"
            ],
            "id": "1511405787993853952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca, s/n Zona Rural, Lima Duarte - MG\nhttps://t.co/iPprhobKn2 https://t.co/zXAymF4Wpw"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2022-04-05T18:09:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511405752744914957"
            ],
            "id": "1511405752744914957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade\nAberta \u00e9poca tur\u00edstica do Parque Nacional de Gorongosa\n#epocaturistica #parquenacionaldegorongosa #anac #opaisonline #opais #gruposoico\nhttps://t.co/i6wbDZJ4q5 https://t.co/RyCfTK0Z1q"
        },
        {
            "author_id": "67026369",
            "created_at": "2022-04-05T18:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511403321755643909"
            ],
            "id": "1511403321755643909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe da Consulta P\u00fablica para an\u00e1lise da proposta de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa Encantada e de seus limites e dimens\u00e3o indicados pela Prefeitura Municipal De Vila Velha.  https://t.co/DvREd28v1G #vilavelha #parqueecologico #applagoaencantada #brasil #pmvv"
        },
        {
            "author_id": "1039533790295719936",
            "created_at": "2022-04-05T17:59:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511403066700238852"
            ],
            "id": "1511403066700238852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E por que ser\u00e1 que essas mudan\u00e7as n\u00e3o foram t\u00e3o significativas no Amap\u00e1? Justamente por conta das \u00e1reas protegidas (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Terras Ind\u00edgenas) que esse desgoverno tanto quer acabar!!! https://t.co/aML4syTw81"
        },
        {
            "author_id": "861323258637021184",
            "created_at": "2022-04-05T17:50:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511400924568174593"
            ],
            "id": "1511400924568174593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/Lar8CvDdpq PMA do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema fiscaliza 22 embarca\u00e7\u00f5es nos rios Ivinhema e Paran\u00e1 e apreende petrechos ilegais dos tipos redes e espinheis:\u2026 https://t.co/LicEvOQk0J https://t.co/AGnatIQL3q #tererenews #campograndems #matogrossodosul https://t.co/Y7StkZrJvr"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2022-04-05T17:37:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511397573394939914"
            ],
            "id": "1511397573394939914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00f3NaGazeta Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e1 receber R$ 3,5 bilh\u00f5es em investimentos ap\u00f3s concess\u00e3o\n\nhttps://t.co/ERsT33sikT"
        },
        {
            "author_id": "989692442",
            "created_at": "2022-04-05T17:33:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511396678036869121"
            ],
            "id": "1511396678036869121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd18\ud83c\udf2a\ud83d\udd3a\ufe0f\ud83d\udcc8 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Mheh3AoK5P"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-04-05T17:15:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511392057729945605"
            ],
            "id": "1511392057729945605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Processado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico sob alega\u00e7\u00e3o de uso irregular de agrot\u00f3xicos dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC), Gilmar Mendes teria usado rela\u00e7\u00f5es para questionar fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Mato Grosso. #Arquivo \u2b07\ufe0f https://t.co/Oc23tkS7gl"
        },
        {
            "author_id": "1094629350442520576",
            "created_at": "2022-04-05T16:55:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511386949948518401"
            ],
            "id": "1511386949948518401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental flagra atividade de pesca ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Conc\u00f3rdia https://t.co/79KU5MBXFP"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2022-04-05T16:52:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511386406320582661"
            ],
            "id": "1511386406320582661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Venha elaborar com a gente o Plano de Manejo do Parque Natural Municipal da \u00c1gua Escondida! \ud83d\udca7\ud83c\udf33\nNo dia 28 de abril, \u00e0s 17 horas, vamos ter a 1\u00aa oficina para a elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Natural Municipal da \u00c1gua Escondida. https://t.co/qk3luKz9bB"
        },
        {
            "author_id": "1658535949",
            "created_at": "2022-04-05T16:42:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511383858066960389"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "43332835",
                        "start": 0,
                        "username": "j_antoniazzi"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 14,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511383858066960389",
            "in_reply_to_user_id": "43332835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@j_antoniazzi @avidanocerrado Cachoeira das Cariocas, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, na Vila de S\u00e3o Jorge em Alto Para\u00edso - Goi\u00e1s ."
        },
        {
            "author_id": "1658535949",
            "created_at": "2022-04-05T16:42:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511383767792996359"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "327042747",
                        "start": 0,
                        "username": "meunaotenhonome"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 17,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511383767792996359",
            "in_reply_to_user_id": "327042747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meunaotenhonome @avidanocerrado Cachoeira das Cariocas, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, na Vila de S\u00e3o Jorge em Alto Para\u00edso - Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "1044003218148200449",
            "created_at": "2022-04-05T16:33:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511381610419081219"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "15025348",
                        "start": 0,
                        "username": "joaumdoistres"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 15,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511381610419081219",
            "in_reply_to_user_id": "15025348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaumdoistres @avidanocerrado Parque nacional da chapada dos veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2022-04-05T16:08:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511375205398102016"
            ],
            "id": "1511375205398102016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bosque do Bom Viver\n\nVenha ao Parque Estadual do Coc\u00f3, neste fim de semana! Voc\u00ea vai encontrar uma grande novidade, o Bosque do Bom Viver. https://t.co/pRIP2xFU6z"
        },
        {
            "author_id": "1544046246",
            "created_at": "2022-04-05T15:06:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511359542763864066"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511359542763864066",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA Unidade de conserva\u00e7\u00e3o na m\u00e3o da iniciativa privada vai dar super certo, sim. Confia! \n\nOs neoliberais est\u00e3o acabando com esse pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "17715048",
            "created_at": "2022-04-05T15:02:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511358535447289857"
            ],
            "id": "1511358535447289857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo: \"Por que concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um marco\", por Fernando Pieroni, diretor-presidente do Instituto Semeia - leia em: https://t.co/0gsiuU6gq5 https://t.co/AXmKwrcwvM"
        },
        {
            "author_id": "818048329",
            "created_at": "2022-04-05T15:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511358007195668492"
            ],
            "id": "1511358007195668492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O delito de causar dano em unidade de conserva\u00e7\u00e3o (art. 40 da Lei n. 9.605/98) n\u00e3o pode ser absorvido pelo delito de construir em solo que, por seu valor ecol\u00f3gico, n\u00e3o \u00e9 edific\u00e1vel (art. 64 da Lei n. 9.605/98).\n\nCerto ou errado?\n\nR: Errado. Pode ser absorvido (STJ, REsp 1925717)"
        },
        {
            "author_id": "1135546639899381760",
            "created_at": "2022-04-05T14:58:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511357657839456263"
            ],
            "id": "1511357657839456263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alba divulgando nos stories que 8 de Maio participar\u00e1 da caminhada \"Imaginadona Tudo por elas\" em Elche no final da marcha ela far\u00e1 o show de encerramento no Parque Municipal as 20:30 \u2640\ufe0f\ud83d\udc9c https://t.co/1RU4ThbkDT"
        },
        {
            "author_id": "1445084924780949514",
            "created_at": "2022-04-05T14:32:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511351088854843404"
            ],
            "id": "1511351088854843404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG https://t.co/zoA67ZdNss"
        },
        {
            "author_id": "1108123393864462337",
            "created_at": "2022-04-05T14:25:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511349219520565255"
            ],
            "id": "1511349219520565255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Festival de M\u00fasica e Arte de Manaus acontece a partir desta quarta (06/04), no Parque Municipal do Idoso - https://t.co/9vqWBvj5gz #18horas https://t.co/HSkAJt5i52"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-04-05T14:20:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511348172718850053"
            ],
            "id": "1511348172718850053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A publica\u00e7\u00e3o \u00e9 de autoria coletiva de 24 moradores da Resex Riozinho do Liberdade, no Acre, e registra a mem\u00f3ria e identidade da regi\u00e3o, marcadas pela seringa, a floresta e o rio. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/xXkfZRWAaf"
        },
        {
            "author_id": "1044003218148200449",
            "created_at": "2022-04-05T13:15:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511331739658039299"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511331739658039299",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 217,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@avidanocerrado Concordo! \ud83e\udd7a essa \u00e9 do parque nacional em janeiro https://t.co/uEv7TW14ps"
        },
        {
            "author_id": "1431222131417833476",
            "created_at": "2022-04-05T12:43:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511323662791675913"
            ],
            "id": "1511323662791675913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A viagem na Linha da Beira, pelas margens do Tejo, permite desfrutar das paisagens emblem\u00e1ticas do Castelo de Almourol, do Castelo de Belver e do Monumento Natural Portas de R\u00f3d\u00e3o.\n\nhttps://t.co/Fx4aKgRlCR"
        },
        {
            "author_id": "1110702078622687232",
            "created_at": "2022-04-05T12:27:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511319635626446852"
            ],
            "id": "1511319635626446852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f3dio que s\u00f3 descobri que tava rolando vacina no parque municipal dps que acabou a campanha por l\u00e1. certamente n\u00e3o ia precisar esperar por eras"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2022-04-05T11:58:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511312401848836103"
            ],
            "id": "1511312401848836103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA flagra atividade de pesca ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o #EderLuizNoticias https://t.co/iQhEZfAr1v https://t.co/hyJuD2ZpGS"
        },
        {
            "author_id": "717081910372073472",
            "created_at": "2022-04-05T11:46:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511309421518983168"
            ],
            "id": "1511309421518983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia antes da seca?\n\nEm 2022, militantes de esquerda e suas ONGs ir\u00e3o incendiar florestas como nunca.\nReduzir\u00e3o \u00e1rvores a cinzas e matar\u00e3o milhares de animais s\u00f3 para culpar o governo.\n\nLembrem-se: s\u00e3o terroristas.\nhttps://t.co/3Ys2gqdiBn"
        },
        {
            "author_id": "1232025209747771393",
            "created_at": "2022-04-05T11:31:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511305489640038405"
            ],
            "id": "1511305489640038405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia antes da seca?\n\nEm 2022, militantes de esquerda e suas ONGs ir\u00e3o incendiar florestas como nunca.\nReduzir\u00e3o \u00e1rvores a cinzas e matar\u00e3o milhares de animais s\u00f3 para culpar o governo.\n\nLembrem-se: s\u00e3o terroristas.\nATEN\u00c7\u00c3O \n\n https://t.co/TJUAIpgBDl"
        },
        {
            "author_id": "78137270",
            "created_at": "2022-04-05T11:09:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511300010566205440"
            ],
            "id": "1511300010566205440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O registro em cart\u00f3rio foi feito no in\u00edcio da tarde e assinado pelo prefeito C\u00edcero Lucena. https://t.co/jHcZrisgKe"
        },
        {
            "author_id": "1443783444643946504",
            "created_at": "2022-04-05T11:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511297613085220867"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1159467623110848512",
                        "start": 0,
                        "username": "brom_elisa"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "74756085",
                        "start": 12,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "128372940",
                        "start": 25,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "500704345",
                        "start": 154,
                        "username": "Pontifex"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "61843152",
                        "start": 242,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511297613085220867",
            "in_reply_to_user_id": "1159467623110848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brom_elisa @BolsonaroSP @jairbolsonaro Agora quem vai pagar a constru\u00e7\u00e3o e a manuten\u00e7\u00e3o dos 90 anos do Cristo Redentor e de todo parque nacional tb ser\u00e1 @Pontifex ? \u00c9 f\u00e1cil dar livre acesso quero ver construir e manter akilo tudo preservado @camaradeputados"
        },
        {
            "author_id": "703036442705051648",
            "created_at": "2022-04-05T10:55:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511296585447219202"
            ],
            "id": "1511296585447219202",
            "in_reply_to_user_id": "703036442705051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O uso do Wikip\u00e9dia para conhecer Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs) foi o objeto de um estudo publicado na revista internacional Journal for Nature Conservation\ud83d\udcf0. \n\nVoc\u00ea j\u00e1 visitou alguma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o depois de ter dado uma busca no Wikip\u00e9dia? \ud83c\udf92\ud83d\udcbb https://t.co/YruMF64Vb2"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-04-05T10:11:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511285357479874567"
            ],
            "id": "1511285357479874567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia e uma segunda-feira com muita motiva\u00e7\u00e3o.\n\nC\u00e2nions e Cachoeira das Cariocas (Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros).  Cavalcante - Goi\u00e1s.\n\nFoto: Melhores Destinos.\n\n#BomDia #Natureza #ChapadadosViadeiros https://t.co/Hg5f1BRQcj"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-05T09:51:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511280285673041920"
            ],
            "id": "1511280285673041920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabi\u00e1-barranco\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Mt7dONs7E2"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2022-04-05T08:50:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511264913225826304"
            ],
            "id": "1511264913225826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas durante a noite https://t.co/iFFMMiFPq1 #paisaominuto"
        },
        {
            "author_id": "1247292870790447110",
            "created_at": "2022-04-05T07:50:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511249806617980928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "8934342",
                        "start": 0,
                        "username": "beegarc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511249806617980928",
            "in_reply_to_user_id": "8934342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beegarc_ Com mais dois dias de folga imagina os passeios de carro at\u00e9 ao Algarve por parte dos Lisboetas e das travessias do Parque Nacional pelas gentes do Norte. Em vez de poupan\u00e7a acabava era por estimular o consumo pois \u00e9 o que acontece quando as pessoas tem tempo livre."
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2022-04-05T07:19:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511242186280607745"
            ],
            "id": "1511242186280607745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem a\u00ed ama fazer uma trilha, levanta a m\u00e3o! \n\nSabia que do topo da Serra da Miaba, voc\u00ea consegue ver o Parque Nacional da Serra de Itabaiana, a Serra Comprida e a Ribeira?\n\n Por \n\n   foto de um carro\u2026 #turismo #sergipe #sergipe https://t.co/Mn8daCqEFm"
        },
        {
            "author_id": "467797140",
            "created_at": "2022-04-05T05:39:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511216910448353280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "991676636738281472",
                        "start": 0,
                        "username": "Valdecirdelecl1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511216910448353280",
            "in_reply_to_user_id": "467797140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Valdecirdelecl1 Ap\u00f3s a \"tortura\" fui encaminhado para. Minha resid\u00eancia numa viatura policial.\nL\u00e1 chegando fui recebido por meu pai, minha m\u00e3e ainda n\u00e3o havia voltado para casa depois de termos nos separado dentro do parque municipal e eu ficar. Perdido, ainda me procura vapor l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1488601515837304846",
            "created_at": "2022-04-05T05:02:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511207595113168897"
            ],
            "id": "1511207595113168897",
            "in_reply_to_user_id": "1321896981372014593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Portal_Eslu REENCONTRO ESLU\nParque Nacional Chapada Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "1488601515837304846",
            "created_at": "2022-04-05T04:58:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511206677890183169"
            ],
            "id": "1511206677890183169",
            "in_reply_to_user_id": "1321896981372014593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Portal_Eslu REENCONTO ESLU\nParque Nacional do Grand Canyon"
        },
        {
            "author_id": "1505900252699762690",
            "created_at": "2022-04-05T04:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511199450806558720"
            ],
            "id": "1511199450806558720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Los Pin\u00e1culos \u2013 Parque Nacional de Nambung, Australia. https://t.co/xT7NXTPLl0"
        },
        {
            "author_id": "1142963829573332994",
            "created_at": "2022-04-05T04:13:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511195301985624064"
            ],
            "id": "1511195301985624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vei kakakak dando pala de uma anfitri\u00e3 do Airbnb q prop\u00f5e uma excurs\u00e3o pelo Parque nacional de Bras\u00edlia( vulgo \u00e1gua mineral) e cobra 265R$ kakakakakak \n\nMuito f\u00e1cil tapear turista"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2022-04-05T02:16:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511165917727711238"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "174518646",
                        "start": 0,
                        "username": "SomenteOrestes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "24816605",
                        "start": 16,
                        "username": "Augusto_NH"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1021522250934243328",
                        "start": 28,
                        "username": "soulanja"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511165917727711238",
            "in_reply_to_user_id": "174518646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SomenteOrestes @Augusto_NH @soulanja O ICMBio, que \u00e9 mais novo que o Cristo aproveita sua exist\u00eancia no topo do Corcovado e, sabendo que ningu\u00e9m consegue ir ao Cristo sem passar pelo Parque Nacional que administra cobra o ingresso da Floresta da Tijuca e n\u00e3o repassa um centavo \u00e0 Arquidiocese pra manuten\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "937769044152868864",
            "created_at": "2022-04-05T01:37:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511155946038439940"
            ],
            "id": "1511155946038439940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o aguento mais pesquisar sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o e plano de manejo"
        },
        {
            "author_id": "1683875136",
            "created_at": "2022-04-05T01:30:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511154326256893954"
            ],
            "id": "1511154326256893954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo picole do parque municipal.. https://t.co/WukWqE1A6e"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2022-04-05T00:58:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511146112127668240"
            ],
            "id": "1511146112127668240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o menor parque nacional do mundo https://t.co/Hh6735ufN8 https://t.co/BaQVj9DRJI"
        },
        {
            "author_id": "1408538896154169348",
            "created_at": "2022-04-05T00:49:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511144009510567950"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 39,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511144009510567950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 132,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Hoje celebramos um acordo hist\u00f3rico do @govbr com a Mitra Arquiepiscopal do Rio de Janeiro.\n\nA Mitra far\u00e1 a gest\u00e3o do espa\u00e7o do Cristo Redentor, de forma concreta e permanente, enquanto o ICMBio manter\u00e1 a sua compet\u00eancia de administrar a \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/sZj9LxBNOM"
        },
        {
            "author_id": "1236859391288258561",
            "created_at": "2022-04-04T23:29:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511123743623585800"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "759873995759951874",
                        "start": 0,
                        "username": "giiovannagomss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511123743623585800",
            "in_reply_to_user_id": "759873995759951874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giiovannagomss Partiu pique n\u00edque no parque nacional e na praia"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2022-04-04T23:00:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511116618587414528"
            ],
            "id": "1511116618587414528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portugal - Inc\u00eandio deflagra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas  https://t.co/q47tlkP5XI"
        },
        {
            "author_id": "141378102",
            "created_at": "2022-04-04T22:25:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511107667418398726"
            ],
            "id": "1511107667418398726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM Ambiental flagra pesca ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/UgGeR3wn3d https://t.co/dcskSbpzfr"
        },
        {
            "author_id": "3188144126",
            "created_at": "2022-04-04T22:23:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511107339209826309"
            ],
            "id": "1511107339209826309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia antes da seca?\n\nEm 2022, militantes de esquerda e suas ONGs ir\u00e3o incendiar florestas como nunca.\nReduzir\u00e3o \u00e1rvores a cinzas e matar\u00e3o milhares de animais s\u00f3 para culpar o governo.\n\nLembrem-se: s\u00e3o terroristas.\nEstejam alertas. https://t.co/gTDVnoh9Wp"
        },
        {
            "author_id": "1357519326983684098",
            "created_at": "2022-04-04T22:12:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511104564388409345"
            ],
            "id": "1511104564388409345",
            "in_reply_to_user_id": "1357519326983684098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do Sorteio Nature Valley Park para ter a chance de ganhar um Passe Anual do Parque Nacional!\u201d \n\n\ud83c\udfa5 Zac Efron via Instagram."
        },
        {
            "author_id": "1357519326983684098",
            "created_at": "2022-04-04T22:10:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511103987373817864"
            ],
            "id": "1511103987373817864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c#PUBLI Neste M\u00eas da Terra, estou em parceria com a Nature Valley e a National Park Foundation para ajudar a levar voc\u00ea e sua fam\u00edlia a um Parque Nacional perto de voc\u00ea. (+) https://t.co/O2RhL3rtMI"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2022-04-04T22:06:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511102931940040714"
            ],
            "id": "1511102931940040714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nesta segunda-feira (04), o Governo Federal assinou acordos para o ordenamento p\u00fablico do Parque Nacional da Tijuca e para a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de comunidades da Mar\u00e9 e do Parque Alegria.\n\n\ud83d\udd0eSaiba mais: https://t.co/8rFG1RLQXv https://t.co/O8l8WqIB92"
        },
        {
            "author_id": "84635030",
            "created_at": "2022-04-04T21:58:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511101008180662275"
            ],
            "id": "1511101008180662275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trekking 3/12 foi em Ipoema, no Parque Estadual Mata do Limoeiro.\n\n\u2705 Cachoeira Derrubado\n\u2705 cachoeira Limoeiro\n\u2705 Gruta do Limoeiro\n\u2705 Cachoeira do Pared\u00e3o\n\n\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f12km https://t.co/EqodJNUZ01"
        },
        {
            "author_id": "84635030",
            "created_at": "2022-04-04T21:53:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511099640623546369"
            ],
            "id": "1511099640623546369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trekking 3/12 foi em Ipoema, no Parque Estadual Mata do Limoeiro.\n\n\u2705 Cachoeira Derrubado\n\u2705 cachoeira Limoeiro\n\u2705 Gruta do Limoeiro\n\u2705 Cachoeira do Pared\u00e3o\n\n\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f12km https://t.co/JvWhTkDbgz"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2022-04-04T21:48:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511098337717587974"
            ],
            "id": "1511098337717587974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por causa do impacto das chuvas e do trabalho das equipes, o setor Floresta do Parque Nacional da Tijuca ainda est\u00e1 fechado - assim como algumas outras \u00e1reas.\n\nAcesse https://t.co/bzgF3tKlqH e informe-se. https://t.co/3q2zFUgnmZ"
        },
        {
            "author_id": "1317461246",
            "created_at": "2022-04-04T21:47:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511098064706195461"
            ],
            "id": "1511098064706195461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Jo\u00e3o Pessoa na WEB c/ (PMJP): Futuro parque municipal / \u201cVamos devolver para o povo e para a natureza um espa\u00e7o que \u00e9 seu por direito\u201d, diz C\u00edcero sobre \u00e1rea do Aeroclube. Confira: https://t.co/0z55GX5UOi https://t.co/4pTzptBDSY"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2022-04-04T21:42:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511096815361404929"
            ],
            "id": "1511096815361404929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio noturno deflagra em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lVFxAOv0xR #Acidentes #Inc\u00eandios #Lindoso"
        },
        {
            "author_id": "1444704480105218063",
            "created_at": "2022-04-04T21:37:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511095737836359681"
            ],
            "id": "1511095737836359681",
            "in_reply_to_user_id": "1444704480105218063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- OBSERVAT\u00d3RIO COM TELESC\u00d3PIO;\n\n- ZOOL\u00d3GICO;\n\n- ETC.\n\nINFELIZMENTE EST\u00c1 TUDO ABANDONADO;\n\nA EMPRESA CONCESSION\u00c1RIA INFELIZMENTE N\u00c3O CUMPRIU OS INVESTIMENTOS NO PARQUE;\n\nPODEMOS MUDAR O NOME DO PARQUE MUNICIPAL;\n\nSANTANDER PARQUE."
        },
        {
            "author_id": "1444704480105218063",
            "created_at": "2022-04-04T21:37:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511095736036958215"
            ],
            "id": "1511095736036958215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Wby5ydyrqp\n\nCODIGUIN?\n\nAQUI EM PRESIDENTE TEM A CIDADE DA CRIAN\u00c7A;\n\nCOISA S\u00c9RIA;\n\nA PREFEITURA EST\u00c1  PROCURANDO PARCERIAS PARA A ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DESTE PARQUE;\n\nESTE PARQUE MUNICIPAL POSSUI:\n\n- UMA RESERVA AMBIENTAL;\n\n- PARQUE AQU\u00c1TICO;\n\n- PISTA DE KART;"
        },
        {
            "author_id": "1151193355872813056",
            "created_at": "2022-04-04T21:25:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511092553755541511"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4739733436",
                        "start": 0,
                        "username": "greco_giovana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511092553755541511",
            "in_reply_to_user_id": "4739733436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@greco_giovana Parque nacional do Varvito!"
        },
        {
            "author_id": "1421312731475492864",
            "created_at": "2022-04-04T21:13:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511089546120904718"
            ],
            "id": "1511089546120904718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu qnd tava na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/9uOexGdMqb"
        },
        {
            "author_id": "1050469500242599941",
            "created_at": "2022-04-04T20:55:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511084966502965257"
            ],
            "id": "1511084966502965257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\ude92 Chegam-nos imagens, recolhidas h\u00e1 instantes, de um poss\u00edvel #inc\u00eandio florestal na zona do Lindoso, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\nAlgu\u00e9m tem mais informa\u00e7\u00f5es?\n\u00a9\ufe0fJuliano Mota https://t.co/1KunBYFLeO"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2022-04-04T20:54:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511084836458483723"
            ],
            "id": "1511084836458483723",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O protocolo prev\u00ea a preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade local do Parque Nacional da Tijuca, com mitiga\u00e7\u00e3o dos impactos ambientais, al\u00e9m da manuten\u00e7\u00e3o e acessibilidade do Morro do Corcovado e do Santu\u00e1rio Cristo Redentor e da defini\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias para a gest\u00e3o do parque. https://t.co/1vHYUZQ4iD"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2022-04-04T20:54:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511084824844550155"
            ],
            "id": "1511084824844550155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 297,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 86
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Na manh\u00e3 desta segunda-feira (4/4), foi realizada cerim\u00f4nia de assinatura de acordos para o ordenamento p\u00fablico do Parque Nacional da Tijuca e para a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de comunidades da Mar\u00e9 e do Parque Alegria, no Rio de Janeiro. https://t.co/9DZ1pEI1FQ"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-04T20:20:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511076156543492098"
            ],
            "id": "1511076156543492098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional: caracter\u00edsticas e import\u00e2ncia https://t.co/MS6t5tiNx7"
        },
        {
            "author_id": "1263874802554753024",
            "created_at": "2022-04-04T20:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511076151975890960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511076151975890960",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Foi pescar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? https://t.co/IScrpyQM9x"
        },
        {
            "author_id": "2585621855",
            "created_at": "2022-04-04T20:05:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511072524624449536"
            ],
            "id": "1511072524624449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 435,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "O Deputado Helio Lopes participou do evento de oficializa\u00e7\u00e3o do projeto que define as normas para o ordenamento p\u00fablico do acesso ao Corcovado, ao Santu\u00e1rio do Cristo Redentor e para a gest\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca. \n\n#depheliolopes #fechadocombolsonaro #minhacoreobrasil https://t.co/s9r5dlSRE7"
        },
        {
            "author_id": "1467067523778629634",
            "created_at": "2022-04-04T19:56:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511070231028023299"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1337512715598917643",
                        "start": 0,
                        "username": "Laurag568"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1351970423215448073",
                        "start": 11,
                        "username": "taicopello"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "202647184",
                        "start": 94,
                        "username": "MotoleseOficial"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "1391466004765630466",
                        "start": 129,
                        "username": "BitcoinBeachBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511070231028023299",
            "in_reply_to_user_id": "1337512715598917643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Laurag568 @taicopello Sem problema, pois fazemos o Garota Bitcoin online.\nNa \u00faltima edi\u00e7\u00e3o o @MotoleseOficial falou de 4G l\u00e1 da @BitcoinBeachBR um parque nacional \nSua DM est\u00e1 aberta?"
        },
        {
            "author_id": "1487949007175438339",
            "created_at": "2022-04-04T19:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511064310457544722"
            ],
            "id": "1511064310457544722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As rochas \"Rochas Equilibradas\" s\u00e3o caracter\u00edsticas geomorfol\u00f3gicas de rochas \u00edgneas encontradas em muitas partes do Zimbabwe, e s\u00e3o particularmente not\u00e1veis no Parque Nacional de Matopos, perto de Epworth Township, a sudeste de Harare. https://t.co/ig6eoXSejc"
        },
        {
            "author_id": "1384541084387319810",
            "created_at": "2022-04-04T19:23:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511061935172861955"
            ],
            "id": "1511061935172861955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinatura do protocolo de interesse m\u00fatuo no ordenamento p\u00fablico do Parque Nacional da Tijuca, preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade local, mitiga\u00e7\u00e3o dos impactos ambientais, manuten\u00e7\u00e3o e acessibilidade ao Morro do Corcovado e Cristo Redentor \ud83d\ude4c\ud83c\udffd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#Bolsonaro2022\nhttps://t.co/lh8WqSWtRx"
        },
        {
            "author_id": "1447854528884363267",
            "created_at": "2022-04-04T18:59:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511055987024740354"
            ],
            "id": "1511055987024740354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi celebrado\u00a0hoje\u00a0(4) um acordo que visa ao ordenamento p\u00fablico do Parque Nacional da Tijuca, para garantir a preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e a mitiga\u00e7\u00e3o dos impactos ambientais com a manuten\u00e7\u00e3o e acessibilidade ao Morro do Corcovado e ao Santu\u00e1rio\n\nhttps://t.co/NodJfZPO3y https://t.co/VaHT4zy00W"
        },
        {
            "author_id": "41280003",
            "created_at": "2022-04-04T18:59:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511055776303009792"
            ],
            "id": "1511055776303009792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 304,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 117
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Bras\u00edlia antes da seca?\n\nEm 2022, militantes de esquerda e suas ONGs ir\u00e3o incendiar florestas como nunca.\nReduzir\u00e3o \u00e1rvores a cinzas e matar\u00e3o milhares de animais s\u00f3 para culpar o governo.\n\nLembrem-se: s\u00e3o terroristas.\nEstejam alertas. https://t.co/Uvh3j6POsi"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-04-04T18:55:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511054851781890060"
            ],
            "id": "1511054851781890060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u201cfila anda\u201d at\u00e9 para as on\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nLeia mais no site. https://t.co/zITgoOhqq8\n\n#on\u00e7as #on\u00e7asdoigua\u00e7u #projetoon\u00e7asdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #conserva\u00e7\u00e3o #pesquisa #preserva\u00e7\u00e3o #meioambiente #fozdoigua\u00e7u #paran\u00e1 #brasil https://t.co/VpLrGkv04V"
        },
        {
            "author_id": "959047968140775424",
            "created_at": "2022-04-04T18:39:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511050795520774157"
            ],
            "id": "1511050795520774157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc89 O Munic\u00edpio de Vila Maria realizou no \u00faltimo  s\u00e1bado dia 02 de abril atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade, mais uma etapa da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 e tamb\u00e9m contra a Gripe Influenza e Tr\u00edplice Viral em formato Drive Thru no Pavilh\u00e3o de Eventos do Parque Municipal de Rodeios. https://t.co/pLwVp7MZZr"
        },
        {
            "author_id": "278030043",
            "created_at": "2022-04-04T18:34:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511049679487778829"
            ],
            "id": "1511049679487778829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu estive nas cataratas do igua\u00e7u. Do lado da #Argentina  #parque #nacional  Nossa... Vish... https://t.co/fjzbqait3l"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2022-04-04T17:43:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511036817428131840"
            ],
            "id": "1511036817428131840",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essas grava\u00e7\u00f5es foram feitas com gravadores aut\u00f4nomos (AudioMoth 1.01) deixados no mato dentro do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro (PAEST). Durante os trabalhos de doutorado do Andrei L. Roos."
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2022-04-04T17:35:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511034627078635528"
            ],
            "id": "1511034627078635528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Monumento Natural Estadual Serra da Moeda toma posse\nCerim\u00f4nia de posse foi realizada na \u00faltima quarta-feira (30/3).\nLeia mais em:\nhttps://t.co/gVnJwu3lOa"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2022-04-04T17:23:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511031676939513861"
            ],
            "id": "1511031676939513861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente ainda assinou um acordo que prev\u00ea regras para acesso e gest\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/7cWO87HV4B"
        },
        {
            "author_id": "1190763915833155585",
            "created_at": "2022-04-04T17:22:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511031512598298634"
            ],
            "id": "1511031512598298634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Acadia - Maine https://t.co/oQsAUkz2Ye"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2022-04-04T16:47:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511022571386458116"
            ],
            "id": "1511022571386458116",
            "in_reply_to_user_id": "1354081454221877252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Acumulado: Apesar dessas chuvas intensas no litoral sul do estado e na regi\u00e3o metropolitana do Rio de Janeiro, at\u00e9 o momento o maior acumulado do ano foi no Parque Nacional de Teres\u00f3polis-RJ com 1233,4 mm: https://t.co/MRGWf56jw6"
        },
        {
            "author_id": "122369491",
            "created_at": "2022-04-04T16:24:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511016819028631554"
            ],
            "id": "1511016819028631554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 3 de abril-  o Parque Nacional da Serra da Canastra completou 50 anos\u00a0\nEm 3 de abril de 1972 se fundou o parque Nacional em Minas Gerais.\nDestes 50 anos eu o conhe\u00e7o pela metade de seu tempo h\u00e1 25\u00a0anos,e desde l\u00e1 se iniciava tamb\u00e9m a minha carreira como Guia de Ecoturismo. https://t.co/3123PVk3z8"
        },
        {
            "author_id": "1162389304074821633",
            "created_at": "2022-04-04T15:41:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511006043299528706"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "486938596",
                        "start": 110,
                        "username": "jornalGiroSA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511006043299528706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OU\u00c7A: um dos cart\u00f5es-postais de S\u00e3o Roque deve se transformar em Parque Municipal https://t.co/fNO2PGE6eK via @jornalGiroSA"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-04-04T15:38:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511005358441046017"
            ],
            "id": "1511005358441046017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 278 mil visitantes no primeiro trimestre do ano. Marco recebeu quase 100 mil visitantes. \n\nLeia mais no site. https://t.co/ZQSXgRYc38\n\n#fozdoigua\u00e7u \n#marcodastresfronteiras \n#cataratasdoigua\u00e7u \n#parquenacionaldoigua\u00e7u \n#visita\u00e7\u00e3o \n#turismo https://t.co/YJ7mGvsOCi"
        },
        {
            "author_id": "176490799",
            "created_at": "2022-04-04T15:35:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511004655479832583"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "104238493",
                        "start": 36,
                        "username": "bancaynegocios"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511004655479832583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/mXbmnxr4qG a trav\u00e9s de @bancaynegocios"
        },
        {
            "author_id": "879348307",
            "created_at": "2022-04-04T15:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1511003244956422149"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "128372940",
                        "start": 26,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1511003244956422149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2403,
                "quote_count": 20,
                "reply_count": 31,
                "retweet_count": 510
            },
            "text": "Protocolo entre o Governo @jairbolsonaro e a Arquidiocese do Rio de Janeiro para preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca e sua biodiversidade, al\u00e9m de melhor acessibilidade ao Morro do Corcovado e ao Cristo Redentor, santu\u00e1rio de f\u00e9 e a mais bela das 7 maravilhas do mundo. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/tfp7TnSCgX"
        },
        {
            "author_id": "972650079164215297",
            "created_at": "2022-04-04T15:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510995626577719301"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.98944444,
                        -6.78861111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143b3f1321dfc386"
            },
            "id": "1510995626577719301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Barra do Rio Mamanguape https://t.co/BaGJJrk3j1"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-04-04T15:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510995617195212801"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "22914738",
                        "start": 223,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510995617195212801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pelo menos 500 pessoas alegam ter tido parte de terrenos apropriados pela Uni\u00e3o, ap\u00f3s a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Uma delas \u00e9 o ex-bbb Dhomini.\n\n#D\u00e1UmReload e confira as infos apuradas por @o_eco! https://t.co/G7bwhnbwKF"
        },
        {
            "author_id": "142099412",
            "created_at": "2022-04-04T14:44:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510991779402817544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1498786440922157058",
                        "start": 0,
                        "username": "bispo_valdira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510991779402817544",
            "in_reply_to_user_id": "1498786440922157058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bispo_valdira \u00c9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia mais conhecido como Parque da \u00c1gua Mineral."
        },
        {
            "author_id": "57819301",
            "created_at": "2022-04-04T14:34:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510989104766406660"
            ],
            "id": "1510989104766406660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00c3O \u00c0 PRIVATIZA\u00c7\u00c3O! \u270a\n\nNo dia 9 de abril, a dire\u00e7\u00e3o do Sintaema desembarcar\u00e1 na cidade de Iporanga, localizada na regi\u00e3o do Vale do Ribeira, e realizar\u00e1 ato contra a proposta de Jo\u00e3o Doria que privatiza o Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeira (Petar). + https://t.co/pfViRa6Bjt"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2022-04-04T14:23:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510986464305180674"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1510986464305180674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trit\u00e3o em forma humana. \ud83e\udddc\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/EDD6B67tPY"
        },
        {
            "author_id": "23837271",
            "created_at": "2022-04-04T14:12:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510983717057138700"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "74249620",
                        "start": 0,
                        "username": "afundasao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510983717057138700",
            "in_reply_to_user_id": "74249620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@afundasao Por enquanto \u00e9 s\u00f3 reserva natural, \u00e1rea protegida. Falta mandarem uma delegada da Unesco para a prova dos nove."
        },
        {
            "author_id": "1253357770256105472",
            "created_at": "2022-04-04T14:06:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510982051045986304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90676816",
                        "start": 0,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510982051045986304",
            "in_reply_to_user_id": "90676816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Atletico O Galo \u00e9 gigantesco \n\nSe houver uma guerra e soltarem uma bomba em Minas Gerais, ressurgiremos dos escombros do Parque Municipal de BH cantando \"Vamo, vamo, meu Galo!\""
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2022-04-04T13:47:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510977281174523915"
            ],
            "id": "1510977281174523915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expectativa \u00e9 que at\u00e9 2023 o Parque Nacional do Igua\u00e7u volte a receber dois milh\u00f5es de visitantes do per\u00edodo pr\u00e9-pandemia https://t.co/jfCdo5Dffn"
        },
        {
            "author_id": "14404713",
            "created_at": "2022-04-04T13:46:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510977097010929676"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "174518646",
                        "start": 0,
                        "username": "SomenteOrestes"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "24816605",
                        "start": 31,
                        "username": "Augusto_NH"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1021522250934243328",
                        "start": 43,
                        "username": "soulanja"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510977097010929676",
            "in_reply_to_user_id": "174518646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SomenteOrestes @MilahAlmeida_ @Augusto_NH @soulanja https://t.co/KG1fYrzQni\n\nN\u00e3o \u00e9 apenas o monumento. H\u00e1 um parque nacional com fauna e flora que s\u00e3o preservados."
        },
        {
            "author_id": "73943761",
            "created_at": "2022-04-04T13:37:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510974957592981508"
            ],
            "id": "1510974957592981508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu vou inovar. vou chorar no banheiro do parque nacional do igua\u00e7u &amp; no banheiro da secretaria de turismo!!! (talvez ate role ir no polo chorar tbm)"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2022-04-04T13:27:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510972372807000068"
            ],
            "id": "1510972372807000068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola do ex\u00e9rcito lan\u00e7ada por Bolsonaro deve ser constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/DjEvg5AYrd"
        },
        {
            "author_id": "958311535",
            "created_at": "2022-04-04T12:53:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510963751935168512"
            ],
            "id": "1510963751935168512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09/04 \u2013 Costera Parque Nacional,\u00a0Ushuaia https://t.co/5r6OF2YpER"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2022-04-04T12:14:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510954080558063621"
            ],
            "id": "1510954080558063621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Vulc\u00e3o Arenal na Costa Rica https://t.co/ztZpgf3BGb"
        },
        {
            "author_id": "1081552617233436673",
            "created_at": "2022-04-04T12:01:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510950695511371779"
            ],
            "id": "1510950695511371779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role saud\u00e1vel \ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc0a em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/mwSSUo6thh"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2022-04-04T12:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510950337531858944"
            ],
            "id": "1510950337531858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 preso saindo do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/s4wW5hptAv"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-04-04T12:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510950319932391428"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "22914738",
                        "start": 92,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510950319932391428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s o inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha (SP), infos de @o_eco mostram que resta s\u00f3 1% da cobertura original do Cerrado no estado de S\u00e3o Paulo.\n\n#D\u00e1UmReload #Juquery #Inc\u00eandios https://t.co/P9thIN5MFG"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-04-04T12:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510950312814723079"
            ],
            "id": "1510950312814723079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Amapa I Conhe\u00e7a a \u2018Ilha das On\u00e7as-Pintadas\u2019: regi\u00e3o que ajuda na conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie na Amaz\u00f4nia: https://t.co/70asaovJFw\n\nA ilha fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, no Amap\u00e1, local que recebe pesquisadores e se estrutura para visitas de turistas"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2022-04-04T12:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510950312726736898"
            ],
            "id": "1510950312726736898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amapa I Conhe\u00e7a a \u2018Ilha das On\u00e7as-Pintadas\u2019: regi\u00e3o que ajuda na conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie na Amaz\u00f4nia: https://t.co/eEPBvmJqXz\n\nA ilha fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, no Amap\u00e1, local que recebe pesquisadores e se estrutura para visitas de turistas"
        },
        {
            "author_id": "1251215868253671431",
            "created_at": "2022-04-04T11:55:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510949256064081920"
            ],
            "id": "1510949256064081920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf4 Parque Nacional de Qui\u00e7ama. R\u00edo Kwanza. https://t.co/YkK0Poh3Oi"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-04-04T11:22:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510940933151498246"
            ],
            "id": "1510940933151498246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Juiz de Fora! \n\nOlha esse registro no Parque Municipal. Fofura demais, n\u00e9?! \ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\n\nMais uma semana come\u00e7ando e a PJF deseja que seja incr\u00edvel para todas e todos. https://t.co/jVPbaR2YoX"
        },
        {
            "author_id": "2988144027",
            "created_at": "2022-04-04T11:05:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510936651496890371"
            ],
            "id": "1510936651496890371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o Roque: Morro do Sabo\u00f3 deve se transformar em Parque Municipal\nhttps://t.co/Lc2gmSt7R7 https://t.co/QUVNirm1T6"
        },
        {
            "author_id": "799711369201258496",
            "created_at": "2022-04-04T10:28:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510927393103523840"
            ],
            "id": "1510927393103523840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora eu t\u00f4 com medo de ir fazer trilha no parque nacional kkkkkj"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-04T10:13:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510923608067031047"
            ],
            "id": "1510923608067031047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gameleira\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/VpVDjysIS1"
        },
        {
            "author_id": "540271328",
            "created_at": "2022-04-04T09:39:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510914902852091908"
            ],
            "id": "1510914902852091908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BuenaFoto\n\nParque Nacional Natural #Tayrona, #Magdalena, #Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\n\ud83d\udcf8@abdou_globe_trotter\n\n#Turismo #Playa #Brisa #Mar #C\u00facuta #CucutaDenuncia #NorteDeSantander https://t.co/9fWx3FuBL3"
        },
        {
            "author_id": "324006002",
            "created_at": "2022-04-04T07:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510883168840142848"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.96666499,
                        -21.15248145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d67b1398533ab6"
            },
            "id": "1510883168840142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal do Cristo https://t.co/Bbdm2S3Hqa"
        },
        {
            "author_id": "324006002",
            "created_at": "2022-04-04T06:14:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510863315299356673"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.96666499,
                        -21.15248145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d67b1398533ab6"
            },
            "id": "1510863315299356673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal do Cristo https://t.co/Bbdm2SliOK"
        },
        {
            "author_id": "914915437728686080",
            "created_at": "2022-04-04T00:11:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510772125447110662"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1510772125447110662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Para que servem sargentos?\nBol\u00e7aloide vai assassinar a Mata Atl\u00e2ntica, Baberibe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nMilhares de aves e animais silvestres desaparecer\u00e3o.\nCorrup\u00e7\u00e3o e mortes para uma escola para seres in\u00fateis."
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2022-04-04T00:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510769117241896963"
            ],
            "id": "1510769117241896963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MaisLidasDaSemana Esp\u00e9cies encontradas no Parque Estadual da Serra do Mar medem de 7,5 a 12 cent\u00edmetros na fase adulta e costumam viver em altitudes de 700 metros acima do n\u00edvel do mar https://t.co/Kr9IFGg0FX"
        },
        {
            "author_id": "195555864",
            "created_at": "2022-04-04T00:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510769114087759875"
            ],
            "id": "1510769114087759875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio foi feito pela Secretaria de Meio Ambiente\n\nhttps://t.co/mWk2BNckir"
        },
        {
            "author_id": "216943505",
            "created_at": "2022-04-03T23:04:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510755242505347074"
            ],
            "id": "1510755242505347074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sempre teve vontade de visitar o Parque Nacional Serra da Capivara?\n\nTeremos uma excurs\u00e3o em julho de 2022 para l\u00e1!\n\nEm breve novas informa\u00e7\u00f5es, mas adianto como funciona nosso pacote +"
        },
        {
            "author_id": "823971111843008512",
            "created_at": "2022-04-03T23:02:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510754636491333647"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.51145361,
                        -27.599781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1510754636491333647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Corrego Grande https://t.co/XD88VGjUZZ"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2022-04-03T23:00:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510754188615204866"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.81856,
                        -42.84261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "789cbde0feb1d0e2"
            },
            "id": "1510754188615204866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Los Alerces https://t.co/qH4suxqbA5"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2022-04-03T23:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510754018217316363"
            ],
            "id": "1510754018217316363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 23,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Uma Sessho-seki, ou \u201cpedra da morte\u201d, foi encontrada rachada ao meio neste m\u00eas no Parque Nacional Nikko, no Jap\u00e3o. A pedra armazenaria o esp\u00edrito de uma raposa de nove caudas que ficou preso por quase 900 anos; conhe\u00e7a a lenda\nhttps://t.co/cM7n9l4AZS"
        },
        {
            "author_id": "41360063",
            "created_at": "2022-04-03T22:58:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510753719108857856"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.87612152,
                        -15.32243285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1510753719108857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/DkLFiqJvEe"
        },
        {
            "author_id": "723541536097599489",
            "created_at": "2022-04-03T22:57:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510753376081952775"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510753376081952775",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma O filho dele n\u00e3o desiste da ideia de construir um aeroporto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP. Ainda assim Skaf quer eleger-se senador?"
        },
        {
            "author_id": "1666094828",
            "created_at": "2022-04-03T22:45:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510750400500097030"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1284209365604605953",
                        "start": 0,
                        "username": "MariaFarinha16"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 16,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510750400500097030",
            "in_reply_to_user_id": "1284209365604605953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariaFarinha16 @avidanocerrado A bioluminesc\u00eancia tem \u00e9poca certa pra acontecer, normalmente entre final de outubro, in\u00edcio de novembro e coincide com fim da seca no cerrado e come\u00e7o das chuvas no Parque Nacional das Emas. Ano passado o Parque teve uma imensa \u00e1rea queimada, mas os cupinzeiros sobreviveram"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2022-04-03T21:01:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510724296150327297"
            ],
            "id": "1510724296150327297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente | Pensando no ecoturismo amaz\u00f4nico e em outras atividades que necessitem de identifica\u00e7\u00e3o em n\u00edvel de esp\u00e9cie, os autores trouxeram na obra informa\u00e7\u00f5es e curiosidades sobre a biologia e ecologia de esp\u00e9cies sapos que est\u00e3o presentes na Flona. https://t.co/8YKCndlfn3"
        },
        {
            "author_id": "1100641383109574657",
            "created_at": "2022-04-03T19:39:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510703569242140673"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 0,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510703569242140673",
            "in_reply_to_user_id": "3331429624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Metropoles Essa foto foi tirada onde tem uma casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ???"
        },
        {
            "author_id": "220774039",
            "created_at": "2022-04-03T19:22:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510699185732931584"
            ],
            "id": "1510699185732931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/u66l3x29DK"
        },
        {
            "author_id": "349131349",
            "created_at": "2022-04-03T19:13:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510697102061584391"
            ],
            "id": "1510697102061584391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje me deu uma saudade do Parque Nacional da Chapada Diamantina! \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1413939079155179525",
            "created_at": "2022-04-03T18:55:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510692526193319937"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9f39410082000"
            },
            "id": "1510692526193319937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia no parque estadual da cantareira bora caminhar https://t.co/NJJXMqZ6ph"
        },
        {
            "author_id": "1412772249053151236",
            "created_at": "2022-04-03T18:33:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510686850553241603"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1510686850553241603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds \ud83e\udd8b\ud83c\udf43\ud83d\udd78 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/XmVFeGYbUi"
        },
        {
            "author_id": "1066423177667125248",
            "created_at": "2022-04-03T17:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510672371056881677"
            ],
            "id": "1510672371056881677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "namjoon venha pro Brasil, te levo na parque nacional das emas pra gente ver isso pelo amor de deus vc vai ficar maluco https://t.co/H7aqL9e70Q"
        },
        {
            "author_id": "1188625694269550594",
            "created_at": "2022-04-03T16:34:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510657082449711104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1258691385865261057",
                        "start": 0,
                        "username": "BHeMeupais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510657082449711104",
            "in_reply_to_user_id": "1258691385865261057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHeMeupais Eu acho que o parque municipal (meu parque favorito) ficou bem mais agrad\u00e1vel depois da entrada com ingresso. \nO erro \u00e9 isso n\u00e3o ser t\u00e3o divulgado. Muita gente acha q o parque est\u00e1 fechado."
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2022-04-03T15:48:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510645399576621057"
            ],
            "id": "1510645399576621057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce h\u00e1 tr\u00eas anos dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia, aponta relat\u00f3rio - https://t.co/kRRHl3YUam\n#FranciscoCosta"
        },
        {
            "author_id": "1253357770256105472",
            "created_at": "2022-04-03T15:26:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510639887317446660"
            ],
            "id": "1510639887317446660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Galo \u00e9 gigantesco \n\nSe houver uma guerra e soltarem uma bomba em Minas Gerais, ressurgiremos dos escombros do Parque Municipal de BH cantando \"Vamo, vamo, meu Galo!\" https://t.co/gpLDJ7ymgU"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2022-04-03T15:18:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510637998123192320"
            ],
            "id": "1510637998123192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Rock The Mountain acontece nos fins de semana de 16 e 17; 23 e 24 de abril, no Parque Municipal de Itaipava. Acesse o nosso site e fique por dentro de todas as novidades que v\u00e3o rolar este ano no festival\nhttps://t.co/SEohigQdLI"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2022-04-03T15:08:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510635232353005574"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510635232353005574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SHORTS Por que Parque Nacional de Sete Cidades? Piau\u00ed - Pr\u00e9via 1 https://t.co/AmJyuW34wi via @YouTube #Piau\u00ed #ParqueNacionaldeSeteCidades"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2022-04-03T14:33:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510626571236921352"
            ],
            "id": "1510626571236921352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama devolve \u00e0 natureza 12 araras no Parque Estadual de Terra Ronca https://t.co/rrKfqQLjHg"
        },
        {
            "author_id": "1262834778379878400",
            "created_at": "2022-04-03T14:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510623611845025795"
            ],
            "id": "1510623611845025795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e tava querendo ir no parque Municipal comigo e com o kaio   s\u00f3 pq ele \u00e9 jurado de morte l\u00e1  ele n\u00e3o vai \ne ela n\u00e3o vai s\u00f3 comigo \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d msm depois de eu ter falado com ela que eu queria ir muito  e que eu ia pagar as passagem"
        },
        {
            "author_id": "71411906",
            "created_at": "2022-04-03T14:19:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510622977976508419"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1510622977976508419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de hoje no ritmo da decis\u00e3o de logo mais (Remo * Paysandu). Valeu amigo @marcel_n_botelho \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83e\udd1d\ud83e\udd1d em Parque Estadual do Utinga https://t.co/QOb6RwvJSM"
        },
        {
            "author_id": "96995753",
            "created_at": "2022-04-03T14:17:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510622397623246853"
            ],
            "id": "1510622397623246853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udea4 Desfrute de uma viagem cheia de aventura e adrenalina em um Patrim\u00f4nio Mundial! Sinta a for\u00e7a da natureza nas Cataratas do Igua\u00e7u. \n\n\u2611 Dica: Durante o dia, no Parque Nacional do Iguaz\u00fa o clima pode mudar, o ideal \u00e9 usar roupas em camadas para tirar ao longo do dia. https://t.co/fBRoY6LGj0"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2022-04-03T14:10:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510620759974051842"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "904499335404158976",
                        "start": 183,
                        "username": "mtiradona"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "153505589",
                        "start": 194,
                        "username": "GovernoPara"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "246799701",
                        "start": 207,
                        "username": "IDEFLOR_PA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1510620759974051842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Guia em Turismo Ilivaldo Castro resume os motivos para voc\u00ea ir conhecer o Parque Estadual Monte Alegre, no Par\u00e1 \u26f0 \u00c9 um encontro com os registros dos nossos ancestrais da Amaz\u00f4nia!\n\n@mtiradona @GovernoPara @IDEFLOR_PA https://t.co/t25eAcrPm9"
        },
        {
            "author_id": "198613014",
            "created_at": "2022-04-03T13:23:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510608808644685831"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1510608808644685831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sempre gratificante chegar ao final da corrida e ter a sensa\u00e7\u00e3o de dever cumprido! Valeu turma @mrunitajuba \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc99 #corridaderua #run #running em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/xEjcUDUc7Z"
        },
        {
            "author_id": "1229755357",
            "created_at": "2022-04-03T13:12:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510606226534674433"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "68719944",
                        "start": 0,
                        "username": "ProfIsrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510606226534674433",
            "in_reply_to_user_id": "68719944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ProfIsrael Bom dia professor Israel! Venha conhecer a praia de Barra Grande-PI, considerada uma das melhores do Brasil; e o Parque Nacional Serra da Capivara, que abriga o s\u00edtio arqueol\u00f3gico mais antigo das Am\u00e9ricas! S\u00e3o lugares BEL\u00cdSSIMOS!\ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "3095669020",
            "created_at": "2022-04-03T13:09:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510605311987658756"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68765275,
                        -23.33440924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1510605311987658756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um doming\u00e3o de caminhada. em Parque Estadual Juquery https://t.co/ezjMDZH5lK"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2022-04-03T13:04:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510604267945709570"
            ],
            "id": "1510604267945709570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do c\u00e9u noturno do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \u00e9 destaque na NASA https://t.co/gBLPqyldjz"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2022-04-03T13:04:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510604084121948160"
            ],
            "id": "1510604084121948160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina natural no Parque Estadual da Pedra Branca, Zona Oeste do Rio de Janeiro. \n\n#girocariocatour #parqueestadualdapedrabranca #riodejaneiro #natureza #trilha #vargemgrande #ecoturismo #piscinanatural https://t.co/FudxFdCD08"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-04-03T13:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510603024762171393"
            ],
            "id": "1510603024762171393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Essa gigante cheia de energias positivas pode ser visitada no Parque Estadual Vassununga, em Santa Rita do Passa Quatro, no interior de SP! \n\n#CatracaAgenda #PasseiosSP #NaturezaSP\n\nhttps://t.co/w7fdiA54HD"
        },
        {
            "author_id": "235271790",
            "created_at": "2022-04-03T13:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510603020744073219"
            ],
            "id": "1510603020744073219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famoso por seus g\u00eaiseres, fontes de \u00e1gua termal e pela variedade de vida selvagem, o Yellowstone foi inaugurado em 1872\n\nhttps://t.co/YgPMgDEBPt"
        },
        {
            "author_id": "1390153333",
            "created_at": "2022-04-03T12:59:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510603011592237065"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1433559943584514052",
                        "start": 0,
                        "username": "_aquelamah"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510603011592237065",
            "in_reply_to_user_id": "1433559943584514052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_aquelamah Entao, Mah\nPara seu deleite, \u00e9 isso ai mesmo.\nNa verdade a Barra \"da Tijuca\" n\u00e3o se refere ao bairro Tijuca que fica do outro lado, mas a todo conjunto de montanhas chamado maci\u00e7o da Tijuca, que ainda compreende o Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "35049549",
            "created_at": "2022-04-03T12:50:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510600566203985922"
            ],
            "id": "1510600566203985922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00e3oRoque: Morro do Sabo\u00f3 deve se transformar em Parque Municipal. Prefeitura inicia processo de desapropria\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel da propriedade e busca criar espa\u00e7o dedicado a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica e preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Leia mais em https://t.co/yiYHZynw5z #parque https://t.co/60bMXthSzI"
        },
        {
            "author_id": "1492164726498988034",
            "created_at": "2022-04-03T12:19:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510592768200036355"
            ],
            "id": "1510592768200036355",
            "in_reply_to_user_id": "1492164726498988034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O local que o Mix mais gostou foi o Khao Sam Roi Yot (\u00e9 um parque nacional na Tail\u00e2ndia)\n\n#CupidsLastWishIGLIVE\n\nhttps://t.co/qwMpicJBRi https://t.co/YUsEowBkxD"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-03T10:33:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510566205471424520"
            ],
            "id": "1510566205471424520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pica-pau-verde-barrado\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/isix32rjIc"
        },
        {
            "author_id": "1377856366208020480",
            "created_at": "2022-04-03T09:47:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510554508006461445"
            ],
            "id": "1510554508006461445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a semana retrasada que eu penso em ir pro Parque Municipal num domingo de manh\u00e3 pra ler meu livro de Filosofia; queria ler num lugar tranquilo, e com aquele ambiente \"natural\".\n\nHoje acordei \u00e0s 04h00 e fui pro parque \u00e0s 06h00. Chegando l\u00e1, n\u00e3o podia entrar."
        },
        {
            "author_id": "893923721563516928",
            "created_at": "2022-04-03T06:23:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510503111302942727"
            ],
            "id": "1510503111302942727",
            "in_reply_to_user_id": "893923721563516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza de Mong-H\u00e1\uff5cParque Municipal da Colina de Mong H\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1104158122397048832",
            "created_at": "2022-04-03T01:50:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510434515302469639"
            ],
            "id": "1510434515302469639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Neste momento, n\u00facleos de chuva de fraca a moderada intensidade atuam pr\u00f3ximo da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. Bairros de Jaceruba, Rio D'ouro, Adrian\u00f3polis, Tingu\u00e1 e regi\u00e3o do Bela Vista devem receber pancadas pontuais nas pr\u00f3ximas horas. https://t.co/KuU1vfaBhb"
        },
        {
            "author_id": "1487478754913968129",
            "created_at": "2022-04-03T00:58:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510421551929245701"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1487478754913968129",
                        "start": 113,
                        "username": "eunetinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510421551929245701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddbc\ufe0f Paisagens que poderiam ser usadas em novelas, s\u00e9ries e filmes\n\ud83d\udccdParque Estadual do Guartel\u00e1, Tibagi\n\ud83d\udcf8 Fotos de @eunetinho https://t.co/0E82NOmGZk"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-04-03T00:16:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510410773134258176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16284408",
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizdiniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510410773134258176",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizdiniz Sim! \ud83d\ude0d L\u00e1 no Parque Nacional das Emas, elas ocupam v\u00e1rios cupinzeiros. \u00c9 uma coisa incr\u00edvel. Temos planos de ir l\u00e1 registrar, talvez fazer um mini document\u00e1rio sobre isso."
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-04-02T23:54:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510405324829831176"
            ],
            "id": "1510405324829831176",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 513,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "O fen\u00f4meno acontece principalmente no Parque Nacional das Emas (GO), mas existem registros em outras localidades do Cerrado. (\ud83d\udcf8 Adriano Kirihara) https://t.co/Xo07iWNjFq"
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-04-02T23:44:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510402825553158144"
            ],
            "id": "1510402825553158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar - Cunha/SP. 08/10/2018 https://t.co/eaAclsAafx"
        },
        {
            "author_id": "1236991174159843328",
            "created_at": "2022-04-02T23:07:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510393600101826560"
            ],
            "id": "1510393600101826560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o das prateleiras. Parque nacional de Itatiaia. https://t.co/k1ZgJrbaA0"
        },
        {
            "author_id": "62138269",
            "created_at": "2022-04-02T23:05:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510393017483481089"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.06177,
                        -32.81293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "30e5bcffda059c80"
            },
            "id": "1510393017483481089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia inesquec\u00edvel! #aconcagua #argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 em Parque Nacional Monte Aconcagua. https://t.co/8zBfiKCXui"
        },
        {
            "author_id": "1479038978414288899",
            "created_at": "2022-04-02T23:05:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510392927381561346"
            ],
            "id": "1510392927381561346",
            "in_reply_to_user_id": "1492475297912000522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@seokxstudies socorro que sonho\ud83d\ude2d meu pai n\u00e3o tem forma\u00e7\u00e3o, mas ele \u00e9 mt curioso e trabalha perto de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e a gente sempre conversa sobre o pouco que ele sabe"
        },
        {
            "author_id": "1265444241007939592",
            "created_at": "2022-04-02T23:03:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510392612938780673"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "142099412",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510392612938780673",
            "in_reply_to_user_id": "142099412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunnoMeloCBN @MPrendendoo Brunnoooo tem q divulgar exaltando a cidade ter um Parque Nacional praticamente urbano! O Parque Nacional de Brasilia \u00e9 nosso orgulho \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "37682955",
            "created_at": "2022-04-02T22:54:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510390245308747777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "142099412",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510390245308747777",
            "in_reply_to_user_id": "142099412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunnoMeloCBN @MPrendendoo Errado. Parque Nacional de Bras\u00edlia, maior reserva do bioma Cerrado, respons\u00e1vel pela preserva\u00e7\u00e3o da barragem Santa Maria, reservat\u00f3rio respons\u00e1vel por quase 30% do abastecimento da \u00e1gua do nosso quadradinho. Um show de diversidade ambiental em constante amea\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "69088480",
            "created_at": "2022-04-02T22:26:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510383250295959553"
            ],
            "id": "1510383250295959553",
            "in_reply_to_user_id": "69088480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "da maior reserva extrativista do Brasil, a RESEX Verde para Sempre, no Par\u00e1. Um recorte importante sobre o papel das comunidades tradicionais na luta pela preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Ou\u00e7a! \n\nhttps://t.co/Lc2MBrucYm"
        },
        {
            "author_id": "62074994",
            "created_at": "2022-04-02T22:24:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510382699697033224"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1510382699697033224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio j\u00e1 come\u00e7ou a fazer queima preventiva no parque nacional de Bras\u00edlia. Ser\u00e1 que j\u00e1 prou de chover? In\u00edcio de abril ainda, socorro."
        },
        {
            "author_id": "1236991174159843328",
            "created_at": "2022-04-02T22:16:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510380738692190208"
            ],
            "id": "1510380738692190208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia. https://t.co/EzIULIFMYt"
        },
        {
            "author_id": "1236991174159843328",
            "created_at": "2022-04-02T22:09:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510379027130994688"
            ],
            "id": "1510379027130994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do morro do Couto. Parque nacional de Itatiaia. https://t.co/BPriOTIqsU"
        },
        {
            "author_id": "1236991174159843328",
            "created_at": "2022-04-02T22:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510376713741606920"
            ],
            "id": "1510376713741606920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das agulhas negras - Parque nacional de Itatiaia https://t.co/fgyqGPtfwU"
        },
        {
            "author_id": "1236991174159843328",
            "created_at": "2022-04-02T21:49:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510373888257048579"
            ],
            "id": "1510373888257048579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o das prateleiras - Parque nacional de Itatiaia https://t.co/AmWQQ9zrzj"
        },
        {
            "author_id": "1236991174159843328",
            "created_at": "2022-04-02T21:48:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510373691250651144"
            ],
            "id": "1510373691250651144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia https://t.co/hKHN5JRVE1"
        },
        {
            "author_id": "1373453221029679107",
            "created_at": "2022-04-02T20:45:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510357663342813191"
            ],
            "id": "1510357663342813191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Mais um parque nacional concessionado: Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$ 3,5 bilh\u00f5es. Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental, fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos e indiretos. https://t.co/0dy3Oc8jLo"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-04-02T20:39:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510356368007565318"
            ],
            "id": "1510356368007565318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u projeta receber quatro milh\u00f5es de turistas por ano at\u00e9 2030.\n\nExpectativa \u00e9 que at\u00e9 2023 o Parque Nacional do Igua\u00e7u volte a receber dois milh\u00f5es de visitantes do per\u00edodo pr\u00e9-pandemia.\n\nhttps://t.co/92vhES8RW7"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2022-04-02T20:10:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510349061865492490"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "44249843",
                        "start": 69,
                        "username": "fabianofpereira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80755901,
                        -29.65745817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1510349061865492490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de climb. Reencontrando a pedra, para quem sabe, recome\u00e7ar \u263a\ufe0f\n\n@fabianofpereira em Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM https://t.co/ITItvUeV7z"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2022-04-02T20:02:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510346847210070025"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80755901,
                        -29.65745817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1510346847210070025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM https://t.co/je0bQxWlEa"
        },
        {
            "author_id": "18966867",
            "created_at": "2022-04-02T19:45:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510342602767454212"
            ],
            "id": "1510342602767454212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anima\u00e7\u00e3o 3D de um antigo mapa de 1911 do Parque Nacional Crater Lake\nhttps://t.co/QtOEyqKdpZ https://t.co/XELsM8c37i"
        },
        {
            "author_id": "1430674461108449280",
            "created_at": "2022-04-02T19:27:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510338026093883396"
            ],
            "id": "1510338026093883396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m para ir por parque municipal de Petrolina amanh\u00e3... \nPara conversa ou bebe uma coquinha"
        },
        {
            "author_id": "1326301921406226434",
            "created_at": "2022-04-02T19:16:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510335298554761218"
            ],
            "id": "1510335298554761218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O TEM CORRUP\u00c7\u00c3O?\nRicardo Salles   Condenado por improbidade administrativa, a Justi\u00e7a comprovou a participa\u00e7\u00e3o do ex-Ministro do Meio Ambiente na fraude do plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o ligadas \u00e0  (Fiesp). https://t.co/NjUjfKoLtN"
        },
        {
            "author_id": "1445688996",
            "created_at": "2022-04-02T19:14:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510334789374644239"
            ],
            "id": "1510334789374644239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00e3oPaulo, Parque estadual Cantareira, N\u00facleo Engordador https://t.co/u4MBaYvgRh"
        },
        {
            "author_id": "1506647902193602562",
            "created_at": "2022-04-02T18:53:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510329607630774274"
            ],
            "id": "1510329607630774274",
            "in_reply_to_user_id": "1506647902193602562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "presen\u00e7a dos outros felinos. Mas a possibilidade de conflitos entre os dois foi levantada devido a um projeto que iria introduzi-los em outra reserva biol\u00f3gica , a Kuno Wildlife Sanctuary, que cont\u00e9m tais advers\u00e1rios diretos. Foram levantadas preocupa\u00e7\u00f5es quanto a co-presen\u00e7a+"
        },
        {
            "author_id": "982079116877942784",
            "created_at": "2022-04-02T18:44:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510327400806207491"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510327400806207491",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @La98450952 Parque Nacional de Banf/ Alberta/ Canad\u00e1. Passei por v\u00e1rias delas feitas para os animais. https://t.co/rA5N0QWNAP"
        },
        {
            "author_id": "312797435",
            "created_at": "2022-04-02T17:58:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510315628216864776"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1510315628216864776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/RieiGpVydc"
        },
        {
            "author_id": "312797435",
            "created_at": "2022-04-02T17:57:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510315522377801732"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1510315522377801732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d em Parque Estadual do Utinga https://t.co/I6YoXgpG2L"
        },
        {
            "author_id": "1603791902",
            "created_at": "2022-04-02T17:20:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510306207877242880"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1510306207877242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/OAvy32zlj7"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-04-02T16:03:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510286878519533573"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1510286878519533573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2mRLRrRdF2"
        },
        {
            "author_id": "1366225590332911618",
            "created_at": "2022-04-02T16:00:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510286096537735175"
            ],
            "id": "1510286096537735175",
            "in_reply_to_user_id": "1366225590332911618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o mais antigo parque nacional no mundo, e um marco na hist\u00f3ria das \u00e1reas protegidas."
        },
        {
            "author_id": "1366225590332911618",
            "created_at": "2022-04-02T16:00:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510286095895961605"
            ],
            "id": "1510286095895961605",
            "in_reply_to_user_id": "1366225590332911618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos estados de Wyoming, Montana e Idaho."
        },
        {
            "author_id": "1498753732175085578",
            "created_at": "2022-04-02T15:47:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510282880236281865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510282880236281865",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Ser\u00e1 que ja encontrou um cantinho no Parque Nacional do Serengeti na Tanz\u00e2nia?.... Outubro esse Presidente Vagabundo Med\u00edocre vai levar p\u00e9 na Bunda https://t.co/HdOoCHXj1O"
        },
        {
            "author_id": "1229377878103592965",
            "created_at": "2022-04-02T15:32:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510278939461267458"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "60942456",
                        "start": 17,
                        "username": "terradagente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510278939461267458",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB @terradagente Santa Rita do Passa Quatro tem um parque estadual onde fica um imenso Jequitib\u00e1.  Espero que a tenham levado para l\u00e1. Na regi\u00e3o mais ao norte em SP n\u00e3o sobrou muita coisa pros bichos maiores. Triste mesmo."
        },
        {
            "author_id": "1329077387301056521",
            "created_at": "2022-04-02T15:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510278436815839241"
            ],
            "id": "1510278436815839241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus recebe doa\u00e7\u00e3o de livros at\u00e9 este domingo no parque municipal do Mindu https://t.co/Y0MVskxqbR"
        },
        {
            "author_id": "2229765024",
            "created_at": "2022-04-02T14:40:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510265813818822656"
            ],
            "id": "1510265813818822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaxamos a Colombia, a dous lugares moi especiais: o Parque Nacional de Tayrona e as minas de sal de Zipaquir\u00e1 | CRTVG https://t.co/jZCiu0fd20"
        },
        {
            "author_id": "1329064561316683776",
            "created_at": "2022-04-02T14:26:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510262506052366339"
            ],
            "id": "1510262506052366339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pedalinhos do Parque Municipal de Lazer \"Prefeito Ernesto Salvagni\" estar\u00e3o funcionando HOJE das 18h \u00e0s 21h e AMANH\u00c3 das 17h \u00e0s 20h - Uma \u00f3tima oportunidade para um momento de lazer com as nossas fam\u00edlias. Boa divers\u00e3o! \n\n#Lazer #Pedalinhos #TaquaritingaSP #QuemAmaCuida https://t.co/oV3vYMWJfy"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-02T14:04:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510256817057808386"
            ],
            "id": "1510256817057808386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Atol das Rocas, o \u00fanico atol do Atl\u00e2ntico Sul, \u00e9 um dos lugares mais isolados do planeta. A reserva biol\u00f3gica fica a mais de 250 quil\u00f4metros da costa do Rio Grande do Norte. Apenas pessoas autorizadas pelo ICMBio podem visitar o atol: https://t.co/dhefyodcyW  #GloboRep\u00f3rter https://t.co/CioxZzA5zL"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2022-04-02T14:01:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510256093099929608"
            ],
            "id": "1510256093099929608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe realiza queima para prevenir inc\u00eandios florestais no Parque Estadual Serra\u00a0Verde https://t.co/5QdAmSu4bs"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2022-04-02T13:55:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510254573629419523"
            ],
            "id": "1510254573629419523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional CAVERNAS DO PERUA\u00c7U Minas Gerais - a caverna mais linda do BRASIL? #turismo \nhttps://t.co/EaMVdmcWtD"
        },
        {
            "author_id": "1379588181838991365",
            "created_at": "2022-04-02T13:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510241135662358538"
            ],
            "id": "1510241135662358538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fVista de tirar o sono! O Parque Nacional da #ChapadadosVeadeiros, em #Goi\u00e1s passa a ficar aberto durante a noite. O passeio noturno visa   possibilitar aos visitantes novas vis\u00f5es e experi\u00eancias.\n#turismosustentavel #turismoambiental https://t.co/VnGJcuqLPU"
        },
        {
            "author_id": "2384236452",
            "created_at": "2022-04-02T12:54:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510239151416881153"
            ],
            "id": "1510239151416881153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Vila Velha, localizado a 20 km de Ponta Grossa, no Paran\u00e1, \u00e9 uma das mais importantes unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do Brasil. https://t.co/0iE85sD2Wh"
        },
        {
            "author_id": "259679240",
            "created_at": "2022-04-02T12:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510236892868059137"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "64257256",
                        "start": 197,
                        "username": "brasildefato"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "96758134",
                        "start": 211,
                        "username": "marchamulheres"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "1065284497971847168",
                        "start": 227,
                        "username": "CartaDeBelem"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "1004415776101715969",
                        "start": 241,
                        "username": "amigosterrabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510236892868059137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIVA as mulheres visibilizando as resist\u00eanicas das comunidade tradicionais! Pq seu modo de ser e existir enfrenta a financeiraza\u00e7\u00e3o da natureza e a entrega dos bens comuns ao capital transnacional\n@brasildefato @marchamulheres\n@CartaDeBelem @amigosterrabr\nhttps://t.co/HuDLxTMD6Y"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2022-04-02T12:43:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510236573366996996"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6375245,
                        -17.7393876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1510236573366996996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser livre pra sentir o amor que a lua ensinou, Ser livre pra mostrar que o c\u00e9u \u00e9 logo ali.\nSer livre, ser o que sonhou. \ud83d\udc9a\u2728 em Pescan - Parque Estadual Serra de Caldas https://t.co/zxjeWaXr9Q"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2022-04-02T12:20:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510230761101742084"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0333898,
                        -15.82292166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1510230761101742084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/13kgigiNpu"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-04-02T12:07:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510227353309532162"
            ],
            "id": "1510227353309532162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mauriz\u00e9lia de Brito, de 55 anos, \u00e9 chefe Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas. Ela praticamente acabou com a pesca predat\u00f3ria na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/AibTTxkurW #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-04-02T12:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510225543517536261"
            ],
            "id": "1510225543517536261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana, o Parque Municipal recebeu uma visita muito especial! \ud83e\udd70\n\n\ud83d\udc49 Catadoras de materiais recicl\u00e1veis e mulheres que\nintegram espa\u00e7os de acolhimento da cidade vieram\nconhecer de perto o espa\u00e7o. \ud83c\udf33 https://t.co/XBZknfYr5w"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2022-04-02T11:45:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510222005521596421"
            ],
            "id": "1510222005521596421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema retira e apreende petrechos ilegais  https://t.co/xoiaIr30C2"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-02T11:35:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510219485529010180"
            ],
            "id": "1510219485529010180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 25 de mar\u00e7o de 2022 o desmatamento de 0,11 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 1 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "394008996",
            "created_at": "2022-04-02T11:24:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510216668903092235"
            ],
            "id": "1510216668903092235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ser\u00e1 na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) 'Vale Encantado' no pr\u00f3ximo domingo (3) #g1Tri\u00e2nguloMG https://t.co/QAHnd2SKL6"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-02T10:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510202772452528128"
            ],
            "id": "1510202772452528128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamacadela\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/qlrlLHdS5f"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2022-04-02T09:47:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510192083419680769"
            ],
            "id": "1510192083419680769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/DDLvgKRfQC"
        },
        {
            "author_id": "1238296989760184321",
            "created_at": "2022-04-02T07:43:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510161058798911491"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "79352559",
                        "start": 0,
                        "username": "terraleste_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510161058798911491",
            "in_reply_to_user_id": "79352559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@terraleste_ ... conhecer o parque municipal, que fica em frente. Se vc tiver mais dias: j\u00e1 foi em inhotim? \u00c9 passeio pra um dia inteiro, l\u00e1 tem restaurante pra almo\u00e7ar. Tem que ir, \u00e9 espetacular!! E ir cedo, pra ficar o dia todo."
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2022-04-02T07:00:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510150069495902212"
            ],
            "id": "1510150069495902212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasa el tema--&gt; El Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, #Brasil https://t.co/buutISvRLK"
        },
        {
            "author_id": "1493802389962432516",
            "created_at": "2022-04-02T06:05:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510136407666343939"
            ],
            "id": "1510136407666343939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olimp\u00edadas Especiais do 7\u00ba Conselho das Apaes/RS no Parque Municipal de Feliz. https://t.co/nDbrj4rIRk"
        },
        {
            "author_id": "62138269",
            "created_at": "2022-04-02T05:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510128014201294848"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.06177,
                        -32.81293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "30e5bcffda059c80"
            },
            "id": "1510128014201294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De longe, de perto, em qualquer esta\u00e7\u00e3o do ano a Montanha Aconcagua \u00e9 linda, imponente, uma maravilha da natureza!! \ud83d\udc99 \ud83c\udfd4 #aconcagua #argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #mendoza em Parque Nacional Monte Aconcagua. https://t.co/cFvbtInyo5"
        },
        {
            "author_id": "105141287",
            "created_at": "2022-04-02T02:38:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510084202653491205"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49898303,
                        -9.38812569
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1510084202653491205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/2OyZQN5lJ4"
        },
        {
            "author_id": "1018180867800346624",
            "created_at": "2022-04-02T01:59:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510074377865416713"
            ],
            "id": "1510074377865416713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonado pelos menos novos amigos da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2022-04-02T01:57:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510073823718039559"
            ],
            "id": "1510073823718039559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus recebe doa\u00e7\u00e3o de livros at\u00e9 este domingo no parque municipal do Mindu https://t.co/yljhG92izV"
        },
        {
            "author_id": "1491542561701380106",
            "created_at": "2022-04-02T01:55:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510073440270786569"
            ],
            "id": "1510073440270786569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de visita t\u00e9cnica ao Parque e Monumento Natural Sagrado Pedra de Xang\u00f4. A convite da FGM fomos discutir sobre a melhor forma de conten\u00e7\u00e3o de parte do Okut\u00e1 que apresenta rachadura e poder\u00e1 se descolar e cair podendo causar s\u00e9rios danos ao Monumento Sagrado. https://t.co/1mok0WhGLX"
        },
        {
            "author_id": "72477801",
            "created_at": "2022-04-02T01:15:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510063420661448704"
            ],
            "id": "1510063420661448704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa transi\u00e7\u00e3o do governo do estado eu queria era pegar um cargo em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o l\u00e1 no interior do RJ e sumir no meio do mato por um tempo"
        },
        {
            "author_id": "1003399802489581570",
            "created_at": "2022-04-02T00:59:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510059399422783492"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9dd89a6c86004"
            },
            "id": "1510059399422783492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udc0e Hola gente linda \ud83d\udc9dPatagonia m\u00e1gica - Bahia Ensenada - Parque Nacional TDF #naturalezaalfin #tierradelfuego #Ushuaia https://t.co/vkNdKRtAuq"
        },
        {
            "author_id": "1180853118",
            "created_at": "2022-04-02T00:35:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510053296945438725"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1510053296945438725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 gratid\u00e3o! \ud83d\udc9a Com grande alegria participei da Inaugura\u00e7\u00e3o da nova extens\u00e3o do Parque Estadual do Rangedor e da convoca\u00e7\u00e3o de mais 2 mil Agentes Jovens Ambientais para atuarem na Zona Metropolitana de S\u00e3o Lu\u00eds. Vai Planeta! https://t.co/CIdYyAhUce"
        },
        {
            "author_id": "2227495239",
            "created_at": "2022-04-02T00:27:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510051333340073987"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16773609,
                        -29.91518697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1510051333340073987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela tem um lugar muito especial no meu cora\u00e7\u00e3o !\n\n\ud83d\udc9c em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/s9QEpnnps6"
        },
        {
            "author_id": "33531280",
            "created_at": "2022-04-02T00:15:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510048136592515077"
            ],
            "id": "1510048136592515077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do c\u00e9u de Teres\u00f3polis feito pela Nasa!!!\n\ud83d\udc99\ud83d\ude0d\nMeu Rio...\nMinha Serrinha...\nRegi\u00e3o Serrana do Rio!!!\nSerra dos \u00d3rg\u00e3os!!!\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc99 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/e01sI9bQP0"
        },
        {
            "author_id": "1206235987346706432",
            "created_at": "2022-04-01T23:56:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510043345061613569"
            ],
            "id": "1510043345061613569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como vai funcionar; https://t.co/t9eA54L7i0"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2022-04-01T23:54:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510042908501725186"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1510042908501725186",
            "in_reply_to_user_id": "58319292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Junto a um time com muita disposi\u00e7\u00e3o e talento, enfrentamos a crise do \u00f3leo nas praias, desenvolvemos projetos de reflorestamento, redesenhamos o Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os, defendemos Fernando de Noronha. /3"
        },
        {
            "author_id": "1271676978408685569",
            "created_at": "2022-04-01T23:34:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510037836430516226"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "910154038594981890",
                        "start": 0,
                        "username": "gii_saaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510037836430516226",
            "in_reply_to_user_id": "910154038594981890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gii_saaa Parque municipal de Barueri ent??"
        },
        {
            "author_id": "3396160997",
            "created_at": "2022-04-01T23:31:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510037210019553281"
            ],
            "id": "1510037210019553281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Levantamento mostra locais mais afetados por altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, conflitos e turismo desenfreado no ano de 2022. Parque nacional localizado no Par\u00e1 aparece na lista. https://t.co/o7YHUdjDtJ"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2022-04-01T23:08:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510031328380698630"
            ],
            "id": "1510031328380698630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/Ww11XvQhK1"
        },
        {
            "author_id": "978033894208483328",
            "created_at": "2022-04-01T22:53:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510027638420738053"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510027638420738053",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Coitado do cospley de Adolfinho, seria bom ele renunciar e ir pescar em alguma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com o Queiroz."
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2022-04-01T22:47:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510026048892813317"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "328588165",
                        "start": 120,
                        "username": "ChefaodaNoticia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510026048892813317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus recebe doa\u00e7\u00e3o de livros at\u00e9 este domingo no parque municipal do Mindu\ufffc https://t.co/KOTT9LVDjV via @ChefaodaNoticia"
        },
        {
            "author_id": "14203427",
            "created_at": "2022-04-01T22:29:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510021496374272017"
            ],
            "id": "1510021496374272017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 127,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "\"A den\u00fancia foi feita em reportagem de Hyury Potter para o The Intercept Brasil, publicada no dia 26 de mar\u00e7o. A empresa Gana Gold teria extra\u00eddo mais de R$1 bilh\u00e3o em ouro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1, com licen\u00e7a ambiental irregular\"\nhttps://t.co/QVsi8yp1Jl"
        },
        {
            "author_id": "1509648776444760076",
            "created_at": "2022-04-01T22:18:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510018837156175885"
            ],
            "id": "1510018837156175885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falar p meus filhos q eu casei no parque municipal do quiririm"
        },
        {
            "author_id": "1193610396604735488",
            "created_at": "2022-04-01T22:05:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510015440394887170"
            ],
            "id": "1510015440394887170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lagoa da Precabura, localizada na divisa de Fortaleza com o munic\u00edpio de Eus\u00e9bio ser\u00e1 transformada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A promessa \u00e9 do secret\u00e1rio do Meio Ambiente, Arthur Bruno. https://t.co/vymwvvqCek"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2022-04-01T21:59:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510013923994570761"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "994676077304918016",
                        "start": 8,
                        "username": "parnajau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1510013923994570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#repost @parnajau E as armadilhas fotogr\u00e1ficas do PARNA #Ja\u00fa seguem capturando imagens dos animais mais curiosos da Amaz\u00f4nia. A Unidade de #Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das 120 apoiadas pelo ARPA, a maior iniciativa de prote\u00e7\u00e3o de #florestas tropicais do mundo \ud83d\udc9a\ud83d\udc3d. #funbio https://t.co/QsalHvs6HY"
        },
        {
            "author_id": "1437193818114334727",
            "created_at": "2022-04-01T21:55:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510013103056039938"
            ],
            "id": "1510013103056039938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo fruto do meu mestrado, quando trabalhei com a vegeta\u00e7\u00e3o campestre do Parque Estadual do Juquery - SP. \ud83c\udf3e\nhttps://t.co/rSqD5Q80FL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-01T21:33:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510007443920617475"
            ],
            "id": "1510007443920617475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-01T21:33:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510007443312594948"
            ],
            "id": "1510007443312594948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 23 de mar\u00e7o de 2022 o desmatamento de 0,12 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,82 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1427715130893258768",
            "created_at": "2022-04-01T21:31:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510007046258806785"
            ],
            "id": "1510007046258806785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA\u00c7\u00c3O\u201d Prefeitura de Manaus recebe doa\u00e7\u00e3o de livros at\u00e9 este domingo no parque municipal do\u00a0Mindu https://t.co/hXFf92b2h3"
        },
        {
            "author_id": "1428365540750348293",
            "created_at": "2022-04-01T21:31:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510006905304928262"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1510006905304928262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 160,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje foi dia de trilha na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. https://t.co/kuczmcfzPT"
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-04-01T21:12:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510002309736144896"
            ],
            "id": "1510002309736144896",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "35 - A temperatura pode ser at\u00e9 sete graus mais baixa dentro do Parque Municipal, na compara\u00e7\u00e3o com a Avenida Afonso Pena, fora dele."
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-04-01T21:12:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1510002307638902792"
            ],
            "id": "1510002307638902792",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "34 - Al\u00e9m de j\u00e1 ter sido muito maior, dentro do Parque Municipal existiu uma cachoeira. https://t.co/XcslXBgEaA"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2022-04-01T21:03:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509999896346206217"
            ],
            "id": "1509999896346206217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/M2S0JmTfj7"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2022-04-01T20:54:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509997754709327873"
            ],
            "id": "1509997754709327873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra completa 50 anos; programa\u00e7\u00e3o especial \u00e9 oferecida a turistas  https://t.co/wffKTVpptM"
        },
        {
            "author_id": "1031370173217947648",
            "created_at": "2022-04-01T20:46:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509995609863901199"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1509995609863901199",
            "in_reply_to_user_id": "1031370173217947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Monumental Natural dos Morros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e Urca, dentre elas uma das trilhas mais queridas do Rio - a do Morro da Urca. A a\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m resultou na revitaliza\u00e7\u00e3o da Pista Cl\u00e1udio Coutinho e na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade da Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-04-01T20:36:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509993005842849792"
            ],
            "id": "1509993005842849792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 278 mil visitantes no primeiro trimestre https://t.co/pgvWhOiBjk https://t.co/2j2uwi2gUL"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2022-04-01T20:32:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509992047486373899"
            ],
            "id": "1509992047486373899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem adora passeios em meio \u00e0 natureza, uma \u00f3tima not\u00edcia: As atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, tamb\u00e9m podem ser visitadas durante a noite. \n#coldnews https://t.co/4Le6PoQE2X"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-04-01T20:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509984009740300293"
            ],
            "id": "1509984009740300293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 278 mil visitantes no primeiro trimestre do\u00a0ano https://t.co/jJrNy88s0j"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-04-01T20:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509984005244002308"
            ],
            "id": "1509984005244002308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 278 mil visitantes no primeiro trimestre do\u00a0ano https://t.co/LTnR75n3ZA"
        },
        {
            "author_id": "837318863863885824",
            "created_at": "2022-04-01T19:51:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509981717695799306"
            ],
            "id": "1509981717695799306",
            "in_reply_to_user_id": "837318863863885824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste mesmo contexto foram tombados ainda o Parque Estadual Fontes do Ipiranga e o Jardim Bot\u00e2nico de S\u00e3o Paulo.\n\nJunto da \u00e1rea do Parque Cientec, trata-se de um complexo arquitet\u00f4nico, paisag\u00edstico e urbano fortemente associado \u00e0 mem\u00f3ria da ci\u00eancia em S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "19350237",
            "created_at": "2022-04-01T19:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509976744048185348"
            ],
            "id": "1509976744048185348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As rochas \"Rochas Equilibradas\" s\u00e3o caracter\u00edsticas geomorfol\u00f3gicas de rochas \u00edgneas encontradas em muitas partes do Zimbabwe\ud83c\uddff\ud83c\uddfc, e s\u00e3o particularmente not\u00e1veis no Parque Nacional de Matopos e perto de Epworth Township, a sudeste de Harare.\n\n|Geografia Extrema  \u2022 2022| https://t.co/iGX6ksjjma"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-04-01T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509968842193260545"
            ],
            "id": "1509968842193260545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o encontrou ind\u00edcios de atividade garimpeira ilegal e moradias irregulares na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru, com mais de 806 mil hectares, no Oeste do Amap\u00e1. https://t.co/pXbR85hhMF"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2022-04-01T18:58:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509968411090112512"
            ],
            "id": "1509968411090112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A programa\u00e7\u00e3o da Semana das \u00c1guas foi marcada por uma s\u00e9rie de a\u00e7\u00f5es. No encerramento das atividades, nesta quinta (31), o destaque foi a reabertura do Parque Municipal Natural do Atalaia, que vai funcionar de quinta a s\u00e1bado, das 9h \u00e0s 16h: \ud83c\udf10 https://t.co/fIswxBb1f9.\n\n#Maca\u00e9 https://t.co/CBePID4Y6H"
        },
        {
            "author_id": "1315378583586697216",
            "created_at": "2022-04-01T18:09:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509956189236441088"
            ],
            "id": "1509956189236441088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a capa do lavender parece que foi tirada la no parque municipal de mossoro"
        },
        {
            "author_id": "71033370",
            "created_at": "2022-04-01T18:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509953803600158724"
            ],
            "id": "1509953803600158724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura interdita obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/12wmbJmfZw"
        },
        {
            "author_id": "62040251",
            "created_at": "2022-04-01T16:26:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509930272883679248"
            ],
            "id": "1509930272883679248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional natural Ensenada de Utr\u00eda \ud83d\ude0d https://t.co/aLtdDTtTfs"
        },
        {
            "author_id": "816745593536126977",
            "created_at": "2022-04-01T15:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509923291351470088"
            ],
            "id": "1509923291351470088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou fazer meu curso na biblioteca parque estadual \ud83e\udd1e\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "2275588833",
            "created_at": "2022-04-01T15:44:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509919715346599937"
            ],
            "id": "1509919715346599937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lista atualizada de lugares publicos que eu j\u00e1 chorei:\nUFF\nTransporte publico (falta trem)\nSerra da Tiririca\nParque Estadual do Desengano\nUERJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-01T15:32:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509916598559129604"
            ],
            "id": "1509916598559129604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 19 de mar\u00e7o de 2022, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,19 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 / Rond\u00f4nia - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2022-04-01T15:24:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509914659721207810"
            ],
            "id": "1509914659721207810",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Toda essa beleza natural fica aos cuidados do Parque Nacional do Capara\u00f3 (ParNa Capara\u00f3).\nEle possui duas entradas para quem se interessar em visit\u00e1-lo: em Minas Gerais, a entrada fica em Alto Capara\u00f3 e no Esp\u00edrito Santo, fica em Pedra Menina. https://t.co/trWMRIeY2T"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2022-04-01T15:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509913476742868998"
            ],
            "id": "1509913476742868998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTERDITADA\nPrefeitura interdita obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.  #Prefeiturademanaus #obras #meioambiente https://t.co/K1nTsfUXJx"
        },
        {
            "author_id": "29951870",
            "created_at": "2022-04-01T15:06:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509910167340650506"
            ],
            "id": "1509910167340650506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual, o projeto mais avan\u00e7ado para bibliotecas no Brasil, est\u00e1 sendo destru\u00edda pela pr\u00f3pria Secretaria Estadual de Cultura. Ontem, vi com meus pr\u00f3prios olhos a destrui\u00e7\u00e3o da cinemateca. Enviem para seus amigos jornalistas.\n\nhttps://t.co/5HWnvsSkm8"
        },
        {
            "author_id": "277084406",
            "created_at": "2022-04-01T15:02:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509909138632896521"
            ],
            "id": "1509909138632896521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/mRPkQW4UNV"
        },
        {
            "author_id": "1312864981227114496",
            "created_at": "2022-04-01T14:42:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509903997540483073"
            ],
            "id": "1509903997540483073",
            "in_reply_to_user_id": "1312864981227114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho e ilha declarada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO, Noronha deixaria de pertencer ao Estado de Pernambuco. A justificativa para isso \u00e9 de que o Estado n\u00e3o estaria cumprido suas devidas obriga\u00e7\u00f5es #ambientais.  #fernandodenoronha #greenpressbr"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-04-01T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509900905390485504"
            ],
            "id": "1509900905390485504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA NIQUI\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por NIKOLAS OCTAVIO AYOUB GODOY. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/KMOESIrs25"
        },
        {
            "author_id": "1349864622967431168",
            "created_at": "2022-04-01T14:28:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509900605300617249"
            ],
            "id": "1509900605300617249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"n\u00e3o tem nada pra fazer na ro\u00e7a\"\nE esse quintal a\u00ed, t\u00e1 virando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de tanto mato"
        },
        {
            "author_id": "406628573",
            "created_at": "2022-04-01T14:23:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509899348347432962"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "406628573",
                        "start": 109,
                        "username": "PaulaGestal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509899348347432962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No que voc\u00ea est\u00e1 pensando?\nN\u00e3o tenho a menor ideia, mas a regra \u00e9:\nSempre em frente, sempre adiante!\nFoto by @PaulaGestal \nMorro do Couto (Parque Nacional do Itatiaia) com #NatuvaleAventura https://t.co/gIgtKGUmi3"
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-04-01T14:14:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509897056600698883"
            ],
            "id": "1509897056600698883",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 - As primeiras partidas ocorriam no Parque Municipal, que era muito maior do que o atual."
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2022-04-01T13:31:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509886263926665219"
            ],
            "id": "1509886263926665219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obra j\u00e1 havia sido interditada em agosto de 2021. https://t.co/qRvij2A1kC"
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-04-01T13:29:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509885670319595521"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1509885670319595521",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 - Por conta disso, em frente ao ponto de bondes (que depois deu lugar ao Mercado das Flores, ao lado do Parque Municipal), surgiu o Bar do Ponto, mais importante endere\u00e7o da boemia belo-horizontina."
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2022-04-01T13:13:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509881709331947525"
            ],
            "id": "1509881709331947525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas, no Par\u00e1, foi a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia a sediar a temporada 2022 dos Encontro dos Saberes. A iniciativa \u00e9 um espa\u00e7o de di\u00e1logo entre pesquisadores, monitores e gestores de UCs. Saiba mais. Acesse https://t.co/vp5SFmMJRz https://t.co/ecH1769Fkc"
        },
        {
            "author_id": "1172367138851446792",
            "created_at": "2022-04-01T13:13:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509881636925628419"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1377372262039425033",
                        "start": 0,
                        "username": "dvdduplo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509881636925628419",
            "in_reply_to_user_id": "1377372262039425033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dvdduplo tava ali perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1329077387301056521",
            "created_at": "2022-04-01T12:53:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509876631971708933"
            ],
            "id": "1509876631971708933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 interditada pela Prefeitura de\u00a0Manaus https://t.co/9BJXvgbM8G"
        },
        {
            "author_id": "140532744",
            "created_at": "2022-04-01T12:42:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509873891870756906"
            ],
            "id": "1509873891870756906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica em Defesa do Parque Estadual das Sete Passagens \u2013 PESP, localizado nos munic\u00edpios de Miguel Calmon e Jacobina se manifestam contr\u00e1rios ao processo de concess\u00e3o desta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 iniciativa privada.\nAssine: https://t.co/B2vg3FyoXG https://t.co/ThDdjAIRwq"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2022-04-01T12:37:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509872614394810376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "328588165",
                        "start": 84,
                        "username": "ChefaodaNoticia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509872614394810376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura interdita obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/gOma5VZZls via @ChefaodaNoticia"
        },
        {
            "author_id": "325151439",
            "created_at": "2022-04-01T12:23:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509868978566483973"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "227794285",
                        "start": 0,
                        "username": "wallacegalofort"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "29274419",
                        "start": 17,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509868978566483973",
            "in_reply_to_user_id": "227794285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wallacegalofort @otempo Amigo, kkkkk voc\u00eas tinham wue beijar o p\u00e9 do Kalil. Se o Brasil fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, o est\u00e1dio n\u00e3o teria sa\u00eddo do papel nunca. Conseguiram destruir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00f3 pra favorecer a empresa dona do terreno."
        },
        {
            "author_id": "1282470594680889346",
            "created_at": "2022-04-01T12:21:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509868563833802782"
            ],
            "id": "1509868563833802782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O palco do show \u00e9 o Great Smoky Mountains National Park, parque nacional localizado no leste do pa\u00eds. Incr\u00edvel n\u00e3o \u00e9 mesmo? \ud83e\udd29\n  \n#vagalumes #fenomenosnaturais #curiosidades #mundoanimal #reinoanimal #animais #insetos #fatoscuriosos #fatosinteressantes #fatos #curioso https://t.co/VKA1fa6j0y"
        },
        {
            "author_id": "1007359109182697474",
            "created_at": "2022-04-01T11:41:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509858507687931905"
            ],
            "id": "1509858507687931905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 embargada na zona Norte de Manaus\nhttps://t.co/hmlifAOtaB"
        },
        {
            "author_id": "1114516403711881217",
            "created_at": "2022-04-01T11:40:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509858298832605194"
            ],
            "id": "1509858298832605194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Not\u00edcias em https://t.co/NamV5VTTqY\nAssuntos do dia: #EnergiaAlternativa, #geologia, #MeioAmbiente, #minera\u00e7\u00e3o, #petr\u00f3leo, #terremotos, #vulcanismo\nNot\u00edcias de hoje do setor mineral e a imagem do dia: Parque Estadual do Ibitipoca. https://t.co/XP7fobysdw"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-04-01T11:31:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509855971350224900"
            ],
            "id": "1509855971350224900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 24 de mar\u00e7o de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,22 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO IQUIRI / Amazonas. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-04-01T11:07:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509849963043254275"
            ],
            "id": "1509849963043254275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Kielmeyera\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/oeCqSm0dhO"
        },
        {
            "author_id": "1387192525388140549",
            "created_at": "2022-04-01T10:08:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509835130721951756"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509835130721951756",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria dos Parques, Plano de Manejo. Muitos parques s\u00f3 no papel. Um exemplo: parque estadual do Araguaia."
        },
        {
            "author_id": "547083744",
            "created_at": "2022-04-01T09:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509822892502138883"
            ],
            "id": "1509822892502138883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: Obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 interditada pela Prefeitura de Manaus https://t.co/WaUmLfPthB"
        },
        {
            "author_id": "1509633461279203331",
            "created_at": "2022-04-01T08:07:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509804678724435971"
            ],
            "id": "1509804678724435971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 interditada pela\u00a0Semmas https://t.co/jxEyiYVPUS"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-04-01T07:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509792694125711362"
            ],
            "id": "1509792694125711362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O que \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? https://t.co/Uw0LMPtHzz"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-04-01T06:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509772600603414537"
            ],
            "id": "1509772600603414537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 agora aberto para a \u00e9poca de 2022. Uma novidade este ano: \"Gorongosa Wild Camp\", uma rara oportunidade para o viajante que quer uma experi\u00eancia aut\u00eantica e fora do comum. Detalhes - safari@gorongosa.net https://t.co/76PnDdnN0s"
        },
        {
            "author_id": "1197983394958848000",
            "created_at": "2022-04-01T05:15:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509761304231391252"
            ],
            "id": "1509761304231391252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mostram preocupa\u00e7\u00e3o ap\u00f3s extin\u00e7\u00e3o de zona de prote\u00e7\u00e3o em Abrolhos, na BA: 'diversidade amea\u00e7ada' | Bahia | G1 https://t.co/56SG9XTZkA"
        },
        {
            "author_id": "1505900252699762690",
            "created_at": "2022-04-01T05:05:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509758897879490562"
            ],
            "id": "1509758897879490562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Glaciar Mendenhall \u2013 Parque Nacional de Tongass, Alaska, EUA https://t.co/jb5TKeZCJm"
        },
        {
            "author_id": "166260853",
            "created_at": "2022-04-01T05:04:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509758657139027969"
            ],
            "id": "1509758657139027969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Sabo\u00f3 deve se transformar em Parque Municipal de S\u00e3o Roque https://t.co/gvNRw3frbQ"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-04-01T04:51:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509755407513923607"
            ],
            "id": "1509755407513923607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ilha Grande\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/kYqboJYHJW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/IazKRYLSKb"
        },
        {
            "author_id": "1127389388961472519",
            "created_at": "2022-04-01T03:05:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509728577071337474"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1315707114430529537",
                        "start": 0,
                        "username": "Torpedo91834132"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1317458823259578374",
                        "start": 17,
                        "username": "GabrielFRA13"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1167156525833625601",
                        "start": 31,
                        "username": "jantadasfut"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509728577071337474",
            "in_reply_to_user_id": "1315707114430529537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Torpedo91834132 @GabrielFRA13 @jantadasfut Fonte:do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2022-04-01T02:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509719699281522732"
            ],
            "id": "1509719699281522732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 230,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Um dos objetivos da zona de amortecimento era evitar explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s https://t.co/V6MLrJ09C4 #g1"
        },
        {
            "author_id": "118908939",
            "created_at": "2022-04-01T02:27:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509719170002432010"
            ],
            "id": "1509719170002432010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura interdita obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/ZxuN33uPv3"
        },
        {
            "author_id": "69600664",
            "created_at": "2022-04-01T01:39:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509707041278939136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1085211584190996480",
                        "start": 0,
                        "username": "VinhasLubia"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "308605432",
                        "start": 13,
                        "username": "inpe_mct"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509707041278939136",
            "in_reply_to_user_id": "1085211584190996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VinhasLubia @inpe_mct Parque Nacional das Emas! Ontem e hoje aconteceram as primeiras queimas prescritas dessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \u00c9 o manejo integrado do fogo revolucionando a gest\u00e3o das \u00e1reas protegidas brasileiras!"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2022-04-01T01:30:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509704696122028032"
            ],
            "id": "1509704696122028032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/eFGFa2QklC"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2022-04-01T01:29:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509704528009912323"
            ],
            "id": "1509704528009912323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 interditada em Manaus https://t.co/SDkdIIjWAi"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2022-04-01T01:23:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509703029901176838"
            ],
            "id": "1509703029901176838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 interditada em Manaus https://t.co/S1sAuHIOZU https://t.co/yTj6LzzeF3"
        },
        {
            "author_id": "903433250944765952",
            "created_at": "2022-04-01T01:14:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509700730101379078"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "892142274217377792",
                        "start": 0,
                        "username": "PanamaBts"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "335141638",
                        "start": 11,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "335141638",
                        "start": 80,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509700730101379078",
            "in_reply_to_user_id": "892142274217377792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PanamaBts @BTS_twt Lugares tur\u00edsticos pt.3: Parque Nacional Coiba\n#BTSINPANAMA @BTS_twt\n\nhttps://t.co/5RbhKcBBwR https://t.co/mEozqcjOyY"
        },
        {
            "author_id": "336758806",
            "created_at": "2022-04-01T00:26:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509688732961677316"
            ],
            "id": "1509688732961677316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1834,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 141
            },
            "text": "Parque Nacional Utria, Colombia. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\ud83d\udcf8: pedroredman https://t.co/I7Rq4URPqX"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2022-03-31T23:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509674289594880001"
            ],
            "id": "1509674289594880001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ProjetoAprovado \u2611 autoriza a cria\u00e7\u00e3o de um novo parque estadual na Fazenda Coluband\u00ea, no munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo, na Regi\u00e3o Metropolitana \ud83d\udcf2 https://t.co/HNyIJG79UA https://t.co/QFJEJThjx8"
        },
        {
            "author_id": "1477999414874714115",
            "created_at": "2022-03-31T23:02:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509667429676466176"
            ],
            "id": "1509667429676466176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se eu for p o parque municipal e emilly for tbm vai ser o role mais feliz da minha vida"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2022-03-31T23:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509666856281337856"
            ],
            "id": "1509666856281337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ato defendeu a preserva\u00e7\u00e3o do Pesp, que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, a qual tem como principal objetivo a prote\u00e7\u00e3o das nascentes que abastecem diversas comunidades do munic\u00edpio de Miguel Calmon e adjacentes. #BN\n\nVeja aqui \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/CBYnd4nWDi https://t.co/CL9iugJwQD"
        },
        {
            "author_id": "43198564",
            "created_at": "2022-03-31T22:51:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509664715680759816"
            ],
            "id": "1509664715680759816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Douro Internacional #theta360 https://t.co/LJFnR9hs16"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-03-31T22:45:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509663280645787656"
            ],
            "id": "1509663280645787656",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Com pegadas em tamanho real e encartes para colorir o material pode ser baixado aqui: https://t.co/gpIWoPDcWu"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2022-03-31T22:44:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509663050080653313"
            ],
            "id": "1509663050080653313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#QuemConheceCuida No Flagra! Com a ajuda de armadilhas fotogr\u00e1ficas o Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, Proyecto Yaguaret\u00e9 em parceria com o WWF-Brasil lan\u00e7am o livro que retrata a biodiversidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/L2RPxbIGhD"
        },
        {
            "author_id": "67302940",
            "created_at": "2022-03-31T22:11:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509654671455051777"
            ],
            "id": "1509654671455051777",
            "in_reply_to_user_id": "67302940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, o grupo foi at\u00e9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia para uma atividade em campo: com o aplicativo Alerta Clima Ind\u00edgena 4.0 em m\u00e3os, eles participaram de uma simula\u00e7\u00e3o de mapeamento de \u00e1reas afetadas pelo fogo e criaram alertas no app. Foi muito massa! \ud83d\udc9a https://t.co/guuMwm11HZ"
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2022-03-31T21:58:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509651352347103245"
            ],
            "id": "1509651352347103245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Veadeiros abre trilhas noturnas \u00e0\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/SWO8hG45i3"
        },
        {
            "author_id": "396031546",
            "created_at": "2022-03-31T21:47:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509648531241553926"
            ],
            "id": "1509648531241553926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo da Bahia est\u00e1 entregando o Parque Estadual das Sete Passagens para explora\u00e7\u00e3o comercial pela iniciativa privada, junto com outros quatro parques. \nhttps://t.co/Z3zMnyVNoF"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2022-03-31T21:26:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509643343055175681"
            ],
            "id": "1509643343055175681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos objetivos da zona de amortecimento era evitar explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s na regi\u00e3o. #g1BA #g1 https://t.co/epajHaORa8"
        },
        {
            "author_id": "1081942233220288512",
            "created_at": "2022-03-31T20:54:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509635235180421139"
            ],
            "id": "1509635235180421139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aviso de Expedi\u00e7\u00e3o:\n\nEst\u00e1 confirmado na Semana nos Parques na Am\u00e9rica o Parque Estadual Serra dos Montes Altos - Ba. \n\n09/04/22  ~ 10/04/22\nQRG 80/40/20/15/10 Modos digitais. \n\nPY6CA Andr\u00e9 Lima\nPY6FP Fred \nPY6GP Gustavo \nPY6GOE Jackson \nPY6RL Rosemar \n\nFoto: Beijamim Neto https://t.co/AVwa9rYatq"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-03-31T20:41:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509632059924520964"
            ],
            "id": "1509632059924520964",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Adiada a vota\u00e7\u00e3o do PL 487/2021, que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA da Serra da Posse, compreendendo os bairros de Campo Grande, Sant\u00edssimo e Augusto Vasconcelos. https://t.co/vTWCnhF8lF"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2022-03-31T20:32:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509629681674379273"
            ],
            "id": "1509629681674379273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OrdemDoDia APROVADO projeto 5113/21 https://t.co/nJJnyWrOHc que cria a Fazenda Coluband\u00ea, no munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo, na Regi\u00e3o Metropolitana, dando origem a um novo Parque Estadual. A medida segue para san\u00e7\u00e3o ou veto"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2022-03-31T20:23:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509627356364877843"
            ],
            "id": "1509627356364877843",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gestores do Parque Nacional do Superagui e Parque Estadual do Lagamar de Canan\u00e9ia,Associa\u00e7\u00e3o de Zool\u00f3gicos e Aqu\u00e1rios do Brasil (AZAB),Instituto de Pesquisas Canan\u00e9ia (IPeC),Instituto Brasileiro para a Medicina da Conserva\u00e7\u00e3o (Triade),Instituto de Defesa da Fauna Brasileira (IDF)"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2022-03-31T20:17:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509625978515034120"
            ],
            "id": "1509625978515034120",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2733\ufe0f Atuamos em dois estados (Paran\u00e1 e S\u00e3o Paulo), dentro de duas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (Parque Nacional do Superagui e Parque Estadual do Lagamar de Cananeia),  por isso nossa atua\u00e7\u00e3o em conjunto \u00e9 fundamental, enriquece e fortalece as atividades planejadas no Programa. \ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "2894764833",
            "created_at": "2022-03-31T19:59:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509621387593494536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1091691201844207617",
                        "start": 0,
                        "username": "PlinioValerio45"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "202807015",
                        "start": 17,
                        "username": "lasiermartins"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1024403315164160000",
                        "start": 32,
                        "username": "EduGiraoOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509621387593494536",
            "in_reply_to_user_id": "1091691201844207617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PlinioValerio45 @lasiermartins @EduGiraoOficial lembrei desse nome PL\u00cdNIO, fui olhar... NA MOSCA\n\nSenador \u00e9 acusado de estimular disputa entre ind\u00edgenas em prol de minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida\n\n-https://t.co/nZog5bPeDm"
        },
        {
            "author_id": "828247244851785728",
            "created_at": "2022-03-31T19:44:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509617555056508929"
            ],
            "id": "1509617555056508929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m aqui j\u00e1 foi no Ref\u00fagio da Vida Silvestre (REVIS) em Marituba? Como foi? \u00c9 pro meu TCC kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2022-03-31T19:20:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509611643369574400"
            ],
            "id": "1509611643369574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam apresenta Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual Serra dos Tr\u00eas\u00a0Irm\u00e3os https://t.co/kWV6gxJ71Q"
        },
        {
            "author_id": "1088537463608496129",
            "created_at": "2022-03-31T19:18:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509611201398902813"
            ],
            "id": "1509611201398902813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a presen\u00e7a de aproximadamente 400 idosos, a\u00a0Prefeitura de Manaus lan\u00e7ou oficialmente, nesta quarta-feira, 30/3, na sede do Parque Municipal do Idoso (PMI), no bairro Nossa Senhora das Gra\u00e7as, zona Centro-Sul, o programa \u201cViver Bem na Terceira\n\nhttps://t.co/So066aAw8R https://t.co/HZMgXoUHVt"
        },
        {
            "author_id": "1088537463608496129",
            "created_at": "2022-03-31T19:14:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509610073454444548"
            ],
            "id": "1509610073454444548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oprefeito de Manaus, David Almeida, assinou, nesta quinta-feira, 31/3, termo de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica com a concession\u00e1ria \u00c1guas de Manaus, para a revitaliza\u00e7\u00e3o do parque municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho, popularmente conhecida como \u201cLagoa\n\nhttps://t.co/V3nEmTUdrO https://t.co/ynTP7M0V25"
        },
        {
            "author_id": "82095950",
            "created_at": "2022-03-31T19:08:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509608526158647306"
            ],
            "id": "1509608526158647306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da chapada dos veadeiros agora aceita visita\u00e7\u00e3o noturna, com restri\u00e7\u00e3o apenas a banho.. at\u00e9 porque eu queria ver o doido que teria coragem de entrar naquela \u00e1gua fria de madrugada"
        },
        {
            "author_id": "1305963978301075456",
            "created_at": "2022-03-31T19:05:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509607761147047936"
            ],
            "id": "1509607761147047936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 anos, os representantes das institui\u00e7\u00f5es executoras do Projeto Un Solo Mar tem dialogado com a imprensa que apoia as iniciativas em prol da conserva\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o do Albard\u00e3o. \ud83d\udcfa\ud83c\udfa4\n\n\u2705 Confira a reportagem veiculada em 2016: https://t.co/9krfk3En30\n\n#imprensa #not\u00edcia #albard\u00e3o https://t.co/pxknORqkgd"
        },
        {
            "author_id": "1077858799",
            "created_at": "2022-03-31T19:01:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509606732493905926"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1031512920423849984",
                        "start": 0,
                        "username": "Toto_naza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509606732493905926",
            "in_reply_to_user_id": "1031512920423849984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Toto_naza Que lindo monumento natural\ud83d\ude0f"
        },
        {
            "author_id": "138802055",
            "created_at": "2022-03-31T18:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509603738494902279"
            ],
            "id": "1509603738494902279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu deixei o t\u00e9cnico entrar na tesouraria pra consertar uma contadora de c\u00e9dulas, e ele (cabe\u00e7udo) foi se enfiar na \u00e1rea protegida de abastecimento. O alarme comeu solto aqui https://t.co/bK8u5U04yh"
        },
        {
            "author_id": "1220890470076833793",
            "created_at": "2022-03-31T17:57:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509590640740425741"
            ],
            "id": "1509590640740425741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "id\u00e9ia de date: ir fazer levantamento flor\u00edstico e fitossociol\u00f3gico no Campo Rupestre de um parque estadual cheio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas, raras e end\u00eamicas"
        },
        {
            "author_id": "533805435",
            "created_at": "2022-03-31T17:20:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509581428434128900"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "3075415588",
                        "start": 133,
                        "username": "bilheteriacec"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "989250836873216000",
                        "start": 148,
                        "username": "caronaceleste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509581428434128900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vendo ingresso, Meia, Vermelho Superior, por R$ 82,50, a quem for de carro e me der carona (centro de BH, prox ao parque municipal). @bilheteriacec @caronaceleste"
        },
        {
            "author_id": "3469535656",
            "created_at": "2022-03-31T17:00:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509576296115933191"
            ],
            "id": "1509576296115933191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matan\u00e7a do boto-cinza desencadeia opera\u00e7\u00e3o conjunta do ICMBIO/IBAMA e Pol\u00edcia Civil na regi\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) Marac\u00e1-Jipioca,em Amap\u00e1. https://t.co/4RJ1sTAubM"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-03-31T17:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509576255099662338"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 167,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509576255099662338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211 mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload #N\u00e3oAGrilagem #Rond\u00f4nia https://t.co/TifA4KVF47"
        },
        {
            "author_id": "1428383479604162561",
            "created_at": "2022-03-31T16:58:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509575923217145857"
            ],
            "id": "1509575923217145857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos juntinhas sempre! \u2764\ufe0f em Parque Estadual Corrego Grande https://t.co/4X1kI5w9hB"
        },
        {
            "author_id": "3432893127",
            "created_at": "2022-03-31T16:55:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509575095227981837"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15725231,
                        -27.22513503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c20b691c05511828"
            },
            "id": "1509575095227981837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em F.C  Parque Municipal das Grutas de Botuver\u00e1 https://t.co/ktQs1CZEz2"
        },
        {
            "author_id": "3710995157",
            "created_at": "2022-03-31T16:40:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509571366818926599"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.33755219,
                        19.19767385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebb51960e7a91c"
            },
            "id": "1509571366818926599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional Los Haitises https://t.co/GD4QyZtsn1"
        },
        {
            "author_id": "1187382248229789701",
            "created_at": "2022-03-31T16:38:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509570779972788229"
            ],
            "id": "1509570779972788229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recentemente, a c\u00e2mera de infravermelho no Parque Nacional de Panda Gigante, localizado em Longnan, cidade noroeste da China, capturou imagens raras do boi de camur\u00e7a. A esp\u00e9cie vive em uma regi\u00e3o alpina acima de 2.500 metros de altitude e \u00e9 considerada como uma das mais raras. https://t.co/JrBpxrnkWJ"
        },
        {
            "author_id": "2964782999",
            "created_at": "2022-03-31T16:32:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509569233310687235"
            ],
            "id": "1509569233310687235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Maine https://t.co/GvDgK4rVXL"
        },
        {
            "author_id": "864471154995724292",
            "created_at": "2022-03-31T16:27:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509568026940694533"
            ],
            "id": "1509568026940694533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANO EXECUTIVO DO MONUMENTO NATURAL GRUTA LAPA NOVA \u00c9 APRESENTADO EM\u00a0REUNI\u00c3O https://t.co/SQbMecuZQp"
        },
        {
            "author_id": "240323740",
            "created_at": "2022-03-31T15:49:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509558621885108227"
            ],
            "id": "1509558621885108227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria da Floresta nacional de carajas fechada pq uma on\u00e7a resolveu fugir hoje https://t.co/09Y9YRTYPI"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2022-03-31T15:49:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509558532252782594"
            ],
            "id": "1509558532252782594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Horto de Padre C\u00edcero\nhttps://t.co/aVWgeWZxLV\n#cariri #ceara #news"
        },
        {
            "author_id": "198613014",
            "created_at": "2022-03-31T15:48:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509558292770656263"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1509558292770656263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do fds de milh\u00f5es haha \ud83d\ude09\ud83d\udc95 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/403U7E5528"
        },
        {
            "author_id": "2848930421",
            "created_at": "2022-03-31T15:46:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509557848577089547"
            ],
            "id": "1509557848577089547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 muito importante.\nN\u00f3s oferecemos nossos servi\u00e7os para remo\u00e7\u00e3o de pacientes, al\u00e9m de outros servi\u00e7os como \u00e1rea protegida para empresas e loca\u00e7\u00e3o de ambul\u00e2ncia para eventos.\nSaiba mais\nhttps://t.co/rLU3vGLrKu\n#pesquisasatisfa\u00e7ao #brasilemergenciasmedicas https://t.co/tPjmnZBJPx"
        },
        {
            "author_id": "67912914",
            "created_at": "2022-03-31T15:35:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509555018072051717"
            ],
            "id": "1509555018072051717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Horto de Padre\u00a0C\u00edcero https://t.co/iDVpJRYTmx"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2022-03-31T15:32:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509554209406033925"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "1387502236180393989",
                        "start": 242,
                        "username": "uruatapera"
                    },
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "15526235",
                        "start": 254,
                        "username": "gabiflorenzano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509554209406033925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ol\u00e1, amigos, quinta-feira de justi\u00e7a e paz para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto da Vila De Boim Resex, a praia desse lindo distrito de Santar\u00e9m do Par\u00e1, em plena Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, na margem esquerda do rio Tapaj\u00f3s. @uruatapera @gabiflorenzano https://t.co/ujkSphNUTw"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2022-03-31T15:27:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509552920689319942"
            ],
            "id": "1509552920689319942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Horto de Padre C\u00edcero. O governador Camilo Santana assinou decreto e criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Horto de Padre C\u00edcero, no munic\u00edpio de Juazeiro do Norte.\n\nLeia mat\u00e9ria completa: \u21e9\nhttps://t.co/QK6IGC8rN1"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2022-03-31T15:22:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509551783152078853"
            ],
            "id": "1509551783152078853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) ser\u00e1 implantada em Arapiraca https://t.co/WgqFqrvNEF #APA #Arapiraca #Interior #MeioAmbiente https://t.co/KcR7u6ROio"
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2022-03-31T15:22:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509551619893075969"
            ],
            "id": "1509551619893075969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Chapada dos Veadeiros passa a receber visitantes noturnos \n\nA partir de hoje (31), visitantes poder\u00e3o percorrer parte das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, tamb\u00e9m durante a noite. https://t.co/vqNEdmpqdn"
        },
        {
            "author_id": "50001691",
            "created_at": "2022-03-31T15:01:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509546311216996352"
            ],
            "id": "1509546311216996352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas novas esp\u00e9cies de r\u00e3s-gigantes-de-corredeira s\u00e3o descobertas no Parque Estadual da Serra do Mar.  https://t.co/zMWMOWklGB"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-03-31T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509538517411639307"
            ],
            "id": "1509538517411639307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Derek Octavio Ayoub Godoy. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/YglrQN45Zc"
        },
        {
            "author_id": "258179521",
            "created_at": "2022-03-31T14:16:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509535153567281155"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1085211584190996480",
                        "start": 0,
                        "username": "VinhasLubia"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "308605432",
                        "start": 13,
                        "username": "inpe_mct"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509535153567281155",
            "in_reply_to_user_id": "1085211584190996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VinhasLubia @inpe_mct Dica: \u00e9 um Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "277084406",
            "created_at": "2022-03-31T14:13:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509534474161303563"
            ],
            "id": "1509534474161303563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/mXqXy5gLxK"
        },
        {
            "author_id": "4151206714",
            "created_at": "2022-03-31T14:10:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509533604111687681"
            ],
            "id": "1509533604111687681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros inaugura visita\u00e7\u00e3o noturna nesta quinta-feira (31) https://t.co/L9IVsKyXzT"
        },
        {
            "author_id": "1265714459852636160",
            "created_at": "2022-03-31T13:56:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509530198235963405"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "121110740",
                        "start": 209,
                        "username": "gracebalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509530198235963405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar a Defesa de TCC do trabalho de Rodrigo Santos de Jesus, intitulada \"Encraves Florestais no Dom\u00ednio da Caatinga: estudo de caso no Parque Estadual do Morro do Chap\u00e9u\", no curso de Geografia da UFBA. @gracebalves\nhttps://t.co/UDZisz99jz"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2022-03-31T13:54:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509529640393609229"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.755992,
                        -11.536523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b948db96030055e6"
            },
            "id": "1509529640393609229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/Y3lGRYiSQF"
        },
        {
            "author_id": "36286062",
            "created_at": "2022-03-31T13:18:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509520596740284418"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.014996,
                        -24.793455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1509520596740284418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Canyon Guartela. https://t.co/o6d1jumWHT"
        },
        {
            "author_id": "43253044",
            "created_at": "2022-03-31T13:17:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509520177578352640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "36430255",
                        "start": 128,
                        "username": "AldemBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509520177578352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Amaz\u00f4nia na fronteira com a Col\u00f4mbia https://t.co/OTSUPOlYhN, by @AldemBC"
        },
        {
            "author_id": "1344631751029760001",
            "created_at": "2022-03-31T13:07:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509517719703597064"
            ],
            "id": "1509517719703597064",
            "in_reply_to_user_id": "1344631751029760001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O conflito entre a sobreviv\u00eancia da popula\u00e7\u00e3o e o desenvolvimento de maneira sustent\u00e1vel \u00e9 vis\u00edvel como podemos ver em alguns casos.\n\nhttps://t.co/4SRQoT8JKl https://t.co/lsLHZTlhdX"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-03-31T13:04:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509516991631085577"
            ],
            "id": "1509516991631085577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "N\u00f3s apoiamos a opera\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas desde 2007 e temos muito orgulho de contribuir com a pesquisa e prote\u00e7\u00e3o do Atol. \ud83c\udf0a\ud83d\udc99 https://t.co/P6vvVfjLlo"
        },
        {
            "author_id": "1299719301721722884",
            "created_at": "2022-03-31T12:59:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509515756328865792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 129,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509515756328865792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas novas esp\u00e9cies de r\u00e3s-gigantes-de-corredeira s\u00e3o descobertas no Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/QyuzWrz9ar via @ambientesp"
        },
        {
            "author_id": "1229893772",
            "created_at": "2022-03-31T12:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509512961127239689"
            ],
            "id": "1509512961127239689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas em hor\u00e1rio norturno ser\u00e3o de quinta\u00a0a domingo\n\nPublicado em 31/03/2022 - 08:02 Por Alex Rodrigues - Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil - Bras\u00edlia\n\nA partir desta\u00a0quinta-feira (31), visitantes poder\u00e3o percorrer parte das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da\n\nhttps://t.co/t8S9YY1Io9 https://t.co/jNToTrojXW"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-03-31T12:47:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509512696500310019"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "14594813",
                        "start": 258,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "1036980550492479488",
                        "start": 265,
                        "username": "InfoAmazoniaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509512696500310019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "PM e Marinha confiscaram esta semana 400 gramas de ouro, armas e r\u00e1dios com 3 pessoas numa draga em Japur\u00e1, a 700 km de Manaus. Mostramos que \u00e1rea protegida na regi\u00e3o sofre com garimpo https://t.co/ovjDgRlxBJ pilotado por bandidos brasileiros e colombianos. @folha @InfoAmazoniaBR https://t.co/fnxHFt5oBW"
        },
        {
            "author_id": "851245487143387136",
            "created_at": "2022-03-31T12:39:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509510729434554375"
            ],
            "id": "1509510729434554375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO EM GOI\u00c1S\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros come\u00e7a a oferecer a possibilidade de passeios noturnos para os visitantes a partir desta quinta-feira (31). Segundo a administra\u00e7\u00e3o, grupos de at\u00e9 seis pessoas podem entra\u2026https://t.co/WadyLTfmNW https://t.co/GznqgAxtul"
        },
        {
            "author_id": "1447996737793273863",
            "created_at": "2022-03-31T12:39:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509510718563012625"
            ],
            "id": "1509510718563012625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO EM GOI\u00c1S\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros come\u00e7a a oferecer a possibilidade de passeios noturnos para os visitantes a partir desta quinta-feira (31). Segundo a administra\u00e7\u00e3o, grupos de at\u00e9 seis ....\n\nVeja a mat\u00e9ria completa acessando\nhttps://t.co/0Z7bImrZxw https://t.co/9oczjz7n8h"
        },
        {
            "author_id": "1169633385792397312",
            "created_at": "2022-03-31T12:32:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509508845818855429"
            ],
            "id": "1509508845818855429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dormir de sexta pra s\u00e1bado vai ser um inferno, j\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 vendo. vai ter show do gore do gustt4v0 l/m4 no parque municipal aqui da cidade e mesmo que o bairro onde eu moro fique um pouquinho longe do centro, o som \u00e9 extremamente alto, que d\u00e1 pra ouvir l\u00e1 de casa. https://t.co/zajepMB8vr"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2022-03-31T12:30:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509508472831987719"
            ],
            "id": "1509508472831987719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u deve dobrar n\u00famero de turistas em Foz https://t.co/IbKyoJdst8"
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2022-03-31T12:28:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509507885235113995"
            ],
            "id": "1509507885235113995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "S\u00e1bado (02), o Parque Estadual do Utinga \"Camillo Vianna\" recebe mais uma vez a \"Feira da Biodiversidade\", realizada pelo Instituto de Desenvolvimento Florestal e da Biodiversidade (IDEFLOR-Bio), das 7h \u00e0s 13h, no Centro de Acolhimento. https://t.co/Kr0sJb6puI"
        },
        {
            "author_id": "8189252",
            "created_at": "2022-03-31T12:22:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509506418898092040"
            ],
            "id": "1509506418898092040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta quinta-feira (31), visitantes poder\u00e3o percorrer parte das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tamb\u00e9m durante a noite #UmS\u00f3Planeta \n\nhttps://t.co/3c9TpV1d9o"
        },
        {
            "author_id": "1424887942892466178",
            "created_at": "2022-03-31T12:17:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509505123529146372"
            ],
            "id": "1509505123529146372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mano mais uma exibi\u00e7\u00e3o monumental do monumento natural chamado rab\u00e3o do gabigol\n\ns\u00f3 retu\u00edta quem afundaria a cara a\u00ed dentro \ud83c\udf51\ud83d\udc40 https://t.co/v2nelZjEch"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2022-03-31T12:14:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509504381728792585"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "37757178",
                        "start": 222,
                        "username": "GovernoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509504381728792585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Sooterama! O principal atrativo tur\u00edstico da cidade \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, que possui fauna com elevado n\u00famero de esp\u00e9cies end\u00eamicas e vegeta\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica. #capixabear #turismoes #descubraoes @GovernoES https://t.co/GkZoknLWZm"
        },
        {
            "author_id": "81908585",
            "created_at": "2022-03-31T11:37:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509495165693698051"
            ],
            "id": "1509495165693698051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta\u00a0quinta-feira (31), visitantes poder\u00e3o percorrer parte das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, tamb\u00e9m durante a noite. Segundo a administra\u00e7\u00e3o do parque, o in\u00edcio das atividades noturnas busca \u201cdiversificar as\n\nhttps://t.co/B2zTGJcgGe"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2022-03-31T10:51:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509483573086240778"
            ],
            "id": "1509483573086240778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 753,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 161
            },
            "text": "A de hj:\n\"Presidente do IBAMA facilita prescri\u00e7\u00e3o de multas ambientais\"\n\nMais um pra lista:\nFacilitou exporta\u00e7\u00e3o de madeira de desmatamento ilegal,\nFacilitou explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em parque Nacional,\nJ\u00e1 defendeu mineradora.\n\nPresidente do IBAMA ou advogado de autuado pelo IBAMA? https://t.co/gigmpMbITF"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-31T10:38:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509480168737447939"
            ],
            "id": "1509480168737447939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cagaiteira\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/q5pKWGzqVy"
        },
        {
            "author_id": "3320561920",
            "created_at": "2022-03-31T10:37:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509479893704318987"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1433892226564821029",
                        "start": 0,
                        "username": "TheIntercam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509479893704318987",
            "in_reply_to_user_id": "3320561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheIntercam Arena MRV \n\n2022 - Prefeitura doa terreno onde o est\u00e1dio j\u00e1 est\u00e1 em constru\u00e7\u00e3o h\u00e1 dois anos ???? Permuta\u00e7\u00e3o por uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ?????\n\nEnfim, nada mais apropriado do que o nome MRV. Nem precisa enterrar cabe\u00e7a de burro...\n\nQue sejam felizes... https://t.co/8hgG76jFoP"
        },
        {
            "author_id": "171931064",
            "created_at": "2022-03-31T10:07:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509472383232532480"
            ],
            "id": "1509472383232532480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA abre cadastro para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro  https://t.co/uk3vF9uI7L"
        },
        {
            "author_id": "30814434",
            "created_at": "2022-03-31T09:59:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509470451227049989"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1509470451227049989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, na Bahia, deixa de ser \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o e se abre para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e \u00f3leo. Um lugar que sempre foi um santu\u00e1rio da vida marinha. \n\u00c9 inacredit\u00e1vel !!!"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-03-31T07:34:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509434064377372676"
            ],
            "id": "1509434064377372676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Prefeitura_TV PJF LEVA CATADORAS PARA CONFRATERNIZA\u00c7\u00c3O NO PARQUE MUNICIPAL https://t.co/5AjJIBWV2H"
        },
        {
            "author_id": "90364133",
            "created_at": "2022-03-31T05:29:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509402479372419077"
            ],
            "id": "1509402479372419077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZX4X - Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/UXsT0ygD0x"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-03-31T04:00:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509379982367338499"
            ],
            "id": "1509379982367338499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? https://t.co/Uw0LMPtHzz"
        },
        {
            "author_id": "60001598",
            "created_at": "2022-03-31T02:59:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509364631030145029"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1175899515192250368",
                        "start": 0,
                        "username": "mateusdosfungos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509364631030145029",
            "in_reply_to_user_id": "1175899515192250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mateusdosfungos Aqui no Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/frIzulprGW"
        },
        {
            "author_id": "4858933917",
            "created_at": "2022-03-31T02:41:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509360090159235084"
            ],
            "id": "1509360090159235084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem falar que acredita pode me encontrar no parque municipal da mogiana as 14:30 para trocarmos socos"
        },
        {
            "author_id": "1262548121453842433",
            "created_at": "2022-03-31T02:23:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509355756960759824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1455228593571827719",
                        "start": 0,
                        "username": "StylesIml"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1334495961486401537",
                        "start": 11,
                        "username": "arctjk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509355756960759824",
            "in_reply_to_user_id": "1455228593571827719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@StylesIml @arctjk mas a Kathleen n\u00e3o tem uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "100079056",
            "created_at": "2022-03-31T02:06:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509351291738370051"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "40409649",
                        "start": 0,
                        "username": "Guileh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509351291738370051",
            "in_reply_to_user_id": "40409649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Guileh Aqui no Parque Estadual Serra do Mar o lan\u00e7o foi feito com drones, numa rodinha que derrubava as sementes uma a uma em \u00e1rea sombreada, com transectos determinados."
        },
        {
            "author_id": "1427715130893258768",
            "created_at": "2022-03-31T01:35:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509343636022075397"
            ],
            "id": "1509343636022075397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Humait\u00e1 ser\u00e1 a primeira no Amazonas a receber o modelo de concess\u00e3o de\u00a0florestas https://t.co/nNyRafLBBO"
        },
        {
            "author_id": "1427715130893258768",
            "created_at": "2022-03-31T01:22:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509340238241533960"
            ],
            "id": "1509340238241533960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Humait\u00e1 ser\u00e1 a primeira no Amazonas a receber o modelo de concess\u00e3o de florestas https://t.co/B2dRtfwMuO"
        },
        {
            "author_id": "201001251",
            "created_at": "2022-03-31T01:13:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509338124228386816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "930214690889830406",
                        "start": 0,
                        "username": "thiagoaure"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "41148699",
                        "start": 12,
                        "username": "dudadellorusso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509338124228386816",
            "in_reply_to_user_id": "201001251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagoaure @dudadellorusso Se tiver no centro a tarde passa no Parque Municipal que \u00e9 o nosso Central Parque e j\u00e1 emenda com o por do sol na Sapuca\u00ed que falaram a\u00ed pra cima.\nSe vc gostar de arquitetura a Pampulha \u00e9 bem massa pra ir, andar de bike, da at\u00e9 pra ver capivara e jacar\u00e9 se p\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1213610809005244417",
            "created_at": "2022-03-31T01:05:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509336081333989379"
            ],
            "id": "1509336081333989379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u26ab\ufe0f MAIS UMA DEN\u00daNCIA GRAV\u00cdSSIMA - H\u00e1 membros infiltrados de grupos paramilitares da Col\u00f4mbia, patrocinando a atividade do garimpo e achacando comunidades e extrativistas brasileiros.\nhttps://t.co/bh8mxZkPOA"
        },
        {
            "author_id": "60094156",
            "created_at": "2022-03-31T00:59:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509334591668170759"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "60094156",
                        "start": 87,
                        "username": "paulosezio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509334591668170759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras - 2539 metros de altitude.\nParque Nacional do Itatiaia. Brasil.\n@paulosezio \n#paulosezio #landscape #mountains #treeking https://t.co/mb43bLNHGe"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2022-03-31T00:57:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509334093430931459"
            ],
            "id": "1509334093430931459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relat\u00f3rio revela expans\u00e3o do garimpo em \u00c1rea Protegida na Amaz\u00f4nia | Combate Racismo Ambiental https://t.co/pOnY3NjV90"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-03-31T00:41:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509329945323057154"
            ],
            "id": "1509329945323057154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJF leva catadoras para confraterniza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal\n\n\ud83d\udcf9 Confira no v\u00eddeo!\n\nhttps://t.co/SCMTpUO7HX"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2022-03-31T00:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509327114541150208"
            ],
            "id": "1509327114541150208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "#ForaGarimpo das Terras Ind\u00edgenas! \ud83d\udea8 Relat\u00f3rio revela crescimento do desmatamento por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1 (AM)!\n\nImagens de sat\u00e9lite comprovam que os crimes na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral aumentaram nos primeiros meses de 2022. \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/jcs6katX8R"
        },
        {
            "author_id": "1363312964326068224",
            "created_at": "2022-03-31T00:24:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509325738880782338"
            ],
            "id": "1509325738880782338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a presen\u00e7a de aproximadamente 400 idosos, a Prefeitura de Manaus lan\u00e7ou oficialmente, nesta quarta-feira, 30/3, na sede do Parque Municipal do Idoso (PMI), no bairro Nossa Senhora das Gra\u00e7as, zonaCentro-Sul, o programa \u201cViver Bem na Terceira\n\nhttps://t.co/PEPKgwwTv9 https://t.co/43E7BhVYwS"
        },
        {
            "author_id": "73596195",
            "created_at": "2022-03-31T00:07:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509321573374771201"
            ],
            "id": "1509321573374771201",
            "in_reply_to_user_id": "73596195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Minas para o Mundo - Projeto de Extens\u00e3o dedicado a divulgar a biodiversidade do Parque Estadual do Rio Doce\nhttps://t.co/1VrUQuEDHB"
        },
        {
            "author_id": "513599915",
            "created_at": "2022-03-30T23:36:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509313760137302024"
            ],
            "id": "1509313760137302024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu andando no parque municipal https://t.co/Uh5StgxNpR"
        },
        {
            "author_id": "1211991241258196992",
            "created_at": "2022-03-30T23:31:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509312493692362753"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "19701628",
                        "start": 69,
                        "username": "BBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509312493692362753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o menor parque nacional do mundo https://t.co/HvWjXiPSKt via @BBC"
        },
        {
            "author_id": "4130257359",
            "created_at": "2022-03-30T23:04:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509305676484562951"
            ],
            "id": "1509305676484562951",
            "in_reply_to_user_id": "4130257359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_dudaba Aqui no Campeche tb tem uma Ilha massa d+, na Costa da Lagoa voc\u00ea consegue acessar por barco e por trilha e almo\u00e7a na beira da lagoa por um pre\u00e7o mto justo, aqui no Sul da Ilha tem bastante parque estadual e lugares c trilha e cachoeira"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2022-03-30T22:47:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509301411997261832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1588179598835064834",
                        "start": 39,
                        "username": "ibamagov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509301411997261832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 27,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Governo Bolsonaro, com uma canetada do @ibamagov , ACABOU com a zona de PROTE\u00c7\u00c3O do Parque Nacional de Abrolhos \u2014 a maior biodiversidade marinha do Brasil e do Atl\u00e2ntico Sul.\n\nVc apoia esta decis\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "69938680",
            "created_at": "2022-03-30T22:44:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509300670494556160"
            ],
            "id": "1509300670494556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA rejeita transformar Reserva Santa Isabel (SE) em parque nacional https://t.co/SyOv5XmxzE"
        },
        {
            "author_id": "1286347415134654465",
            "created_at": "2022-03-30T22:41:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509299902857334797"
            ],
            "id": "1509299902857334797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "usando o grindr como ferramenta de caminhar no parque municipal pra ver se tem gay que eu n\u00e3o queira encontrar l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1433881972498173978",
            "created_at": "2022-03-30T22:26:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509296030742892564"
            ],
            "id": "1509296030742892564",
            "in_reply_to_user_id": "1452650836354637832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@latinaverde_ Sei q n\u00e3o vai pegar muito bem, considerando o clima geopol\u00edtico atual, mas um sonho q possuo seria de visitar e conhecer a R\u00fassia, tanto a parte urbana como tbm a selvagem; Na regi\u00e3o ao norte dos montes Urais tem o maior parque nacional da Europa, o parque nacional Yugyd Va... https://t.co/lE6RrZ4AHw"
        },
        {
            "author_id": "1295371931370295298",
            "created_at": "2022-03-30T22:14:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509292984495398918"
            ],
            "id": "1509292984495398918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas dizem que o parque seria afetado em 4 ou 5 dias\n\nhttps://t.co/eSpWterKno"
        },
        {
            "author_id": "1203028017129381888",
            "created_at": "2022-03-30T22:03:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509290339567345666"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1456740588867489804",
                        "start": 0,
                        "username": "gustavvbernard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509290339567345666",
            "in_reply_to_user_id": "1456740588867489804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustavvbernard No parque nacional mesmo?"
        },
        {
            "author_id": "1303707507538436097",
            "created_at": "2022-03-30T21:55:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509288177089003524"
            ],
            "id": "1509288177089003524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede detalhes sobre extin\u00e7\u00e3o de zona de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de\u00a0Abrolhos\ufffc https://t.co/Avy0wAQTNw"
        },
        {
            "author_id": "1379601038139871232",
            "created_at": "2022-03-30T21:40:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509284469324361738"
            ],
            "id": "1509284469324361738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o fui feita pra caminhar estou cansada pq me convenceram a ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1014502742008754176",
            "created_at": "2022-03-30T21:13:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509277668809793542"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "17633914",
                        "start": 0,
                        "username": "little_bi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509277668809793542",
            "in_reply_to_user_id": "17633914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@little_bi Xingu ser\u00e1 que n\u00e3o serviria? \u00c9 brasileiro e conta a hist\u00f3ria dos irm\u00e3os Villas Boas e a cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "155771607",
            "created_at": "2022-03-30T21:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509274362364542981"
            ],
            "id": "1509274362364542981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FORTALEZA: Complexo Ambiental e Gastron\u00f4mico da Sabiaguaba \u00e9 inaugurada \u00e0s margens do Rio Coc\u00f3\nA estrutura fica imersa em duas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o integral: O Parque Estadual do Coc\u00f3 e o Parque Natural Municipal das Dunas de Sabiaguaba.\n\nhttps://t.co/L2ADy9yHI8"
        },
        {
            "author_id": "1004882408553046017",
            "created_at": "2022-03-30T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509274270446206977"
            ],
            "id": "1509274270446206977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara foi criado em 1979 com o objetivo de preservar vest\u00edgios arqueol\u00f3gicos que certificam a presen\u00e7a do homem na Am\u00e9rica do Sul. Saiba mais: https://t.co/i93VDD3fgg https://t.co/qhN7ELAoOD"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2022-03-30T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509274267938013184"
            ],
            "id": "1509274267938013184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O MPF-BA solicitou ao Ibama e ao ICMbio, detalhes sobre a extin\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o em volta do Parque Nacional Marinho de Abrolhos, que tinha como objetivo evitar a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo, g\u00e1s e outras atividades que ofere\u00e7am danos \u00e0 \u00e1rea. #BN\n\nVeja \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/0WCuBPJbtk"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2022-03-30T20:37:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509268544747614208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "18427757",
                        "start": 70,
                        "username": "MIUI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509268544747614208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia  @MIUI  https://t.co/aOtNwZj8VH"
        },
        {
            "author_id": "979492969874186240",
            "created_at": "2022-03-30T20:29:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509266693016719371"
            ],
            "id": "1509266693016719371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e3o muitas as den\u00fancias sobre \u00e0s agress\u00f5es ao Rio Itapecuru e ao Parque Estadual do Mirador, onde ficam as suas nascentes. Por isso ser\u00e1 feito o semin\u00e1rio intermunicipal, \u201cItapecuru: o rio da vida maranhense\u201d, no dia 20 de abril, na cidade de Itapecuru \ud83d\udc47\ud83c\udfff\n https://t.co/4E7fEvc4Iv"
        },
        {
            "author_id": "933347194056396803",
            "created_at": "2022-03-30T20:25:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509265471387758595"
            ],
            "id": "1509265471387758595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede detalhes sobre extin\u00e7\u00e3o de zona de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Abrolhos https://t.co/Lg7sC4J9hD https://t.co/rrOHj7Ev5c"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2022-03-30T20:13:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509262657609736204"
            ],
            "id": "1509262657609736204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha que registro incr\u00edvel no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, localizado em Minas Gerais! \ud83d\udc9a\n\ud83d\udcf7 https://t.co/KTG5cjbK8u https://t.co/rWS3UONAC1"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2022-03-30T19:51:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509256926286290944"
            ],
            "id": "1509256926286290944",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O entorno da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ba\u00eda Negra, no munic\u00edpio de Lad\u00e1rio (MS), \u00e9 o local escolhido para a cria\u00e7\u00e3o do Bosque Modelo no Pantanal que estimula a aplica\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas em resposta a desafios reais a partir da gest\u00e3o dos territ\u00f3rios."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-03-30T19:37:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509253410238906373"
            ],
            "id": "1509253410238906373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Apenas 6% da \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) est\u00e1 regularizada, diz ICMBio. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/vDgGZn1VAZ"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2022-03-30T19:31:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509251908200013832"
            ],
            "id": "1509251908200013832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relat\u00f3rio revela expans\u00e3o do garimpo em \u00c1rea Protegida na Amaz\u00f4nia | Combate Racismo Ambiental https://t.co/39nLYngzPs"
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2022-03-30T19:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509251616578416644"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "122362873",
                        "start": 189,
                        "username": "JulianoLopes10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509251616578416644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exig\u00eancia de agendamento online para visitar o Parque Municipal, no Centro de BH, ser\u00e1 questionada. Comiss\u00e3o de Meio Ambiente quer saber os crit\u00e9rios da PBH, j\u00e1 que o espa\u00e7o tem 182mil m\u00b2.\n@JulianoLopes10 \nhttps://t.co/2EOZK5sZJL"
        },
        {
            "author_id": "1420072695161569281",
            "created_at": "2022-03-30T19:26:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509250615511236614"
            ],
            "id": "1509250615511236614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional San Rossore, Italia https://t.co/051snVCXp6"
        },
        {
            "author_id": "1486729595273433102",
            "created_at": "2022-03-30T19:08:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509246191162253317"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "36430255",
                        "start": 128,
                        "username": "AldemBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509246191162253317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Amaz\u00f4nia na fronteira com a Col\u00f4mbia https://t.co/TonCk2ASP3, by @AldemBC"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-03-30T18:51:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509242045239599114"
            ],
            "id": "1509242045239599114",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Adiada a vota\u00e7\u00e3o do PL 866/2021, que d\u00e1 o nome de Parque Municipal Ecol\u00f3gico Cadu Barcellos (1986-2020) \u00e0 \u00e1rea conhecida como Parque Municipal Ecol\u00f3gico da Ilha do Pinheiro ou Parque Ecol\u00f3gico da Mar\u00e9. https://t.co/7tk3SOzySo"
        },
        {
            "author_id": "479388550",
            "created_at": "2022-03-30T18:38:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509238681357410311"
            ],
            "id": "1509238681357410311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros oferece visitas noturnas a partir de quinta-feira; veja regras https://t.co/rPhvsKAkfi"
        },
        {
            "author_id": "1350821569208201216",
            "created_at": "2022-03-30T18:36:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509238256566771717"
            ],
            "id": "1509238256566771717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeito de Toritama assina contrato com a Caixa de R$ 16 milh\u00f5es para constru\u00e7\u00e3o do Novo Parque Municipal.\nhttps://t.co/jyJs0pX26f"
        },
        {
            "author_id": "72960566",
            "created_at": "2022-03-30T18:22:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509234552253960202"
            ],
            "id": "1509234552253960202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Toritama pede R$ 16 milh\u00f5es emprestados \u00e0 Caixa para construir Parque\u00a0Municipal https://t.co/ILO3EwKgEm"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2022-03-30T17:47:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509225722543591429"
            ],
            "id": "1509225722543591429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Natural Municipal da Catacumba:\nEle \u00e9 um must go do Rio para curtir a incr\u00edvel natureza da zona sul!\n\nClique aqui e confira: https://t.co/0vROwdQLLt\n\n#parquedacatacumba #lagoarodrigodefreitas #zonasulrio #natureza #rio #riodejaneiro #parquesdorio #parques"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2022-03-30T17:06:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509215564178333703"
            ],
            "id": "1509215564178333703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey https://t.co/cnLb3khM99"
        },
        {
            "author_id": "50300591",
            "created_at": "2022-03-30T16:23:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509204785118994440"
            ],
            "id": "1509204785118994440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos devem ser comprados com anteced\u00eancia, j\u00e1 que a bilheteria n\u00e3o deve funcionar \u00e0 noite. Passeios s\u00f3 podem ser feitos com guias autorizados e se cada pessoa levar a pr\u00f3pria lanterna.\nLeia Mais: https://t.co/kCABdhonSb"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2022-03-30T16:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509203800095178761"
            ],
            "id": "1509203800095178761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CMA rejeita transformar Reserva Santa Isabel (SE) em parque nacional. https://t.co/5MdQqeg5FR https://t.co/7dxSi3E6Dr"
        },
        {
            "author_id": "1274806004853673984",
            "created_at": "2022-03-30T16:17:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509203293712617472"
            ],
            "id": "1509203293712617472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A agroextrativista Maria Creusa, uma das respons\u00e1veis por proteger o territ\u00f3rio que se tornou a maior Reserva Extrativista do Brasil. \n\nA hist\u00f3ria da Verde para Sempre \u00e9 contada no epis\u00f3dio 18 do Afluente.\n\nJ\u00e1 escutou? https://t.co/it0Jkwi8IN"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2022-03-30T16:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509198766867312640"
            ],
            "id": "1509198766867312640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cies encontradas no Parque Estadual da Serra do Mar medem de 7,5 a 12 cent\u00edmetros na fase adulta e costumam viver em altitudes de 700 metros acima do n\u00edvel do mar\nhttps://t.co/Kr9IFGg0FX"
        },
        {
            "author_id": "195555864",
            "created_at": "2022-03-30T15:27:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509190493023916040"
            ],
            "id": "1509190493023916040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Complexo Ambiental e Gastron\u00f4mico da Sabiaguaba faz parte do Parque Estadual do Coc\u00f3.\n\nhttps://t.co/dcLfn0vUdT"
        },
        {
            "author_id": "1494452339876507653",
            "created_at": "2022-03-30T15:23:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509189617546891268"
            ],
            "id": "1509189617546891268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APOSTA PGDF \u00c9 cab\u00edvel a edi\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias tratando sobre mat\u00e9ria ambiental, desde que veicule normas mais protetivas ao meio ambiente (ADI 4717). Nesse sentido, \u00e9 poss\u00edvel a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o via MP, mas n\u00e3o a extin\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "38011323",
            "created_at": "2022-03-30T15:20:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509188836714328073"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "2701260192",
                        "start": 187,
                        "username": "mzconteudo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1509188836714328073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minha opini\u00e3o sobre o mendigo do DF:\n\nEst\u00e3o querendo construir uma unidade do Ex\u00e9rcito em \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica em Pernambuco sem quaisquer licenciamentos ambientais. \n\nsuper mat\u00e9ria da @mzconteudo\n\nhttps://t.co/GJn1hplToE"
        },
        {
            "author_id": "82999445",
            "created_at": "2022-03-30T15:15:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509187675139551244"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "45447020",
                        "start": 0,
                        "username": "xicosa"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "14499351",
                        "start": 8,
                        "username": "Cecillia"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2701260192",
                        "start": 18,
                        "username": "mzconteudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509187675139551244",
            "in_reply_to_user_id": "45447020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicosa @Cecillia @mzconteudo Aqui em Blumenau, na verdade divisa com Indaial, o ex\u00e9rcito mant\u00e9m uma base de treinamento no meio do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "1353180261186465793",
            "created_at": "2022-03-30T14:50:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509181298715340807"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1175899515192250368",
                        "start": 0,
                        "username": "mateusdosfungos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509181298715340807",
            "in_reply_to_user_id": "1175899515192250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mateusdosfungos Encontrei em guapi, no parque nacional, parece geleia em cima kkkk https://t.co/UpAf8pODks"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-03-30T14:38:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509178197325271047"
            ],
            "id": "1509178197325271047",
            "in_reply_to_user_id": "18938394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Territ\u00f3rio\u201d (2022), de Alex Pritz, premiado em Sundance, \u00e9 uma coprodu\u00e7\u00e3o entre Brasil, Dinamarca e EUA, que acompanha um jovem l\u00edder ind\u00edgena brasileiro na luta contra fazendeiros que ocupam uma \u00e1rea protegida da Floresta Amaz\u00f4nica. https://t.co/ecURuz14uv"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2022-03-30T14:37:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509178047785836556"
            ],
            "id": "1509178047785836556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f DESMATAMENTO\nTrecho invadido e explorado ilegalmente fica dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (ESEC) Juami-Japur\u00e1, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o federal.\n\n#CompartilheACr\u00edtica #Opini\u00e3o #PingaFogo #JuamiJapur\u00e1 #GarimpoIlegal #Inpe #Amazonas \nhttps://t.co/IIrLisK5F0"
        },
        {
            "author_id": "143047192",
            "created_at": "2022-03-30T14:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509168659582885894"
            ],
            "id": "1509168659582885894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESAFIO MTB XCO INDAIAL\nDIAS 21 E 22 DE MAIO\n\nPARQUE MUNICIPAL JORGE HARDT\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES:https://t.co/pQOjmO2dyH https://t.co/8eHLv6J2T3"
        },
        {
            "author_id": "41452865",
            "created_at": "2022-03-30T13:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509168126096777220"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "176627472",
                        "start": 114,
                        "username": "GaltieryR"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 128,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509168126096777220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passar\u00e1 a ter visita\u00e7\u00e3o noturna a partir desta semana. Veja detalhes com @GaltieryR no @Metropoles. Link abaixo.\nhttps://t.co/ZgzvcXlLu8"
        },
        {
            "author_id": "1311599435571441664",
            "created_at": "2022-03-30T13:34:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509162043848409091"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "900348469",
                        "start": 178,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509162043848409091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Jo\u00e3o Doria: Aten\u00e7\u00e3o para a Exclus\u00e3o Social e o Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Epu2oPPDGW via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1311599435571441664",
            "created_at": "2022-03-30T13:33:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509161925556543495"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "900348469",
                        "start": 178,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509161925556543495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Jo\u00e3o Doria: Aten\u00e7\u00e3o para a Exclus\u00e3o Social e o Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/RDcKYZU0wl via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2022-03-30T13:31:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509161407064862723"
            ],
            "id": "1509161407064862723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SenadoFederal CMA rejeita transformar Reserva Santa Isabel (SE) em parque nacional https://t.co/mVMIXpS6GR"
        },
        {
            "author_id": "176627472",
            "created_at": "2022-03-30T13:20:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509158650081951751"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 232,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509158650081951751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc47 Trilhas noturnas e cachoeiras ao amanhecer? \n\nNo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, pode!\n\nA partir de amanh\u00e3, ser\u00e1 permitida a visita\u00e7\u00e3o noturna no parque, com grupos guiados por condutores credenciados. Veja as regras no @Metropoles: https://t.co/V9OsW4rCTp"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-03-30T13:19:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509158268819574788"
            ],
            "id": "1509158268819574788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CMA rejeita transformar Reserva Santa Isabel (SE) em parque nacional https://t.co/efo8C9Lwzr"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2022-03-30T13:12:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509156491722477573"
            ],
            "id": "1509156491722477573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AGU comprova legalidade de decreto de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/SL716RoR6W"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2022-03-30T13:01:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509153737448693762"
            ],
            "id": "1509153737448693762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA rejeita transformar Reserva Santa Isabel (SE) em parque nacional https://t.co/bnR8rxtycT"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2022-03-30T12:47:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509150225558130690"
            ],
            "id": "1509150225558130690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relat\u00f3rio revela expans\u00e3o do garimpo em \u00c1rea Protegida na Amaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/69hQT7Jf2i https://t.co/3XJp8MJxIJ"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2022-03-30T12:12:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509141420304707585"
            ],
            "id": "1509141420304707585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa5Maca\u00e9 TV n\u00ba 1077: saiba mais sobre a abertura parcial do Parque Municipal Atalaia no pr\u00f3ximo dia 31/03/2022.\n#maca\u00e9tv #meioambiente https://t.co/HLHyBg9901"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2022-03-30T12:05:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509139680448724998"
            ],
            "id": "1509139680448724998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 546,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 214
            },
            "text": "Imagens de sat\u00e9lite analisadas pelo InfoAmazonia mostram o avan\u00e7o do garimpo ilegal no rio Juami, que atravessa a ESEC Juami-Japur\u00e1 no Amazonas. Relat\u00f3rio do ICMBio, obtido com exclusividade pela nossa reportagem, denuncia crimes na \u00e1rea protegida. Leia: https://t.co/x5aSNqauj6 https://t.co/b8fmtIYjPl"
        },
        {
            "author_id": "1267833136127361024",
            "created_at": "2022-03-30T12:03:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509139289065594882"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1442487000964079620",
                        "start": 0,
                        "username": "ApoioDay"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1106352636939382785",
                        "start": 10,
                        "username": "lumandrad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509139289065594882",
            "in_reply_to_user_id": "1442487000964079620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ApoioDay @lumandrad Realmente, tem a Urca e a seguran\u00e7a de ser uma \u00e1rea protegida pelo ex\u00e9rcito.\nMoro no Recreio e uns 7 anos atr\u00e1s eu conseguia ficar na praia na madrugada com uma canga, amigos e viol\u00e3o.\nHoje n\u00e3o arrisco..."
        },
        {
            "author_id": "1509125482549329922",
            "created_at": "2022-03-30T11:51:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509136306374389766"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1509136306374389766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano-toco,uma maravilha da nossa Natureza.\nFotografia realizada no Parque Natural Municipal Estoril/ S\u00e3o Bernardo do Campo/SP\n#natureza #aves #tucano #conserva\u00e7\u00e3o #animais #fotografia #retrato https://t.co/keMpuCXZ3P"
        },
        {
            "author_id": "82953728",
            "created_at": "2022-03-30T11:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509131265018105871"
            ],
            "id": "1509131265018105871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe ao vivo a apresenta\u00e7\u00e3o do Relat\u00f3rio T\u00e9cnico Final na Consulta e Audi\u00eancia P\u00fablica, que teve como objetivo a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Reserva Extrativista \"Mangabeiras Irm\u00e3 Dulce dos Pobres\". \n\nhttps://t.co/nsgi1d2q7W"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-30T10:42:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509118849760870408"
            ],
            "id": "1509118849760870408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tiziu\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/0idhEzb35W"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2022-03-30T10:01:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509108448906067975"
            ],
            "id": "1509108448906067975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/DDLvgKRfQC"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2022-03-30T09:51:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509105905626984450"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "38432405",
                        "start": 238,
                        "username": "Conteudo_Livre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509105905626984450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia. Relat\u00f3rio identifica dragas e barcos usados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1, no Amazonas. \nAldem Bourscheit \nhttps://t.co/2UUVoDHU1l \nOU \nhttps://t.co/9eGQnxknBZ \ncc @Conteudo_Livre"
        },
        {
            "author_id": "1428398703463870465",
            "created_at": "2022-03-30T09:20:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509098209951600644"
            ],
            "id": "1509098209951600644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas (Portugal) https://t.co/yrPzXvOYyL"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-03-30T09:19:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509097986831405056"
            ],
            "id": "1509097986831405056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "EXCLUSIVO \u2013 Crime organizado e FARC - For\u00e7as Armadas Revolucion\u00e1rias da Col\u00f4mbia destroem um rio arrancando ouro de \u00e1rea protegida federal no estado do Amazonas. Governo brasileiro silencia. https://t.co/j6j2BsIeuI https://t.co/UUQ2PUFvFV"
        },
        {
            "author_id": "47595424",
            "created_at": "2022-03-30T09:15:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509096979397287936"
            ],
            "id": "1509096979397287936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Algar do Carv\u00e3o singularidades geol\u00f3gicas e  valores naturais extraordin\u00e1rios,  justificam  Monumento Natural,   na Zona Especial de Conserva\u00e7\u00e3o (ZEC)  Serra  Santa B\u00e1rbara e Pico Alto e  S\u00edtio Ramsar - Planalto Central Terceira\"\nhttps://t.co/ePfVyA2Efa https://t.co/cxjmxDQLeA"
        },
        {
            "author_id": "1428398703463870465",
            "created_at": "2022-03-30T09:13:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509096353019879424"
            ],
            "id": "1509096353019879424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Cinque Terre (Italia) https://t.co/CAUL0fH7SZ"
        },
        {
            "author_id": "873258197079007232",
            "created_at": "2022-03-30T07:31:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509070752351408130"
            ],
            "id": "1509070752351408130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ndakasi com o seu amigo de toda a vida, Andre Baumer, um ranger no Parque Nacional Varunga, na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo. https://t.co/zWTZWpUVZS"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2022-03-30T07:10:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509065434917748742"
            ],
            "id": "1509065434917748742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "30/03/2022 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - Portaria prorroga desconto sobre valor do ingresso ao Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/VH7aSvGr3k"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2022-03-30T07:08:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509065012119224321"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509065012119224321",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista imagens de sat\u00e9lite, apontam que h\u00e1 garimpo ilegal na \u00e1rea protegida\", afirmou o pesquisador Antonio Oviedo, do ISA (Instituto Socioambiental) ao ter acesso \u00e0s imagens de sat\u00e9lite. Alertas do Inpe (Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais) para desmate por \n4"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2022-03-30T07:07:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509064762323255300"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1509064762323255300",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista FSP diz q um relat\u00f3rio obtido com exclusividade pelo InfoAmazonia e PlenaMata revela desmatamento por garimpo de ouro crescendo desde 2019 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1, a 700 quil\u00f4metros de Manaus e junto \u00e0 fronteira com a Col\u00f4mbia. Imagens de sat\u00e9lite comprovam"
        },
        {
            "author_id": "1370377399",
            "created_at": "2022-03-30T04:48:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509029652358213635"
            ],
            "id": "1509029652358213635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41 \ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\udf41 #MarinoFathomFiveNationalPark Parque Nacional Marino Fathom Five \ud83c\udf39\ud83d\uddfb\ud83c\udf37 https://t.co/mtqCdvoi0l https://t.co/9679FLesDo"
        },
        {
            "author_id": "13447392",
            "created_at": "2022-03-30T03:20:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509007590436581387"
            ],
            "id": "1509007590436581387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chama-se Fronteira e \u00e9 o 1.\u00ba abutre monitorizado no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/osJZwuRGWT"
        },
        {
            "author_id": "1489744019756400641",
            "created_at": "2022-03-30T03:03:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1509003374703771649"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "001a4e435087b92e"
            },
            "id": "1509003374703771649",
            "in_reply_to_user_id": "1489744019756400641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1bitat Parque Nacional ypacara\u00ed https://t.co/CZy02Tt8Ek"
        },
        {
            "author_id": "1062668661847195648",
            "created_at": "2022-03-30T02:27:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508994358657396737"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.983379,
                        -21.7204663
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c30f10563db199b"
            },
            "id": "1508994358657396737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa da Pir\u00e2mide. em Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa - S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras - MG https://t.co/oHZ8EhStv4"
        },
        {
            "author_id": "1386120512665964546",
            "created_at": "2022-03-30T02:24:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508993549278363655"
            ],
            "id": "1508993549278363655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de TRILHAR \u00e9 TDB.\n\u2665\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u26f0\ufe0f\ud83c\udf0b\ud83c\udf4c\u2600\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83e\udd8b em Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u - Caminho Geol\u00f3gico https://t.co/CSLo2DZyUA"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2022-03-30T01:58:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508986934210744326"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "36430255",
                        "start": 128,
                        "username": "AldemBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508986934210744326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Amaz\u00f4nia na fronteira com a Col\u00f4mbia https://t.co/mqfKLEz1ih, by @AldemBC"
        },
        {
            "author_id": "1386120512665964546",
            "created_at": "2022-03-30T01:19:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508977272379908111"
            ],
            "id": "1508977272379908111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de TRILHAR \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83c\udf0b\ud83c\udf4c\u26f0\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude09\u2665\ufe0f em Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u - Caminho Geol\u00f3gico https://t.co/Lkqep2chWn"
        },
        {
            "author_id": "4755877534",
            "created_at": "2022-03-30T01:06:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508973842974363655"
            ],
            "id": "1508973842974363655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi hoje uns \u00f4nibus de viagem parados em frente ao Parque Municipal e, cara, que vontade que deu de entrar e viajar!!!\nPra qualquer destino, s\u00f3 deitar a cadeira e pegar estrada, de noite, vendo as cidades, a estrada, a vegeta\u00e7\u00e3o pela janela..."
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2022-03-30T00:46:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508968808458895371"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "51861455",
                        "start": 103,
                        "username": "SeculoDiario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508968808458895371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerra judicial de meio bilh\u00e3o amea\u00e7a unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Jacarenema https://t.co/N2jxjpcMsE via @SeculoDiario"
        },
        {
            "author_id": "1332533335172788225",
            "created_at": "2022-03-30T00:43:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508967996106199044"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1088450470660558854",
                        "start": 0,
                        "username": "widowlui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508967996106199044",
            "in_reply_to_user_id": "1088450470660558854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@widowlui ela fede a coco de cavalo seco do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-03-30T00:38:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508966870761758722"
            ],
            "id": "1508966870761758722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na prov\u00edncia de Matabeleland Norte, no noroeste do #Zimbabwe, o Parque Nacional #Hwange \u00e9 a maior reserva do pa\u00eds, e uma das 10 maiores da #\u00c1frica, com uma \u00e1rea de 14.600 km\u00b2. O parque abriga uma das maiores popula\u00e7\u00f5es de elefantes do mundo. #hwangenationalpark #trip https://t.co/jmdlVUCjBX"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2022-03-30T00:34:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508965870495801347"
            ],
            "id": "1508965870495801347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde, em Belo Horizonte, realiza queima prescrita para preven\u00e7\u00e3o a inc\u00eandios\u00a0florestais https://t.co/OObkPA2u0Q"
        },
        {
            "author_id": "1215336232093396995",
            "created_at": "2022-03-30T00:05:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508958559131914243"
            ],
            "id": "1508958559131914243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o trajeto, os participantes tamb\u00e9m conhecer\u00e3o a sede da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Silvado, localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Serras de Maric\u00e1 (APASEMAR). Partiu?\n#circuitoecologico #caminhadas #maric\u00e1 #pontorec_\nLeia mais em: https://t.co/aHzGaySeii"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-03-30T00:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508957230288285699"
            ],
            "id": "1508957230288285699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? https://t.co/Uw0LMPtHzz"
        },
        {
            "author_id": "1340370197182640128",
            "created_at": "2022-03-29T23:45:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508953483558461441"
            ],
            "id": "1508953483558461441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Come\u00e7ando galera! Vamo trabalhar no parque nacional mais um pouquinho!\n\nhttps://t.co/Pev1KsRL2A"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-03-29T23:18:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508946729344901120"
            ],
            "id": "1508946729344901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia o hor\u00e1rio de atendimento no feriado de P\u00e1scoa.\n\nDe sexta-feira, 15 de abril, a domingo, 17 de abril, o parque atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h.\n\nhttps://t.co/N0nEMMODoh"
        },
        {
            "author_id": "1167403343930634240",
            "created_at": "2022-03-29T22:56:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508941268088406026"
            ],
            "id": "1508941268088406026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apareceram duas cobras aq na frente do condom\u00ednio e minha m\u00e3e disse: \"essas duas deviam estar namorando, pq \u00f1 v\u00e3o no parque municipal?\" KKKKKK me deu uma crise de riso.... eu conto ou vcs contam?? kakakaka"
        },
        {
            "author_id": "1155769838230495234",
            "created_at": "2022-03-29T22:55:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508940975539998723"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "483221698",
                        "start": 0,
                        "username": "GiulioTeodor1"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1071869327731773440",
                        "start": 15,
                        "username": "andre__elias_"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "3105606989",
                        "start": 30,
                        "username": "FelipeGalo1908"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "36376988",
                        "start": 46,
                        "username": "RicaPerrone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508940975539998723",
            "in_reply_to_user_id": "483221698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiulioTeodor1 @andre__elias_ @FelipeGalo1908 @RicaPerrone O Atl\u00e9tico foi findado no p\u00e1tio Savassi da \u00e9poca (Parque Municipal) e vem falar de pov\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-03-29T22:24:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508933055599284226"
            ],
            "id": "1508933055599284226",
            "in_reply_to_user_id": "1367876670414274567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(2/5) Trilha rumo \u00e0 base das Torres del Paine \n\nUm dos locais mais ic\u00f4nicos da Patag\u00f4nia Chilena \u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine. A caminhada \u00e9 desafiadora e dura o dia todo, mas traz como recompensa vistas memor\u00e1veis dos lagos verde esmeralda e das geleiras da Patag\u00f4nia. https://t.co/geTEfhCTgf"
        },
        {
            "author_id": "170002542",
            "created_at": "2022-03-29T22:21:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508932325509369858"
            ],
            "id": "1508932325509369858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GARIMPO CRESCE EM \u00c1REA DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NA AMAZ\u00d4NIA DESDE 2019\nRelat\u00f3rio oficial obtido pelo site InfoAmazonia identificou aumento de dragas e barcos associados a atividade ilegal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1. https://t.co/ws3KWjsSyV"
        },
        {
            "author_id": "1377758486273081345",
            "created_at": "2022-03-29T22:01:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508927309855838224"
            ],
            "id": "1508927309855838224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito planeja construir escola de sargentos e vila militar dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Aldeia no grande Recife, colocando em risco flora, fauna e, principalmente, mananciais de \u00e1gua. O presidente b0ls0nar0 recentemente lan\u00e7ou a pedra fundamental do empreendimento."
        },
        {
            "author_id": "1297174948298067968",
            "created_at": "2022-03-29T22:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508927069308264463"
            ],
            "id": "1508927069308264463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De Nair\u00f3bi ao Parque Nacional Meru, uma viagem de carro pelo Qu\u00eania, o pa\u00eds mais importante do leste africano. Embarque nesta aventura: https://t.co/UHIX5uXJeW\n\n#BeUNQUIET #AventuraUNQUIET"
        },
        {
            "author_id": "1113945965659078658",
            "created_at": "2022-03-29T21:58:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508926555237584903"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15084884",
                        "start": 0,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508926555237584903",
            "in_reply_to_user_id": "15084884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gazetadopovo Chance zero, s\u00f3 vai ter votos da invas\u00e3o 26 de setembro que ela tenta regularizar invadindo parte da floresta nacional de Bras\u00edlia \n\nhttps://t.co/F7usEHwkCd"
        },
        {
            "author_id": "70149692",
            "created_at": "2022-03-29T21:45:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508923335299710976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "36430255",
                        "start": 123,
                        "username": "AldemBC"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "1036980550492479488",
                        "start": 135,
                        "username": "InfoAmazoniaBR"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "1408139294741614599",
                        "start": 151,
                        "username": "PlenaMata"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "14594813",
                        "start": 175,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508923335299710976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 mais territ\u00f3rio protegido na Amaz\u00f4nia sob Bolsonaro. Nem uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se salva. Den\u00fancia impressionante do @AldemBC no @InfoAmazoniaBR @PlenaMata parceria com @folha https://t.co/DUz7JmxjT7"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2022-03-29T21:40:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508921989724999680"
            ],
            "id": "1508921989724999680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u amplia o atendimento na\u00a0P\u00e1scoa https://t.co/W4nky4jA3W"
        },
        {
            "author_id": "1171209169241878529",
            "created_at": "2022-03-29T21:31:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508919897220386816"
            ],
            "id": "1508919897220386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery - Franco da Rocha (SP). https://t.co/bSwmyJQvnG"
        },
        {
            "author_id": "1440851074227732482",
            "created_at": "2022-03-29T21:30:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508919676344143873"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "13058772",
                        "start": 93,
                        "username": "LinkedIn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508919676344143873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira meu artigo mais recente: ESTA\u00c7\u00c3O ECOLOGICA DE S\u00c3O CARLOS https://t.co/Oxj7nR0OTL via @LinkedIn"
        },
        {
            "author_id": "800725924685565953",
            "created_at": "2022-03-29T21:20:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508916951573278727"
            ],
            "id": "1508916951573278727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o tenha medo de pensar diferente dos outros, tenha medo de pensar igual e descobrir que todos est\u00e3o errados.\u201d\n\nE\u00e7a de Queir\u00f3s.\n\nParque Nacional da Capivara - PI. https://t.co/jCN5hjvmNj"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2022-03-29T21:17:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508916257562804224"
            ],
            "id": "1508916257562804224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROTEGIDOS DO GOVERNO BOLSONARO - Destruindo o Meio Ambiente:  Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/ZoT9QmKfqx"
        },
        {
            "author_id": "1340370197182640128",
            "created_at": "2022-03-29T21:08:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508913939207368710"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1351226833795223552",
                        "start": 54,
                        "username": "dtrpgs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508913939207368710",
            "in_reply_to_user_id": "1340370197182640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Lembrando que Evergreen Wilds \u00e9 um jogo de autoria de @dtrpgs sobre passar uma temporada trabalhando em um parque nacional, e est\u00e1 dispon\u00edvel no Itch aqui: https://t.co/1jWt1eRx7k"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2022-03-29T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508911880890458121"
            ],
            "id": "1508911880890458121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascido no Santu\u00e1rio de Rinocerontes-de-Sumatra (SRS) no Parque Nacional Way Kambas, o animal veio ao mundo ap\u00f3s sua m\u00e3e, Rosa, ter perdido 8 gesta\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/lYrEOJIO5k"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [phrodrigues_87].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "phrodrigues_87",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "phrodrigues_87"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SomenteOrestes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SomenteOrestes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SomenteOrestes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SomenteOrestes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SomenteOrestes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SomenteOrestes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JulianoLopes10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JulianoLopes10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JulianoLopes10"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [andre__elias_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "andre__elias_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "andre__elias_"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Tinto, Brasil",
                "id": "143b3f1321dfc386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e3ozinho, Brasil",
                "id": "59d67b1398533ab6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Chubut, Argentina",
                "id": "789cbde0feb1d0e2",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u",
                "id": "07d9f39410082000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Mendoza, Argentina",
                "id": "30e5bcffda059c80",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Parque Nacional Tierra del Fuego",
                "id": "07d9dd89a6c86004",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botuver\u00e1, Brasil",
                "id": "c20b691c05511828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Saman\u00e1, Dominican Republic",
                "id": "00ebb51960e7a91c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lap\u00e3o, Brasil",
                "id": "b948db96030055e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castro, Brasil",
                "id": "d2a0bdda5f08405a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Cordillera, Paraguay",
                "id": "001a4e435087b92e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras, Brasil",
                "id": "4c30f10563db199b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142152111725142018",
                "name": "Alexsandro",
                "username": "Alexsandr082",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178629236531314688",
                "name": "Daniel Fernandes",
                "username": "Dannymf00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66728007",
                "name": "Portal do Conhecimento",
                "username": "mpsnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442888463058145286",
                "name": "Nielsen",
                "username": "NielsendoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33520195",
                "name": "",
                "username": "Rconstantino",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065284497971847168",
                "name": "Grupo Carta de Bel\u00e9m",
                "username": "CartaDeBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365690831",
                "name": "SOF",
                "username": "SOFsempreviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27758159",
                "name": "Carlos Romel",
                "username": "carlosromel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1570861417",
                "name": "s2Vistos",
                "username": "s2vistos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124798025",
                "name": "Canal Alentejo",
                "username": "carlospapafina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452118505403338753",
                "name": "Leandro Ferreira",
                "username": "Leandro47136662",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026369",
                "name": "Ali Pertinho",
                "username": "alipertinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039533790295719936",
                "name": "Carol",
                "username": "caroliolvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861323258637021184",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989692442",
                "name": "Daniel Santana",
                "username": "DanielS92748227",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1094629350442520576",
                "name": "T\u00edlias News",
                "username": "TiliasNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1658535949",
                "name": "flor do cerrado\ud83c\udf39",
                "username": "_karlla__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43332835",
                "name": "jaison antoniazzi\u24df \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "j_antoniazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327042747",
                "name": "QMoVdBMM?",
                "username": "meunaotenhonome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044003218148200449",
                "name": "T3k4",
                "username": "3stef1g0nz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15025348",
                "name": "mukutu mukutu (a hora \u00e9 agora)",
                "username": "joaumdoistres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544046246",
                "name": "Aline Salvador",
                "username": "alis_salvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "818048329",
                "name": "Bruno Rodrigues",
                "username": "B_R_Cesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135546639899381760",
                "name": "Febollones \ud83e\udde1\ud83d\udc2cALBA\u2764\ufe0fDAY",
                "username": "febollones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445084924780949514",
                "name": "Juan s. Amarante",
                "username": "JuanSAmarante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108123393864462337",
                "name": "18horasnews",
                "username": "18horasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1431222131417833476",
                "name": "Jornal EuroRegi\u00e3o",
                "username": "EuroRegiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110702078622687232",
                "name": "nath descansas",
                "username": "__nathallya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "ederluiznoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717081910372073472",
                "name": "Marizete",
                "username": "MarizeteCr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232025209747771393",
                "name": "Ivan Veloso",
                "username": "IvanVeloso3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78137270",
                "name": "F\u00e1bio Kamoto",
                "username": "FabioKamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443783444643946504",
                "name": "Robin Hood",
                "username": "R99075676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159467623110848512",
                "name": "Elisa Brom",
                "username": "brom_elisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "500704345",
                "name": "Pope Francis",
                "username": "Pontifex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703036442705051648",
                "name": "Lacos 21",
                "username": "lacos21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247292870790447110",
                "name": "Dr. A. Oliveira Passos S\u00e1 Carneiro Ventura Salazar",
                "username": "GMDC92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8934342",
                "name": "beegarc.",
                "username": "beegarc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467797140",
                "name": "Marcio Antonio\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "MButilheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991676636738281472",
                "name": "SUCATEIRO, o Man\u00e9\ud83d\ude25\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26a1",
                "username": "Valdecirdelecl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488601515837304846",
                "name": "Joyce Paiva",
                "username": "JoycePa41732229",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505900252699762690",
                "name": "Lugares Sorprendentes",
                "username": "LSorprendentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142963829573332994",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f a tal da Pucca de motoca",
                "username": "puccademotoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24816605",
                "name": "Augusto",
                "username": "Augusto_NH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021522250934243328",
                "name": "Triscila Oliveira",
                "username": "soulanja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937769044152868864",
                "name": "Gii\ud83d\udc8b \u2720",
                "username": "_giovannaolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683875136",
                "name": "TE ODORO \ud83c\udde7\ud83c\uddf713",
                "username": "BisThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408538896154169348",
                "name": "Joaquim Leite",
                "username": "joaquimleitemma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1236859391288258561",
                "name": "cazanova \u264a",
                "username": "thatshotgang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759873995759951874",
                "name": "Gigi",
                "username": "giiovannagomss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141378102",
                "name": "portalcacodarosa.com",
                "username": "cacodarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3188144126",
                "name": "Ricardo Weck\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "WeckRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357519326983684098",
                "name": "Zac Efron Brasil",
                "username": "zefronportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84635030",
                "name": "Ant\u00f4nio Benvindo",
                "username": "benvindo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317461246",
                "name": "Jo\u00e3o Pessoa na WEB",
                "username": "JPAnaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444704480105218063",
                "name": "alexandre hara",
                "username": "Alexandrekoiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151193355872813056",
                "name": "Klaus Rigonatti",
                "username": "BannwartKlaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4739733436",
                "name": "giovana",
                "username": "greco_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421312731475492864",
                "name": "neri",
                "username": "luisy_neri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050469500242599941",
                "name": "Meteo Tr\u00e1s-os-Montes - Portugal",
                "username": "MeteoTrasMontPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263874802554753024",
                "name": "Sincero e Arrependido",
                "username": "SArrependido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1467067523778629634",
                "name": "Verum Semper",
                "username": "VerumSemper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337512715598917643",
                "name": "Laura Gon\u00e7alves (N\u00f8kken sorridente)",
                "username": "Laurag568",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351970423215448073",
                "name": "Taiane",
                "username": "taicopello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202647184",
                "name": "Fernando Motolese",
                "username": "MotoleseOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391466004765630466",
                "name": "Praia Bitcoin Brazil \u26a1",
                "username": "BitcoinBeachBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487949007175438339",
                "name": "Samuel Valadares",
                "username": "SamuelValadar12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384541084387319810",
                "name": "Costa \u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728",
                "username": "LuzdaVerdade7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447854528884363267",
                "name": "Resumo da Imprensa",
                "username": "resumo_imprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41280003",
                "name": "Rafael Fontana",
                "username": "RafaelFontana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959047968140775424",
                "name": "Munic\u00edpio de Vila Maria",
                "username": "VilaMariaPM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278030043",
                "name": "AUGUSTO ZAMORA",
                "username": "AUGUSTOZAMORA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Urina do Capeta",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1190763915833155585",
                "name": "Rapidinhas do Jan",
                "username": "rapidinhasdojan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122369491",
                "name": "Gustavo Pontin",
                "username": "guspontin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162389304074821633",
                "name": "Giro S/A Online",
                "username": "jornal_girosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486938596",
                "name": "Giro S/A",
                "username": "jornalGiroSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176490799",
                "name": "jose angel",
                "username": "jangels127",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104238493",
                "name": "Banca y Negocios",
                "username": "bancaynegocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879348307",
                "name": "Delegado Ramagem",
                "username": "delegadoramagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "972650079164215297",
                "name": "Polar(y)",
                "username": "nigthstrange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1498786440922157058",
                "name": "Valdira Bispo De Souza Bispo",
                "username": "bispo_valdira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57819301",
                "name": "Sintaema-SP",
                "username": "Sintaema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233125434",
                "name": "Bizuco Games",
                "username": "BizucoGames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23837271",
                "name": "sharkinho",
                "username": "sharkinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74249620",
                "name": "(a funda) S\u00e3o Rosas",
                "username": "afundasao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253357770256105472",
                "name": "Igor Silv\u00e9rio \ud83d\udd3a\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "igorsilverio_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14404713",
                "name": "Ricardo Bicalho",
                "username": "rbicalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73943761",
                "name": "richaerlyson targaryen",
                "username": "bubbeat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "958311535",
                "name": "SUTEF",
                "username": "SUTEFPRENSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba.nft",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081552617233436673",
                "name": "Harryjp888",
                "username": "harryjp888",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251215868253671431",
                "name": "Jaime Negro",
                "username": "JaimeNegroPard1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988144027",
                "name": "Jornal Cotia Agora",
                "username": "CotiaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799711369201258496",
                "name": "eduarda",
                "username": "duuda0601",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540271328",
                "name": "C\u00facuta Denuncia",
                "username": "CucutaDenuncia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324006002",
                "name": "laisnaves",
                "username": "lais_naves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914915437728686080",
                "name": "Suzanne Bernard \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2618\ufe0f\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "brndsz05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195555864",
                "name": "GCMAIS",
                "username": "gcmaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216943505",
                "name": "Igor Pedroza",
                "username": "pdrza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823971111843008512",
                "name": "Ingrid Thamiris Fritzen Kjellin",
                "username": "IngridTFKjellin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus Hobold \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41360063",
                "name": "mauricj",
                "username": "couto_mauricj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723541536097599489",
                "name": "Gugu Gag\u00e1",
                "username": "2020GuguDada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1666094828",
                "name": "Cl\u00e1udia Sanz",
                "username": "sanzclaudinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284209365604605953",
                "name": "Maria Escarlate \ud83d\udea9",
                "username": "MariaFarinha16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100641383109574657",
                "name": "Marcelo_Guerreiro",
                "username": "celo_guerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220774039",
                "name": "Brunno Gozzi",
                "username": "brunnogco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349131349",
                "name": "Aline Costa",
                "username": "_liinnecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413939079155179525",
                "name": "Josimar",
                "username": "Josimar49432538",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412772249053151236",
                "name": "LOB\u2b55\ufe0f",
                "username": "OLobooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066423177667125248",
                "name": "amanda taecember \u2022 off",
                "username": "tearsformgc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188625694269550594",
                "name": "Moocoosoo",
                "username": "moocoosoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258691385865261057",
                "name": "Belory",
                "username": "BHeMeupais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262834778379878400",
                "name": "zero \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "zroxd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71411906",
                "name": "Walkymario Lemos",
                "username": "Walkymario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96995753",
                "name": "Visit Argentina",
                "username": "visitargentina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB \uf8ff Comunica\u00e7\u00e3o | Cultura | Turismo",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904499335404158976",
                "name": "M4R14N4",
                "username": "mtiradona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246799701",
                "name": "IDEFLOR",
                "username": "IDEFLOR_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198613014",
                "name": "Ana Caroline Tavares",
                "username": "carol_taavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229755357",
                "name": "marcoantonioimperador7",
                "username": "marcoantonio127",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68719944",
                "name": "Professor Israel",
                "username": "ProfIsrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3095669020",
                "name": "Alexandro Lima",
                "username": "alexandrogl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235271790",
                "name": "Revista Recreio",
                "username": "revistarecreio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1390153333",
                "name": "\uea00 Zeh",
                "username": "caarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433559943584514052",
                "name": "Principessa Mah \uea00",
                "username": "_aquelamah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35049549",
                "name": "PORTAL VIVA COTIA",
                "username": "portal_viva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1492164726498988034",
                "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd59\u2102\ud835\udd52\ud835\udd59 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u0e04\u0e32\u0e21\u0e34\u0e25\u0e48\u0e32 (Plant\u00e3o EarthMix)",
                "username": "EarthmixPlantao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377856366208020480",
                "name": "\ud835\udc45\ud835\udc4e\ud835\udc53\ud835\udc4e\ud835\udc52\ud835\udc59 | \ud83d\udcf8",
                "username": "opje0w",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893923721563516928",
                "name": "Andy Lau",
                "username": "realACLau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104158122397048832",
                "name": "NID - Nova Igua\u00e7u Depress\u00e3o",
                "username": "Novaiguacudepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487478754913968129",
                "name": "Netinho Do Seu \u2764",
                "username": "eunetinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1410184881343246336",
                "name": "Marcelo OR",
                "username": "Marcelo0R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236991174159843328",
                "name": "Wilhan Botelho",
                "username": "BotelhoWilhan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62138269",
                "name": "LUZIA DIAS",
                "username": "LUZIADIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479038978414288899",
                "name": "angel \ud83e\udee7",
                "username": "lixietudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265444241007939592",
                "name": "Heleninha Roitman",
                "username": "setureis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37682955",
                "name": "ProfePerdida \ud83d\udd0d\ud83d\udd0e",
                "username": "Mon_Torreao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69088480",
                "name": "Adison  Ferreira",
                "username": "adisoncferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62074994",
                "name": "Capivara Jorge",
                "username": "rvilelaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373453221029679107",
                "name": "governofederalnoticias",
                "username": "governofederaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145862466",
                "name": "Silvia (U2\u2764\ufe0f)",
                "username": "L41N_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44249843",
                "name": "Fabiano F. Pereira",
                "username": "fabianofpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18966867",
                "name": "Pedro Carreira",
                "username": "pedrojdoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430674461108449280",
                "name": "Lari",
                "username": "jackblblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326301921406226434",
                "name": "Jazidia",
                "username": "Jazidia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445688996",
                "name": "Yves Teyssier d'Orfeuil",
                "username": "TeyssierdOrfeui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1506647902193602562",
                "name": "Lacoste Seduzente",
                "username": "JooVito76895393",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982079116877942784",
                "name": "Rodrigo Alves Bosch",
                "username": "rodrigo_boss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312797435",
                "name": "Danielson",
                "username": "Danielson_xp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603791902",
                "name": "Steh!\ud83c\udf3b",
                "username": "sandim_steh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366225590332911618",
                "name": "DumonBot",
                "username": "DumonBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498753732175085578",
                "name": "Despertar Gigante",
                "username": "AcordaBrasil67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1229377878103592965",
                "name": "Wagner A Santos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "WagnerASantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329077387301056521",
                "name": "O Primeiro Portal",
                "username": "oprimeiroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229765024",
                "name": "Radio Galega",
                "username": "RadioGalega",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329064561316683776",
                "name": "Munic\u00edpio de Taquaritinga-SP",
                "username": "TaquaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401921332217057282",
                "name": "Rodrigo Vilacza #8193 \ud83c\udfae\ud83e\udd16\ud83d\udcfa",
                "username": "RodrigoVilacza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379588181838991365",
                "name": "Coluna Responsabilidade.com",
                "username": "ColunaLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384236452",
                "name": "Classe Turista",
                "username": "classe_turista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259679240",
                "name": "L\u00facia com Lula",
                "username": "lucia_natbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96758134",
                "name": "Marcha Mundial das Mulheres",
                "username": "marchamulheres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004415776101715969",
                "name": "Amigxs da Terra Brasil",
                "username": "amigosterrabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel \u2708\ufe0f",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394008996",
                "name": "g1 Tri\u00e2ngulo Mineiro",
                "username": "g1tvintegracao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "justica_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238296989760184321",
                "name": "Veronique",
                "username": "veronniq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79352559",
                "name": "mateus baldi",
                "username": "terraleste_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122498853",
                "name": "CHAMLATY Miguel -AMCPMX -CNCPMX",
                "username": "chamlaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493802389962432516",
                "name": "WILD BIKERS BRASIL",
                "username": "wild_bikers_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105141287",
                "name": "Fabiana Santiago Oficial",
                "username": "fabianasantiag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018180867800346624",
                "name": "ju\u00e3o",
                "username": "avidadojoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491542561701380106",
                "name": "Leonel Monteiro",
                "username": "LeonelMonteiroP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72477801",
                "name": "Mendes",
                "username": "matheusdesmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003399802489581570",
                "name": "Andressa",
                "username": "AndressaUshuaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180853118",
                "name": "Denison Ferreira",
                "username": "DenisonCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227495239",
                "name": "Ana Paula  \u2764",
                "username": "aniinha_ski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33531280",
                "name": "Creyzimara Freitas",
                "username": "Creyzimara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206235987346706432",
                "name": "Portal Amazonas Digital",
                "username": "portalamdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1271676978408685569",
                "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd55",
                "username": "LucasSampf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910154038594981890",
                "name": "XL",
                "username": "gii_saaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3396160997",
                "name": "Nexo Jornal",
                "username": "NexoJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978033894208483328",
                "name": "Gerson Miranda",
                "username": "AntnioGersonMi4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14203427",
                "name": "Carapan\u00e3",
                "username": "carapanarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1509648776444760076",
                "name": "bru",
                "username": "brulokonabiruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193610396604735488",
                "name": "O Otimista",
                "username": "ootimistajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994676077304918016",
                "name": "Parque Nacional do Ja\u00fa",
                "username": "parnajau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437193818114334727",
                "name": "aristidoidera \ud83c\udf3e",
                "username": "vcamargokeller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427715130893258768",
                "name": "manuel menezes",
                "username": "manuelmenezes14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428365540750348293",
                "name": "Patrick Fernandes \ud83e\udda6",
                "username": "padre_patrickf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45846314",
                "name": "Rafael Sette C\u00e2mara",
                "username": "rafael7camara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031370173217947648",
                "name": "\u65e9\u4e59\u5973\u30d5\u30a1\u30d3\u30a2\u30ca",
                "username": "SaotomeFabiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837318863863885824",
                "name": "CPC-USP",
                "username": "cpcusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19350237",
                "name": "Robson Freire",
                "username": "robsongfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315378583586697216",
                "name": "\u208d \u1422. \u0f1d .\u1422\u208e\u2069\u2727 nero \u26a7",
                "username": "neropostagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71033370",
                "name": "alexandre",
                "username": "AlexMonteiro93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62040251",
                "name": "Nestor David Zapata",
                "username": "nestorDZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816745593536126977",
                "name": "Eduarda V. \u2728",
                "username": "ops_vital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275588833",
                "name": "#1 jjk stan",
                "username": "saulelets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29951870",
                "name": "Ismael Cordeiro \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
                "username": "ismaelcordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277084406",
                "name": "Luis Mauro Rosa",
                "username": "Luism_Rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312864981227114496",
                "name": "greenpressbr",
                "username": "greenpressbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349864622967431168",
                "name": "Luis chinchila (de sombrero)",
                "username": "LuisChinchila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406628573",
                "name": "Paula Gestal\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PaulaGestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172367138851446792",
                "name": "psicomello",
                "username": "meIlotopia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377372262039425033",
                "name": "claus",
                "username": "dvdduplo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140532744",
                "name": "CPT Bahia",
                "username": "cptbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325151439",
                "name": "hitmonchan comuna \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "fowboy66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227794285",
                "name": "wallace moreira",
                "username": "wallacegalofort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1282470594680889346",
                "name": "CURIOSIDADES SOBRE TUDO \ud83d\udd0d",
                "username": "mtsqueremsaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007359109182697474",
                "name": "R\u00e1dio Rio Mar",
                "username": "RadioRioMarFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114516403711881217",
                "name": "NotasGeo",
                "username": "NotasGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387192525388140549",
                "name": "Dilermando Lima",
                "username": "DilermandoPere1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383828241232797697",
                "name": "Alexandre Saraiva",
                "username": "DelegadoSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547083744",
                "name": "Portal do Lob\u00e3o",
                "username": "portaldolobao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1509633461279203331",
                "name": "RR NEWS",
                "username": "portalroteiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197983394958848000",
                "name": "lucia",
                "username": "lucia98624147",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166260853",
                "name": "Jornal da Economia - Jeonline",
                "username": "JorEconomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127389388961472519",
                "name": "Tulio",
                "username": "BHcityEHoTREM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315707114430529537",
                "name": "Torpedo",
                "username": "Torpedo91834132",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317458823259578374",
                "name": "Gabriel\ud83d\udc14",
                "username": "GabrielFRA13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167156525833625601",
                "name": "jantadas fut \u26bd\ufe0f",
                "username": "jantadasfut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118908939",
                "name": "Portal Flagrante",
                "username": "portalflagrante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69600664",
                "name": "Andreia Fanzeres",
                "username": "andreiafanzeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085211584190996480",
                "name": "Lubia Vinhas",
                "username": "VinhasLubia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308605432",
                "name": "INPE",
                "username": "inpe_mct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903433250944765952",
                "name": "Hina\u2077\u1d3e\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0 \u27ed\u27ec\ud83d\udc9c\uba54\uc77c\ub9b0~\ud83c\uddf5\ud83c\udde6",
                "username": "Hinatashe_Me",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892142274217377792",
                "name": "BTS Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\udf87",
                "username": "PanamaBts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "336758806",
                "name": "I \u2764 COLOMBIA",
                "username": "ColFotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1477999414874714115",
                "name": "#WeStandWithCHUU",
                "username": "gatinhaerin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43198564",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "zulufriend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67302940",
                "name": "Maya do IPAM",
                "username": "IPAM_Amazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45103691",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "reporterbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396031546",
                "name": "EDUARDO S SANTIAGO",
                "username": "EDUARDOSSANTIAG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "g1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081942233220288512",
                "name": "Old School Guys (Ham Radio)",
                "username": "RadioOSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894764833",
                "name": "Leo Squadra Azzurra\u00ae",
                "username": "LeoSquadra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091691201844207617",
                "name": "Pl\u00ednio Val\u00e9rio",
                "username": "PlinioValerio45",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202807015",
                "name": "Lasier Martins",
                "username": "lasiermartins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1024403315164160000",
                "name": "Eduardo Gir\u00e3o",
                "username": "EduGiraoOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "828247244851785728",
                "name": "Adrielle Lira",
                "username": "adriellelira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088537463608496129",
                "name": "NewsAm",
                "username": "newsam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82095950",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo.",
                "username": "JoaoPauloMarian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305963978301075456",
                "name": "Projeto Un Solo Mar | Proyecto Un Solo Mar",
                "username": "UnSoloMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077858799",
                "name": "Tecno_vida",
                "username": "odragdesiul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031512920423849984",
                "name": "Elva Ginont \ud83c\udf37",
                "username": "Toto_naza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138802055",
                "name": "Gica",
                "username": "Gi_can_Gica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220890470076833793",
                "name": "Tico",
                "username": "xicones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533805435",
                "name": "Rodrigo Borges",
                "username": "borgesbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3075415588",
                "name": "Bilheteria Celeste",
                "username": "bilheteriacec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989250836873216000",
                "name": "Carona Celeste",
                "username": "caronaceleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3469535656",
                "name": "joao ataide santana",
                "username": "JoaoataidAtaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428383479604162561",
                "name": "Helo\u00edsa Lunaro",
                "username": "heloisalunaro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3432893127",
                "name": "All4adream",
                "username": "all4adreamexped",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3710995157",
                "name": "Amantes de Viagens",
                "username": "amantesviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187382248229789701",
                "name": "ChinaEmbAngola",
                "username": "ChinaEmbAngola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2964782999",
                "name": "Toda Una Diosa",
                "username": "PSITUD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864471154995724292",
                "name": "CorreioRegional.Net",
                "username": "_cregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240323740",
                "name": "advogata",
                "username": "letssoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848930421",
                "name": "Brasil Emerg\u00eancias M\u00e9dicas",
                "username": "ambulancia_aph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67912914",
                "name": "Luiz Nascimento",
                "username": "weskulls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387502236180393989",
                "name": "uruatapera",
                "username": "uruatapera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15526235",
                "name": "Cunhant\u00e3 fixe",
                "username": "gabiflorenzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50001691",
                "name": "Tegami - SEGS",
                "username": "portal_nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258179521",
                "name": "A Revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 tuitada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf10",
                "username": "PedroFzCz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4151206714",
                "name": "Revista Factual",
                "username": "revista_factual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265714459852636160",
                "name": "Grupo de Pesquisa Colapso - Natureza e Sociedade",
                "username": "colapsoggf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121110740",
                "name": "Grace B. Alves",
                "username": "gracebalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36286062",
                "name": "GRUPO FATO",
                "username": "grupofato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43253044",
                "name": "desviante",
                "username": "mariofalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344631751029760001",
                "name": "ViLiMiGu \ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "ViLiMiGu_Tex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1299719301721722884",
                "name": "Rosemary Aparecida Ribeiro",
                "username": "Rosemar06853420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229893772",
                "name": "Enicomputer",
                "username": "Enicomputer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851245487143387136",
                "name": "Jean Machado",
                "username": "JeanMachado2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447996737793273863",
                "name": "Jean Machado - Folha de Catal\u00e3o",
                "username": "FolhaCatalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169633385792397312",
                "name": "nono",
                "username": "smilixie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8189252",
                "name": "epocanegocios",
                "username": "epocanegocios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1424887942892466178",
                "name": "Canalha Belga \ud83c\udde7\ud83c\uddea",
                "username": "canalhabelga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81908585",
                "name": "Primeiro_Jornal",
                "username": "primeiro_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320561920",
                "name": "M\u00e1rcio Moreira",
                "username": "ElZorroRjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433892226564821029",
                "name": "The Intercam",
                "username": "TheIntercam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171931064",
                "name": "Reda\u00e7\u00e3o De Jornal -Santa Catarina News",
                "username": "RedacaoDeJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30814434",
                "name": "Jo\u00e3o Figuer",
                "username": "JoaoFiguer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90364133",
                "name": "Alex_T",
                "username": "DXInformation",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60001598",
                "name": "Rafael Lage",
                "username": "lunarioperpetuo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175899515192250368",
                "name": "Mateus dos Fungos\ud83c\udf44",
                "username": "mateusdosfungos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4858933917",
                "name": "luis TRICAMPE\u00c3O\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "luis_crf1895",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262548121453842433",
                "name": "lili. \ud83e\udd96 VIU O HARRY",
                "username": "tommojuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455228593571827719",
                "name": "marina.",
                "username": "StylesIml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334495961486401537",
                "name": "\u0618keke",
                "username": "arctjk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100079056",
                "name": "Jessica Marques",
                "username": "jessmarqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40409649",
                "name": "Gui Rocha",
                "username": "Guileh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201001251",
                "name": "samuellen",
                "username": "favero___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930214690889830406",
                "name": "aurelia",
                "username": "thiagoaure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41148699",
                "name": "Duda Dello Russo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "dudadellorusso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1213610809005244417",
                "name": "A FOLHA PRETA Por dentro Da Not\u00edcia",
                "username": "FolhaPor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60094156",
                "name": "Paulo Sezio",
                "username": "paulosezio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1363312964326068224",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nida",
                "username": "AmazonidaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73596195",
                "name": "Roberto Takata\ud83c\udde8\ud83c\uddf2",
                "username": "rmtakata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513599915",
                "name": "pallaro",
                "username": "BPallaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211991241258196992",
                "name": "Jose Luiz S. de Oliveira Luiz",
                "username": "JoseLuizSdeOli1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19701628",
                "name": "BBC",
                "username": "BBC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4130257359",
                "name": "rique",
                "username": "castrorique_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1588179598835064834",
                "name": "Ibamagov",
                "username": "ibamagov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69938680",
                "name": "DILMAN LIMA",
                "username": "Dilmanlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286347415134654465",
                "name": "\u30a8\u30c9\u30ef\u30fc\u30c9",
                "username": "edufernds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433881972498173978",
                "name": "LFG_foreverdead",
                "username": "ForeverdeadLfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295371931370295298",
                "name": "Mariana",
                "username": "neves_mariana95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203028017129381888",
                "name": "Jujis",
                "username": "jujisaderiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456740588867489804",
                "name": "supertramp do sul da am\u00e9rica latina",
                "username": "gustavvbernard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303707507538436097",
                "name": "Voz da Bahia",
                "username": "vozdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379601038139871232",
                "name": "eu mesma vers\u00e3o 3.0",
                "username": "newmicht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014502742008754176",
                "name": "Luiz H. Siqueira",
                "username": "LuizHSiqueira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17633914",
                "name": "Bianca",
                "username": "little_bi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155771607",
                "name": "Vini em \ud83c\udfe0",
                "username": "vinibanshee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004882408553046017",
                "name": "Brasil de Fato Pernambuco",
                "username": "brasildefatope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18427757",
                "name": "PhipzMedia: Podcasts",
                "username": "MIUI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979492969874186240",
                "name": "Ag\u00eancia Tambor",
                "username": "Agencia_Tambor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933347194056396803",
                "name": "BN Munic\u00edpios",
                "username": "BNMunicipios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420072695161569281",
                "name": "Pe\u00f1a menendez",
                "username": "Peamenendez2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486729595273433102",
                "name": "Maria de Lourdes Beldi de Alcantara",
                "username": "DeBeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479388550",
                "name": "ENQUANTO ISSO EM GOI\u00c1S",
                "username": "egoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350821569208201216",
                "name": "Blog Novo Contexto",
                "username": "NovoContexto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72960566",
                "name": "M\u00e1rio Fl\u00e1vio",
                "username": "blogmarioflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50300591",
                "name": "Portal Catal\u00e3o",
                "username": "portalcatalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1274806004853673984",
                "name": "Afluente",
                "username": "AfluentePodcast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494452339876507653",
                "name": "Gabriel Dourado",
                "username": "douradopgabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38011323",
                "name": "Ta\u00eds Paranhos - \u30d1\u30e9\u30fc\u30cb\u30e7\u30b9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tparanhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701260192",
                "name": "Marco Zero Conte\u00fado",
                "username": "mzconteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82999445",
                "name": "Julio Castellain",
                "username": "JulioCastellain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14499351",
                "name": "Cec\u00edlia Olliveira",
                "username": "Cecillia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1353180261186465793",
                "name": "\u3089\u30a2\u30ec\u30b9",
                "username": "sauropsids",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143047192",
                "name": "Federa\u00e7\u00e3o Catarinense de Ciclismo",
                "username": "ciclismofcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41452865",
                "name": "Almiro Marcos",
                "username": "almiromarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176627472",
                "name": "galtiery rodrigues",
                "username": "GaltieryR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311599435571441664",
                "name": "Airton Aparecido Gomes",
                "username": "AirtonA27730214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "Bahia Jornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267833136127361024",
                "name": "helen\u00e3o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd91\ud83d\udea9",
                "username": "eusemsereu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442487000964079620",
                "name": "Raquel Fla \ud83c\udf77\ud83d\udcb8\u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "ApoioDay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106352636939382785",
                "name": "luma com m porra \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "lumandrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1509125482549329922",
                "name": "Ricardo Venerando",
                "username": "RicardoVeneran1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82953728",
                "name": "Prefeitura de Aracaju",
                "username": "PrefAracaju",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38432405",
                "name": "S\u00e9rgio \ud83d\uddde",
                "username": "Conteudo_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428398703463870465",
                "name": "Rafa78",
                "username": "Rafael62216298",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47595424",
                "name": "Eduardo Silva",
                "username": "EESilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873258197079007232",
                "name": "Marcio Esteves",
                "username": "marcioce2036",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370377399",
                "name": "Zona Bogot\u00e1",
                "username": "zonabogotadc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13447392",
                "name": "jorgemendes",
                "username": "jorgemendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489744019756400641",
                "name": "Julio Vaca Troche",
                "username": "JulioVacaTroch3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062668661847195648",
                "name": "Viagens Orion",
                "username": "OrionViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386120512665964546",
                "name": "TeteeNanda2925",
                "username": "nanda2925",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4755877534",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedro_librelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332533335172788225",
                "name": "Felipe \u27b0 \ud83c\udf84",
                "username": "dropthisguitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088450470660558854",
                "name": "\u29d7lulu",
                "username": "widowlui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37 de Not\u00edcias.",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215336232093396995",
                "name": "Ponto Rec",
                "username": "pontorec_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340370197182640128",
                "name": "Acervo do Goblin Erudito",
                "username": "GoblinErudito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167403343930634240",
                "name": "\ud835\ude78\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude97",
                "username": "iasmin2102",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155769838230495234",
                "name": "Bruno Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21",
                "username": "bfccarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483221698",
                "name": "Giulio",
                "username": "GiulioTeodor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3105606989",
                "name": "Felip\u00e3o \ud83c\udfc1\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f",
                "username": "FelipeGalo1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36376988",
                "name": "Rica Perrone",
                "username": "RicaPerrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170002542",
                "name": "SOCIEDADE SUSTENT\u00c1VEL - Siga-nos, que te seguimos.",
                "username": "pafranco2005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377758486273081345",
                "name": "A Verdade do \u00d3",
                "username": "averdadedoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297174948298067968",
                "name": "RevistaUNQUIET",
                "username": "RevistaUnquiet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113945965659078658",
                "name": "Silvana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Sil90785453",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70149692",
                "name": "S\u00edlvia Lisboa",
                "username": "silvialisboa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1408139294741614599",
                "name": "PlenaMata",
                "username": "PlenaMata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171209169241878529",
                "name": "Gl\u00e1ucio Anka",
                "username": "glaucioanka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440851074227732482",
                "name": "Rachel L. Q. Chacur",
                "username": "QChacur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13058772",
                "name": "LinkedIn",
                "username": "LinkedIn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "800725924685565953",
                "name": "Pagan",
                "username": "fernandofpagan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351226833795223552",
                "name": "Disaster Tourism",
                "username": "dtrpgs",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1511469992516198406",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpyqomeaylbkzl3zmgudia7drr7ipp",
        "oldest_id": "1508911880890458121",
        "result_count": 493
    }
}