{
    "data": [
        {
            "author_id": "21332741",
            "created_at": "2022-03-29T20:58:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508911449455878150"
            ],
            "id": "1508911449455878150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#peritomoreno #peritomotenoglacier #peritomorenoglaciar #patagoniaeuvou #motorentpatagonia #patagoniaargentina #elcalafate #elcalafatetierradeglaciares em Parque Nacional Glaciar Perito Moreno https://t.co/tfWrdH7gVt"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2022-03-29T20:56:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508910908873089025"
            ],
            "id": "1508910908873089025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia. Relat\u00f3rio identifica dragas e barcos usados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1, no Amazonas. \nAldem Bourscheit \nhttps://t.co/2UUVoDHU1l \nOU \nhttps://t.co/9eGQnxknBZ"
        },
        {
            "author_id": "73469156",
            "created_at": "2022-03-29T20:48:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508908875566788610"
            ],
            "id": "1508908875566788610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 falso que o Parque Nacional do Igua\u00e7u (Parna Igua\u00e7u), no Paran\u00e1, tenha sido criado pelo ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva (PT), conforme afirma um v\u00eddeo que viralizou no Facebook e no YouTube. O Parna Igua\u00e7u foi criado em 1939 por Get\u00falio Vargas\u2026 https://t.co/2BusUhxVAE"
        },
        {
            "author_id": "709488239523074048",
            "created_at": "2022-03-29T20:47:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508908854070988809"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "36430255",
                        "start": 159,
                        "username": "AldemBC"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "518749094",
                        "start": 203,
                        "username": "InfoAmazonia"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "14594813",
                        "start": 234,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508908854070988809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rebeca Lins, analista de projetos do Escolhas, fala sobre a ilegalidade do ouro brasileiro e a aus\u00eancia de rastreabilidade na cadeia em entrevista ao rep\u00f3rter @AldemBC.\n\nLeia a reportagem produzida pelo @InfoAmazonia e publicada pela @folha, aqui: \n https://t.co/2klSPbOBP8"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-03-29T20:29:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508904075479429132"
            ],
            "id": "1508904075479429132",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Adiada por 1 sess\u00e3o a discuss\u00e3o do PL 487/2021, que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA da Serra da Posse, compreendendo os bairros de Campo Grande, Sant\u00edssimo e Augusto Vasconcelos. https://t.co/vTWCnhF8lF"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2022-03-29T20:28:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508904043716005894"
            ],
            "id": "1508904043716005894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A AGU comprovou na Justi\u00e7a a legalidade de decreto editado em 2017 que ampliou os limites do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, uma vez que o poder p\u00fablico teve como finalidade proteger forma\u00e7\u00f5es vegetais, nascentes e cursos d'agua. https://t.co/9AzjEdGM68 https://t.co/Mz73zqT0Ho"
        },
        {
            "author_id": "731840471224455168",
            "created_at": "2022-03-29T20:14:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508900450883493890"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "14594813",
                        "start": 75,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508900450883493890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia \nVia: @folha \n\nhttps://t.co/mv4fcpDI9E"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2022-03-29T20:04:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508897972981018649"
            ],
            "id": "1508897972981018649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas, um Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco. Por ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral, n\u00e3o \u00e9 permitido turismo. S\u00f3 pesquisadores podem ir at\u00e9 l\u00e1. E, nesta sexta (1\u00ba), voc\u00ea tamb\u00e9m vai, com o #GloboRep\u00f3rter \ud83d\ude0d \u00c9 depois do #BBB. https://t.co/vlAgsrLEhP"
        },
        {
            "author_id": "3396160997",
            "created_at": "2022-03-29T20:01:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508897071599915014"
            ],
            "id": "1508897071599915014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#AcessoLivre | Relat\u00f3rio oficial obtido pelo site InfoAmazonia identificou aumento de dragas e barcos associados a atividade ilegal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1. https://t.co/dQCERyrTOT"
        },
        {
            "author_id": "71525024",
            "created_at": "2022-03-29T18:39:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508876417475518470"
            ],
            "id": "1508876417475518470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relat\u00f3rio oficial identifica dragas e barcos apoiando os crimes na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1, no Amazonas. Os impactos sobre a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral crescem desde 2019. https://t.co/QPUzN873oC"
        },
        {
            "author_id": "18437317",
            "created_at": "2022-03-29T18:32:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508874833324556295"
            ],
            "id": "1508874833324556295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7os auto-organizados de mulheres t\u00eam sido importantes como forma de autocuidado contra o ass\u00e9dio, adoecimento mental e emocional nas comunidades que o Estado tem promovido privatiza\u00e7\u00e3o de terras.\n\n https://t.co/u9b7NS863F"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-03-29T18:08:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508868600500740098"
            ],
            "id": "1508868600500740098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Parque Nacional do Igua\u00e7u\u00a0ir\u00e1 ampliar o atendimento aos visitantes, com refor\u00e7o de funcion\u00e1rios e aumento do hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o, para garantir mais comodidade a todos os turistas e moradores que visitarem a unidade de conserva\u00e7\u00e3o durante o feriad\u00e3o\n\nhttps://t.co/GSMPx4zoww https://t.co/TF0DxKxQs9"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2022-03-29T18:06:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508868266680279047"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1508868266680279047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/eSEKGowSiB"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2022-03-29T18:04:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508867821505236994"
            ],
            "id": "1508867821505236994",
            "in_reply_to_user_id": "106714016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 287,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o contou com 2 helic\u00f3pteros, 12 policiais federais e 4 fiscais do Ibama. As a\u00e7\u00f5es foram realizadas durante 15 dias em 21 pontos localizados nas Terras Ind\u00edgenas Aripuan\u00e3, Menk\u00fc e no Parque Nacional do Xingu, no Estado do Mato Grasso."
        },
        {
            "author_id": "325124700",
            "created_at": "2022-03-29T18:03:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508867394541924352"
            ],
            "id": "1508867394541924352",
            "in_reply_to_user_id": "325124700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Juami-Japur\u00e1 \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal desde 1983 e abriga florestas, pesquisas cient\u00edficas e o sinuoso rio Juami, afluente do rio Japur\u00e1, que vem da Col\u00f4mbia e des\u00e1gua no Solim\u00f5es, no Brasil."
        },
        {
            "author_id": "325124700",
            "created_at": "2022-03-29T18:03:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508867391413006350"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "14594813",
                        "start": 4,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508867391413006350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Via @folha: Um relat\u00f3rio obtido pelo InfoAmazonia e PlenaMata revela desmatamento por garimpo de ouro crescendo desde 2019 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1, a 700 quil\u00f4metros de Manaus e junto \u00e0 fronteira com a Col\u00f4mbia.\n#DesmatamentoAmaz\u00f4nia https://t.co/PYGGgycPxj"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2022-03-29T17:25:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508857869764116482"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "365690831",
                        "start": 42,
                        "username": "SOFsempreviva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508857869764116482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Coluna Sempreviva Organiza\u00e7\u00e3o Feminista (@SOFsempreviva)\n\nParque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira: luta contra a privatiza\u00e7\u00e3o \u00e9 uma luta das mulheres https://t.co/R36QDSAmEz"
        },
        {
            "author_id": "152544392",
            "created_at": "2022-03-29T17:18:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508856180994711567"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1588179598835064834",
                        "start": 2,
                        "username": "ibamagov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508856180994711567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @ibamagov n\u00e3o pode conceder licen\u00e7a ambiental ao Minist\u00e9rio da Defesa para a constru\u00e7\u00e3o da Escola de Sargentos na Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Aldeia - Beberibe, em Pernambuco,  sem realizar Estudo de Impacto Ambiental.\n\n\u00c9 simples e pedag\u00f3gico assim."
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2022-03-29T17:05:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508852799303528450"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "36430255",
                        "start": 212,
                        "username": "AldemBC"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "1036980550492479488",
                        "start": 222,
                        "username": "InfoAmazoniaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508852799303528450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Amaz\u00f4nia na fronteira com a Col\u00f4mbia\n\nRelat\u00f3rio oficial identifica dragas e barcos apoiando os crimes na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1, no Amazonas\n@AldemBC  @InfoAmazoniaBR https://t.co/of1aSDqhPN\n#Garimpo #PL191Nao https://t.co/zoA33XyFyY"
        },
        {
            "author_id": "1456945226032033796",
            "created_at": "2022-03-29T16:55:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508850288215703556"
            ],
            "id": "1508850288215703556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo sabe desses garimpos ilegais, mas n\u00e3o existe vontade politica pra resolver isso. Rola muita grana e os politicos adoram.\nhttps://t.co/HAjlfs5cki"
        },
        {
            "author_id": "1074550471",
            "created_at": "2022-03-29T16:52:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508849477364428803"
            ],
            "id": "1508849477364428803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SMOV realiza reformas no Parque Municipal de Eventos\nhttps://t.co/qKnKXO9JUi https://t.co/QHspZrBAOr"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-03-29T16:35:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508845277368758272"
            ],
            "id": "1508845277368758272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque amplia o atendimento na\u00a0P\u00e1scoa https://t.co/UMhci2PUWN"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2022-03-29T16:14:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508839939332579332"
            ],
            "id": "1508839939332579332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De sexta-feira, 15 de abril, a domingo, 17 de abril, o parque atender\u00e1 das 8h \u00e0s 16h.\n\n https://t.co/bMIV69vVvL"
        },
        {
            "author_id": "1264781242882539520",
            "created_at": "2022-03-29T16:06:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508837977820172299"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1335992048688766982",
                        "start": 0,
                        "username": "clubedobeijo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508837977820172299",
            "in_reply_to_user_id": "1335992048688766982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@clubedobeijo Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\n\n#ViolaComeIlMare \n#ViolaComeilMareBifest2022"
        },
        {
            "author_id": "164886092",
            "created_at": "2022-03-29T15:58:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508836073375297536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "66458391",
                        "start": 0,
                        "username": "10neto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508836073375297536",
            "in_reply_to_user_id": "66458391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@10neto eu moro na cohab 2 em carapicu\u00edba e adorei o merchan do neto ontem square que digasidipassagem significa pra\u00e7a ou largo que por sinal tem um parque estadual lindo  bem pr\u00f3ximo do empreedimento chamado parque gabriel chucre chupa milton neves que mora em barueri https://t.co/Iu3W97M8jK"
        },
        {
            "author_id": "164886092",
            "created_at": "2022-03-29T15:57:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508835850930606089"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "89696936",
                        "start": 0,
                        "username": "OSDONOSDABOLA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508835850930606089",
            "in_reply_to_user_id": "89696936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OSDONOSDABOLA eu moro na cohab 2 em carapicu\u00edba e adorei o merchan do neto ontem square que digasidipassagem significa pra\u00e7a ou largo que por sinal tem um parque estadual lindo  bem pr\u00f3ximo do empreedimento chamado parque gabriel chucre chupa milton neves que mora em barueri https://t.co/UZUAzF51O2"
        },
        {
            "author_id": "67791839",
            "created_at": "2022-03-29T15:55:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508835242441945100"
            ],
            "id": "1508835242441945100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/f0IUEbbJFI"
        },
        {
            "author_id": "164886092",
            "created_at": "2022-03-29T15:53:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508834848693268483"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "66458391",
                        "start": 0,
                        "username": "10neto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508834848693268483",
            "in_reply_to_user_id": "66458391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@10neto eu moro na cohab 2 em carapicu\u00edba sp e adorei esse merchan do neto ontem square que digasidipassagem significa pra\u00e7a ou largo que por sinal tem um parque estadual lindo ao chamado parque gabriel chucre https://t.co/2Rv8rVvSBc"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-03-29T15:51:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508834148793954304"
            ],
            "id": "1508834148793954304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia o atendimento na P\u00e1scoa. \n\nLeia mais no site. https://t.co/MLY9ZN5B39\n\n#cataratasdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #turismo #feriado #p\u00e1scoa #lazer #turismo #passeio #natureza #atrativos https://t.co/YTM1UJ9sJ8"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-03-29T15:35:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508830092247670799"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1036980550492479488",
                        "start": 13,
                        "username": "InfoAmazoniaBR"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1408139294741614599",
                        "start": 31,
                        "username": "PlenaMata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508830092247670799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\ud83d\udea8Den\u00fancia de @InfoAmazoniaBR e @PlenaMata: #desmatamento e #garimpo ilegal crescem desde 2019 dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1, perto da fronteira Brasil-Col\u00f4mbia. H\u00e1 registros de grupos paramilitares atuando no local.\nhttps://t.co/VTdNDhAraa"
        },
        {
            "author_id": "3440881755",
            "created_at": "2022-03-29T15:20:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508826451348500480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "521803831",
                        "start": 0,
                        "username": "tekacrazy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508826451348500480",
            "in_reply_to_user_id": "521803831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tekacrazy to correndo todo dia no parque municipal tekinha"
        },
        {
            "author_id": "39758411",
            "created_at": "2022-03-29T15:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508821293168222211"
            ],
            "id": "1508821293168222211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os eventos do Festival de Outono reuniram muitas pessoas na regi\u00e3o da Arena Multiuso nesta segunda-feira (28). De acordo com o prefeito de Tubar\u00e3o, Joares Ponticelli, a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 ampliar a \u00e1rea de lazer neste local.\n\nhttps://t.co/cRdquW9TfJ"
        },
        {
            "author_id": "1207007459451248640",
            "created_at": "2022-03-29T14:57:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508820562352787468"
            ],
            "id": "1508820562352787468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/RFYPNwd4WL"
        },
        {
            "author_id": "239762397",
            "created_at": "2022-03-29T14:53:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508819674783485956"
            ],
            "id": "1508819674783485956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre Itamonte e o Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/uRjLy6D7AF"
        },
        {
            "author_id": "1316815080307281921",
            "created_at": "2022-03-29T14:53:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508819560274837505"
            ],
            "id": "1508819560274837505",
            "in_reply_to_user_id": "1316815080307281921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "da cidade \u00e9 o projeto que leva moradores ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. O \"Len\u00e7\u00f3is para os Barreirinhenses\", uma a\u00e7\u00e3o da Prefeitura por meio Secretaria de Turismo e Desenvolvimento Econ\u00f4mico, leva cidad\u00e3os at\u00e9 os principais pontos tur\u00edsticos do munic\u00edpio +"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2022-03-29T14:44:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508817482366263321"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6375245,
                        -17.7393876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1508817482366263321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra ser feliz n\u00e3o preciso de muito, uma trilha na natureza j\u00e1 acho super chique. \ud83d\udc9a\u2728 em Pescan - Parque Estadual Serra de Caldas https://t.co/U7vJyY7jJO"
        },
        {
            "author_id": "911159779288076288",
            "created_at": "2022-03-29T14:34:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508814866475323402"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "474199947",
                        "start": 0,
                        "username": "cristian_filipe"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 248,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508814866475323402",
            "in_reply_to_user_id": "474199947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cristian_filipe Cidade do Kalil, que entrou na prefeitura para construir um est\u00e1dio para seu time. Barganhou v\u00e1rios cargos, v\u00e1rias negocia\u00e7\u00f5es com vereadores de BH, para conseguir a prova\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Kalil n\u00e3o @LulaOficial. Queremos a Dilma, agiliza a\u00ed patr\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2337118512",
            "created_at": "2022-03-29T14:27:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508813213726613507"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508813213726613507",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Garimpo ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Est\u00e3o rifando o pa\u00eds para a ilegalidade e tem quem ache que n\u00e3o existe corrup\u00e7\u00e3o no Brasil.  Onde est\u00e1 o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que ignora isso? \u00c9 assim que eles tratam esse problema. Rindo da nossa cara. https://t.co/tJN7sRNJik"
        },
        {
            "author_id": "277084406",
            "created_at": "2022-03-29T14:25:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508812564137975822"
            ],
            "id": "1508812564137975822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/2H00dWRlvS"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2022-03-29T14:24:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508812400493015050"
            ],
            "id": "1508812400493015050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Relat\u00f3rio oficial identifica dragas e barcos apoiando os crimes na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1, no Amazonas. Os impactos sobre a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral crescem desde 2019.\nhttps://t.co/oO2xfqTJ11"
        },
        {
            "author_id": "2307841498",
            "created_at": "2022-03-29T14:22:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508811823679692808"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1508811823679692808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/2l8wn8XvyC"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2022-03-29T14:17:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508810647349473295"
            ],
            "id": "1508810647349473295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c9 falso que o Parque Nacional do Igua\u00e7u (Parna Igua\u00e7u), no Paran\u00e1, tenha sido criado pelo ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva (PT), conforme afirma um v\u00eddeo que viralizou no Facebook e no YouTube.\nhttps://t.co/SWszFujM7F https://t.co/oIceULKdob"
        },
        {
            "author_id": "742469390642368512",
            "created_at": "2022-03-29T14:16:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508810265638408198"
            ],
            "id": "1508810265638408198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos em \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia\nhttps://t.co/ddUtxsfjba"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2022-03-29T14:10:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508808904150593539"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "90959293",
                        "start": 52,
                        "username": "folha_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508808904150593539",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf2\ud83d\udcf0Leia a reportagem completa de Aldem Bourscheit em @folha_ambiente e assine a Folha, um jornal a servi\u00e7o do Brasil e da democracia: https://t.co/pVCYO3XXlu\nhttps://t.co/ZpINYA0ywo"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2022-03-29T14:10:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508808899712983041"
            ],
            "id": "1508808899712983041",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Alertas do Inpe (Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais) para desmate por minera\u00e7\u00e3o apontam 531 hectares de florestas perdidos desde 2019. Este ano j\u00e1 foram derrubados 23 hectares onde, por lei, n\u00e3o deveria haver qualquer desmate.\nhttps://t.co/ZpINYA0ywo"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2022-03-29T14:10:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508808890502287361"
            ],
            "id": "1508808890502287361",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O relat\u00f3rio oficial, obtido com exclusividade pelo InfoAmazonia e PlenaMata, identifica dragas e barcos usados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1, no Amazonas.  \nhttps://t.co/ZpINYA0ywo"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2022-03-29T14:00:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508806331620376583"
            ],
            "id": "1508806331620376583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 148,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "DESMATAMENTO\u2502Relat\u00f3rio revela que desmatamento por garimpo de ouro cresce desde 2019 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1, a 700 km de Manaus. Imagens de sat\u00e9lite comprovam que os crimes na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o aumentaram nos primeiros meses deste ano. Leia em https://t.co/pa3dIuCkGQ https://t.co/Vo6pGJZBnv"
        },
        {
            "author_id": "1239884434490494978",
            "created_at": "2022-03-29T14:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508806241396658186"
            ],
            "id": "1508806241396658186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Temas que considero muito importantes em provas CESPE/CEBRASPE de Direito Ambiental:\na) Princ\u00edpios ambientais;\nb) EIA-RIMA;\nc) Licenciamento ambiental;\nd) Tipos de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e caracter\u00edsticas;\ne) Responsabilidade civil ambiental;\nf) Teoria da dupla imputa\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "378751570",
            "created_at": "2022-03-29T13:52:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508804377489858566"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "20654213",
                        "start": 0,
                        "username": "Irie_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508804377489858566",
            "in_reply_to_user_id": "20654213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Irie_ Daqui a 2 meses teste seu condicionamento em um parque Nacional, acho que \u00e9 um bom teste kk"
        },
        {
            "author_id": "1381728077902938119",
            "created_at": "2022-03-29T13:35:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508799900582043650"
            ],
            "id": "1508799900582043650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Folhajus: Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/vxn4y2hSic"
        },
        {
            "author_id": "52577342",
            "created_at": "2022-03-29T13:16:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508795229998129152"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8d9baf28d47659d8"
            },
            "id": "1508795229998129152",
            "in_reply_to_user_id": "52577342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O contraste: do lado uma Floresta Nacional Tapirap\u00e9-Aquiri e do outro os garimpos clandestinos aqui no Par\u00e1. https://t.co/2V4LBIgFSp"
        },
        {
            "author_id": "65354896",
            "created_at": "2022-03-29T13:16:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508795107272765443"
            ],
            "id": "1508795107272765443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com o objetivo de coibir a pesca predat\u00f3ria, as equipes ambientais da nossa Guarda Civil Municipal e do Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed realizaram uma fiscaliza\u00e7\u00e3o mar\u00edtima integrada. \ud83d\udd0d\n\n\ud83d\udea8 A pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 crime. Saiba mais aqui: https://t.co/UuznZ1ozA2 https://t.co/cdak1F6cI8"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-03-29T12:33:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508784425970061321"
            ],
            "id": "1508784425970061321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro \u201cBichos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: a vida no seu quintal\u201d ser\u00e1 lan\u00e7ado nessa quarta-feira (30).\n\nLeia mais no site. https://t.co/OfMURRBots\n\n#bichosdoparquenacionaldoigua\u00e7u #bichosdoparque #parquenacionaldoigua\u00e7u #on\u00e7asdoigua\u00e7u #on\u00e7as #registros #meioambiente #pesquisa https://t.co/hfTYbmT4D5"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2022-03-29T12:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508783531605979138"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "1268290613625184263",
                        "start": 265,
                        "username": "trf3_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508783531605979138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#TRF3 condenou uma empresa a pagar R$ 600 mil em indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais coletivos pela degrada\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra da Bocaina (SP). Empresa tamb\u00e9m dever\u00e1 realizar repara\u00e7\u00e3o ambiental da \u00e1rea, afetada pela introdu\u00e7\u00e3o de gado. @trf3_oficial"
        },
        {
            "author_id": "1409560184805072900",
            "created_at": "2022-03-29T12:17:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508780260074139648"
            ],
            "id": "1508780260074139648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque nacional concessionado: Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$ 3,5 bilh\u00f5es. Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental, fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos.\n\nDetalhes: https://t.co/U0KmTX7TFg\n\nMinist Meio Ambiente\nPPI Invest\nBNDES https://t.co/Rq309GVSiA"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-03-29T12:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508778007992840202"
            ],
            "id": "1508778007992840202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/FNmtOqt7VQ"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2022-03-29T12:05:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508777469754724354"
            ],
            "id": "1508777469754724354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (ESEC) Juami-Japur\u00e1, a 700 quil\u00f4metros de Manaus e na fronteira com a Col\u00f4mbia. Imagens de sat\u00e9lite comprovam que crimes na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral aumentaram nos primeiros meses deste ano.  #PlenaMata https://t.co/TJ8cR4d1jr"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2022-03-29T12:05:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508777371834458113"
            ],
            "id": "1508777371834458113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/0eoCNiwSBd"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2022-03-29T12:05:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508777334907846657"
            ],
            "id": "1508777334907846657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/oWLtCyZXmB"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2022-03-29T12:03:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508776750704119815"
            ],
            "id": "1508776750704119815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "desmatamento: Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/z1yyQjKfUy"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2022-03-29T12:03:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508776748674080770"
            ],
            "id": "1508776748674080770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "desmatamento: Garimpo ilegal cresce h\u00e1 3 anos dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia https://t.co/ZpINYA0ywo"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-03-29T11:32:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508768963186020353"
            ],
            "id": "1508768963186020353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contenda com 70 fam\u00edlias dura quase 20 anos no Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/VN8RJZqF0v"
        },
        {
            "author_id": "54975703",
            "created_at": "2022-03-29T11:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508768434045263872"
            ],
            "id": "1508768434045263872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos do Curso de Ci\u00eancias Ambientais, do Instituto de Ci\u00eancias do Mar (Labomar) da UFC, participaram da cria\u00e7\u00e3o da APA Ber\u00e7\u00e1rios da Vida marinha, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Icapu\u00ed. Confira: https://t.co/rs40tgdHaI https://t.co/M9P1xHyCHE"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-29T11:26:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508767581385248772"
            ],
            "id": "1508767581385248772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/zM0hcvrnvB"
        },
        {
            "author_id": "2325519926",
            "created_at": "2022-03-29T10:39:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508755756270723076"
            ],
            "id": "1508755756270723076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro grifo marcado com emissor GPS no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/g1EB2YBXXT"
        },
        {
            "author_id": "105598041",
            "created_at": "2022-03-29T10:38:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508755409385009154"
            ],
            "id": "1508755409385009154",
            "in_reply_to_user_id": "105598041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convidei ele pra vir mergulhar aqui e ele falou que \u201cMiami n\u00e3o me apetece\u201d. De fato, Miami \u00e9 uma cidade terr\u00edvel como cidade, mas como parque nacional \u00e9 absolutamente maravilhosa. Eu vejo golfinho da minha janela sabe? Eu vejo golfinho da janela."
        },
        {
            "author_id": "1292740020638494720",
            "created_at": "2022-03-29T10:38:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508755358969344004"
            ],
            "id": "1508755358969344004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grifo marcado com emissor GPS no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FdbYmEXmoa #GreenSavers"
        },
        {
            "author_id": "64125628",
            "created_at": "2022-03-29T09:40:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508740902482755592"
            ],
            "id": "1508740902482755592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/KcKD2PGm3x"
        },
        {
            "author_id": "709375180020252673",
            "created_at": "2022-03-29T09:14:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508734279966208008"
            ],
            "id": "1508734279966208008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade S\u00e3o Pedro do Cajari, fronteira entre Mazag\u00e3o-Laranjal do Jari, Reserva Extrativista do Rio Cajari, Amap\u00e1, Brasil. https://t.co/0nDPSRKybZ"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2022-03-29T09:08:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508732705059581956"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55245871",
                        "start": 0,
                        "username": "diego_vaz"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "54341363",
                        "start": 11,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "15508129",
                        "start": 25,
                        "username": "washfajardo"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "48298703",
                        "start": 38,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508732705059581956",
            "in_reply_to_user_id": "55245871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diego_vaz @JornalOGlobo @washfajardo @eduardopaes Mas e a\u00ed? Quando ser\u00e1 em Ramos?\n\nhttps://t.co/5CBxBCeZdx\n\nPara compensar a atrocidade:\n\nhttps://t.co/ULTxihOkIr\n\nOnde.precisa\n\nhttps://t.co/Q9fKNCNAGg"
        },
        {
            "author_id": "786174754185097217",
            "created_at": "2022-03-29T09:01:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508731115758309377"
            ],
            "id": "1508731115758309377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking a Porta Ruivas no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n\nTrekking to Porta Ruivas at the portuguese Peneda-Ger\u00eas National Park.\n\nhttps://t.co/XYtdQJv32l https://t.co/TlghvwRzvW"
        },
        {
            "author_id": "1196388441015107585",
            "created_at": "2022-03-29T06:51:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508698245517778945"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "1196388441015107585",
                        "start": 144,
                        "username": "sentinelas_pt"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "1237387350121910279",
                        "start": 176,
                        "username": "FundoAmbiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508698245517778945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "1.\u00ba Grifo marcado com emissor GPS no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas integra rede de monitoriza\u00e7\u00e3o de amea\u00e7as para a fauna silvestre do projeto @sentinelas_pt, financiado pelo @FundoAmbiental\n\ud83d\udc49https://t.co/tQzYWMrswY\n#Grifo #Gypsfulvus #Palombar #ICNF #PNPG #vulture #CRFSG https://t.co/rwDbIVC2oa"
        },
        {
            "author_id": "703681461019418624",
            "created_at": "2022-03-29T05:40:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508680420136828930"
            ],
            "id": "1508680420136828930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu indo fazer entrega l\u00e1 na upp dos prazeres, passei da entrada fui parar l\u00e1 na entrada do parque nacional kkkkkkkkkkk tudo escuro eu l\u00e1 sozinho igual um retardado"
        },
        {
            "author_id": "1303919730286305280",
            "created_at": "2022-03-29T05:22:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508675873381171201"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "31139434",
                        "start": 0,
                        "username": "gleisi"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1330290976255074305",
                        "start": 8,
                        "username": "DrCaly"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "184762182",
                        "start": 82,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508675873381171201",
            "in_reply_to_user_id": "31139434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gleisi @DrCaly Escola de sargento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Recife?\nMas o @exercitooficial  conhece muito bem \u00e1reas livres e poss\u00edveis, sem interferir nas reservas ecol\u00f3gicas, alterar biomas.\nMiss\u00e3o: n\u00e3o \u00e9 mais defesa?\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1449833466254839808",
            "created_at": "2022-03-29T04:05:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508656652442030086"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "156719729",
                        "start": 0,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508656652442030086",
            "in_reply_to_user_id": "156719729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@OGloboPolitica Pena q painho n\u00e3o \u00e9 corrupto igual a Paula Marinho herdeira da globo, se ele tivesse participado do esquema de corrup\u00e7\u00e3o da Copa do Mundo igual ela e o marido ent\u00e3o podia t\u00e1 batendo de rolex por a\u00ed. Podia at\u00e9 comprar o Triplex de Paraty, em \u00e1rea protegida, na m\u00e3o dela! rsrs"
        },
        {
            "author_id": "1336438978782916615",
            "created_at": "2022-03-29T02:48:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508637246458630146"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1267219149828259848",
                        "start": 0,
                        "username": "biquinha_bibi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508637246458630146",
            "in_reply_to_user_id": "1267219149828259848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biquinha_bibi Se fizer a meia tbm, eu corro no parque municipal com a meia e o samba"
        },
        {
            "author_id": "16608807",
            "created_at": "2022-03-29T02:01:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508625400125169670"
            ],
            "id": "1508625400125169670",
            "in_reply_to_user_id": "16608807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse Parque Nacional da Tijuca a\u00ed do lado \u00e9 mais conhecido como Floresta da Tijuca. \u00c9 a maior floresta urbana do MUNDO. E, sim, d\u00e1 at\u00e9 pra fazer piquenique nela e encontrar uns animais selvagens no processo."
        },
        {
            "author_id": "922937286911758336",
            "created_at": "2022-03-29T01:50:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508622715820859395"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "49449948",
                        "start": 0,
                        "username": "ggarbino"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1263514259478196226",
                        "start": 22,
                        "username": "joycepra_"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1929959580",
                        "start": 33,
                        "username": "SBMastozoologia"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "879040650175369217",
                        "start": 50,
                        "username": "ConnorBurgin1"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1377268357",
                        "start": 65,
                        "username": "n8_upham"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1228132318814056448",
                        "start": 75,
                        "username": "sbprimatologia"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "73876997",
                        "start": 91,
                        "username": "sbeq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508622715820859395",
            "in_reply_to_user_id": "49449948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ggarbino @Itspaulo14 @joycepra_ @SBMastozoologia @ConnorBurgin1 @n8_upham @sbprimatologia @sbeq No Rio Grande do Sul \u00e9 apenas no norte, Parque Estadual do Turvo"
        },
        {
            "author_id": "119854106",
            "created_at": "2022-03-29T01:36:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508619111844265984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "1529231909842206720",
                        "start": 131,
                        "username": "GloboMinas"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "18219976",
                        "start": 145,
                        "username": "tvglobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508619111844265984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EutoNaGlobo\nOntem, eu tive uma experi\u00eancia in\u00e9dita no Parque Municipal de BH, para apresentar sua nova novela das 9, #Pantanal \ud83d\udc06  @globominas e @tvglobo \ud83d\ude0d\n\ud83e\udd14 D\u00e1 uma passadinha l\u00e1 no #parque e curti \u2764\ufe0f as obras. \n#globominas #graffitiart #belohorizontemg #negrof #graffiti https://t.co/br06wjy36T"
        },
        {
            "author_id": "953294969602760705",
            "created_at": "2022-03-29T01:25:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508616302600065024"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "51861455",
                        "start": 103,
                        "username": "SeculoDiario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508616302600065024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guerra judicial de meio bilh\u00e3o amea\u00e7a unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Jacarenema https://t.co/hQnkHLJkrQ via @SeculoDiario"
        },
        {
            "author_id": "1288937923187023874",
            "created_at": "2022-03-29T01:09:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508612375464787971"
            ],
            "id": "1508612375464787971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas florestas sob concess\u00e3o, \u00e9 realizado o manejo florestal, onde as florestas s\u00e3o mantidas em p\u00e9, ao mesmo tempo que gera renda e emprego para as popula\u00e7\u00f5es locais\n\nFloresta Nacional do Amana, no Par\u00e1.  #concess\u00e3odeflorestas #FlonadoAmana\n\nhttps://t.co/qEVORNo1I6 https://t.co/uGaDF3oKFF"
        },
        {
            "author_id": "1270154801196736514",
            "created_at": "2022-03-29T00:53:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508608294713180160"
            ],
            "id": "1508608294713180160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "role no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "914915437728686080",
            "created_at": "2022-03-29T00:37:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508604303484895239"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1508604303484895239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma maldade do ex\u00e9rcito, a constru\u00e7\u00e3o de uma escola para sargentos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Pernambuco.\nIsso tudo armado com o maldito do Jair.\nIsso n\u00e3o pode acontecer."
        },
        {
            "author_id": "1422344879141699593",
            "created_at": "2022-03-29T00:35:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508603744988110848"
            ],
            "id": "1508603744988110848",
            "in_reply_to_user_id": "1422344879141699593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pantanal do Rio Negro\nCriado em 2000 com o objetivo de proteger a fauna e a flora do Pantanal, o Parque Estadual do Pantanal do Rio Negro tem uma \u00e1rea de 78.300 hectares e abrange os munic\u00edpios de Aquidauana e Corumb\u00e1. https://t.co/5ZVnFUJFzH"
        },
        {
            "author_id": "1153954656248315905",
            "created_at": "2022-03-29T00:31:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508602827526086666"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1082445161752379392",
                        "start": 0,
                        "username": "ChristianoPach1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508602827526086666",
            "in_reply_to_user_id": "1082445161752379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChristianoPach1 Vcs chamavam higi\u00eanico filhinho de papai q matavam aula p ir parque municipal top na \u00e9poca Cruzeiro era times de oper\u00e1rios q trabalhavam f\u00e1brica de macarr\u00e3o mudou p causa da guerra mundial deixa mentiroso"
        },
        {
            "author_id": "1441396110577205248",
            "created_at": "2022-03-29T00:09:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508597217170534400"
            ],
            "id": "1508597217170534400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descarga el\u00e9trica atinge cabo de bondinho do Parque Nacional de\u00a0Ubajara https://t.co/X5PzxT9OjW"
        },
        {
            "author_id": "810927798",
            "created_at": "2022-03-28T23:27:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508586684354633738"
            ],
            "id": "1508586684354633738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sem licenciamento nem projeto, Bolsonaro lan\u00e7a pedra fundamental de escola do Ex\u00e9rcito em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Marco Zero Conte\u00fado\" https://t.co/FXqMdoh1xW"
        },
        {
            "author_id": "1009046609424941056",
            "created_at": "2022-03-28T22:59:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508579460148301825"
            ],
            "id": "1508579460148301825",
            "in_reply_to_user_id": "1009046609424941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi criado por meio de Decreto-Lei do presidente Get\u00falio Vargas, em 1939. Ele foi expandido no governo de Jo\u00e3o Figueiredo, em 1981. N\u00e3o h\u00e1 campo explorat\u00f3rio na regi\u00e3o do parque, de acordo com a ANP.\nhttps://t.co/IicbJCwk9i"
        },
        {
            "author_id": "196263130",
            "created_at": "2022-03-28T22:51:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508577633667358741"
            ],
            "id": "1508577633667358741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecologia de Campo 2022 na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula - RS.\n\nEntre um trabalho e outro, caramba...como eu me diverti! https://t.co/MmsyWLkQBp"
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2022-03-28T22:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508565857005355016"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "1116050430067396608",
                        "start": 120,
                        "username": "sukalinsss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508565857005355016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marque aqui seu amigo(a) de ventura pra conhecer esse local\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n\ud83d\udccdGruta do Madad\u00e1 - Parque Nacional de Anavilhanas (AM)\n\ud83d\udcf8@sukalinsss\n\n@_prefeituradenovoairao @visitenovoairao_\n#amazonas #visitamazonas #souamazonia #anavilhanas #novoairao #arquipelagodeanavilhanas https://t.co/LHqZ3YgTk7"
        },
        {
            "author_id": "1383891189418528768",
            "created_at": "2022-03-28T21:44:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508560658396327946"
            ],
            "id": "1508560658396327946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 123,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f NOVA \"BOIADA AMBIENTAL\"\n\nNa \u00faltima segunda-feira, 21, o presidente do Ibama, Eduardo Bim, assinou uma portaria que anulou a zona de amortecimento de impactos ambientais do Parque Nacional de Abrolhos, no litoral sul da Bahia. \u2935\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "2385101828",
            "created_at": "2022-03-28T21:40:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508559626522042375"
            ],
            "id": "1508559626522042375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares: o destino para quem curte apreciar lugares frios e bel\u00edssimos https://t.co/l5Fnim9vnx"
        },
        {
            "author_id": "1307359306208227329",
            "created_at": "2022-03-28T20:55:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508548332452524035"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9c9adc5885000"
            },
            "id": "1508548332452524035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do C\u00f3rrego Grande https://t.co/q2iuAqf2yD"
        },
        {
            "author_id": "462288784",
            "created_at": "2022-03-28T20:19:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508539292892729348"
            ],
            "id": "1508539292892729348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em mais uma \"boiada ambiental\", Eduardo Bim, presidente do IBAMA, assinou portaria anulando a Zona de Amortecimento do Parque Nacional de #Abrolhos, atendendo a press\u00e3o para explorar petr\u00f3leo, g\u00e1s e calc\u00e1rio. O Governo da destrui\u00e7\u00e3o n\u00e3o deixar\u00e1 nada em p\u00e9! #ForaBolsonaro https://t.co/Msuuse3rqI"
        },
        {
            "author_id": "41833391",
            "created_at": "2022-03-28T19:21:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508524616872083469"
            ],
            "id": "1508524616872083469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vejam que coisa mais linda essa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do meu querido cumpadre (que n\u00e3o vou marcar a @, pois muito discreto). Muito orgulho de ter amigos que lutam pela preserva\u00e7\u00e3o da natureza e que fazem a diferen\u00e7a. \ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/Rompo2Ky6k"
        },
        {
            "author_id": "80313662",
            "created_at": "2022-03-28T19:15:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508523168402534402"
            ],
            "id": "1508523168402534402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O equil\u00edbrio est\u00e1 na natureza e \u00e9 no sil\u00eancio que encontramos em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/eW0pDiqWzk"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2022-03-28T19:03:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508520065402122246"
            ],
            "id": "1508520065402122246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Espa\u00e7o exclusivo para capacita\u00e7\u00e3o de dois mil jovens de baixa renda foi inaugurado na semana passada\n\nhttps://t.co/w70hUPIcWl"
        },
        {
            "author_id": "1217947631487520768",
            "created_at": "2022-03-28T18:58:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508518856200970252"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01659343,
                        -29.63882987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1508518856200970252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigo parceiro e um irm\u00e3o que a vida me deu, espero que nossa amizade seja eterna \u2764\ufe0f\ud83e\udd70 #Tey #PikizimDosCria \ud83d\ude0e\ud83d\udc83\ud83c\udffe em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/sSWtv98L9w"
        },
        {
            "author_id": "57819301",
            "created_at": "2022-03-28T18:22:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508509913445711878"
            ],
            "id": "1508509913445711878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O \u00c0 PRIVATIZA\u00c7\u00c3O! \u270a\n\nNo dia 09/04, a dire\u00e7\u00e3o do Sintaema desembarcar\u00e1 na cidade de Iporanga e realizar\u00e1 ato contra a proposta de Jo\u00e3o Doria que privatiza o Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeira (Petar). Vamos \u00e0 luta!\n\nPara saber mais: \ud83d\udc49 https://t.co/E07C8TldSq https://t.co/jyrnX038Ku"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-03-28T18:20:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508509239349760004"
            ],
            "id": "1508509239349760004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? https://t.co/Uw0LMPtHzz"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2022-03-28T18:18:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508508720484999178"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "55245871",
                        "start": 7,
                        "username": "diego_vaz"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1341777166472720384",
                        "start": 21,
                        "username": "subzn_rio"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "48298703",
                        "start": 35,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "617712617",
                        "start": 93,
                        "username": "ParqueMadureira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508508720484999178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 q @diego_vaz da @subzn_rio de @EduardoPaes se lembrar\u00e1 da Zona da Leopoldina? Depois de @ParqueMadureira #ParquedoEngenh\u00e3o (Engenho de Dentro), #NisedaSilveira (Encantado) e este da #GamaFilho (Piedade)? \nhttps://t.co/5CBxBCeZdx\nLembrando que Ramos \u00e9 a RA menos verde do Rio"
        },
        {
            "author_id": "2434582735",
            "created_at": "2022-03-28T17:51:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508502119640354818"
            ],
            "id": "1508502119640354818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas realizam capacita\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Pirapitinga https://t.co/4vh1cVi2eM"
        },
        {
            "author_id": "102778928",
            "created_at": "2022-03-28T17:50:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508501805252198408"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 107,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508501805252198408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio Novo PNI leva concess\u00e3o de Parque Nacional do Igua\u00e7u por R$ 375 milh\u00f5es #CNNBrasil | not\u00edcias da @CNNBrasil https://t.co/1Z1AljDk21"
        },
        {
            "author_id": "1373294177165926412",
            "created_at": "2022-03-28T17:29:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508496417530126341"
            ],
            "id": "1508496417530126341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Eduardo Fortunato Bim, pres. do IBAMA, pressionou o ent\u00e3o superintendente do \u00f3rg\u00e3o no Par\u00e1 para derrubar embargos contra a mineradora Gana Gold. A empresa extraiu\u00a0mais de R$ 1 bilh\u00e3o\u00a0em ouro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal com licen\u00e7a ambiental irregular\nhttps://t.co/Rivv9xw2V5"
        },
        {
            "author_id": "1288606748450971650",
            "created_at": "2022-03-28T17:28:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508496261170741254"
            ],
            "id": "1508496261170741254",
            "in_reply_to_user_id": "1288606748450971650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todas as rendas distribu\u00eddas para FN s\u00e3o dos fundos do Estado de Pernambuco. Seja pra sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o ou infraestrutura. A renda da TPA (taxa de preserva\u00e7\u00e3o ambiental) \u00e9 remetida as necessidades da Ilha. J\u00e1 a taxa imoral cobrada pelo Parque Nacional Marinho, \u00e1rea essa que tem"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2022-03-28T17:13:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508492531629125638"
            ],
            "id": "1508492531629125638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o menor parque nacional do mundo https://t.co/MDUGl0ZKOu https://t.co/5q5TAMGvCH"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2022-03-28T16:47:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508485941622677506"
            ],
            "id": "1508485941622677506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um importante polo de inova\u00e7\u00e3o no Rio de Janeiro est\u00e1 sendo criado na Biblioteca Parque Estadual, no Centro da capital fluminense. Al\u00e9m do espa\u00e7o exclusivo para capacita\u00e7\u00e3o de 2 mil jovens de baixa renda, tamb\u00e9m haver\u00e1 um projeto de forma\u00e7\u00e3o para o mercado audiovisual. https://t.co/ZzQ7Y88DFG"
        },
        {
            "author_id": "716146516",
            "created_at": "2022-03-28T16:37:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508483540127830030"
            ],
            "id": "1508483540127830030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A boiada \u00f1 parou de passar no Meio Ambiente.O presidente do IBAMA,Eduardo Bim,revogou a zona d prote\u00e7\u00e3o em volta do Parque Nacional d Abrolhos,q abriga o maior banco de corais e o +importante ber\u00e7\u00e1rio d baleias jubartes do Atl\u00e2ntico Sul.Outro desmonte d Bolsonaro.#SalvemAbrolhos"
        },
        {
            "author_id": "67302940",
            "created_at": "2022-03-28T16:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508474170149064708"
            ],
            "id": "1508474170149064708",
            "in_reply_to_user_id": "67302940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "E teve tamb\u00e9m esse buritizal (\u00e1rea \u00famida do Cerrado). Atr\u00e1s dele est\u00e1 a serra que divide os Estados de Goi\u00e1s e Bahia. A \u00e1rea, junto com quase metade do Parque Estadual de Terra Ronca,  foi queimada no \u00faltimo ano \ud83d\ude22\n\n\ud83d\udcf8 Bibiana Garrido/ IPAM https://t.co/o228qS73FF"
        },
        {
            "author_id": "67302940",
            "created_at": "2022-03-28T16:00:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508474163610193927"
            ],
            "id": "1508474163610193927",
            "in_reply_to_user_id": "67302940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho para o Parque Estadual de Terra Ronca (GO), encontramos est\u00e1 \u00e1rvore de Baru:\n\n\ud83d\udcf8 Bibiana Garrido/ IPAM https://t.co/HjdTVTCCZF"
        },
        {
            "author_id": "67302940",
            "created_at": "2022-03-28T16:00:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508474153908768779"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1133436682961915905",
                        "start": 49,
                        "username": "mapbiomas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508474153908768779",
            "in_reply_to_user_id": "67302940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui est\u00e1 a equipe de pesquisadores do IPAM e do @mapbiomas no mirante do Parque Estadual de Terra Ronca (GO). Ali, atr\u00e1s do mirante, \u00e9 uma vegeta\u00e7\u00e3o nativa conservada do Cerrado, do tipo forma\u00e7\u00e3o florestal \u2013 LINDO DEMAIS, n\u00e3o \u00e9 mesmo?\n\n\ud83d\udcf8 Ivan Canabrava/Illuminati Filmes/IPAM https://t.co/pa2KiKvfis"
        },
        {
            "author_id": "67302940",
            "created_at": "2022-03-28T16:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508474145964703754"
            ],
            "id": "1508474145964703754",
            "in_reply_to_user_id": "67302940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o MapBiomas #Cerrado continua: hoje estamos em Chapada Ga\u00facha (MG), \u00faltimo destino desta viagem. Enquanto continuo na estrada, vou mostrando as fotos que fizemos no caminho\ud83d\ude01\n\nEsse p\u00f4r do sol lindo foi no Parque Estadual de Terra Ronca (GO).\n\n\ud83d\udcf8 Bibiana Garrido/ IPAM https://t.co/CGi9JRM9Uy"
        },
        {
            "author_id": "67302940",
            "created_at": "2022-03-28T16:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508474130789711875"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1133436682961915905",
                        "start": 44,
                        "username": "mapbiomas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508474130789711875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um olho na estrada e outro no mapeamento do @mapbiomas! \n\nNessa hora, estava acompanhando a navega\u00e7\u00e3o e o trajeto do Parque Estadual de Terra Ronca (GO) at\u00e9 cidade de Chapada Ga\u00facha (MG), passando pelo parque Nacional Grande sert\u00e3o veredas \ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udcf8 Bibiana Garrido/ IPAM https://t.co/5WlJcMSuHO"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-03-28T16:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508473991970832390"
            ],
            "id": "1508473991970832390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o menor parque nacional do mundo\n\nhttps://t.co/XmnkaP8KEN"
        },
        {
            "author_id": "248926687",
            "created_at": "2022-03-28T15:58:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508473609135796225"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "37334319",
                        "start": 0,
                        "username": "Dhiegocs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508473609135796225",
            "in_reply_to_user_id": "37334319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dhiegocs Parque estadual do palmito\nAndamos pra cacete\nPernilongo pra porra\nPra ver um solo kkkkkk atividade q poderia ser feita aqui"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2022-03-28T15:43:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508469735897194497"
            ],
            "id": "1508469735897194497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o menor parque nacional do mundo https://t.co/HA4ieqHBv7 https://t.co/HcdyprJ9JN"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2022-03-28T15:35:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508467756915519488"
            ],
            "id": "1508467756915519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leonel de Souza Aguiar \u00e9 acusado de explorar turismo n\u00e1utico irregular; neste ano, outras duas den\u00fancias j\u00e1 foram oferecidas \u00e0 Justi\u00e7a pela mesma pr\u00e1tica\n#mpf #ministeriopublico #turismoilegal #turismonautico #reservaextrativistadamarinha #arraialdocabo https://t.co/1b3vGM0NnT"
        },
        {
            "author_id": "1123258543505850368",
            "created_at": "2022-03-28T15:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508467447115964422"
            ],
            "id": "1508467447115964422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na toca do le\u00e3o \u2014 Parque Nacional do  Iona, Namibe, Angola. https://t.co/5MeRTzXMg6"
        },
        {
            "author_id": "23235135",
            "created_at": "2022-03-28T15:31:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508466912728076293"
            ],
            "id": "1508466912728076293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grande, imenso ponto negativo de mudar para o centro de BH \u00e9 achar lugar para correr. A Avenida dos Andradas \u00e9 longe e o Parque Municipal tem um hor\u00e1rio p\u00e9ssimo. Saudade da Silva Lobo."
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2022-03-28T15:30:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508466511190671365"
            ],
            "id": "1508466511190671365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata do Limoeiro lan\u00e7a passaporte para visitantes\nhttps://t.co/BSbVZ6EELZ"
        },
        {
            "author_id": "94601195",
            "created_at": "2022-03-28T15:27:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508465709738864650"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1105178936407928833",
                        "start": 64,
                        "username": "semaspara"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 98,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508465709738864650",
            "in_reply_to_user_id": "94601195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Para operar, a Gana Gold precisaria de uma licen\u00e7a emitida pela @semaspara, com a concord\u00e2ncia do @ICMBio, pois a mina de ouro fica dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, a APA Tapaj\u00f3s. Isso nunca foi feito."
        },
        {
            "author_id": "94601195",
            "created_at": "2022-03-28T15:26:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508465666130644997"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1588179598835064834",
                        "start": 57,
                        "username": "ibamagov"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "1105178936407928833",
                        "start": 166,
                        "username": "semaspara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508465666130644997",
            "in_reply_to_user_id": "94601195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "A empresa agraciada com tanta dedica\u00e7\u00e3o do presidente do @ibamagov \u00e9 a Gana Gold, embargada por minerar ouro sem licen\u00e7a de opera\u00e7\u00e3o no \u00f3rg\u00e3o ambiental competente, a @semaspara. Contamos essa hist\u00f3ria com exclusividade em setembro do ano passado:  https://t.co/P8YXZ8uhtC"
        },
        {
            "author_id": "1329806041035513865",
            "created_at": "2022-03-28T15:19:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508463677149614082"
            ],
            "id": "1508463677149614082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSons no Montijo\u201d estreia-se no Parque\u00a0Municipal https://t.co/xKOQkMCCuX"
        },
        {
            "author_id": "1499351950692859906",
            "created_at": "2022-03-28T15:00:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508458937322205184"
            ],
            "id": "1508458937322205184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o menor parque nacional do mundo | Turismo e Viagem | G1 https://t.co/9Ra44EERZ5"
        },
        {
            "author_id": "79298519",
            "created_at": "2022-03-28T14:43:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508454624805666825"
            ],
            "id": "1508454624805666825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "p\u00f4r-do-sol no Cerrado! vista de um mirante no Parque Estadual de Terra Ronca, em Goi\u00e1s. viva o #Cerrado \ud83e\udde1 https://t.co/Ayo28JcL1Q"
        },
        {
            "author_id": "1434936390119215119",
            "created_at": "2022-03-28T14:11:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508446632848900100"
            ],
            "id": "1508446632848900100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o menor parque nacional do mundo | Turismo e\u00a0Viagem https://t.co/kWZnSshOFU"
        },
        {
            "author_id": "1193863044473982976",
            "created_at": "2022-03-28T14:02:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508444437667581958"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "1196388441015107585",
                        "start": 144,
                        "username": "sentinelas_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508444437667581958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "1.\u00ba Grifo marcado com emissor GPS no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas integra rede de monitoriza\u00e7\u00e3o de amea\u00e7as para a fauna silvestre do projeto @sentinelas_pt\n\u2795\u2139\ufe0fhttps://t.co/74FBF0VPpe\n#Grifo #Gypsfulvus #Palombar #Sentinelas #ICNF #PNPG #vulture #CRFSG https://t.co/CWwIOFWCf6"
        },
        {
            "author_id": "176793784",
            "created_at": "2022-03-28T13:37:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508438078439972870"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "858496154451009540",
                        "start": 0,
                        "username": "scibboleth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508438078439972870",
            "in_reply_to_user_id": "858496154451009540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@scibboleth Levar os gato do parque municipal pra passear na Europa uai"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2022-03-28T13:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508436318828826634"
            ],
            "id": "1508436318828826634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chama-se Fronteira e \u00e9 o 1.\u00ba abutre monitorizado no Parque Nacional P https://t.co/8RnedwSanm #aves #biodiversidade #CastroLaboreiro"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2022-03-28T13:11:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508431508612255746"
            ],
            "id": "1508431508612255746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As mimosas s\u00e3o uma esp\u00e9cie\u00a0de ac\u00e1cia e est\u00e3o a ocupar o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. A esp\u00e9cie j\u00e1 come\u00e7a a afetar os trilhos tur\u00edsticos. \nEm 2017, foram contratados 50 sapadores para erradicar a esp\u00e9cie. \u00a0O presidente da C\u00e2mara Municipal ... https://t.co/g8SOfczijW"
        },
        {
            "author_id": "1274806004853673984",
            "created_at": "2022-03-28T12:51:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508426524277497861"
            ],
            "id": "1508426524277497861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Maior reserva extrativista do Brasil, a Verde para Sempre nasceu e resiste gra\u00e7as \u00e0 luta de comunit\u00e1rios que perceberam o valor da floresta em p\u00e9. Eles relatam as dificuldades em manter o modo de vida sustent\u00e1vel no ep 18, nos principais tocadores.\n\n https://t.co/DGLm8NIr7u"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2022-03-28T12:47:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508425494894632966"
            ],
            "id": "1508425494894632966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 localizado na Avenida do Contorno, s/n, no bairro Nova Calif\u00f3rnia, funcionando de ter\u00e7a-feira a domingo, das 8h \u00e0s 17h. Confira:\nhttps://t.co/nkgzfEWYwi"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2022-03-28T12:14:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508417184413933568"
            ],
            "id": "1508417184413933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia novamente turismo ilegal na Reserva Extrativista de Arraial do\u00a0Cabo https://t.co/Cg1GaDdZPw"
        },
        {
            "author_id": "35415254",
            "created_at": "2022-03-28T11:52:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508411800789860356"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39823,
                        -21.793476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1508411800789860356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal JF https://t.co/sLsfj90IaI"
        },
        {
            "author_id": "1250213956548993024",
            "created_at": "2022-03-28T11:42:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508409254704820227"
            ],
            "id": "1508409254704820227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Radio Marconi informa: Festa do Vinho ter\u00e1 Henrique e Juliano. Comiss\u00e3o organizadora negocia com Armandinho, Z\u00e9 Felipe e Skank. Festa do Vinho \u00e9 de 3 a 7 de agosto no Parque Municipal de Urussanga. \ud83c\udf77\ud83c\udf47 #FestadoVinho #RadioMarconi #ParqueMunicipal #Urussanga"
        },
        {
            "author_id": "1322604277978812417",
            "created_at": "2022-03-28T11:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508408308146786311"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1508408308146786311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de limpeza \ud83d\udeaf\nFloresta Nacional do Araripe Crato Cear\u00e1 \ud83d\udc9a https://t.co/AmodRE2kkq"
        },
        {
            "author_id": "1322604277978812417",
            "created_at": "2022-03-28T11:36:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508407801462329353"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1508407801462329353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe Crato Cear\u00e1 \ud83d\udc9a\ud83c\udf33 https://t.co/IWr2m8QVvo"
        },
        {
            "author_id": "1504449249911742466",
            "created_at": "2022-03-28T10:25:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508389735244476416"
            ],
            "id": "1508389735244476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Humait\u00e1 \u00e9 aprovada pelo Tribunal de Contas da Uni\u00e3o\n\nhttps://t.co/khuNvEp75G https://t.co/3SPRFUIxTE"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-28T10:21:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508388733342658565"
            ],
            "id": "1508388733342658565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ip\u00ea-amarelo\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/yRjc6fNHeJ"
        },
        {
            "author_id": "31161322",
            "created_at": "2022-03-28T09:58:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508382901246722053"
            ],
            "id": "1508382901246722053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o menor parque nacional do mundo https://t.co/pRJlJtsxt2"
        },
        {
            "author_id": "1293159616071766016",
            "created_at": "2022-03-28T07:41:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508348446289403912"
            ],
            "id": "1508348446289403912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/xPXL7wHeoS\n\n#dfnamidia #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2022-03-28T07:21:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508343557341519875"
            ],
            "id": "1508343557341519875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual \nhttps://t.co/wAhDDFMBmn\n#blogdacris #temporeal #politica #mundo #brasil #asquentes #cultura #noticia #ultimasnoticias #segurancapublica #saude #mulheres #policia #justica"
        },
        {
            "author_id": "1263457732360900608",
            "created_at": "2022-03-28T07:11:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508340992889565184"
            ],
            "id": "1508340992889565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/9T6RjPLWW8\n#policiamentointeligente #aderivaldocardoso #aderivaldo23 #policiamentocomunitario #policia #pmdf #pm #policiamilitar #policiacivil #segurancapublica #seguranca #gcm #Pc #prf #pf"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2022-03-28T07:04:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508339111735799810"
            ],
            "id": "1508339111735799810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/wQyFO3NvkB\n#policiamentointeligente #aderivaldocardoso #aderivaldo23 #policiamentocomunitario #policia #pmdf #pm #policiamilitar #policiacivil #segurancapublica #seguranca #gcm #Pc #prf #pf #not\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1163571137189765120",
            "created_at": "2022-03-28T03:40:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508287788239704065"
            ],
            "id": "1508287788239704065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu mano sentados esperando o carro\n\n26/03/22\nSab. 19:20h\nParque municipal\nBtu https://t.co/kGFl3QNN83"
        },
        {
            "author_id": "2968919057",
            "created_at": "2022-03-28T02:55:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508276661065818112"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "900348469",
                        "start": 178,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508276661065818112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Jo\u00e3o Doria: Aten\u00e7\u00e3o para a Exclus\u00e3o Social e o Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/BME4d9aNPU via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1436153269802479618",
            "created_at": "2022-03-28T01:44:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508258615022526466"
            ],
            "id": "1508258615022526466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi de pedal na Floresta Nacional(FLONA) https://t.co/6h6B1uAQWQ"
        },
        {
            "author_id": "1413981021318561793",
            "created_at": "2022-03-28T01:10:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508250224556482560"
            ],
            "id": "1508250224556482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "daria tudo p um datezinho no parque municipal, l\u00e1 \u00e9 lindo dms"
        },
        {
            "author_id": "822831233793163266",
            "created_at": "2022-03-28T01:03:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508248316286586881"
            ],
            "id": "1508248316286586881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem eu fui no parque municipal e queria ir nos brinquedo tudo t\u00f4 com sdd j\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "926225406549807106",
            "created_at": "2022-03-28T01:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508247580072947716"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.675847,
                        -6.456893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1508247580072947716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pernambucoemtrilhas em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/dyZov3v2Rj"
        },
        {
            "author_id": "1220449688337424386",
            "created_at": "2022-03-28T00:42:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508242980834095110"
            ],
            "id": "1508242980834095110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Mais um parque nacional concessionado: Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$ 3,5 bilh\u00f5es. Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental, fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos e PR\u00c1 FRENTE BRASIL! https://t.co/vrVSg0O0qZ"
        },
        {
            "author_id": "1411481242730631168",
            "created_at": "2022-03-28T00:17:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508236688354590725"
            ],
            "id": "1508236688354590725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curtindo meu passeio antes de me contarem que no parque nacional de itatiaia tem on\u00e7a pintada e on\u00e7a parda ainda bem q fiz varias m\u00eddias https://t.co/8zTSlpWUzE"
        },
        {
            "author_id": "1145506685450108928",
            "created_at": "2022-03-28T00:01:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508232731439816712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1230203435854827526",
                        "start": 9,
                        "username": "asuakazinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508232731439816712",
            "in_reply_to_user_id": "839486992505266176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@let_ykt @asuakazinha era no Parque Municipal, Hj\ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-03-28T00:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508232399187898373"
            ],
            "id": "1508232399187898373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisLidasDaSemana\n\nCons\u00f3rcio Novo PNI vence licita\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/b6ig4tF9QP"
        },
        {
            "author_id": "1439111532831457281",
            "created_at": "2022-03-27T23:49:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508229856756183040"
            ],
            "id": "1508229856756183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/djtOYFeNzD"
        },
        {
            "author_id": "18270047",
            "created_at": "2022-03-27T23:43:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508228298995814406"
            ],
            "id": "1508228298995814406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Luckam1955's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "BR"
                ],
                "scope": "user"
            }
        },
        {
            "author_id": "90533055",
            "created_at": "2022-03-27T22:39:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508212238984876037"
            ],
            "id": "1508212238984876037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/NQYnNvBgQN\n\n#blogdoamarildodf\n#amarildomotadf\n#blogdoamarildomota"
        },
        {
            "author_id": "3234009424",
            "created_at": "2022-03-27T22:11:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508205034273705988"
            ],
            "id": "1508205034273705988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Antu\u00e3\n\nEstarreja. https://t.co/TtDPfUlHHO"
        },
        {
            "author_id": "3234009424",
            "created_at": "2022-03-27T22:06:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508203897860542465"
            ],
            "id": "1508203897860542465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Antu\u00e3\n\nEstarreja. https://t.co/GXI711csqx"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2022-03-27T21:58:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508201845973344256"
            ],
            "id": "1508201845973344256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/0dQ7YEFLXy"
        },
        {
            "author_id": "239514458",
            "created_at": "2022-03-27T21:21:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508192493229195266"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96919,
                        -19.90464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1508192493229195266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando do dia que eu ouvi o que um s\u00e1bio preto velho me disse e fui me reconectar \u2600\ufe0f\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/QZGypsfAF5"
        },
        {
            "author_id": "1487434094346739712",
            "created_at": "2022-03-27T21:19:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508192086293590017"
            ],
            "id": "1508192086293590017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Hulk preocupado com a Amaz\u00f4nia agora na TV, lembrei daquela mans\u00e3o que ele construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis"
        },
        {
            "author_id": "4142027548",
            "created_at": "2022-03-27T21:11:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508189942282924038"
            ],
            "id": "1508189942282924038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Bt3Ko1dIZj"
        },
        {
            "author_id": "1491042088145797121",
            "created_at": "2022-03-27T20:44:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508183266616041479"
            ],
            "id": "1508183266616041479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Route Raiders,Ca\u00e7a ao tesouro virtual no mundo real.\nA\u00e7\u00e3o no Parque da Caieira em Joinville SC.\n#routeraiders \n#parquedacaieira em Parque Natural Municipal da Caieira https://t.co/IDVD6rZ9Ic"
        },
        {
            "author_id": "46019128",
            "created_at": "2022-03-27T20:03:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508172939975438338"
            ],
            "id": "1508172939975438338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lollapalooza paralisa shows e evacua \u00e1reas por risco de temporal em SP - Internautas comentan \"DEUS \u00c9 MAIS\"\n\nBombeiros direciona p\u00fablico do Lollapalooza a um \u00e1rea protegida por para-raios. Festival chega ao terceiro e \u00faltimo dia neste domingo\n https://t.co/g7pKQSBSGG"
        },
        {
            "author_id": "1367537445529657353",
            "created_at": "2022-03-27T19:28:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508164029856063493"
            ],
            "id": "1508164029856063493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A secret\u00e1ria de Cultura e Economia Criativa, Danielle Barros, destacou que o grafite \u00e9 uma express\u00e3o cultural urbana tradicional no estado\n\nhttps://t.co/Tk3g4NRTOk"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2022-03-27T19:25:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508163412920094724"
            ],
            "id": "1508163412920094724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o menor parque nacional do mundo https://t.co/denPjPcknL https://t.co/aXUIyTCi8T"
        },
        {
            "author_id": "800725924685565953",
            "created_at": "2022-03-27T19:19:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508161853905584130"
            ],
            "id": "1508161853905584130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u2060Sem a comunica\u00e7\u00e3o era como se nos silenci\u00e1ssemos mutuamente. Era silenciar o que t\u00ednhamos de mais \u00edntimo entre n\u00f3s.\"\n\nItamar Vieira J\u00fanior.\n\nParque Nacional da Capivara - PI. https://t.co/TrgdwmNTZn"
        },
        {
            "author_id": "1408964443111821313",
            "created_at": "2022-03-27T19:16:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508161063476412425"
            ],
            "id": "1508161063476412425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Mkw1vy0FrF"
        },
        {
            "author_id": "91567625",
            "created_at": "2022-03-27T19:09:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508159404482473994"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1508159404482473994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chopp e Torresmo de Rolo \ud83d\udc16 \ud83d\udc37 \ud83d\udc3d em Parque Municipal - Barueri https://t.co/MLdh6LzgUn"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-03-27T19:09:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508159238924906499"
            ],
            "id": "1508159238924906499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/eRZtBBITRZ"
        },
        {
            "author_id": "80313662",
            "created_at": "2022-03-27T19:06:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508158627986739205"
            ],
            "id": "1508158627986739205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reconecte em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/SNrwqCsKKv"
        },
        {
            "author_id": "583771415",
            "created_at": "2022-03-27T18:55:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508155840099979268"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1538008129",
                        "start": 0,
                        "username": "Betoa7Alves"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "43023158",
                        "start": 13,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508155840099979268",
            "in_reply_to_user_id": "1538008129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Betoa7Alves @LucianoHuck E usar pol\u00edtico pra construir casa em Angra em \u00e1rea protegida..."
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-03-27T18:34:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508150605591810057"
            ],
            "id": "1508150605591810057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evento gratuito tamb\u00e9m ter\u00e1 feira de arte urbana e pinturas ao vivo https://t.co/VyHRKLY491"
        },
        {
            "author_id": "1352391054885089287",
            "created_at": "2022-03-27T18:31:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508149822477512719"
            ],
            "id": "1508149822477512719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel q s\u00f3 eu gosto do picol\u00e9 de isopor do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "842177005",
            "created_at": "2022-03-27T18:30:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508149504398266368"
            ],
            "id": "1508149504398266368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/2SIyx4QFvM"
        },
        {
            "author_id": "3440881755",
            "created_at": "2022-03-27T18:20:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508146843108233216"
            ],
            "id": "1508146843108233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo 7 dias por semana no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "70582655",
            "created_at": "2022-03-27T18:19:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508146688669667330"
            ],
            "id": "1508146688669667330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/FxUVbrDtJO #\u00daltimas"
        },
        {
            "author_id": "70582655",
            "created_at": "2022-03-27T18:19:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508146679417032707"
            ],
            "id": "1508146679417032707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual \n- https://t.co/FxUVbrDtJO \n- #atualidadesevariedades"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2022-03-27T18:14:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508145331061547014"
            ],
            "id": "1508145331061547014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Lollapalooza paralisa shows e evacua \u00e1reas por risco de temporal em SP.\n\nBombeiros direciona p\u00fablico do Lollapalooza a um \u00e1rea protegida por para-raios. Festival chega ao terceiro e \u00faltimo dia neste domingo.\n\nLeia: https://t.co/HI5OZWyE5Z https://t.co/6IlGUZEwek"
        },
        {
            "author_id": "774917563",
            "created_at": "2022-03-27T18:03:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508142681612070916"
            ],
            "id": "1508142681612070916",
            "in_reply_to_user_id": "774917563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso haja a sobreposi\u00e7\u00e3o com alguma \u00e1rea protegida, a ANM ir\u00e1 refazer a demarca\u00e7\u00e3o, como apontado no tt abaixo. Ah, \u00e1reas protegidas contra minera\u00e7\u00e3o, quais s\u00e3o?\n\n- Terras Ind\u00edgenas Regularizadas\n- UC de Prote\u00e7\u00e3o de Integral\n- Reservas Extrativistas\n+\nhttps://t.co/OnWzwsIX2Z"
        },
        {
            "author_id": "81908585",
            "created_at": "2022-03-27T17:36:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508135837946552321"
            ],
            "id": "1508135837946552321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em alus\u00e3o ao Dia do Grafite, comemorado hoje (27), a Biblioteca Parque Estadual (BPE) recebe, a partir das 14h, um evento gratuito que reunir\u00e1 exposi\u00e7\u00e3o art\u00edstica, shows de rap, feira de arte urbana e pinturas ao vivo.\n\nhttps://t.co/bd7YQKbYB8"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2022-03-27T17:21:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508132158816362507"
            ],
            "id": "1508132158816362507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual \nhttps://t.co/npVLNwJiXZ\n#blogdacris #temporeal #politica #mundo #brasil #asquentes #cultura #noticia #ultimasnoticias #segurancapublica #saude #mulheres #policia #justica"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2022-03-27T17:20:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508131857656782848"
            ],
            "id": "1508131857656782848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/j08vnxppvr"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2022-03-27T17:20:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508131806142517249"
            ],
            "id": "1508131806142517249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/0gSgmf8jA1"
        },
        {
            "author_id": "8189252",
            "created_at": "2022-03-27T17:20:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508131798332723206"
            ],
            "id": "1508131798332723206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes um local deserto e esquecido, a reserva ecol\u00f3gica paradis\u00edaca da ilha de Moyenne \u00e9 um registro de como eram as ilhas Seychelles antes da chegada dos turistas #UmS\u00f3Planeta\n\nhttps://t.co/drvtcrH1pJ"
        },
        {
            "author_id": "33072396",
            "created_at": "2022-03-27T17:00:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508126897527472129"
            ],
            "id": "1508126897527472129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ycrdbg8XVG #Carioca #Fluminense #Internacional #Presidente #RiodeJaneiro #RJ #SaoPaulo #SP"
        },
        {
            "author_id": "883324293945446401",
            "created_at": "2022-03-27T16:54:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508125218060918784"
            ],
            "id": "1508125218060918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/LeRcIInKeO"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2022-03-27T16:50:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508124300565491715"
            ],
            "id": "1508124300565491715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/Wf2pVQTIqR"
        },
        {
            "author_id": "2997830882",
            "created_at": "2022-03-27T16:42:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508122271524835329"
            ],
            "id": "1508122271524835329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m ta ligado se o parque natural municipal dos morros de sm ta aberto j\u00e1? ou da p entrar anyway??"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2022-03-27T16:36:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508120804038377472"
            ],
            "id": "1508120804038377472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Geral SP: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/TXKOUafu0c https://t.co/vH3gS23kL1"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2022-03-27T16:36:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508120802255941646"
            ],
            "id": "1508120802255941646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/S4fNdkaVEF"
        },
        {
            "author_id": "81908585",
            "created_at": "2022-03-27T16:35:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508120566263394307"
            ],
            "id": "1508120566263394307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em alus\u00e3o ao Dia do Grafite, comemorado hoje (27), a Biblioteca Parque Estadual (BPE) recebe, a partir das 14h, um evento gratuito que reunir\u00e1 exposi\u00e7\u00e3o art\u00edstica, shows de rap, feira de arte urbana e pinturas ao vivo.\n\nhttps://t.co/xDfKE9q2vz"
        },
        {
            "author_id": "883324293945446401",
            "created_at": "2022-03-27T16:35:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508120531471642629"
            ],
            "id": "1508120531471642629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/xevjxURHTu"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2022-03-27T16:35:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508120441449291784"
            ],
            "id": "1508120441449291784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Governo do Brasil) #Aprizion &gt; O Governo Federal promoveu o leil\u00e3o para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. O leil\u00e3o \u00e9 considerado um dos maiores j\u00e1 realizados no setor, por se tratar de um local com infraestrutura consolidada que recebe, anualmente, mais de 2 ... https://t.co/7AFaf30z6g"
        },
        {
            "author_id": "33072396",
            "created_at": "2022-03-27T16:28:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508118763958378497"
            ],
            "id": "1508118763958378497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/UBOTgMMmOt #Carioca #Fluminense #Internacional #Presidente #RiodeJaneiro #RJ #SaoPaulo #SP"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-03-27T16:21:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508116911946534916"
            ],
            "id": "1508116911946534916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SP: Dia do Grafite tem shows e exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/BDZC2m4YwH https://t.co/VoLdpTWbNV"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2022-03-27T16:15:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508115447513759747"
            ],
            "id": "1508115447513759747",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Para garantir a preserva\u00e7\u00e3o ambiental, o projeto de concess\u00e3o prev\u00ea investimentos de mais de R$ 500 milh\u00f5es em novas infraestruturas e outros R$ 3 bilh\u00f5es na opera\u00e7\u00e3o do parque durante o per\u00edodo, previsto para 30 anos.\n\nSaiba mais: https://t.co/eomvdLYbyp"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2022-03-27T16:12:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508114709144387589"
            ],
            "id": "1508114709144387589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o menor parque nacional do mundo https://t.co/VTYcD1nGLA"
        },
        {
            "author_id": "450279290",
            "created_at": "2022-03-27T15:58:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508111328539553802"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4696569020",
                        "start": 0,
                        "username": "jesiel_nunes"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1596138428885876738",
                        "start": 14,
                        "username": "renatimmartins"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 30,
                        "username": "Cruzeiro"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "90676816",
                        "start": 40,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508111328539553802",
            "in_reply_to_user_id": "4696569020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jesiel_nunes @renatimmartins @Cruzeiro @Atletico Dia da cis\u00e3o das equipes da elite do parque municipal. Athl\u00e9tico e Hygienicos!!!"
        },
        {
            "author_id": "1021546911810183172",
            "created_at": "2022-03-27T15:42:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508107096130297856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1269283252587683841",
                        "start": 0,
                        "username": "OliveiraAlexei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508107096130297856",
            "in_reply_to_user_id": "1269283252587683841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OliveiraAlexei Lake Moraine no Parque Nacional de Banff..meu lugar predileto no mundo..\ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "52807630",
            "created_at": "2022-03-27T15:39:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508106527135182849"
            ],
            "id": "1508106527135182849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o menor parque nacional do mundo. https://t.co/eavxLTWK1D"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2022-03-27T15:33:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508104894850371586"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93405,
                        -19.5366399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "1508104894850371586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauda\u00e7\u00f5es Ambientais, Miss\u00e3o Cumprida. em Casa Fern\u00e3o Dias - Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/9pzxk2tdrr"
        },
        {
            "author_id": "1185568219618271233",
            "created_at": "2022-03-27T15:33:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508104819025850374"
            ],
            "id": "1508104819025850374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional De Cerro Gordo https://t.co/53bU5Vxd6N"
        },
        {
            "author_id": "2167274702",
            "created_at": "2022-03-27T15:31:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508104325066858507"
            ],
            "id": "1508104325066858507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/blG7leHepe"
        },
        {
            "author_id": "450279290",
            "created_at": "2022-03-27T15:30:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508104133454221320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4696569020",
                        "start": 0,
                        "username": "jesiel_nunes"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1596138428885876738",
                        "start": 14,
                        "username": "renatimmartins"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 30,
                        "username": "Cruzeiro"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "90676816",
                        "start": 40,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508104133454221320",
            "in_reply_to_user_id": "4696569020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jesiel_nunes @renatimmartins @Cruzeiro @Atletico O Parque Municipal. Um grupo de homens mais velhos e influentes, sobretudo m\u00e9dicos da elite de Belo Horizonte, fundaram o Club de Sports Hygienicos que instalaria, segundo o jornal Minas Geraes em julho 1914, \"\u00e0 direita do jardim."
        },
        {
            "author_id": "1603791902",
            "created_at": "2022-03-27T15:23:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508102478365138961"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1508102478365138961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/8ukH1wsKlE"
        },
        {
            "author_id": "3370273113",
            "created_at": "2022-03-27T15:21:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508102009504870412"
            ],
            "id": "1508102009504870412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/na5t6CdSNe"
        },
        {
            "author_id": "450279290",
            "created_at": "2022-03-27T15:06:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508098208001626121"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4696569020",
                        "start": 0,
                        "username": "jesiel_nunes"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1596138428885876738",
                        "start": 14,
                        "username": "renatimmartins"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 30,
                        "username": "Cruzeiro"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "90676816",
                        "start": 40,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508098208001626121",
            "in_reply_to_user_id": "4696569020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jesiel_nunes @renatimmartins @Cruzeiro @Atletico Proletariado atleticano. Onde nasceu Lourdinha??? No parque municipal. Filhos da Aristocracia. Sai da Disneyl\u00e2ndia!!!"
        },
        {
            "author_id": "126785109",
            "created_at": "2022-03-27T15:05:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508097779540934659"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508097779540934659",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@LucianoHuck E quem est\u00e1 censurando hein? Cantorzinho fazendo milit\u00e2ncia comunista pode. Mas um aplicativo n\u00e3o pode? Deixe de ser hip\u00f3crita, ali\u00e1s, e a sua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ? Aiaiai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2022-03-27T15:03:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508097328342839306"
            ],
            "id": "1508097328342839306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guerra judicial de meio bilh\u00e3o amea\u00e7a unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Jacaranema. https://t.co/9MK0Cfu6sJ"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2022-03-27T15:01:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508096782353510410"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0268697,
                        -19.5428566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5747a44285c02369"
            },
            "id": "1508096782353510410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauda\u00e7\u00f5es Ambientais, com aquela sensa\u00e7\u00e3o de dever cumprido. em Parque Estadual da Cerca Grande https://t.co/OhSXFcvWij"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-03-27T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508088966511218691"
            ],
            "id": "1508088966511218691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Edimilson vale moreira. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/qHSyYhuXG3"
        },
        {
            "author_id": "1082441139016261633",
            "created_at": "2022-03-27T14:20:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508086611413667844"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "128372940",
                        "start": 162,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1508086611413667844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o ver\u00e1 na m\u00eddia,Mais um parque nacional concessionado! Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$3,5 bilh\u00f5es. Governo @jairbolsonaro https://t.co/f9t3JMFGbm"
        },
        {
            "author_id": "1113897164915265548",
            "created_at": "2022-03-27T14:18:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508085968414429188"
            ],
            "id": "1508085968414429188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional e o cara fala em ingl\u00eas, tnc"
        },
        {
            "author_id": "2192840281",
            "created_at": "2022-03-27T14:06:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508083151842824193"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -25.50040885,
                        37.78217886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33deabb4940037b8"
            },
            "id": "1508083151842824193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Monumento Natural da Caldeira Velha https://t.co/DUTJrOuBRx"
        },
        {
            "author_id": "3095669020",
            "created_at": "2022-03-27T13:43:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508077185302773762"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68765275,
                        -23.33440924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1508077185302773762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Juquery https://t.co/snemuSzqHF"
        },
        {
            "author_id": "1004511711251099653",
            "created_at": "2022-03-27T13:12:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508069325684498438"
            ],
            "id": "1508069325684498438",
            "in_reply_to_user_id": "1004511711251099653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Participamos de reuni\u00e3o do Gabinete de Crise a respeito das a\u00e7\u00f5es tomadas em rela\u00e7\u00e3o ao derramamento de piche no C\u00f3rrego Sarandi;\n\n\u2705 Visitamos o Parque Municipal do Conjunto Habitacional da Lagoa e nos reunimos com as lideran\u00e7as da Horta Comunit\u00e1ria do Cap\u00e3o \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "1144075768588374017",
            "created_at": "2022-03-27T11:56:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508050324069695489"
            ],
            "id": "1508050324069695489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Parque Estadual Telma Ortegal, localizado em Abadia de Goi\u00e1s (GO). O local abriga os res\u00edduos da trag\u00e9dia do c\u00e9sio-137, que vitimou centenas de pessoas em 1987. O abrigo dos res\u00edduos recebe tratamento de primeiro mundo, e o local \u00e9 plenamente seguro. https://t.co/5tj5AMjUJt"
        },
        {
            "author_id": "1337441034016595969",
            "created_at": "2022-03-27T11:42:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508046771636822019"
            ],
            "id": "1508046771636822019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra Do Quilombo - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/FLVR2oteoQ"
        },
        {
            "author_id": "196197227",
            "created_at": "2022-03-27T11:39:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508046019891802118"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1508046019891802118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe de algum corre de ch\u00e1 ali perto do parque municipal??? Seguimores pfvor me ajudem nessa"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2022-03-27T11:34:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508044727869915146"
            ],
            "id": "1508044727869915146",
            "in_reply_to_user_id": "1390475281316646917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que al\u00e9m do Salto S\u00e3o Jo\u00e3o, vamos aumentar tamb\u00e9m a \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Rio da On\u00e7a. Primeira vez que isso acontece em d\u00e9cadas! \n\nhttps://t.co/92onMwqrQi"
        },
        {
            "author_id": "1434659663841222657",
            "created_at": "2022-03-27T11:32:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508044268828602369"
            ],
            "id": "1508044268828602369",
            "in_reply_to_user_id": "1434659663841222657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "um dos objetivos do projeto \u00e9 conseguir transformar a Serra em \u00e1rea protegida j\u00e1 que ela possu\u00ed esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o como por exemplo o tigrinus e o guig\u00f3 da caatinga. \u00c9 uma \u00e1rea que atinge 4 munic\u00edpios e vem sofrendo mto com desmatamento."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-27T11:32:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508044207352602626"
            ],
            "id": "1508044207352602626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lobeira \n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/PyGrhovvWV"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2022-03-27T11:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508043656195837952"
            ],
            "id": "1508043656195837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bloco Pele Preta \u00e9 o convidado do M\u00fasica de Domingo, no Parque Municipal\n\nhttps://t.co/uniu7XqfGE"
        },
        {
            "author_id": "344939591",
            "created_at": "2022-03-27T11:18:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508040794086719501"
            ],
            "id": "1508040794086719501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/Xcrxn5xT0r"
        },
        {
            "author_id": "1351853517867282432",
            "created_at": "2022-03-27T10:05:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1508022510406803463"
            ],
            "id": "1508022510406803463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque nacional concessionado: Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar R$ 3,5 bi. Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental, fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos e indiretos. https://t.co/SIDiQvRRG5\n#EuApoioBolsonaro22\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/ZxmgsRKKBb"
        },
        {
            "author_id": "1499694824601047040",
            "created_at": "2022-03-27T08:05:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507992072355262469"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1488549545080500227",
                        "start": 0,
                        "username": "magical_views"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507992072355262469",
            "in_reply_to_user_id": "1488549545080500227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@magical_views  Parque Nacional dos Lencois Maranhenses. Brazil https://t.co/wNOnnyJHKz"
        },
        {
            "author_id": "1311682476792786944",
            "created_at": "2022-03-27T07:38:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507985359644372996"
            ],
            "id": "1507985359644372996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza do Lesoto deve ser experimentada para ser acreditada. A superf\u00edcie de uma nascente rochosa espelha picos vermelhos escarpados al\u00e9m de uma savana verde no Parque Nacional Sehlabathebe.\n#afrecult https://t.co/MYeh1n0Dvj"
        },
        {
            "author_id": "980833406652096512",
            "created_at": "2022-03-27T04:28:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507937617047740419"
            ],
            "id": "1507937617047740419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um parque lind\u00edssimo, uma vis\u00e3o da grandiosidade do volume de \u00e1guas do Rio Igua\u00e7u. Imperd\u00edvel! E vai ficar ainda melhor com as melhorias que vir\u00e3o.\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concessionado https://t.co/9roB4iAO9A"
        },
        {
            "author_id": "1319427799824859136",
            "created_at": "2022-03-27T02:54:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507913973584248843"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1386722251043639301",
                        "start": 0,
                        "username": "pintinhoglamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507913973584248843",
            "in_reply_to_user_id": "1386722251043639301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pintinhoglamo o nome \u00e9 parque natural municipal da ronda o google me contou"
        },
        {
            "author_id": "1319427799824859136",
            "created_at": "2022-03-27T02:53:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507913708663709700"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1386722251043639301",
                        "start": 0,
                        "username": "pintinhoglamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507913708663709700",
            "in_reply_to_user_id": "1386722251043639301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pintinhoglamo s\u00e3o franscisco de paula no rio grande do sul, \u00e9 num parque municipal e a entrada \u00e9 gratuita, \u00e9 mt bonito l\u00e1 d vdd"
        },
        {
            "author_id": "1483161212066144264",
            "created_at": "2022-03-27T02:40:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507910346639646722"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "101267040",
                        "start": 0,
                        "username": "b_ishigami"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507910346639646722",
            "in_reply_to_user_id": "101267040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@b_ishigami Verdade. Como unidade de conserva\u00e7\u00e3o nem deveria ter empreendimentos particular. Deveria ter alojamento p\u00fablico e aqueles q gostariam de ir deveria ser sorteio com valores popular."
        },
        {
            "author_id": "3308622670",
            "created_at": "2022-03-27T02:06:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507901872346181632"
            ],
            "id": "1507901872346181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ou ficar no parque municipal batendo papo fazendo o total de 0 coisas kkkkkkkk https://t.co/Hdc6oWT2cS"
        },
        {
            "author_id": "3940995676",
            "created_at": "2022-03-27T01:16:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507889223004737536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1049393448657317892",
                        "start": 0,
                        "username": "FrauLorelei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507889223004737536",
            "in_reply_to_user_id": "1049393448657317892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FrauLorelei 20 minutos no parque municipal em BH kkk https://t.co/2Sd6WgUXRU"
        },
        {
            "author_id": "1498742491830534145",
            "created_at": "2022-03-27T01:14:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507888790676906006"
            ],
            "id": "1507888790676906006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente acabar\u00e1 a mis\u00e9ria no parque...\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd98\ud83e\udda9\ud83e\udd9a\ud83e\udd8b\nParque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concessionado https://t.co/1OvOCypCT4"
        },
        {
            "author_id": "893219940748099585",
            "created_at": "2022-03-27T00:56:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507884185507217411"
            ],
            "id": "1507884185507217411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outono/Inverno @mundowoods\n-Jantares Rota do Queijo\n-Trilha da Pedra do Gavi\u00e3o e ida \u00e0 Cervejaria The Rocks em Ipiabas\n-Trilha da Capivara no PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA CONC\u00d3RDIA margeando o Rio Para\u00edba do Sul\n-A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia! \nE o sucesso do Vale do Caf\u00e9 ROTA DO QUEIJO https://t.co/5GWCjJsadc"
        },
        {
            "author_id": "1216572593626664960",
            "created_at": "2022-03-27T00:44:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507881306012721156"
            ],
            "id": "1507881306012721156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano cada momento ao seu lado em Parque Municipal Joaquim Amaral Amando De Barros https://t.co/enL2Mhhgm8"
        },
        {
            "author_id": "1497870507324157953",
            "created_at": "2022-03-27T00:33:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507878439805726730"
            ],
            "id": "1507878439805726730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pres. do Ibama pressionou o ent\u00e3o superintendente do \u00f3rg\u00e3o no Par\u00e1 para derrubar embargos contra a mineradora Gana Gold. A empresa extraiu\u00a0mais de R$ 1 bilh\u00e3o\u00a0em ouro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal com licen\u00e7a ambiental irregular. https://t.co/XtKsbtHgHf"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2022-03-27T00:24:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507876168984416256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 115,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507876168984416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ro\u00e7ada realizada neste s\u00e1bado, na pra\u00e7a Mayrinck, no Parque Nacional da Floresta da Tijuca, no Alto da Boa Vista.\n\n@prefeitura_rio\n\n#PrefeituraRIO22 #PrefeituradoRIOdeJaneiro #RIOdeJaneiro #SouGrandeTIJUCA https://t.co/BZa83F1Flc"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2022-03-27T00:21:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507875404744302592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 115,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507875404744302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ro\u00e7ada realizada neste s\u00e1bado, na pra\u00e7a Mayrinck, no Parque Nacional da Floresta da Tijuca, no Alto da Boa Vista.\n\n@prefeitura_rio\n\n#PrefeituraRIO22 #PrefeituradoRIOdeJaneiro #RIOdeJaneiro #SouGrandeTIJUCA https://t.co/offlNxih0V"
        },
        {
            "author_id": "51322714",
            "created_at": "2022-03-27T00:14:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507873778046582791"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "98220950",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcellems"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507873778046582791",
            "in_reply_to_user_id": "98220950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcellems Muita coisa. Estamos no Parque Nacional Dunning Kruger."
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2022-03-27T00:02:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507870751436726279"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1507870751436726279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/U01OGZ3w12"
        },
        {
            "author_id": "64514398",
            "created_at": "2022-03-26T23:54:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507868715857154054"
            ],
            "id": "1507868715857154054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ainda n\u00e3o divulguei a palavra do Parque Nacional da Serra da Canastra aqui, n\u00e9?\n\nQuem estava me acompanhando na outra rede do lado viu o flood de fotos. \n\nMas que lugar lindo, viu? Essa da\u00ed \u00e9 a Cachoeira Casca D\u2019Anta. 186 mts de queda. Poucos kms dps da nascente do Velho Chico https://t.co/yUIHGyVq59"
        },
        {
            "author_id": "2437579938",
            "created_at": "2022-03-26T23:54:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507868607497347077"
            ],
            "id": "1507868607497347077",
            "in_reply_to_user_id": "2437579938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A empresa extraiu mais de R$ 1 bilh\u00e3o em ouro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal com licen\u00e7a ambiental irregular.\n\nAs mensagens foram compartilhadas por uma fonte an\u00f4nima e verificadas pelo Intercept."
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2022-03-26T23:41:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507865238800154633"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1507865238800154633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/ERfBvCc38G"
        },
        {
            "author_id": "321698404",
            "created_at": "2022-03-26T22:16:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507843996915220487"
            ],
            "id": "1507843996915220487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40km no pedalzin \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f na floresta nacional \ud83c\udf32\u2705"
        },
        {
            "author_id": "835543256",
            "created_at": "2022-03-26T22:13:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507843086533103617"
            ],
            "id": "1507843086533103617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/7eIGlhWb5O"
        },
        {
            "author_id": "755151596900810752",
            "created_at": "2022-03-26T22:08:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507842052079464452"
            ],
            "id": "1507842052079464452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o paulistano que pega seu carr\u00e3o, vem pra cantareira fazer evento e soltar fogos. aqui \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por um motivo, poxa."
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-03-26T21:18:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507829485319639043"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1631237826",
                        "start": 26,
                        "username": "svmasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507829485319639043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura, por meio da @svmasp, ir\u00e1 colaborar na implanta\u00e7\u00e3o da \u00e1rea verde do Parque Estadual da Cidadania de Heli\u00f3polis, que ser\u00e1 inaugurado na maior favela do munic\u00edpio, na Zona Sul, com a doa\u00e7\u00e3o de 40 \u00e1rvores adultas. https://t.co/xQYLZDB0Gu"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2022-03-26T20:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507817219144695808"
            ],
            "id": "1507817219144695808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fase de consulta p\u00fablica do processo de Concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1, localizado no munic\u00edpio de Tibagi, nos Campos Gerais, termina na pr\u00f3xima segunda-feira https://t.co/hFWEQ1YqBN"
        },
        {
            "author_id": "1025473655285968896",
            "created_at": "2022-03-26T20:14:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507813182051606528"
            ],
            "id": "1507813182051606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Mais um parque nacional concessionado: Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$ 3,5 bilh\u00f5es. Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental, fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos e indiretos. https://t.co/ThKfDd0li1 https://t.co/Sp1qbWKFjL"
        },
        {
            "author_id": "122570296",
            "created_at": "2022-03-26T20:05:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507810913285513228"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3135,
                        -22.86946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1507810913285513228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/rFi533BO7l"
        },
        {
            "author_id": "738860301496508416",
            "created_at": "2022-03-26T19:44:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507805746293002247"
            ],
            "id": "1507805746293002247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a semana o parque municipal fica t\u00e3o vazio e sil\u00eancioso nossa \u00e9 o melhor lugar do mundo pra ficar"
        },
        {
            "author_id": "2647795989",
            "created_at": "2022-03-26T19:32:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507802730471034882"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.123209,
                        38.454142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8b1f05de3074f809"
            },
            "id": "1507802730471034882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegadas de Dinossauros. Passe para o lado -&gt; -&gt; -&gt; em Monumento Natural da Pedreira do Avelino https://t.co/oEJAWktxGy"
        },
        {
            "author_id": "568842738",
            "created_at": "2022-03-26T19:24:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507800724784230412"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1336753828838993926",
                        "start": 0,
                        "username": "MariSRXimenes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507800724784230412",
            "in_reply_to_user_id": "1336753828838993926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariSRXimenes Sim!! E tem uma casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u2026 conseguiu essa proeza gra\u00e7as a um decreto do ent\u00e3o governador e amigo, S\u00e9rgio Cabral\u2026 a advogada do huck era a esposa do Cabral, Adriana Anselmo (hj, ambos pesos)\u2026 huck \u00e9 podre e s\u00f3 atrai podrid\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2022-03-26T18:43:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507790285992087553"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "16243038",
                        "start": 55,
                        "username": "versatil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1507790285992087553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio 40\u00b0 e noix feliz da vida trabalhando \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\u2764\ud83d\ude0e\nObrigada @versatil.turismo \n@jlversatil_ sempre o melhor de todos \ud83e\udd70 em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/5OwHsjC4Zi"
        },
        {
            "author_id": "3243786563",
            "created_at": "2022-03-26T18:20:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507784630853853188"
            ],
            "id": "1507784630853853188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela, importante fonte de recursos h\u00eddricos, formando grandes aqu\u00edferos e contribuindo para o abastecimento de \u00e1gua para v\u00e1rias cidades, inclusive Belo Horizonte. https://t.co/WBky3RV3Gq"
        },
        {
            "author_id": "1109400525840240640",
            "created_at": "2022-03-26T17:55:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507778331114098689"
            ],
            "id": "1507778331114098689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no Parque Nacional do Itatiaiaaaaaaaaaaaaaaaaaaa!!!!\n\ud83e\udd7a https://t.co/hFFdhSmWFT"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2022-03-26T17:50:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507777113104994312"
            ],
            "id": "1507777113104994312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS UMA VEZ / Leonel de Souza Aguiar \u00e9 acusado de explorar turismo n\u00e1utico irregular; neste ano, outras duas den\u00fancias j\u00e1 foram oferecidas \u00e0 Justi\u00e7a pela mesma pr\u00e1tica\n\n#RC24h #ArraialDoCabo #MeioAmbiente #Pol\u00edcia \n\nhttps://t.co/H1GB3jWQ2P"
        },
        {
            "author_id": "14492205",
            "created_at": "2022-03-26T17:34:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507772972660051971"
            ],
            "id": "1507772972660051971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e1bado foi dia de pegar a estrada e ir ao Litoral Leste do nosso Cear\u00e1. Mais precisamente \u00e0 Vila do Estev\u00e3o, comunidade de pescadores localizada entre as dunas e fal\u00e9sias da praia de Canoa Quebrada que desde 1998 \u00e9 uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE). https://t.co/oAjmZmuk95"
        },
        {
            "author_id": "1352975505054707712",
            "created_at": "2022-03-26T17:06:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507765986178576387"
            ],
            "id": "1507765986178576387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 toda boba que vou pro parque estadual dos tr\u00eas picos amanh\u00e3! \ud83d\ude0e\ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "1383891189418528768",
            "created_at": "2022-03-26T16:55:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507763266772258816"
            ],
            "id": "1507763266772258816",
            "in_reply_to_user_id": "1383891189418528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A empresa extraiu mais de R$ 1 bilh\u00e3o em ouro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal com licen\u00e7a ambiental irregular.\nA Gana Gold foi embargada pelo Ibama em 9 de setembro do ano passado durante a opera\u00e7\u00e3o Gold Rush, da Pol\u00edcia Federal."
        },
        {
            "author_id": "1293104019880148992",
            "created_at": "2022-03-26T16:53:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507762797920280584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "199451780",
                        "start": 0,
                        "username": "jhkautzmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507762797920280584",
            "in_reply_to_user_id": "199451780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jhkautzmann eu tinha esee pensamento sobre conhecer o parque nacional da chapada, realizei \ud83d\ude0c"
        },
        {
            "author_id": "44454548",
            "created_at": "2022-03-26T16:47:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507761281801068554"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1507761281801068554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/G5SBLLTslN https://t.co/ktnGRttYzi"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-03-26T15:48:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507746357611802631"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1507746357611802631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ysZdy5TS0X"
        },
        {
            "author_id": "2283825673",
            "created_at": "2022-03-26T15:33:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507742566770434050"
            ],
            "id": "1507742566770434050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho como ir..\n\nALGU\u00c9M VA NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL E NOS AJUDE KKKK https://t.co/D4yzJCE0vY"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2022-03-26T15:16:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507738216882917378"
            ],
            "id": "1507738216882917378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Internacional de Circo - O Salto do Espinha\u00e7o. Imperd\u00edvel. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/w6fAfbvvrH"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2022-03-26T14:54:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507732656162844683"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "94601195",
                        "start": 50,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507732656162844683",
            "in_reply_to_user_id": "751454653011951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 199,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "A hist\u00f3ria da Gana Gold foi contada pelo rep\u00f3rter @hyurypotter em setembro do ano passado. Ele mostrou como uma mineradora novata j\u00e1 havia extra\u00eddo 32 vezes mais do que o previsto de ouro em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia. https://t.co/CkGAGjigFS"
        },
        {
            "author_id": "2713922791",
            "created_at": "2022-03-26T14:14:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507722656434565130"
            ],
            "id": "1507722656434565130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2622\ufe0f OH CARAJO \ud83d\udd1e\n\nA empresa extraiu\u00a0mais de R$ 1 bilh\u00e3o\u00a0em ouro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal com licen\u00e7a ambiental irregular. https://t.co/5bcsIBbJd3"
        },
        {
            "author_id": "291145944",
            "created_at": "2022-03-26T13:47:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507715958886051847"
            ],
            "id": "1507715958886051847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros vai oferecer a partir do pr\u00f3ximo dia 31 passeios no per\u00edodo noturno. A princ\u00edpio, quatro locais poder\u00e3o ser visitados, com a recomenda\u00e7\u00e3o de n\u00e3o banhar na \u00e1gua. A entrada ser\u00e1 das 20h \u00e0s 6h, de quinta a s\u00e1bado. https://t.co/E7twF4Vzqx"
        },
        {
            "author_id": "33704490",
            "created_at": "2022-03-26T13:32:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507711996388642821"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100412473021059073",
                        "start": 0,
                        "username": "brunobiancoleal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507711996388642821",
            "in_reply_to_user_id": "1100412473021059073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunobiancoleal Tem quanto de petr\u00f3leo na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Fernando de Noronha para ser repassado aos gringos?"
        },
        {
            "author_id": "2495927125",
            "created_at": "2022-03-26T13:22:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507709517588754432"
            ],
            "id": "1507709517588754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim passar um tempo no parque municipal hoje e precisei tirar um ingresso no sympla pra entrar hehe https://t.co/gpzAAq3dtf"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2022-03-26T13:17:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507708426029260805"
            ],
            "id": "1507708426029260805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Tr\u00eas Rios entrega Parque Municipal todo\u00a0reformado https://t.co/fPlGJ16JRI"
        },
        {
            "author_id": "1321968474114138112",
            "created_at": "2022-03-26T13:15:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507707922784129028"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507707922784129028",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, definitivamente, n\u00e3o \u00e9 o ponto forte deste governo. Ponto final!"
        },
        {
            "author_id": "2772969497",
            "created_at": "2022-03-26T13:15:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507707699827462146"
            ],
            "id": "1507707699827462146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As ilhas, que s\u00e3o \u00e1rea protegida,  passar\u00e3o a abrigar cassinos e bord\u00e9is."
        },
        {
            "author_id": "1147338500192296960",
            "created_at": "2022-03-26T13:12:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507707121693036545"
            ],
            "id": "1507707121693036545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ouro da Gana Gold\n\"...a mineradora Gana Gold. A empresa extraiu\u00a0mais de R$ 1 bilh\u00e3o\u00a0em ouro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal com licen\u00e7a ambiental irregular...\"\n\nhttps://t.co/KjfdbPPfke\npor H.Potter:\nhttps://t.co/8R0T6B8FJ9 https://t.co/7ydNA7hABe"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2022-03-26T13:04:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507704994128175105"
            ],
            "id": "1507704994128175105",
            "in_reply_to_user_id": "69752954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade, localizada a 364 km da Capital, possui como atra\u00e7\u00f5es o Museu Agromen de Tratores e Implementos Agr\u00edcolas, considerado o maior do g\u00eanero no mundo, com um vasto acervo sobre a hist\u00f3ria da mecaniza\u00e7\u00e3o agr\u00edcola do pa\u00eds e tamb\u00e9m o parque municipal, o Parque da Gruta."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-03-26T12:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507702371647959040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "94601195",
                        "start": 183,
                        "username": "hyurypotter"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "751454653011951616",
                        "start": 203,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507702371647959040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 153,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 62
            },
            "text": "Presidente do Ibama pressionou servidor para derrubar embargo de mineradora que faturou R$ 1 bi com licen\u00e7a irregular. O ouro foi extra\u00eddo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal!! \nde @hyurypotter para o @TheInterceptBr https://t.co/yELWB2P5C3"
        },
        {
            "author_id": "14505497",
            "created_at": "2022-03-26T12:11:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507691829667536899"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1507691829667536899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 277,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 90
            },
            "text": "Mensagens de Whatsapp revelam que o presidente do Ibama, Eduardo Fortunato Bim, pressionou o ent\u00e3o superintendente do \u00f3rg\u00e3o no Par\u00e1 para derrubar embargos contra a mineradora Gana Gold. Empresa extraiu mais de R$ 1 bi em ouro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/FbwQkkJkoa"
        },
        {
            "author_id": "1049786311085830145",
            "created_at": "2022-03-26T12:11:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507691771974885378"
            ],
            "id": "1507691771974885378",
            "in_reply_to_user_id": "1049786311085830145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi todas as luzes serem totalmente apagadas. E o o Parque Nacional ficar no breu quase que completo, n\u00e3o fosse pelo c\u00e9u tomado por estrelas que h\u00e1 anos n\u00e3o via um assim como o de ontem. Filmei o momento. https://t.co/mmz5Xcq3ky"
        },
        {
            "author_id": "52168441",
            "created_at": "2022-03-26T11:53:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507687264914190337"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 148,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507687264914190337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Noronha \u00e9 um parque nacional, criado em 88 justamente para impedir que PE barbarizasse ao assumir o territ\u00f3rio. Se tem problema c turismo hj \u00e9 pq o @ICMBio est\u00e1 fazendo algo errado. Ou deixando de fazer algo certo. https://t.co/It1KZEhOSe"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-26T10:44:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507669867339595782"
            ],
            "id": "1507669867339595782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boca-de-sapo\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/r4AbNZOQnF"
        },
        {
            "author_id": "1089459968",
            "created_at": "2022-03-26T10:24:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507664818098130944"
            ],
            "id": "1507664818098130944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Mais um parque nacional concessionado: Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$ 3,5 bilh\u00f5es. Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental, fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos e indiretos.\n\nDetalhes: https://t.co/3hsiYKZykp"
        },
        {
            "author_id": "1175769395991318529",
            "created_at": "2022-03-26T10:23:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507664612073820160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1186340935124291586",
                        "start": 0,
                        "username": "salimmattarbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507664612073820160",
            "in_reply_to_user_id": "1186340935124291586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salimmattarbr Moro em a\u00e9rea de parque nacional que ser\u00e1 privatizada e corremos o risco de sermos expulsos se n\u00e3o recebermos o t\u00edtulo das terras, nos ajude   Jericoacoara ce"
        },
        {
            "author_id": "1044131086215901184",
            "created_at": "2022-03-26T09:48:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507655742899249156"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "67743025",
                        "start": 0,
                        "username": "DanielaLima_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507655742899249156",
            "in_reply_to_user_id": "67743025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielaLima_ Quem j\u00e1 viu isso? querer transformar Fernando de Noronha em um parque acess\u00edvel \u00e0 popula\u00e7\u00e3o como \u00e9 o Gran Canyon, o parque nacional de Gal\u00e1pagos, o parque de Yelowstone e tantos outros pelo mundo. De forma alguma, temos que manter  acess\u00edvel apenas as castas superiores!"
        },
        {
            "author_id": "1044131086215901184",
            "created_at": "2022-03-26T09:47:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507655562175172608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1103473862119952385",
                        "start": 15,
                        "username": "MozartLeandro38"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "67743025",
                        "start": 32,
                        "username": "DanielaLima_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507655562175172608",
            "in_reply_to_user_id": "1401221616030334978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabs_is_on_TT @MozartLeandro38 @DanielaLima_ Quem j\u00e1 viu isso? querer transformar Fernando de Noronha em um parque acess\u00edvel \u00e0 popula\u00e7\u00e3o como \u00e9 o Gran Canyon, o parque nacional de Gal\u00e1pagos, o parque de Yelowstone e tantos outros pelo mundo. De forma alguma, temos que manter  acess\u00edvel apenas as castas superiores!"
        },
        {
            "author_id": "1046319510477844480",
            "created_at": "2022-03-26T09:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507643548245626885"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "67743025",
                        "start": 0,
                        "username": "DanielaLima_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507643548245626885",
            "in_reply_to_user_id": "67743025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielaLima_ Perfeito, presidente Jair Bolsonaro. \nNoronha tem que ser um parque nacional.\nPernambuco n\u00e3o atende requisitos para administrar aquele para\u00edso."
        },
        {
            "author_id": "721349478624702469",
            "created_at": "2022-03-26T08:32:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507636653195673603"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1093181439724711937",
                        "start": 0,
                        "username": "HeloyaMaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507636653195673603",
            "in_reply_to_user_id": "1093181439724711937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HeloyaMaria Isso \u00e9 MENTIRA, esse v\u00eddeo nunca esteve na p\u00e1gina do Bolsonaro. O parque nacional do Igua\u00e7u foi criado em 1939 por Get\u00falio Vargas e n\u00e3o g\u00e1s nenhum l\u00e1. Veja a verdade neste v\u00eddeo abaixo de morador de Foz do Igua\u00e7u. https://t.co/4MqaAx4DgS"
        },
        {
            "author_id": "721349478624702469",
            "created_at": "2022-03-26T08:22:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507634146855866372"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "940642074122125317",
                        "start": 0,
                        "username": "Lucyloira2011"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1093181439724711937",
                        "start": 15,
                        "username": "HeloyaMaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507634146855866372",
            "in_reply_to_user_id": "940642074122125317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Lucyloira2011 @HeloyaMaria O v\u00eddeo \u00e9 FAKE NEWS o tempo todo, n\u00e3o existe g\u00e1s mo parque nacional em Foz do Igua\u00e7u e n\u00e3o foi Lula que criou o parque, foi Get\u00falio Vargas em 1939. O pastor mentiu, veja a verdade neste video.\nhttps://t.co/4MqaAx4DgS"
        },
        {
            "author_id": "1090598892528455685",
            "created_at": "2022-03-26T04:40:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507578262637133826"
            ],
            "id": "1507578262637133826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Mais um parque nacional concessionado: Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$ 3,5 bilh\u00f5es. Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental, fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos e indiretos.\n\nDetalhes: https://t.co/HZQf90H1lx\n\nM m ambient https://t.co/hkmshsdoen"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2022-03-26T02:59:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507552715630653442"
            ],
            "id": "1507552715630653442",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das normas desta semana foi a anula\u00e7\u00e3o de uma portaria sobre a Zona de Amortecimento do Parque Nacional Marinho de Abrolhos. Falamos mais sobre isso em nosso blog\n\nhttps://t.co/N8K2VoUHJq\n\n#biodiversidade #Abrolhos"
        },
        {
            "author_id": "1105101925937278977",
            "created_at": "2022-03-26T02:51:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507550796711350278"
            ],
            "id": "1507550796711350278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teve pauta em um dos meus lugares favoritos de BH, o Parque Municipal. https://t.co/ECtfRsqnOS"
        },
        {
            "author_id": "1460046556506341376",
            "created_at": "2022-03-26T02:15:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507541636816986113"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1269942745189228547",
                        "start": 0,
                        "username": "AntnioM85638126"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507541636816986113",
            "in_reply_to_user_id": "1269942745189228547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AntnioM85638126 Bo\u00e7alnaro privatizou O Parque Nacional do Igua\u00e7u criado em janeiro de 1939, atrav\u00e9s do Decreto-Lei n\u00ba 1 035 do ent\u00e3o Presidente da Rep\u00fablica, Get\u00falio Vargas. Agora quer privatizar Fernando  Noronha, ilha oce\u00e2nica, para\u00edso ecol\u00f3gico do Brasil. Espero q \u00f1 seja uma Base militar EUA"
        },
        {
            "author_id": "53107458",
            "created_at": "2022-03-26T02:00:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507538072535195652"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "74763991",
                        "start": 0,
                        "username": "cynaramenezes"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "74626513",
                        "start": 15,
                        "username": "LeonardoBoff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507538072535195652",
            "in_reply_to_user_id": "74763991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cynaramenezes @LeonardoBoff Mas a\u00ed ele poderia destruir sem mudar a unidade federativa a qual FN se vincula. \u00c9 um parque nacional po"
        },
        {
            "author_id": "1154005153",
            "created_at": "2022-03-26T01:41:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507533207507542017"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1186340935124291586",
                        "start": 0,
                        "username": "salimmattarbr"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "214570761",
                        "start": 36,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "142393421",
                        "start": 54,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507533207507542017",
            "in_reply_to_user_id": "1186340935124291586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salimmattarbr Foi repercutido pelo @jornalnacional e @globonews ? \ud83d\udc47\nhttps://t.co/BdvScHIQSN"
        },
        {
            "author_id": "1409638367139094534",
            "created_at": "2022-03-26T01:37:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507532132813578250"
            ],
            "id": "1507532132813578250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Mais um parque nacional concessionado: Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$ 3,5 bilh\u00f5es. Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental, fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos  https://t.co/isG2oR5FFM\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/2okXO18bjt"
        },
        {
            "author_id": "2283825673",
            "created_at": "2022-03-26T01:35:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507531535641194498"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "90676816",
                        "start": 55,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1064501255702282245",
                        "start": 65,
                        "username": "tog_oficial84"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507531535641194498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal..Depois da Missa de 100 anos do Galo\n\n@Atletico @tog_oficial84 \n\n#Galo114Anos \n\nPS minha blusa kkk..\n\nPAIXAO CENTEN\u00c1RIA https://t.co/xQdA1TO1rI"
        },
        {
            "author_id": "2811226464",
            "created_at": "2022-03-26T01:12:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507525827721895936"
            ],
            "id": "1507525827721895936",
            "in_reply_to_user_id": "216777909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MinEconomia V\u00e3o rifar mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental seus mercen\u00e1rios. https://t.co/AZ8ts7d0M0"
        },
        {
            "author_id": "1158776298145271810",
            "created_at": "2022-03-26T00:59:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507522658971394056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "236135535",
                        "start": 0,
                        "username": "Rocki1m"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1431232710899548166",
                        "start": 9,
                        "username": "amamos_0"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1113862721408241664",
                        "start": 19,
                        "username": "amavisca72"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "47285504",
                        "start": 31,
                        "username": "MarkRuffalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507522658971394056",
            "in_reply_to_user_id": "1158776298145271810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rocki1m @amamos_0 @amavisca72 @MarkRuffalo Ricardo Salles foi condenado por improbidade administrativa, a Justi\u00e7a comprovou a participa\u00e7\u00e3o do ex-Ministro do Meio Ambiente na fraude do plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o ligadas \u00e0 Fiesp.  \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "1430969798297591817",
            "created_at": "2022-03-26T00:46:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507519389314211844"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "90676816",
                        "start": 190,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507519389314211844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc13\ud83d\udde3:\"O QUE ESSES ESTUDANTES FIZERAM EM 25 DE MAR\u00c7O DE 1908 FOI A MELHOR COISA DAS NOSSAS VIDAS....MATARAM AULA PRA FUNDAR O CLUBE ATL\u00c9TICO MINEIRO NO PARQUE MUNICIPAL..OBRIGADO POR ISSO!!!!! @Atletico N\u00d3S TE AMAMOS!!!!!\ud83d\ude0a\ud83d\udc13\ud83d\udc13\ud83d\udc13\ud83d\udc13\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc52\". https://t.co/Rnu4Ogrcvz"
        },
        {
            "author_id": "39800567",
            "created_at": "2022-03-26T00:40:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507517924134817798"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1186340935124291586",
                        "start": 0,
                        "username": "salimmattarbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507517924134817798",
            "in_reply_to_user_id": "1186340935124291586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salimmattarbr \u00d3timo.\nMas \u00e9 pouco.\nO potencial do PNI \u00e9 gigantesco! Precisamos da estrada-parque, que ao contr\u00e1rio do que dizem os ambientalistas de apartamento, iria incentivar o turismo e contribuindo substancialmente para a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2022-03-26T00:09:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507510081201524736"
            ],
            "id": "1507510081201524736",
            "in_reply_to_user_id": "116519514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "2) Desmonte das pol\u00edticas de prote\u00e7\u00e3o ambiental:\nO primeiro passo foi dado com a libera\u00e7\u00e3o de pesca de sardinhas na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha.\n\nMas a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 mesmo liberar a pesca esportiva."
        },
        {
            "author_id": "1305982586263568384",
            "created_at": "2022-03-26T00:08:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507509704406323202"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507509704406323202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PREFEITURA MUNICPAL BOMBINHAS: SALVE A PRAIA DO RIBEIRO- CRIA\u00c7\u00c3O PARQUE MUNICIPAL DO RIBEIRO - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/VrZBatWBMz via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1669114123",
            "created_at": "2022-03-26T00:07:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507509548264968197"
            ],
            "id": "1507509548264968197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na s\u00e9rie \u201cO Brasil que d\u00e1 certo!\u201d: a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/KKHYmHTI2X"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2022-03-26T00:03:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507508601157525511"
            ],
            "id": "1507508601157525511",
            "in_reply_to_user_id": "116519514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 98,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "1) Explora\u00e7\u00e3o de Petr\u00f3leo:\nO gov Bolsonaro deu sinal verde p/incluir em leil\u00e3o, blocos de petr\u00f3leo na regi\u00e3o conhecida como Bacia Potiguar, que envolve o arquip\u00e9lago e a Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas. (set/2021)"
        },
        {
            "author_id": "75105340",
            "created_at": "2022-03-25T23:37:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507502067438477314"
            ],
            "id": "1507502067438477314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Bolsonaro quer tirar Fernando de Noronha de Pernambuco. \n\nQuer tirar para dar para os amigos explorar comercialmente, assim como fez recentemente com o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, onde ficam as famosas Cataratas do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2022-03-25T23:27:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507499531985829891"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1507499531985829891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/t9aQ0nJ9gl"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2022-03-25T23:23:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507498447171166209"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1507498447171166209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/9yLJGV00UH"
        },
        {
            "author_id": "1276205209874767873",
            "created_at": "2022-03-25T23:20:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507497581114494976"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1507497581114494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83e\udd1d\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nA\u00e7\u00e3o Gov. BOLSONARO\nPARAN\u00c1: Mais um parque nacional concessionado: Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$ 3,5 bilh\u00f5es. Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental, fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos e indiretos. https://t.co/u9MdaIv5gd"
        },
        {
            "author_id": "206222507",
            "created_at": "2022-03-25T22:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507489626554081285"
            ],
            "id": "1507489626554081285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sarney, a pedido do Mesquita, \u00faltimo governador do Territ\u00f3rio, transformou mais da metade da ilha em PARNAMAR, Parque Nacional Marinho, que continuou federal, sob a prote\u00e7\u00e3o do IBAMA. Pernambuco gastava com a manuten\u00e7\u00e3o da ilha o mesmo que gastava em Recife! Para 3 mil pessoas. https://t.co/4fFV2hf6tZ"
        },
        {
            "author_id": "90865349",
            "created_at": "2022-03-25T22:46:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507489091692097536"
            ],
            "id": "1507489091692097536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Tr\u00eas Rios entrega Parque Municipal todo reformado https://t.co/WZtR7R5qoe"
        },
        {
            "author_id": "727708504233000960",
            "created_at": "2022-03-25T22:43:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507488284716457987"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1035975816998526976",
                        "start": 0,
                        "username": "pedroivis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507488284716457987",
            "in_reply_to_user_id": "1035975816998526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedroivis se comprar daqueles maluco do parque municipal da 12 marmita"
        },
        {
            "author_id": "1396251930029068289",
            "created_at": "2022-03-25T22:39:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507487389211664384"
            ],
            "id": "1507487389211664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alemanha, que tem apenas 30% da \u00e1rea protegida, vai liberar mais 3% para o avan\u00e7o da agricultura. UE apoia e quer ampliar medidas para outros paises. Eles come\u00e7am a dar raz\u00e3o as teorias de que a preocupa\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 apenas um boicote ao Brasil."
        },
        {
            "author_id": "314287710",
            "created_at": "2022-03-25T22:30:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507485071535706112"
            ],
            "id": "1507485071535706112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concessionado https://t.co/4CukxK6jZT"
        },
        {
            "author_id": "1242252292960772107",
            "created_at": "2022-03-25T22:25:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507483768021565441"
            ],
            "id": "1507483768021565441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7PARAN\u00c1\nMais um parque nacional concessionado:Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$ 3,5 bilh\u00f5es. Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental, fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos e indiretos.\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE https://t.co/UBDKEloxVt"
        },
        {
            "author_id": "1506074979003162624",
            "created_at": "2022-03-25T22:22:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507482976862486534"
            ],
            "id": "1507482976862486534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Mais um parque nacional concessionado: Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$ 3,5 bilh\u00f5es. Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental, fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos e indiretos.\n\nDetalhes: https://t.co/2ru2NuRbbw https://t.co/7071i7sx0D"
        },
        {
            "author_id": "1472141607617060865",
            "created_at": "2022-03-25T22:14:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507481035507998723"
            ],
            "id": "1507481035507998723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha com a ENCANTO DOS LEN\u00c7\u00d3IS VIAGENS E TURISMO conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \nFa\u00e7a sua reserva com anteced\u00eancia. \nPRE\u00c7O PROMOCIONAL. \nMaiores informa\u00e7\u00f5es 98 97022-6363 \nInsta: encantodoslencois_santoamaro https://t.co/f1LBTpOr8y"
        },
        {
            "author_id": "1332354037929406465",
            "created_at": "2022-03-25T21:24:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507468568593678337"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1481357406810554371",
                        "start": 44,
                        "username": "GaloDoido"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507468568593678337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 761,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 90
            },
            "text": "\ud83d\udcfd Nos 114 anos do Clube Atl\u00e9tico Mineiro, o @galodoido foi at\u00e9 o Parque Municipal para celebrar esse importante dia onde tudo come\u00e7ou. \ud83d\udc14\ud83e\udd0d\ud83d\udda4 #Galo114anos https://t.co/MKPlOQl6UG"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2022-03-25T21:23:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507468122906927108"
            ],
            "id": "1507468122906927108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levantamento da Prefeitura de Manaus mostra que ao menos 300 pessoas invadiram o local e constru\u00edram barracos. #Not\u00edciaAtual https://t.co/L62ImHmrpd"
        },
        {
            "author_id": "1206583554299367424",
            "created_at": "2022-03-25T21:22:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507468029806149636"
            ],
            "id": "1507468029806149636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger na \u00c1frica do Sul | PAZ INTERIOR\n\nhttps://t.co/tIzYzstdBZ"
        },
        {
            "author_id": "72160495",
            "created_at": "2022-03-25T21:15:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507466228448780295"
            ],
            "id": "1507466228448780295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os cientistas analisaram esp\u00e9cies mantidas em cativeiro na sede do Inpa, em semicativeiro no munic\u00edpio de Manacapuru e em vida livre na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Mamirau\u00e1\nhttps://t.co/IFNkPVlurD"
        },
        {
            "author_id": "1211642939287326720",
            "created_at": "2022-03-25T21:07:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507464310087372807"
            ],
            "id": "1507464310087372807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voltar pra Petrolina vou tomar um banho de repelente e ir pro parque municipal \ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "1318905296098594816",
            "created_at": "2022-03-25T21:07:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507464162271768580"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "65479275",
                        "start": 86,
                        "username": "danielafilomeno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507464162271768580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia: conhe\u00e7a as maravilhas do Parque Nacional de Anavilhanas com a @danielafilomeno!\n\nhttps://t.co/usA6WDqAKx"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2022-03-25T21:05:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507463595294044169"
            ],
            "id": "1507463595294044169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual \u00c1guas do Cuiab\u00e1 e APA Cabeceiras do Rio Cuiab\u00e1 ter\u00e3o projeto pioneiro de educa\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/vwUspyzilt"
        },
        {
            "author_id": "40553987",
            "created_at": "2022-03-25T20:59:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507462083289714690"
            ],
            "id": "1507462083289714690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Veran\u00f3polis | Comitiva veranense busca recursos para reforma da \u00e1rea das arquibancadas do Parque Municipal Nadir M. P. Peruffo, localizado em Sapopema |  https://t.co/UWgxWessqe\nhttps://t.co/UWgxWessqe"
        },
        {
            "author_id": "1547336599",
            "created_at": "2022-03-25T20:58:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507461830515605513"
            ],
            "id": "1507461830515605513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse fds tem festival de Torresmo no Parque municipal de Barueri"
        },
        {
            "author_id": "2284959312",
            "created_at": "2022-03-25T20:53:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507460732304203782"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1507460732304203782",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Todos sabem que da parte do governo federal n\u00e3o h\u00e1 nenhum interesse em preservar absolutamente nada no arquip\u00e9lago. Eles querem mesmo \u00e9 ter o total controle da explora\u00e7\u00e3o comercial do local. Assim como a ideia de resort em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra."
        },
        {
            "author_id": "1187897220366028802",
            "created_at": "2022-03-25T20:51:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507460062016593920"
            ],
            "id": "1507460062016593920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#invasao\nO nome foi dado pelos pr\u00f3prios invasores que estavam em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\n\ud83c\udf4a#LaranjeirasNews\n\n\ud83d\udcf2\ud83d\udcf0 https://t.co/EVirOXtlXT"
        },
        {
            "author_id": "175559300",
            "created_at": "2022-03-25T20:43:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507458107416485898"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "142099412",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "270911888",
                        "start": 15,
                        "username": "cbm_df"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507458107416485898",
            "in_reply_to_user_id": "142099412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunnoMeloCBN @cbm_df Uai, ouvi ontem na CBN que era queimada controlada pra preparar a floresta nacional pra seca. N\u00e3o e?"
        },
        {
            "author_id": "56162080",
            "created_at": "2022-03-25T20:36:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507456284748099584"
            ],
            "id": "1507456284748099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "como hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Galo eu encerrei o expediente cedo e fui no parque municipal ver o coreto onde o clube foi fundado https://t.co/BBdS13vEQV"
        },
        {
            "author_id": "27282476",
            "created_at": "2022-03-25T20:34:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507455786288660482"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "142099412",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "270911888",
                        "start": 15,
                        "username": "cbm_df"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507455786288660482",
            "in_reply_to_user_id": "142099412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunnoMeloCBN @cbm_df Em Bras\u00edlia toda!! \u00c9 no Parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1412804357440028673",
            "created_at": "2022-03-25T20:22:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507452977199652865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "10216462",
                        "start": 0,
                        "username": "hereisgone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507452977199652865",
            "in_reply_to_user_id": "10216462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hereisgone Pelo que j\u00e1 li, o principal interesse \u00e9 mudar a legisla\u00e7\u00e3o para permitir a constru\u00e7\u00e3o de condom\u00ednios de luxo de grande porte na Ilha. Da mesma forma, j\u00e1 est\u00e3o tentando mudar a legisla\u00e7\u00e3o para extrair petr\u00f3leo na \u00e1rea do Arquip\u00e9lago de Abrolhos, na Bahia, que \u00e9 \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2022-03-25T20:17:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507451690466873382"
            ],
            "id": "1507451690466873382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os reabre travessia Petr\u00f3polis-Teres\u00f3polis e camping\n\nParque fica na APA-Petr\u00f3polis, a terceira \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada do pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/WgLVTtYuWo"
        },
        {
            "author_id": "1206235987346706432",
            "created_at": "2022-03-25T20:15:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507451159069396994"
            ],
            "id": "1507451159069396994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local ocupado faz parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Sauim de Manaus, al\u00e9m disso, essa regi\u00e3o faz limite com a Reserva Florestal Adolpho Ducke, de responsabilidade do governo federal, segundo informou o \u00f3rg\u00e3o ambiental do munic\u00edpio. https://t.co/66eOK3CsKQ"
        },
        {
            "author_id": "94839229",
            "created_at": "2022-03-25T19:57:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507446619930824717"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "142099412",
                        "start": 104,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507446619930824717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que fuma\u00e7a \u00e9 essa no centro de Bras\u00edlia? T\u00e1 pegando fogo onde? T\u00e1 cedo pra queimada do parque nacional. @BrunnoMeloCBN ajuda aqui! https://t.co/OeCSQUU1tq"
        },
        {
            "author_id": "1145767976039325697",
            "created_at": "2022-03-25T19:29:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507439455774330889"
            ],
            "id": "1507439455774330889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Mais um parque nacional concessionado: Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$ 3,5 bilh\u00f5es. Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental, fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos e indiretos.\n\nDetalhes: https://t.co/oZPEUT9hcr https://t.co/Ix5UNgZleq"
        },
        {
            "author_id": "2941545309",
            "created_at": "2022-03-25T19:28:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507439322932428810"
            ],
            "id": "1507439322932428810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra ir no parque municipal agora precisa tirar ingresso?"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-03-25T19:28:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507439297783373826"
            ],
            "id": "1507439297783373826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\"A Reserva Extrativista Marinha do Arraial do Cabo (Resexmar-AC) foi criada em 1997 para proteger a cultura tradicional da pesca artesanal em Arraial do Cabo.\" https://t.co/P6uz9caU8F"
        },
        {
            "author_id": "951583513",
            "created_at": "2022-03-25T19:27:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507438928772616198"
            ],
            "id": "1507438928772616198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Mais um parque nacional concessionado: Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$ 3,5 bilh\u00f5es. Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental, fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos e indiretos. https://t.co/2yLDjenUnf"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2022-03-25T19:15:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507435918348718084"
            ],
            "id": "1507435918348718084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia turismo ilegal na Reserva Extrativista da Marinha em Arraial do Cabo\u00a0(RJ) https://t.co/8Nz1IJwhOJ"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2022-03-25T19:13:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507435567100923915"
            ],
            "id": "1507435567100923915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia turismo ilegal na Reserva Extrativista da Marinha em Arraial do Cabo (RJ) https://t.co/It9pFECRJ5"
        },
        {
            "author_id": "1223243577452584961",
            "created_at": "2022-03-25T18:55:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507431105019883524"
            ],
            "id": "1507431105019883524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fm945 #redederadios945 Projeto prev\u00ea que a \u00e1rea total da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o fique em 55 hectares, 13,5 hectares a mais da delimita\u00e7\u00e3o atual. Consulta p\u00fablica acontece no pr\u00f3ximo dia 30, \u00e0s 19 horas, no audit\u00f3rio do Monumento Natural Estadual Salto\u2026 https://t.co/Ekagf4MOyo"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2022-03-25T18:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507417210880466944"
            ],
            "id": "1507417210880466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O: Foi inaugurado na Biblioteca Parque Estadual um curso voltado para jovens de baixa renda. O projeto quer formar profissionais para o mercado audiovisual. Inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 dia 12/04 atrav\u00e9s do site\u00a0https://t.co/5GXQpr2syM #BandRio https://t.co/B5fiGwPy5r"
        },
        {
            "author_id": "1112702770061160449",
            "created_at": "2022-03-25T17:56:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507416209947455489"
            ],
            "id": "1507416209947455489",
            "in_reply_to_user_id": "1112702770061160449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse dia 25 de mar\u00e7o de 2022, vamos celebrar o Galo, por tudo que ele representa. N\u00e3o s\u00f3 os t\u00edtulos recentes, mas tudo que vivemos at\u00e9 aqui. Do coreto do Parque Municipal \u00e0 nova Arena , tem valido a pena Galo, tem valido a pena demais!\n\n#Galo114Anos \n#Galo\n#antifa"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2022-03-25T17:55:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507415814760468480"
            ],
            "id": "1507415814760468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complexo Miner\u00e1rio Serra do Taquaril ser\u00e1 discutido no Copam\nConselhos do Parque Estadual da Baleia e da Serra do Rola Mo\u00e7a foram contra instala\u00e7\u00e3o do empreendimento.\nhttps://t.co/XCHVIsnKZN https://t.co/Q0hZKYNcDz"
        },
        {
            "author_id": "1214559886253555721",
            "created_at": "2022-03-25T17:16:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507405965360091137"
            ],
            "id": "1507405965360091137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal hoje, foi \u00f3timo, mas t\u00f4 t\u00e3o cansada pq n\u00e3o dormi direito essa noite"
        },
        {
            "author_id": "1459653284046716936",
            "created_at": "2022-03-25T17:05:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507403390124531715"
            ],
            "id": "1507403390124531715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Zhangjiajie, China. Todos os esbo\u00e7os para as paisagens do filme \u2018Avatar\u2019 foram feitos a partir desta paisagem. https://t.co/glBzRSVWx8"
        },
        {
            "author_id": "216777909",
            "created_at": "2022-03-25T17:02:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507402628426346497"
            ],
            "id": "1507402628426346497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#INVESTIMENTO | Esse novo modelo de leil\u00e3o deve transformar a prote\u00e7\u00e3o dos parques e o turismo em atividade econ\u00f4mica com gera\u00e7\u00e3o de empregos verdes e renda para a popula\u00e7\u00e3o local. Para entender e ficar por dentro de tudo, clique aqui: https://t.co/ulUlyCRsO3 https://t.co/6t9tk8DtYS"
        },
        {
            "author_id": "818048329",
            "created_at": "2022-03-25T17:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507401929143603202"
            ],
            "id": "1507401929143603202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A qualifica\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel como esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica limita o direito de propriedade, contudo n\u00e3o afasta a incid\u00eancia do IPTU.\n\nCerto ou errado?\n\nR.: Errado. Afasta a incid\u00eancia (STJ., REsp 1.695.340)"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-03-25T17:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507401928346460162"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1116028335929401344",
                        "start": 15,
                        "username": "parna_iguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507401928346460162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Concess\u00e3o \ud83d\udcb2\nO @parna_iguacu (PR) contar\u00e1 com R$ 375 milh\u00f5es da iniciativa privada para aprimorar o atendimento e a conserva\u00e7\u00e3o. Os recursos s\u00e3o do Cons\u00f3rcio Novo PNI que, por meio de leil\u00e3o, conquistou a permiss\u00e3o para administrar o lugar por 30 anos. \u27a1\ufe0f https://t.co/ASAf8R6SJN https://t.co/cRjgYYs56U"
        },
        {
            "author_id": "1320591572",
            "created_at": "2022-03-25T16:59:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507401922189406216"
            ],
            "id": "1507401922189406216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concessionado \u2014 Portugu\u00eas (Brasil) https://t.co/6JjspOprI6"
        },
        {
            "author_id": "1407497255863701510",
            "created_at": "2022-03-25T16:51:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507399860923867136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1518029832310902784",
                        "start": 0,
                        "username": "bangzinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507399860923867136",
            "in_reply_to_user_id": "1382401685281255426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bangzinho aqui perto tem as vezes tb acredita mas e pq a floresta nacional fica pertinho da minha casa ai tem mtos focos d incendio"
        },
        {
            "author_id": "1272634038365364226",
            "created_at": "2022-03-25T16:51:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507399698864349221"
            ],
            "id": "1507399698864349221",
            "in_reply_to_user_id": "1272634038365364226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalhes: https://t.co/lgyImH2eRl\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente\nPPI Investimentos\nBNDES"
        },
        {
            "author_id": "1272634038365364226",
            "created_at": "2022-03-25T16:51:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507399695915749383"
            ],
            "id": "1507399695915749383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Mais um parque nacional concessionado: Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$ 3,5 bilh\u00f5es. Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental, fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos e indiretos. https://t.co/7Fk5fqFt8u"
        },
        {
            "author_id": "365660929",
            "created_at": "2022-03-25T16:50:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507399531775860751"
            ],
            "id": "1507399531775860751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novela da Rede Globo \u00e9 gravada no Parque Nacional Cavernas do\u00a0Perua\u00e7u https://t.co/glMmdFQnhM https://t.co/5ehIIYD9vT"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2022-03-25T16:41:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507397287378624524"
            ],
            "id": "1507397287378624524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/tbLpQScGuf"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2022-03-25T16:38:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507396564364537859"
            ],
            "id": "1507396564364537859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Faltam 3 dias para o in\u00edcio das aulas. Nesses posts que ao mesmo tempo apresentam e matam saudades dos espa\u00e7os culturais da UFMG, hoje apresentamos a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, um dos maiores espa\u00e7os verdes da cidade de Belo Horizonte, com 14 hectares. https://t.co/YEPdus2bhZ"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-03-25T16:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507394383712296988"
            ],
            "id": "1507394383712296988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 4,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DE TRABALHO MINERAL DA REGIAO D.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/bCvtIWQVoy"
        },
        {
            "author_id": "1560305988",
            "created_at": "2022-03-25T16:28:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507394015896948747"
            ],
            "id": "1507394015896948747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Mais um parque nacional concessionado: Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$ 3,5 bilh\u00f5es. Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental, fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos e indiretos.\nDetalhes: https://t.co/AQQ47FZE0i"
        },
        {
            "author_id": "1623608509",
            "created_at": "2022-03-25T16:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507393119267942401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "193003734",
                        "start": 212,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507393119267942401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#Desestatiza\u00e7\u00e3o | O leil\u00e3o \u00e9 considerado um dos mais importantes no setor em raz\u00e3o da infraestrutura j\u00e1 consolidada do Parque e da m\u00e9dia de visitantes, que supera os 2 milh\u00f5es de turistas ao ano. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MinEconomia @mmeioambiente \n\n\u27a1\ufe0f Mais https://t.co/xZik9JIrQg https://t.co/M8rQm3By4a"
        },
        {
            "author_id": "36859552",
            "created_at": "2022-03-25T16:17:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507391235186696232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "952134710",
                        "start": 32,
                        "username": "manobrown"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "21054053",
                        "start": 45,
                        "username": "emicida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507391235186696232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou ouvindo o Mano a Mano com @manobrown e @emicida. Queria fazer um adendo sobre o Quilombo dos Palmares que eles citam. Existe, hoje, um parque nacional aberto pra visita\u00e7\u00e3o. Visitei e gravei um video: https://t.co/2AGfpjOeYf. \nO nosso ventre da liberdade \u00e9 l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "52516647",
            "created_at": "2022-03-25T15:58:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507386504951349257"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "18286139",
                        "start": 0,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507386504951349257",
            "in_reply_to_user_id": "18286139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@reinaldoazevedo Tem que fazer vaquinha para Delgatti, este sim um verdadeiro her\u00f3i nacional. Sem ele esses pseudos baluartes  da justi\u00e7a j\u00e1  teriam corro\u00eddo o resto do parque nacional brasileiro. Tinham  que ser todos condenados por crime de lesa p\u00e1tria. E Saint Hilaire preocupado com a sa\u00fava"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-03-25T15:40:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507381924318248960"
            ],
            "id": "1507381924318248960",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 0,89 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de mar\u00e7o de 2022. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-03-25T15:40:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507381923865264130"
            ],
            "id": "1507381923865264130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 13 de mar\u00e7o de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 0,40 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2022-03-25T15:35:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507380543419211780"
            ],
            "id": "1507380543419211780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contato com a natureza, trilhas, gastronomia, cerveja artesanal e hospedagem s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o\nhttps://t.co/SoIImLRKPj\n#nowboardingnb https://t.co/8hmoZYNbdf"
        },
        {
            "author_id": "805306033",
            "created_at": "2022-03-25T15:30:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507379348822757381"
            ],
            "id": "1507379348822757381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/03/2022 = 114 de uma Loucura Sem Cura! \n\nEm mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reunia como de costume, no Parque Municipal. Liderados por Margival Mendes Leal e M\u00e1rio Toledo, estavam decididos a fundar um novo clube de futebol em Belo Horizonte. https://t.co/sUNd11NPti"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-03-25T15:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507379284465365008"
            ],
            "id": "1507379284465365008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 4,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS DO SUDOESTE DO.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/U1WdGxGUbB"
        },
        {
            "author_id": "2968471138",
            "created_at": "2022-03-25T15:21:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507377132720332805"
            ],
            "id": "1507377132720332805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria sim est\u00e1 indo pra praia, mas t\u00f4 indo pro parque nacional da Tijuca fazer pr\u00e1tica de ecologia \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "950413897",
            "created_at": "2022-03-25T14:45:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507368194553561089"
            ],
            "id": "1507368194553561089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro nasceram os Atleticanos, a\u00ed eles se juntaram no Parque Municipal e fundaram o Clube Atl\u00e9tico Mineiro. O Galo j\u00e1 era um clube adorado mesmo antes de existir! #Galo114Anos"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2022-03-25T14:43:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507367492141920299"
            ],
            "id": "1507367492141920299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Tr\u00eas grandes barragens, Cachoeira do Ca\u00ed, Jamanxim e Cachoeira dos Patos, foram recentemente anunciadas, afirma Philip Fearnside. \u201cOs tr\u00eas reservat\u00f3rios inundariam o Parque Nacional do Jamanxim, e duas barragens estariam localizadas dentro do parque\u201d https://t.co/XegQwIu4lz"
        },
        {
            "author_id": "1394393274589368328",
            "created_at": "2022-03-25T14:39:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507366516269985793"
            ],
            "id": "1507366516269985793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concessionado https://t.co/m5CUXRC18h"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2022-03-25T14:26:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507363211590479872"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "193003734",
                        "start": 35,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 51,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "129892683",
                        "start": 69,
                        "username": "bndes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507363211590479872",
            "in_reply_to_user_id": "76015842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Detalhes: https://t.co/BzasOEckr7\n\n@mmeioambiente \n@ppinvestimentos \n@bndes"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2022-03-25T14:26:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507363209040306180"
            ],
            "id": "1507363209040306180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Mais um parque nacional concessionado: Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$ 3,5 bilh\u00f5es. Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental, fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos e indiretos. https://t.co/MEiLhjBtog"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2022-03-25T14:22:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507362216659632128"
            ],
            "id": "1507362216659632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da Maria Gadu visitando o Parque Estadual Monte Alegre, os amigos animaram, ent\u00e3o esse final de semana teremos a Expedi\u00e7\u00e3o Monte Alegre \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1494808923437731846",
            "created_at": "2022-03-25T14:08:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507358706668875789"
            ],
            "id": "1507358706668875789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque nacional comissionado, Governo Bolsonaro https://t.co/BUQs0AskDH"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2022-03-25T14:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507356753331171341"
            ],
            "id": "1507356753331171341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83e\udd8b\ud83e\udd9cO Parque Nacional de Boa Nova e a Chapada Diamantina, localizados no interior da Bahia, s\u00e3o os destaques da nossa #DicaCultural. Confira os cen\u00e1rios paradis\u00edacos no epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil: https://t.co/Gx8LosJmcq. https://t.co/knHIEaMpDf"
        },
        {
            "author_id": "721049283366100993",
            "created_at": "2022-03-25T13:44:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507352833028468743"
            ],
            "id": "1507352833028468743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atlanticas por\u00e1 en valor o castro a\u00ednda por consolidar e as d\u00faas aldeas datadas do s\u00e9culo XIX #HistoriadeGalicia https://t.co/hA4mEOUE6N"
        },
        {
            "author_id": "863441075171676160",
            "created_at": "2022-03-25T13:42:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507352206311403524"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1493281925372551171",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcelo77710998"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "68712576",
                        "start": 17,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507352206311403524",
            "in_reply_to_user_id": "1493281925372551171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcelo77710998 @CarlosBolsonaro https://t.co/eNQ3ztODDy. Entre outras obras!!!"
        },
        {
            "author_id": "1450817269269999625",
            "created_at": "2022-03-25T13:34:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507350313761742851"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 231,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "129892683",
                        "start": 238,
                        "username": "bndes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507350313761742851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PARAN\u00c1: Mais um parque nacional concessionado:Os investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$ 3,5 bilh\u00f5es. Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental,fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos e indiretos.@govbr\n@bndes\n\nDetalhes: https://t.co/h6ZPbpGiNy https://t.co/LNcGINlbUH"
        },
        {
            "author_id": "702626565201534977",
            "created_at": "2022-03-25T13:34:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507350215753359364"
            ],
            "id": "1507350215753359364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia era 25 de mar\u00e7o,\no ano era 1908,\no local era o Coreto do parque municipal de BH,\no motivo foi uma reuni\u00e3o de jovens garotos da periferia de BH e\no acontecimento, nascia al\u00ed naquele dia, ano e momento, o Clube Atl\u00e9tico Mineiro, o Galo Forte Vingador. O Time do meu \ud83d\udda4 https://t.co/SRpWofWrDd"
        },
        {
            "author_id": "1193610396604735488",
            "created_at": "2022-03-25T13:32:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507349650512261129"
            ],
            "id": "1507349650512261129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova gest\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u (PR), que foi arrematada em leil\u00e3o pelo Cons\u00f3rcio Novo PNI na ter\u00e7a-feira (22), vai come\u00e7ar a atuar a partir do in\u00edcio de dezembro.\nhttps://t.co/bJ3Eqcrp18"
        },
        {
            "author_id": "1063426854160343040",
            "created_at": "2022-03-25T13:25:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507347900505939984"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6921f63daeee899a"
            },
            "id": "1507347900505939984",
            "in_reply_to_user_id": "1063426854160343040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "@VaniaMa13423660 \n PARAN\u00c1:Mais um parque nacional concessionado:Os investimentos no Parque dever\u00e3o ultrapassar a marca de R$ 3,5 bilh\u00f5es.Mais preserva\u00e7\u00e3o ambiental,fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos diretos e indiretos.\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente\nPPI Investimentos\nBNDES https://t.co/NPgwpDknMM"
        },
        {
            "author_id": "823165383192576000",
            "created_at": "2022-03-25T13:21:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507346954342260743"
            ],
            "id": "1507346954342260743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual de Itapu\u00e3 t\u00e1 com trilhas dispon\u00edveis. Meus olhinhos chegam a brilhar!"
        },
        {
            "author_id": "1489765375508201477",
            "created_at": "2022-03-25T13:13:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507344908994195459"
            ],
            "id": "1507344908994195459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ZjKpfeXUN1"
        },
        {
            "author_id": "224124188",
            "created_at": "2022-03-25T13:13:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507344866002489346"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1369655209446830082",
                        "start": 44,
                        "username": "AtleticanaRev"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "90676816",
                        "start": 97,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507344866002489346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texto que fiz pra minha torcida meu exemplo @AtleticanaRev pra celebrar os 114 anos do meu amado @Atletico\nDesde que aqueles jovens se encontraram no Parque Municipal em mar\u00e7o de 1908. Desde a maior goleada no rival, 9x2 naquele time que rivalizava. https://t.co/xGmiAcy53O"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-25T13:06:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507343086904651785"
            ],
            "id": "1507343086904651785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pau-terra\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/kVRPIFiQ9P"
        },
        {
            "author_id": "870265806193655808",
            "created_at": "2022-03-25T12:54:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507340062127804423"
            ],
            "id": "1507340062127804423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 191,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908, iniciava o sonho de um clube de football sob das copas das \u00e1rvores do Parque Municipal. Nascia o Clube Atl\u00e9tico Mineiro, proclamado pelo povo o 'mais forte, o mais nobre, o mais bravo e leal'. Se nascido debaixo das \u00e1rvores, hoje n\u00e3o caberia numa floresta. https://t.co/FSL7nCIzgm"
        },
        {
            "author_id": "1302338777520766976",
            "created_at": "2022-03-25T12:46:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507338041605689344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "90676816",
                        "start": 74,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507338041605689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pra missa do GALO depois parque Municipal .. hoje \u00e9 dia de comemorar @Atletico"
        },
        {
            "author_id": "334799505",
            "created_at": "2022-03-25T12:38:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507336123315638311"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "46205401",
                        "start": 164,
                        "username": "alterosaesp"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "241193472",
                        "start": 180,
                        "username": "DadaMaravilha09"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507336123315638311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atl\u00e9tico 114 anos! Parab\u00e9ns ao clube fundado em 1908, por 22 jovens, no Parque Municipal de BH, e hoje, um conquistador de t\u00edtulos e paix\u00f5es. Veja as homenagens no @alterosaesp cm @DadaMaravilha09 &amp; Cia."
        },
        {
            "author_id": "29732854",
            "created_at": "2022-03-25T12:38:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507336064016556035"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1279925855117021185",
                        "start": 0,
                        "username": "oportaldogalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507336064016556035",
            "in_reply_to_user_id": "1279925855117021185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@oportaldogalo Dona Alice Neves\nEm 1908 22 garotos se reuniam no Parque Municipal para fundar Clube Atl\u00e9tico Mineiro. Diante das dificuldades os garotos recorriam \u00e0 Dona Alice Neves. Seu papel foi fundamental e determinante para a continuidade do trabalho no nascimento do Atl\u00e9tico. https://t.co/IbH087zv5s"
        },
        {
            "author_id": "1441396110577205248",
            "created_at": "2022-03-25T12:08:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507328589859016708"
            ],
            "id": "1507328589859016708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u contar\u00e1 com recursos privados para melhorias tur\u00edsticas e de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/BdrJAtOVaO"
        },
        {
            "author_id": "2358552967",
            "created_at": "2022-03-25T11:40:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507321518346407942"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1222509434",
                        "start": 0,
                        "username": "andre_lermen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507321518346407942",
            "in_reply_to_user_id": "1222509434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andre_lermen esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica sdds bons tempos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-03-25T11:38:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507321120466251777"
            ],
            "id": "1507321120466251777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,70 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 no dia 17 de mar\u00e7o de 2022 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1369655209446830082",
            "created_at": "2022-03-25T11:34:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507320013811863564"
            ],
            "id": "1507320013811863564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desde que aqueles jovens se encontraram no Parque Municipal em mar\u00e7o de 1908, desde a maior goleada no rival, 9x2 naquele time que rivaliza.\nDesde que fomos campe\u00f5es dos campe\u00f5es na d\u00e9cada de 30, um proto campe\u00e3o do Brasil, t\u00e3o vanguarda que nem campeonato tinha. O TRIO MALDITO. https://t.co/FtTOVFGGvt"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2022-03-25T11:26:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507318104342343682"
            ],
            "id": "1507318104342343682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema retira e apreende petrechos ilegais  https://t.co/0scI4DD4Lb"
        },
        {
            "author_id": "946663658108661760",
            "created_at": "2022-03-25T11:16:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507315481765728267"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76049312",
                        "start": 0,
                        "username": "senadorhumberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507315481765728267",
            "in_reply_to_user_id": "76049312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@senadorhumberto *Leil\u00e3o garante ao Parque Nacional do Igua\u00e7u mais de R$ 4 bilh\u00f5es em investimentos*\n\nhttps://t.co/KBnMfMSuWK"
        },
        {
            "author_id": "2888113205",
            "created_at": "2022-03-25T11:03:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507312269725687817"
            ],
            "id": "1507312269725687817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E come\u00e7ava uma hist\u00f3ria de v\u00e1rias conquistas, em 25 de mar\u00e7o de 1908, 22 jovens que se reuniram no Parque Municipal, em Belo Horizonte. E hoje \u00e9 um dos maiores clubes do Brasil. PARAB\u00c9NS MEU GALO. #atletico #Galo114Anos #atleticanosegueatleticano #Galo114 https://t.co/Dbm0yzC3ql"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2022-03-25T09:38:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507290753604673541"
            ],
            "id": "1507290753604673541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u00ca, #GALO! Benditos sejam aqueles moleques que se (re)uniram no Coreto do Parque Municipal naquele 25 de mar\u00e7o de 1908, h\u00e1 114 anos, e trouxeram \u00e0 tona um AMOR grandimaisdaconta, que compartilhado s\u00f3 se multiplica! VIVA(MOS) O NOSSO GALO!!! \ud83c\udf89\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc14\n\n#GALO114anos #GALO114 https://t.co/zMGon7jsor"
        },
        {
            "author_id": "1280686449290067970",
            "created_at": "2022-03-25T09:24:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507287351621566473"
            ],
            "id": "1507287351621566473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube Atl\u00e9tico Mineiro \nParab\u00e9ns meu Galo querido \n#Galo114Anos \nPoste sua foto ainda tudo come\u00e7ou \nEst\u00e1 foto levei meu garoto em 2016.\nNo parque Municipal.\nMuita emo\u00e7\u00e3o. https://t.co/CkCqkEVvDv"
        },
        {
            "author_id": "881511157638582272",
            "created_at": "2022-03-25T09:17:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507285521722228748"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "90676816",
                        "start": 222,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507285521722228748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Toda manh\u00e3, quando acordo, eu rezo: Obrigado, Senhor, por me ter dado a sorte de torcer pelo Atl\u00e9tico\" (Drummond)\n\nAqueles garotos no Parque Municipal n\u00e3o tinham a menor ideia do que estavam prestes a iniciar! \nParab\u00e9ns, @Atletico!\nParab\u00e9ns, Massa!\n#Galo114Anos https://t.co/peO8qQVze7"
        },
        {
            "author_id": "844252243192926208",
            "created_at": "2022-03-25T07:40:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507261182327111682"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "90676816",
                        "start": 268,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507261182327111682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 25 de mar\u00e7o de 1908, naquele dia, um legado estava sendo criado, o terror de muitos, a alegria de milh\u00f5es. Bem ali no parque municipal de BH, nascia o CLUBE ATL\u00c9TICO MINEIRO! 114 anos de hist\u00f3rias, fa\u00e7o parte de 21, e sou grato a Deus por ter me feito ATLETICANO! @Atletico \ud83d\udc14"
        },
        {
            "author_id": "1428398703463870465",
            "created_at": "2022-03-25T07:34:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507259529498664960"
            ],
            "id": "1507259529498664960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas (Portugal) https://t.co/I3DpA2SoUL"
        },
        {
            "author_id": "1428398703463870465",
            "created_at": "2022-03-25T07:31:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507258850252050475"
            ],
            "id": "1507258850252050475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Cinque Terre (Italia) https://t.co/Zb4wIjTZei"
        },
        {
            "author_id": "1105232396746657792",
            "created_at": "2022-03-25T03:48:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507202658955841540"
            ],
            "id": "1507202658955841540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exatamente um ano atr\u00e1s eu sonhava que encontrava com o meu av\u00f4 (rec\u00e9m falecido) no parque municipal. Um dos sonhos mais doidos da minha vida. No dia do anivers\u00e1rio do nosso GALO, a gente se encontrava no local onde o clube foi fundado. Essa paix\u00e3o nunca foi por acaso, nunca ser\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1237532170979287040",
            "created_at": "2022-03-25T03:33:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507199082636402689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "90676816",
                        "start": 269,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507199082636402689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de voltar ao tempo, no dia 25 de mar\u00e7o de 1908, ao coreto do Parque Municipal. Gostaria de apertar a m\u00e3o de cada um dos jovens que juntos fundaram o ent\u00e3o Athl\u00e9tico Mineiro Football Club e dizer:\n\nObrigado por tudo. Obrigado por criarem o maior amor do mundo!\n@Atletico"
        },
        {
            "author_id": "1375955859499577348",
            "created_at": "2022-03-25T03:24:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507196677094088707"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "106861641",
                        "start": 0,
                        "username": "sadderdazew"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507196677094088707",
            "in_reply_to_user_id": "106861641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sadderdazew Sdds rol\u00ea underground de proced\u00eancia duvidosa no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1258516944636063744",
            "created_at": "2022-03-25T03:18:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507195204566142976"
            ],
            "id": "1507195204566142976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 236,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "\ud83d\udccdCoreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte. Foi aqui em que tudo come\u00e7ou! \n\n#Galo114Anos \ud83d\udda4 https://t.co/v0foCUrvie"
        },
        {
            "author_id": "1331304804908486662",
            "created_at": "2022-03-25T03:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507194309275275266"
            ],
            "id": "1507194309275275266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1655,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 163
            },
            "text": "Atl\u00e9tico 114 anos. Clube nasceu no Parque Municipal, cora\u00e7\u00e3o de Belo Horizonte, na reuni\u00e3o de crian\u00e7as. https://t.co/C8TxAcgxdw"
        },
        {
            "author_id": "3340214711",
            "created_at": "2022-03-25T03:08:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507192581511426049"
            ],
            "id": "1507192581511426049",
            "in_reply_to_user_id": "3340214711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascido na nossa Minas Gerais Belo Horizonte \u00e9 o ber\u00e7o, fen\u00f4meno de formas colossais, tem seu cen\u00e1rio o Parque Municipal. O ontem, o hoje e o amanh\u00e3, do ber\u00e7o at\u00e9 o caix\u00e3o, a nossa paix\u00e3o jamais ser\u00e1 em v\u00e3o. Clube Atl\u00e9tico Mineiro Filosofia M\u00e1xima De Um Povo. \ud83d\udda4\ud83e\udd0d #Galo114anos"
        },
        {
            "author_id": "1042554154781167616",
            "created_at": "2022-03-25T03:07:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507192401714159619"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90676816",
                        "start": 0,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507192401714159619",
            "in_reply_to_user_id": "90676816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Atletico 114 anos que foi fundado no coreto do parque municipal de BH, por um grupo de estudantes, o maior, mais tradicional e mais amado clube de Minas, simplesmente CLUBE ATL\u00c9TICO MINEIRO"
        },
        {
            "author_id": "1262407662676959233",
            "created_at": "2022-03-25T03:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507191543857356801"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "90676816",
                        "start": 219,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507191543857356801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "25 de Mar\u00e7o - #Galo114Anos! \ud83e\udd73\n\nH\u00e1 exatos 114 anos, um grupo de 22 estudantes se reuniram no Coreto do Parque Municipal de Belo Horizonte para fundar a maior raz\u00e3o do meu viver e de mais de 9 milh\u00f5es de pessoas, o CLUBE @ATLETICO MINEIRO! \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\n\nEU TE AMO, #GALO! \ud83d\udc13 https://t.co/dD4U9TqZqg"
        },
        {
            "author_id": "1373028060740648964",
            "created_at": "2022-03-25T03:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507190786240131114"
            ],
            "id": "1507190786240131114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 114 anos um grupo de estudantes se reuniu no Parque Municipal e resolveram fundar um time de futebol, mal sabiam o que isso iria se tornar \n\nEu carrego a cor preta e branca no peito desde que nasci e vou levar at\u00e9 a morte \n\nEU TE AMO GALO \ud83e\udd0d\ud83d\udda4 https://t.co/xdirwzHhKB"
        },
        {
            "author_id": "338018513",
            "created_at": "2022-03-25T03:00:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507190684587118594"
            ],
            "id": "1507190684587118594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908, o CLUBE ATL\u00c9TICO MINEIRO era fundado por um grupo de estudantes no Parque Municipal de BH.\n\nH\u00e1 114 anos, um sonho de 22. \nHoje, paix\u00e3o de milh\u00f5es!\n\nParab\u00e9ns, Galo! \ud83d\udc13\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\n#Galo114Anos https://t.co/qwxTbnFBcZ"
        },
        {
            "author_id": "1523656976",
            "created_at": "2022-03-25T02:13:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507178937411153931"
            ],
            "id": "1507178937411153931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/gzwDi0FYTc"
        },
        {
            "author_id": "1523656976",
            "created_at": "2022-03-25T02:06:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507177041082589184"
            ],
            "id": "1507177041082589184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/8ix9dJf2vi"
        },
        {
            "author_id": "1435081454334132225",
            "created_at": "2022-03-25T01:36:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507169565444386825"
            ],
            "id": "1507169565444386825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionante o tamanho desse primata no parque municipal de Mossor\u00f3 RN \ud83d\udc35 https://t.co/m7lVt04OMo"
        },
        {
            "author_id": "1507111981752504329",
            "created_at": "2022-03-25T01:24:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507166619142959104"
            ],
            "id": "1507166619142959104",
            "in_reply_to_user_id": "1507111981752504329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas ainda era dif\u00edcil lutar, foi a\u00ed que meu av\u00f4 me trouxe os dois melhores presentes que ele me deu: uma rar\u00edssima cal\u00e7a de diamante especial encantado, que aumentou a resist\u00eancia do meu corpo inteiro, n\u00e3o apenas a \u00e1rea protegida pela cal\u00e7a,"
        },
        {
            "author_id": "1439339779129233409",
            "created_at": "2022-03-25T01:06:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507162058596491270"
            ],
            "id": "1507162058596491270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio Novo PNI leva concess\u00e3o de Parque Nacional do Igua\u00e7u por R$ 375 mi https://t.co/9Tnh1B1xWc"
        },
        {
            "author_id": "2908612679",
            "created_at": "2022-03-25T00:49:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507157727705014277"
            ],
            "id": "1507157727705014277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deixei minha marmita fitness de lado hoje pra ir almo\u00e7ar pastel no parque municipal com o lindo"
        },
        {
            "author_id": "1377842170749681664",
            "created_at": "2022-03-25T00:12:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507148383881945089"
            ],
            "id": "1507148383881945089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o tem mais carrossel no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2022-03-24T23:51:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507143176330616834"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "44229128",
                        "start": 26,
                        "username": "mariagadu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1507143176330616834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visita ilustre: A cantora @mariagadu visitou o Parque Estadual Monte Alegre (Pema) nesta semana e esteve acompanhada do nosso amigo e guia em turismo Ilivaldo Castro. O registro \u00e9 na Serra da Lua, \u00edcone das pinturas rupestres da Amaz\u00f4nia. A artista est\u00e1 hospedada em Santar\u00e9m! https://t.co/yWYKLR01Mc"
        },
        {
            "author_id": "43198564",
            "created_at": "2022-03-24T23:31:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507137944196374529"
            ],
            "id": "1507137944196374529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Douro Internacional #theta360 https://t.co/0nPl6ljAUO"
        },
        {
            "author_id": "49489308",
            "created_at": "2022-03-24T23:20:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507135210068103170"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1294262808",
                        "start": 0,
                        "username": "calabocabarbara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507135210068103170",
            "in_reply_to_user_id": "1294262808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@calabocabarbara Kkkkk merm\u00e3 agora entendo, o Parque Nacional voltou e o Bondinho tamb\u00e9m, a entrada estava 0800."
        },
        {
            "author_id": "358828082",
            "created_at": "2022-03-24T22:43:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507126053826875397"
            ],
            "id": "1507126053826875397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Leil\u00e3o garante ao Parque Nacional do Igua\u00e7u mais de R$ 4 bilh\u00f5es em investimentos*\n\nhttps://t.co/Cp9bK2TNhE"
        },
        {
            "author_id": "1340370197182640128",
            "created_at": "2022-03-24T22:41:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507125406767489041"
            ],
            "id": "1507125406767489041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "HOJE TEM\n\n\u00c0s 20h30, venha fazer companhia pro Koi em mais um jogo solo! Hoje ele ser\u00e1 um patrulheiro de um parque nacional em Evergreen Wilds! O que ser\u00e1 mais perigoso pra ele, ursos ou turistas?\n\nLink abaixo \ud83d\udc47 https://t.co/4PpbfnDhro"
        },
        {
            "author_id": "48776502",
            "created_at": "2022-03-24T22:33:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507123580718432264"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507123580718432264",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro Porque n\u00e3o aproveitou para falar com eles a autoriza\u00e7\u00e3o do governo alem\u00e3o de agricultores usar 42% da \u00e1rea protegida para plantio?\nPara o Brasil, querem que o pa\u00eds seja dependente deles. Para o Alem\u00e3o est\u00e1 tudo certo.\n\nQue decep\u00e7\u00e3o viu! Como pode cair numa narrativa dessas."
        },
        {
            "author_id": "747963314580381701",
            "created_at": "2022-03-24T22:22:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507120767355559938"
            ],
            "id": "1507120767355559938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O momento certeiro do registro de um tigre feito pelo fot\u00f3grafo Amit Pandya, \nna Reserva de Tigres de Pench ou Parque Nacional de Pench, uma das principais reservas de tigres da \u00cdndia\u00a0\n\nMajestoso \ud83d\udc05 https://t.co/zm2ddLWHIC"
        },
        {
            "author_id": "1483240643728191488",
            "created_at": "2022-03-24T22:20:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507120116919644166"
            ],
            "id": "1507120116919644166",
            "in_reply_to_user_id": "1483240643728191488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De autoria do vereador Rafael Aloisio Freitas, o t\u00edtulo de Cidad\u00e3o Honor\u00e1rio foi entregue em solenidade realizada aos p\u00e9s do Cristo Redentor, \u00edcone do RJ, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2022-03-24T22:00:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507115156899303434"
            ],
            "id": "1507115156899303434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra envolve trecho do trevo de acesso a Argentina ao port\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u e tem valor m\u00e1ximo de R$ 186,9 milh\u00f5es https://t.co/OP8jxiRlib"
        },
        {
            "author_id": "933799462098685952",
            "created_at": "2022-03-24T21:41:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507110399216439304"
            ],
            "id": "1507110399216439304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O governo brasileiro iniciou a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que inclui investimentos de R$ 3,5 bilh\u00f5es na revitaliza\u00e7\u00e3o de estruturas, conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e desenvolvimento das cidades do entorno.\" https://t.co/XDCmDZrjCu"
        },
        {
            "author_id": "268257192",
            "created_at": "2022-03-24T21:33:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507108481475792910"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "153268918",
                        "start": 241,
                        "username": "AntonioTelesJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507108481475792910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEstamos com 2 projetos importantes juntos ao BBDS, um envolvendo a floresta estadual do AP \u00e9 um sobre recondu\u00e7\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos, pq a despeito das quest\u00f5es pol\u00edticas, existem agendas que precisam ser de estado, n\u00e3o de governo\u201d, pontua @AntonioTelesJr sobre os novos projetos https://t.co/Uq70Rhgq9u"
        },
        {
            "author_id": "1437402963576860673",
            "created_at": "2022-03-24T21:13:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507103254437855232"
            ],
            "id": "1507103254437855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd23\ud83d\ude0e\ud83d\ude05 em Parque Natural Municipal Fazenda Santa Cec\u00edlia do Ing\u00e1 https://t.co/FNVCDOCFlA"
        },
        {
            "author_id": "1405168288741695493",
            "created_at": "2022-03-24T21:10:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507102639556857865"
            ],
            "id": "1507102639556857865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es. \n\nhttps://t.co/Arf78IyxCc"
        },
        {
            "author_id": "1273962195387404289",
            "created_at": "2022-03-24T21:05:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507101211635376144"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1347888637275492352",
                        "start": 0,
                        "username": "GleidsonCesar5"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "342493148",
                        "start": 16,
                        "username": "HenriquevRocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507101211635376144",
            "in_reply_to_user_id": "1347888637275492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GleidsonCesar5 @HENRIQUEVROCHA Detestava tanto negros que foi fundado no parque municipal seu time. E descendecia italiana a mesma de Mussolini"
        },
        {
            "author_id": "1191607583225896960",
            "created_at": "2022-03-24T20:40:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507095105563500545"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1244057992800108545",
                        "start": 0,
                        "username": "malinhasemalca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507095105563500545",
            "in_reply_to_user_id": "1244057992800108545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malinhasemalca Bota os lugares que os pobres mortais v\u00e3o, ilha do fogo, orla, parque municipal e por a\u00ed vai"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2022-03-24T20:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507092388661059589"
            ],
            "id": "1507092388661059589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7a potencial tur\u00edstico do Paran\u00e1.\n\nhttps://t.co/43J35ea02L https://t.co/krv5Vp5Jy1"
        },
        {
            "author_id": "193166286",
            "created_at": "2022-03-24T20:22:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507090567062245381"
            ],
            "id": "1507090567062245381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s acreditamos! Curso para jovens de baixa renda \u00e9 inaugurado na Biblioteca Parque Estadual https://t.co/xv9MM8Ksgd"
        },
        {
            "author_id": "1133436682961915905",
            "created_at": "2022-03-24T19:48:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507081869682262029"
            ],
            "id": "1507081869682262029",
            "in_reply_to_user_id": "1133436682961915905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eles est\u00e3o no entorno do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, fazendo trabalho de campo de valida\u00e7\u00e3o do mapeamento e da din\u00e2mica de cobertura e uso da terra do MapBiomas no Cerrado, al\u00e9m dos dados de desmatamento e vegeta\u00e7\u00e3o secund\u00e1ria. #cerrado #goi\u00e1s #desmatamento"
        },
        {
            "author_id": "894302513800916993",
            "created_at": "2022-03-24T19:44:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507081033056927750"
            ],
            "id": "1507081033056927750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Wadi Wurayah indicado como Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO https://t.co/mzQPm3GMdl \n#WamNews"
        },
        {
            "author_id": "1361331873562169344",
            "created_at": "2022-03-24T19:29:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507077086439215115"
            ],
            "id": "1507077086439215115",
            "in_reply_to_user_id": "1361331873562169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A concentra\u00e7\u00e3o do passeio ser\u00e1 no Parque Estadual do Utinga, no bairro do Curi\u00f3-Utinga, \u00e0s 5h30, e chegada no Complexo do Ver-o-Rio, no bairro do Umarizal.\n\n#prefeituraDeBel\u00e9m #governoDaNossaGente #mobilidade"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2022-03-24T19:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507069747396956168"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "1318905296098594816",
                        "start": 241,
                        "username": "cnnbrasilsoft"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507069747396956168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia: as maravilhas do Parque Nacional de Anavilhanas. Enquanto hot\u00e9is sustent\u00e1veis nos ajudam a descansar em meio \u00e0 natureza, passeios de barco e trilhas pela mata nos revelam as potentes belezas naturais da floresta (via @cnnbrasilsoft)\nhttps://t.co/02bRqPuDXW"
        },
        {
            "author_id": "946663658108661760",
            "created_at": "2022-03-24T18:42:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507065414492241924"
            ],
            "id": "1507065414492241924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Leil\u00e3o garante ao Parque Nacional do Igua\u00e7u mais de R$ 4 bilh\u00f5es em investimentos*\n\nhttps://t.co/KBnMfMSuWK"
        },
        {
            "author_id": "104497439",
            "created_at": "2022-03-24T18:40:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507064739825868807"
            ],
            "id": "1507064739825868807",
            "in_reply_to_user_id": "104497439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A concentra\u00e7\u00e3o do passeio ser\u00e1 no Parque Estadual do Utinga, no bairro do Curi\u00f3-Utinga, \u00e0s 5h30, e chegada no Complexo do Ver-o-Rio, no bairro do Umarizal."
        },
        {
            "author_id": "1145359014877941760",
            "created_at": "2022-03-24T18:39:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507064542651691008"
            ],
            "id": "1507064542651691008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e7amos voo e fomos parar na Irlanda. Mas desta vez, no Parque Nacional das Montanhas Wicklow, mais especificamente no vale de Glendalough. Venha conhecer um pouco melhor da regi\u00e3o que \u00e9 t\u00e3o almejada pela ind\u00fastria cinematogr\u00e1fica:\n\nhttps://t.co/cUn0HhNywt \n\n#Dublin #Glendalough"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-03-24T18:38:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507064214875422720"
            ],
            "id": "1507064214875422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura de propostas para duplica\u00e7\u00e3o da BR-469 ser\u00e1 no dia 8 de abril.\n\nObra envolve trecho do trevo de acesso a Argentina ao port\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u e tem valor m\u00e1ximo de R$ 186,9 milh\u00f5es.\n\nhttps://t.co/cuDP0oe7wL"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-03-24T18:29:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507062178704207885"
            ],
            "id": "1507062178704207885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 termina na pr\u00f3xima segunda. \n\nLeia mais no site. https://t.co/5QeSzMwbx5\n\n#guartel\u00e1 #parqueestadual #concess\u00e3o #privatiza\u00e7\u00e3o #consultap\u00fablica #sugest\u00f5es #modelagem #paran\u00e1 https://t.co/rsJJSrg13V"
        },
        {
            "author_id": "154140958",
            "created_at": "2022-03-24T17:49:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507051889011089412"
            ],
            "id": "1507051889011089412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que resignifica\u00e7\u00e3o bizarra \u00e9 essa de chamar uma pra\u00e7a grande de \"\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" ?"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2022-03-24T17:18:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507044300487634949"
            ],
            "id": "1507044300487634949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u2b07\ufe0f O Programa Carbono Neutro (PCN) retomou suas atividades de plantio na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3\n\nSaiba mais em https://t.co/5oUY2frolc \u2714\ufe0f\n\n#ProgramaCarbonoNeutro #CO2Neutro  #Amaz\u00f4nia #Sustentabilidade #agrofloresta #ecofriendly https://t.co/y7o0UXdFj8"
        },
        {
            "author_id": "1424714929",
            "created_at": "2022-03-24T17:15:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507043399010033677"
            ],
            "id": "1507043399010033677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o garante ao Parque Nacional do Igua\u00e7u mais de R$ 4 bilh\u00f5es em investimentos https://t.co/ibRwYZFiYc"
        },
        {
            "author_id": "1256102649746919425",
            "created_at": "2022-03-24T17:06:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507041230785552392"
            ],
            "id": "1507041230785552392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Orar \u00e9 simplesmente ter uma conversa honesta com Deus. \u00c0s vezes, voc\u00ea pode ter muito a dizer. Em outros momentos, talvez precise apenas ficar em sil\u00eancio.\n\nParque Estadual da Serra do Brigadeiro MG https://t.co/94gkPE4Ea0"
        },
        {
            "author_id": "125375380",
            "created_at": "2022-03-24T17:01:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507039973584867328"
            ],
            "id": "1507039973584867328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o garante ao Parque Nacional do Igua\u00e7u mais de R$ 4 bilh\u00f5es em investimentos https://t.co/8iEx5lNuvN"
        },
        {
            "author_id": "73942666",
            "created_at": "2022-03-24T17:00:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507039685369110531"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "736596102766592000",
                        "start": 0,
                        "username": "oMikeSantanna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507039685369110531",
            "in_reply_to_user_id": "736596102766592000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oMikeSantanna Exceto pro povo que mora no norte de Roraima l\u00e1 perto do parque nacional do Monte Roraima. L\u00e1 ainda atinge!!"
        },
        {
            "author_id": "990979674196054017",
            "created_at": "2022-03-24T16:56:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507038591574290449"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1190095307234856960",
                        "start": 12,
                        "username": "Nathali56703146"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507038591574290449",
            "in_reply_to_user_id": "1192925981515952131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dudamendex @Nathali56703146 Brota no parque nacional amanh\u00e3 que a gente vai estar l\u00e1, professor deu passeio pra n\u00f3s \u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "187375514",
            "created_at": "2022-03-24T16:43:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507035353156407303"
            ],
            "id": "1507035353156407303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1935 - Aspecto da orla de S\u00e3o Raimundo, atualmente revitalizada, dando lugar ao Parque Estadual Rio Negro.\n#manausnahistoria https://t.co/dUJHnZogp1"
        },
        {
            "author_id": "1476331538170224643",
            "created_at": "2022-03-24T16:22:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507030012393934867"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1445872822425829377",
                        "start": 0,
                        "username": "Ricellyn1"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "193500696",
                        "start": 26,
                        "username": "futebol_info"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "29274419",
                        "start": 40,
                        "username": "otempo"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "90676816",
                        "start": 48,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507030012393934867",
            "in_reply_to_user_id": "1445872822425829377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricellyn1 @ArthurGuieiro @futebol_info @otempo @Atletico Ficaram os primeiros anos no limbo pq n aceitavam mineiros leg\u00edtimos no clube, muito menos pessoas d cor. E vc qr chamar esse arremedo de clube, de algo relacionado ao povo? Plmds. A hist\u00f3ria n mente. O clube do povo mineiro \u00e9 o criado no parque municipal, msm nome, mesmas cores."
        },
        {
            "author_id": "918130052663046147",
            "created_at": "2022-03-24T16:15:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507028228464074767"
            ],
            "id": "1507028228464074767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso dos montanhistas, santu\u00e1rio para quem ama a natureza. \u26f0\nO Parque Nacional de Yosemite, este imenso vale escavado por geleiras no centro-leste da Calif\u00f3rnia, \u00e9 uma fonte de inspira\u00e7\u00e3o para gera\u00e7\u00f5es de americanos e meca dos escaladores de alta performance. https://t.co/xKzoXjKGwK"
        },
        {
            "author_id": "1496631099216302081",
            "created_at": "2022-03-24T16:12:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507027645237800964"
            ],
            "id": "1507027645237800964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha o video q eu gravei na cachoeira do parque nacional da minha cidade https://t.co/wZn0VYzGsg"
        },
        {
            "author_id": "1399041611208744969",
            "created_at": "2022-03-24T16:03:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507025272155090955"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "132042093",
                        "start": 0,
                        "username": "LaBunkeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507025272155090955",
            "in_reply_to_user_id": "132042093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LaBunkeB Monumento Natural de gran importancia ecol\u00f3gica e Hist\u00f3rica \ud83d\ude03"
        },
        {
            "author_id": "277084406",
            "created_at": "2022-03-24T16:02:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507025057763131395"
            ],
            "id": "1507025057763131395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/JbwFqsViHQ"
        },
        {
            "author_id": "3099637235",
            "created_at": "2022-03-24T15:58:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507024113474318341"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "816649775277817856",
                        "start": 0,
                        "username": "scrrbruna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507024113474318341",
            "in_reply_to_user_id": "816649775277817856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@scrrbruna kkkkkkkkkk fecha a van ai pra ir conhecer o parque municipal sow"
        },
        {
            "author_id": "853447600682520576",
            "created_at": "2022-03-24T15:54:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507023076172644362"
            ],
            "id": "1507023076172644362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/p17mBsfcbs"
        },
        {
            "author_id": "1328913184112209922",
            "created_at": "2022-03-24T15:44:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507020523414310924"
            ],
            "id": "1507020523414310924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos n ficaram t\u00e3o boas pq minha camera quebrou, mas da pra ter uma no\u00e7\u00e3o\nCachoeiras V\u00e9u de Noiva e Maromba no Parque Nacional do Itatiaia (vulgo o primeiro parque nacional do Brasil) https://t.co/CQDwnOjcWP"
        },
        {
            "author_id": "51130919",
            "created_at": "2022-03-24T15:18:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507014106670264324"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34784624,
                        -22.88729029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1507014106670264324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de feira! #tbt em Parque Municipal Pinto Telles https://t.co/ptvRcbKdiq"
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2022-03-24T15:18:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507014087393259521"
            ],
            "id": "1507014087393259521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta quinta-feira (24/3), foi inaugurado o espa\u00e7o de capacita\u00e7\u00e3o profissionalizante da Biblioteca Parque Estadual, no centro do Rio. Uma parceria do Governo do Estado do Rio de Janeiro com a Procter &amp; Gamble e o Instituto PROA viabilizou a iniciativa. https://t.co/wQ2hr741Wz"
        },
        {
            "author_id": "4564352781",
            "created_at": "2022-03-24T14:59:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507009271304654865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1114164783681540097",
                        "start": 0,
                        "username": "PaulBatistta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507009271304654865",
            "in_reply_to_user_id": "1114164783681540097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PaulBatistta contrabando para Luciano Hang e amigos: empresas vendendo produtos a pre\u00e7o justo comprados de maneira oficial e tributados justamente.\nbesteira para Luciano Hang e amigos: construir lojas enormes sob \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sem se preocupar com consequencias ambientais."
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2022-03-24T14:50:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507006925040324608"
            ],
            "id": "1507006925040324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE\nA\u00e7\u00f5es de reflorestamento s\u00e3o realizadas no Parque Municipal \n\nhttps://t.co/oQguGoOc6A https://t.co/R087yFZ3OK"
        },
        {
            "author_id": "54927763",
            "created_at": "2022-03-24T14:45:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507005768645505032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 159,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "1020005046560444419",
                        "start": 176,
                        "username": "CavaliereRJ"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "48298703",
                        "start": 190,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "1350146156957937664",
                        "start": 204,
                        "username": "subjpa_rio"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "1341777166472720384",
                        "start": 217,
                        "username": "subzn_rio"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "55245871",
                        "start": 229,
                        "username": "diego_vaz"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "111695906",
                        "start": 241,
                        "username": "talitagalhardo"
                    },
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "1358844067912835075",
                        "start": 258,
                        "username": "fpjoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1507005768645505032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vcs conhecem o Parque Municipal Pinto Teles, localizado entre os bairros de Pra\u00e7a Seca, Valqueire e Campinho?\nVenham conhecer essa \u00e1rea verde da nossa cidade!\n@Prefeitura_Rio \n@CavaliereRJ \n@eduardopaes \n@subjpa_rio \n@subzn_rio \n@diego_vaz \n@talitagalhardo \n@fpjoficial https://t.co/Nepm5lFICz"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-03-24T14:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1507001801819803648"
            ],
            "id": "1507001801819803648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 4,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS DO SUDOESTE DO.... #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/TNRQ0IqX35"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2022-03-24T14:15:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506998249848291334"
            ],
            "id": "1506998249848291334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 telef\u00e9rico e memorial a Santos Dumont https://t.co/R2yePONja0"
        },
        {
            "author_id": "25614687",
            "created_at": "2022-03-24T13:57:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506993645039329284"
            ],
            "id": "1506993645039329284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia um pouco do PESM ( Parque Estadual Serra do Mar n\u00facleo Cunha - SP ) #NaturePhotography #guiadeturismo #Cunha #Travel https://t.co/XgIOW1ceXe"
        },
        {
            "author_id": "69671704",
            "created_at": "2022-03-24T13:23:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506984993645604870"
            ],
            "id": "1506984993645604870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 termina na pr\u00f3xima segunda - https://t.co/9Z01wp5hzp"
        },
        {
            "author_id": "96995753",
            "created_at": "2022-03-24T13:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506981657856913410"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "2183262703",
                        "start": 180,
                        "username": "turismochaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506981657856913410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf3c\u2764\ufe0f Um lugar especial para um momento especial, o m\u00edtico Parque Nacional El Impenetrable sempre tem maravilhas para descobrir, com quem voc\u00ea gostaria de viajar para esta paisagem?\n@turismochaco https://t.co/VDUFUw5zKb"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-03-24T13:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506979148262100995"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506979148262100995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload #N\u00e3oAGrilagem #Rond\u00f4nia https://t.co/clzgRNTq3g"
        },
        {
            "author_id": "1493643628144693251",
            "created_at": "2022-03-24T12:22:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506969757358174215"
            ],
            "id": "1506969757358174215",
            "in_reply_to_user_id": "1493643628144693251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(2/5) Trilha rumo \u00e0 base das Torres del Paine \n\nUm dos locais mais ic\u00f4nicos da Patag\u00f4nia Chilena \u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine. A caminhada \u00e9 desafiadora e dura o dia todo, mas traz como recompensa vistas memor\u00e1veis dos lagos verde esmeralda e das geleiras da Patag\u00f4nia. https://t.co/hkQv4vQrrq"
        },
        {
            "author_id": "1524688964",
            "created_at": "2022-03-24T12:00:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506964142179205120"
            ],
            "id": "1506964142179205120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Uma usina de asfalto cont\u00eainer Lintec CSD2500B est\u00e1 fornecendo asfalto para melhorar uma estrada de acesso \u00e0s famosas #CataratasdoIgua\u00e7u, localizadas na divisa entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Brasil, e o Parque Nacional do Igua\u00e7u, na Argentina. https://t.co/kKoSQuGwjH"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2022-03-24T12:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506964054245617670"
            ],
            "id": "1506964054245617670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca em Minas Gerais https://t.co/KuImu8ibYP"
        },
        {
            "author_id": "1485397241552637952",
            "created_at": "2022-03-24T11:26:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506955499316645899"
            ],
            "id": "1506955499316645899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fATEN\u00c7\u00c3O CA\u00c7ADORES AVISO DE EXPEDI\u00c7\u00c3O.\nhttps://t.co/CKz1AAbrKb\n\nEsta\u00e7\u00e3o ZV6G estar\u00e1 ativando o Parque Estadual da Serra dos Montes Altos - Ba durante a Semana nos Parques na Am\u00e9rica. \n\nIn\u00edcio: 09/04/22\nTermino: 10/04/22\nFrequ\u00eancias: 80/40/20/15/10 e Modos digitais. https://t.co/T5LOZDTuZ2"
        },
        {
            "author_id": "214410298",
            "created_at": "2022-03-24T10:35:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506942897354166272"
            ],
            "id": "1506942897354166272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal com carros estacionados uns a bloquear outros. Ca\u00f3tico na sa\u00edda! Mas se fosse na rua, bem p\u00fablico e concord\u00e2ncia dos donos dos carros, mesmo assim iam chamussar \ud83d\ude01 mas l\u00e1 onde se paga 30mts por hora pode \ud83d\ude0c iam me sentir"
        },
        {
            "author_id": "63118359",
            "created_at": "2022-03-24T10:21:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506939178134736896"
            ],
            "id": "1506939178134736896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 133,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Quanto vale o Parque Nacional do Igua\u00e7u? Da pra precificar suas \u00e1guas, sua fauna e flora?\nDinheiro nenhum do mundo paga. \u00c9 da humanidade.\nMas leiloaram a concess\u00e3o privada de tudo. Governo Bolsonaro vende at\u00e9 a mae. Nesse caso a mae natureza.\n\nhttps://t.co/lRfXfwYbzG"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-24T10:19:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506938683030577152"
            ],
            "id": "1506938683030577152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mimosa\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/bqxWRSK0tx"
        },
        {
            "author_id": "485517951",
            "created_at": "2022-03-24T09:09:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506921192229330945"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "305449141",
                        "start": 261,
                        "username": "jorqueracaselas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506921192229330945",
            "in_reply_to_user_id": "485517951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Ter\u00eda todo o sentido que na GZ estivese a sede do Instituto Oceanogr\u00e1fico e que desde logo o Estado restaure e ceda ao Concello a antiga prisi\u00f3n ou a Sareb entregue \u00e1 Administraci\u00f3n local os seus inm\u00f3beis para engrosar o Parque Municipal de Vivendas\", defende @jorqueracaselas."
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2022-03-24T07:08:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506890583100514306"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1506890583100514306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 uma \u00e1rea protegida de Portugal, situa-se no extremo noroeste de Portugal.  \n\u00c9 considerado pela UNESCO como Reserva Mundial da Biosfera.\nhttps://t.co/eBvBOa5Zuq\n#MaisPortugal #Portugal #Geres https://t.co/poIbGLMr3I"
        },
        {
            "author_id": "1523656976",
            "created_at": "2022-03-24T05:31:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506866360902721538"
            ],
            "id": "1506866360902721538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/MRWYitGbYD"
        },
        {
            "author_id": "760285130695053312",
            "created_at": "2022-03-24T04:45:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506854613655461888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "888597388822269954",
                        "start": 0,
                        "username": "AndraMendes7"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "143592420",
                        "start": 14,
                        "username": "O_Bairrista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506854613655461888",
            "in_reply_to_user_id": "888597388822269954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndraMendes7 @O_Bairrista Mo\u00e7a, ele invadiu uma \u00e1rea protegida, ele esperava o que indo l\u00e1 e tentando agredir os jogadores??? Ele que procurou e recebeu o que procurou u\u00e9\nEle foi extremamente burro e irrespons\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "538437711",
            "created_at": "2022-03-24T01:23:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506803756926570496"
            ],
            "id": "1506803756926570496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "#HijosDeMx \u00c1rea protegida \ud83e\udd10\n#NiUnVotoEl10 https://t.co/25N6e6BwcB"
        },
        {
            "author_id": "324006002",
            "created_at": "2022-03-24T01:03:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506798893404942336"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.96666499,
                        -21.15248145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d67b1398533ab6"
            },
            "id": "1506798893404942336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida n\u00e3o vem em um embrulho nem com um la\u00e7o de fita, mas ainda sim \u00e9 uma surpresa. @juniorspmx em Parque Municipal do Cristo https://t.co/vUwL1CHUNn"
        },
        {
            "author_id": "719601789688016896",
            "created_at": "2022-03-24T01:00:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506798158113910793"
            ],
            "id": "1506798158113910793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este governo de merda vende hoje o parque nacional do Igua\u00e7u.... bando de bandidos vendendo o que n\u00e3o lhes pertence. Fim do brasil"
        },
        {
            "author_id": "324006002",
            "created_at": "2022-03-24T00:52:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506796098127646726"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.96666499,
                        -21.15248145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d67b1398533ab6"
            },
            "id": "1506796098127646726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal do Cristo https://t.co/4t6Xz3QArf"
        },
        {
            "author_id": "889628930436730881",
            "created_at": "2022-03-24T00:34:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506791649640390656"
            ],
            "id": "1506791649640390656",
            "in_reply_to_user_id": "889628930436730881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 144,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A \"escola\" do Ex\u00e9rcito ser\u00e1 constru\u00edda dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Aldeia-Beberibe. A APA ter\u00e1 mais de 150 hectares de Mata Atl\u00e2ntica destru\u00edda. A\u00ed voc\u00ea pergunta: esse empreendimento teve licen\u00e7a ambiental? N\u00e3o, a obra foi lan\u00e7ada sem licenciamento ambiental. \n\n\ud83e\uddf6"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MariSRXimenes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MariSRXimenes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MariSRXimenes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [versatil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "versatil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "versatil"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [salimmattarbr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "salimmattarbr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "salimmattarbr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lucyloira2011].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lucyloira2011",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lucyloira2011"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AntnioM85638126].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AntnioM85638126",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AntnioM85638126"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [salimmattarbr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "salimmattarbr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "salimmattarbr"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [salimmattarbr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "salimmattarbr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "salimmattarbr"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [ppinvestimentos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ppinvestimentos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ppinvestimentos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Ricellyn1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Ricellyn1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Ricellyn1"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itupiranga, Brasil",
                "id": "8d9baf28d47659d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Ecol\u00f3gico do C\u00f3rrego Grande",
                "id": "07d9c9adc5885000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedro Leopoldo, Brasil",
                "id": "71d416874ebb6af7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matozinhos, Brasil",
                "id": "5747a44285c02369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Ribeira Grande, Portugal",
                "id": "33deabb4940037b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Sesimbra, Portugal",
                "id": "8b1f05de3074f809",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Saquarema, Brasil",
                "id": "6921f63daeee899a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e3ozinho, Brasil",
                "id": "59d67b1398533ab6",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "21332741",
                "name": "Marcos Netto",
                "username": "marcosnetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73469156",
                "name": "CBN Cuiab\u00e1 95.9",
                "username": "cbncba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709488239523074048",
                "name": "Instituto Escolhas",
                "username": "_escolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "731840471224455168",
                "name": "Luiz Franco",
                "username": "_luizfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3396160997",
                "name": "Nexo Jornal",
                "username": "NexoJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71525024",
                "name": "\ud835\udc45\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udc5c \ud835\udc9c\ud835\udcc9\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc8",
                "username": "renato_athias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18437317",
                "name": "Marcela Ribeiro",
                "username": "marcelaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233125434",
                "name": "Bizuco Games",
                "username": "BizucoGames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325124700",
                "name": "Centro de Trabalho Indigenista",
                "username": "cti_indigenismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365690831",
                "name": "SOF",
                "username": "SOFsempreviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152544392",
                "name": "Sylvia Siqueira",
                "username": "sylviasiqueira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588179598835064834",
                "name": "Ibamagov",
                "username": "ibamagov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 EM BRAS\u00cdLIA NA POSSE DE LULA",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1456945226032033796",
                "name": "jose luiz gomes",
                "username": "joselui60404210",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074550471",
                "name": "Prefeitura de Imb\u00e9",
                "username": "PrefeituraImbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264781242882539520",
                "name": "Can Yaman Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 by Rose",
                "username": "brasil_can",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335992048688766982",
                "name": "Clube do Beijo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc8b\ud83c\udfd7",
                "username": "clubedobeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164886092",
                "name": "guilherme pereira dos santos nascimento",
                "username": "guilherpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66458391",
                "name": "Craque Neto 10",
                "username": "10neto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89696936",
                "name": "OS DONOS DA BOLA",
                "username": "OSDONOSDABOLA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Blog do Paolo",
                "username": "blogdopaolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1408139294741614599",
                "name": "PlenaMata",
                "username": "PlenaMata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440881755",
                "name": "l\u00facio",
                "username": "lucioink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521803831",
                "name": "teka",
                "username": "tekacrazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39758411",
                "name": "R\u00e1dio Cidade FM",
                "username": "radiocidadetb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207007459451248640",
                "name": "Descontinuidades \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "EddieZatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239762397",
                "name": "Jornal Panorama",
                "username": "Jornal_Panorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316815080307281921",
                "name": "Capital dos Len\u00e7\u00f3is",
                "username": "capitallencois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel \u2708\ufe0f",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911159779288076288",
                "name": "Mauro Aniceto \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21",
                "username": "Mauro_Aniceto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474199947",
                "name": "Cristian Filipe",
                "username": "cristian_filipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2337118512",
                "name": "Magali Giantin",
                "username": "magali_giantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277084406",
                "name": "Luis Mauro Rosa",
                "username": "Luism_Rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2307841498",
                "name": "Bruno Castro",
                "username": "Bruno_CastroMaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "742469390642368512",
                "name": "BNC Amazonas\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "bncplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239884434490494978",
                "name": "\u00c1lvaro Veras",
                "username": "veras_alvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378751570",
                "name": "\u82b1 ~ \ud83e\udd8b",
                "username": "Hydra666__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20654213",
                "name": ".Irie.",
                "username": "Irie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381728077902938119",
                "name": "FolhaJus",
                "username": "FolhaJus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52577342",
                "name": "supervisor de tempestades \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "curuc4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65354896",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Vicente",
                "username": "PrefeituraSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268290613625184263",
                "name": "TRF3",
                "username": "trf3_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1409560184805072900",
                "name": "Fabio Wanderson",
                "username": "FabioWanderso15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54975703",
                "name": "R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM",
                "username": "universitariafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325519926",
                "name": "A Ferreira",
                "username": "IdeiasII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105598041",
                "name": "Miss Cupec\u00ea",
                "username": "MissCupece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292740020638494720",
                "name": "Green Savers",
                "username": "green_savers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64125628",
                "name": "WILSON COSTA E SILVA",
                "username": "wilcostaesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709375180020252673",
                "name": "Nonato Mendes J\u00fanior \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83e\udd13\ud83d\udd2c\u26a1\ud83d\udc1f\ud83d\udc99",
                "username": "MendesJunior30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911211608",
                "name": "HCosta",
                "username": "Avan__RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55245871",
                "name": "Diego Vaz",
                "username": "diego_vaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15508129",
                "name": "Washington Fajardo",
                "username": "washfajardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "786174754185097217",
                "name": "Rui Barbosa",
                "username": "rmcsbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196388441015107585",
                "name": "Sentinelas",
                "username": "sentinelas_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237387350121910279",
                "name": "Fundo Ambiental",
                "username": "FundoAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703681461019418624",
                "name": "2L7",
                "username": "AllanSan7os",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303919730286305280",
                "name": "Fenix20",
                "username": "anandacajueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1330290976255074305",
                "name": "Dr Caly",
                "username": "DrCaly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "Ex\u00e9rcito Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1449833466254839808",
                "name": "\ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DiegoDoPT - MG- \ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "EdsonOl13Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Pol\u00edtica",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1336438978782916615",
                "name": "Lipe Henrique",
                "username": "lipeheenrique__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267219149828259848",
                "name": "Iracema",
                "username": "biquinha_bibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16608807",
                "name": "Vitor",
                "username": "vitordornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922937286911758336",
                "name": "reginat0",
                "username": "czreginato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49449948",
                "name": "Guilherme Garbino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ggarbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263514259478196226",
                "name": "Joyce Prado \ud83d\udc2d",
                "username": "joycepra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1929959580",
                "name": "SBMz",
                "username": "SBMastozoologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879040650175369217",
                "name": "Connor Burgin",
                "username": "ConnorBurgin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377268357",
                "name": "Nate Upham",
                "username": "n8_upham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228132318814056448",
                "name": "Soc. Brasileira de Primatologia",
                "username": "sbprimatologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73876997",
                "name": "SBEQ",
                "username": "sbeq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119854106",
                "name": "O FAVELADO \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "frednegrof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529231909842206720",
                "name": "Minas Globo",
                "username": "GloboMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo \ud83d\udcfa",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "953294969602760705",
                "name": "R2D266\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\udde7\ud83c\udded\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "SergioDematos9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288937923187023874",
                "name": "agrornnews",
                "username": "agrornnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270154801196736514",
                "name": "mandinha spoiler first love \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f",
                "username": "seoksdiIf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914915437728686080",
                "name": "Suzanne Bernard \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2618\ufe0f\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "brndsz05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422344879141699593",
                "name": "Alex FLAMENGO",
                "username": "whosisalex_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153954656248315905",
                "name": "Eduardo mentira tartaruga",
                "username": "eduardo_mentira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082445161752379392",
                "name": "ACERVO DO GALO - Christiano Pacheco",
                "username": "ChristianoPach1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441396110577205248",
                "name": "Tem Quote",
                "username": "TemQuote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810927798",
                "name": "Harvey",
                "username": "elprincipe373",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009046609424941056",
                "name": "Comprova",
                "username": "Comprova",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "196263130",
                "name": "maria gabriela",
                "username": "junqueiragaabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228400410563620867",
                "name": "Sou Amazonia\u00ae",
                "username": "SouAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116050430067396608",
                "name": "sukalinsss",
                "username": "sukalinsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383891189418528768",
                "name": "Camarote da Rep\u00fablica \uea00",
                "username": "camarotedacpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385101828",
                "name": "Awebic",
                "username": "awebic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307359306208227329",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Gabriel_cunha30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462288784",
                "name": "Vadilson Malaquias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\uddea\ud83d\udc0b\ud83e\udda0",
                "username": "Vadilson_Vix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41833391",
                "name": "A Vida \u00c9 Um Moinho",
                "username": "SrMillionerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80313662",
                "name": "The Madman",
                "username": "2X1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217947631487520768",
                "name": "GREICI J\u00c4GER \ud83c\udf3b",
                "username": "GreiciJager",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57819301",
                "name": "Sintaema-SP",
                "username": "Sintaema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341777166472720384",
                "name": "Subprefeitura da Zona Norte",
                "username": "subzn_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617712617",
                "name": "Parque Madureira",
                "username": "ParqueMadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434582735",
                "name": "Patos em Destaque",
                "username": "PatosemDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102778928",
                "name": "Francisco Alpendre, Cp3P",
                "username": "falpendre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1373294177165926412",
                "name": "Maristela Jardim Gaudio",
                "username": "JardimGaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288606748450971650",
                "name": "\u0618",
                "username": "wavydrgn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445648282",
                "name": "SIlvio Taffner",
                "username": "dalzagrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "716146516",
                "name": "Sandra Koetz",
                "username": "koetz24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67302940",
                "name": "Maya do IPAM",
                "username": "IPAM_Amazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1133436682961915905",
                "name": "mapbiomas",
                "username": "mapbiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248926687",
                "name": "cadelinha da agroecologia",
                "username": "momolotovgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37334319",
                "name": "Dhiego",
                "username": "Dhiegocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123258543505850368",
                "name": "Senso Cr\u00edtico \u26a1",
                "username": "SensoCrtico1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23235135",
                "name": "Fabio Britto",
                "username": "Com2tes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94601195",
                "name": "Hyury Potter",
                "username": "hyurypotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105178936407928833",
                "name": "Semas Par\u00e1",
                "username": "semaspara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329806041035513865",
                "name": "montijo.oncity",
                "username": "MontijoOncity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499351950692859906",
                "name": "GN Not\u00edcias",
                "username": "gnnoticias_xyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79298519",
                "name": "bibiana",
                "username": "bibianaagarrido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434936390119215119",
                "name": "Micro GMX",
                "username": "microgmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193863044473982976",
                "name": "Palombar",
                "username": "palombar_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176793784",
                "name": "\ud835\ude2e\ud835\ude26 \ud835\ude2d\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude2e\ud835\ude30 \ud835\udd11\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd32",
                "username": "_djmalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858496154451009540",
                "name": "Janus bifronte com torcicolo",
                "username": "scibboleth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "CNN Portugal",
                "username": "cnnportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1274806004853673984",
                "name": "Afluente",
                "username": "AfluentePodcast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69139980",
                "name": "rcwtv",
                "username": "rcw_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35415254",
                "name": "WALLYEN \ud83d\udcbf\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\ude80\ud83e\ude90",
                "username": "wallykastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250213956548993024",
                "name": "Marco B\u00farigo",
                "username": "marco_burigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322604277978812417",
                "name": "trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1504449249911742466",
                "name": "Portaltoca_news",
                "username": "portaltoca_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293159616071766016",
                "name": "DF NA M\u00cdDIA",
                "username": "dfnamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666999899",
                "name": "Blog da Cris",
                "username": "blog_da_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263457732360900608",
                "name": "Policiamento Inteligente",
                "username": "PoliciamentoI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163571137189765120",
                "name": "ReNunes. \ud83c\udf39",
                "username": "Renune_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2968919057",
                "name": "Izoias@outlook.com",
                "username": "izoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436153269802479618",
                "name": "R.Constantino 07",
                "username": "07Bressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413981021318561793",
                "name": "julia\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jlkx7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822831233793163266",
                "name": "AshYdTs\ud83e\udec2",
                "username": "DtsAshY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926225406549807106",
                "name": "Luciana Xavier Viana",
                "username": "LucianaXViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220449688337424386",
                "name": "pedro machado",
                "username": "pedroma63717677",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411481242730631168",
                "name": "julha",
                "username": "julhacamoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145506685450108928",
                "name": "\ud83c\udf77if God exists IT'S FUCKING ME\ud83c\udf77",
                "username": "The_Dionisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230203435854827526",
                "name": "Kazinha|Vulgo descrente",
                "username": "asuakazinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439111532831457281",
                "name": "Portal Nco",
                "username": "Portalnco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18270047",
                "name": "",
                "username": "Luckam1955",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "90533055",
                "name": "amarildo de j.c.mota",
                "username": "amarildo30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234009424",
                "name": "saul fragoso",
                "username": "saulescritor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239514458",
                "name": "Caliente \ud83d\udd25",
                "username": "queenthayna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487434094346739712",
                "name": "Gustavo",
                "username": "mais1gustavu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4142027548",
                "name": "Santiago Live",
                "username": "NewsSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491042088145797121",
                "name": "Route Raiders",
                "username": "RaidersRoute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46019128",
                "name": "R\u00e1dio RCN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RCNradiochatnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1367537445529657353",
                "name": "Perfil.com Brasil",
                "username": "perfilcombrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "800725924685565953",
                "name": "Pagan",
                "username": "fernandofpagan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408964443111821313",
                "name": "garcaemfoco",
                "username": "garcaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91567625",
                "name": "Laureano Mule",
                "username": "tlaurientz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583771415",
                "name": "Mario Mesquita",
                "username": "MarioMesquita11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538008129",
                "name": "Alberto A. Silva",
                "username": "Betoa7Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1352391054885089287",
                "name": "samantha",
                "username": "btcntt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842177005",
                "name": "Cl\u00e1udio Ulhoa",
                "username": "DFSOBERANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70582655",
                "name": "Mato Grosso Ao Vivo",
                "username": "MatoGrossoVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "774917563",
                "name": "Bruno Manzolli",
                "username": "Bruno_Manzolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81908585",
                "name": "Primeiro_Jornal",
                "username": "primeiro_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3182722109",
                "name": "Conte\u00fado Press",
                "username": "conteudopress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8189252",
                "name": "epocanegocios",
                "username": "epocanegocios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33072396",
                "name": "CMIO.org",
                "username": "cmio_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883324293945446401",
                "name": "NBO - Nova Bahia Online",
                "username": "PortalNBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2997830882",
                "name": "Igor Fabrizzio",
                "username": "IgorFabrizzio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "Bahia Jornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "450279290",
                "name": "Onai",
                "username": "OnaiOnaisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4696569020",
                "name": "Ziel\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "jesiel_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596138428885876738",
                "name": "Renato Martins",
                "username": "renatimmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1021546911810183172",
                "name": "sheshel \ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98\ufe0f",
                "username": "shesshel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269283252587683841",
                "name": "Alexei Gon\u00e7alves de Oliveira",
                "username": "OliveiraAlexei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52807630",
                "name": "jose claudemir",
                "username": "joseclaudemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185568219618271233",
                "name": "Edwin Martinez",
                "username": "EdwinMa32105954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167274702",
                "name": "andr\u00e9 shalders",
                "username": "andreshalders",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1603791902",
                "name": "Steh!\ud83c\udf3b",
                "username": "sandim_steh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3370273113",
                "name": "RaimyllyR\u00eago_Oficial",
                "username": "Raimyllyoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126785109",
                "name": "Marcia Cunto",
                "username": "MarciaCunto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082441139016261633",
                "name": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7-=|\u00ce\u00a2\u00eb\u00a7\u014dh\u00eb\u00a1|=-\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "SoheiBolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113897164915265548",
                "name": "manguebeat",
                "username": "dedonaldo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2192840281",
                "name": "\u0a2b\u0a41\u0a71\u0a32",
                "username": "loltascomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095669020",
                "name": "Alexandro Lima",
                "username": "alexandrogl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004511711251099653",
                "name": "Duda Salabert",
                "username": "DudaSalabert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1144075768588374017",
                "name": "Exclave",
                "username": "canalexclave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337441034016595969",
                "name": "GuiaDecoMacedo",
                "username": "deco_guia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196197227",
                "name": "gu caetano",
                "username": "meetgustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390475281316646917",
                "name": "Marcio Nunes",
                "username": "depmarcionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434659663841222657",
                "name": "Barbara Ruzzi \ud83d\udc31",
                "username": "ruzzibarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344939591",
                "name": "Franz Gregor W.R. \ud83d\udd4a",
                "username": "parabenstv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351853517867282432",
                "name": "ZANDOR, O HERCUL\u00d3IDE",
                "username": "Zandor1968",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499694824601047040",
                "name": "Svetlana Shevtsova",
                "username": "Svetlan58591806",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488549545080500227",
                "name": "Gains City",
                "username": "magical_views",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311682476792786944",
                "name": "AFR\u00e9CULT",
                "username": "cult_af",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980833406652096512",
                "name": "Roberto Kato",
                "username": "kato_roberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319427799824859136",
                "name": "lua \u26a2\ufe0e",
                "username": "YERIMNlST",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386722251043639301",
                "name": "\ud83d\udc23",
                "username": "pintinhoglamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483161212066144264",
                "name": "Teste Teste",
                "username": "TesteTe17496015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101267040",
                "name": "Bruno Ishigami",
                "username": "b_ishigami",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3308622670",
                "name": "dudex",
                "username": "_littleshoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940995676",
                "name": "phelipe ricardo",
                "username": "fph244",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049393448657317892",
                "name": "FrauLorelei \u2022 TL50",
                "username": "FrauLorelei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498742491830534145",
                "name": "Emerson Zamarreno",
                "username": "EzoZamarreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893219940748099585",
                "name": "David Nogueira",
                "username": "vereadorDavidN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216572593626664960",
                "name": "Menphirys\u2022\ud83c\udf39\ud83d\udc41\ufe0f\u2022",
                "username": "aralcana12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497870507324157953",
                "name": "Lopes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "claudiolof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602915012",
                "name": "Wagner Coe",
                "username": "Wagner_Coe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51322714",
                "name": "Horacio Junior \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d\u2720",
                "username": "horaciojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98220950",
                "name": "Marcelle Mello \ud83d\udea9",
                "username": "Marcellems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64514398",
                "name": "Lucas Paulino",
                "username": "lucasapaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437579938",
                "name": "Ary",
                "username": "Ary_AntiPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321698404",
                "name": "HGR\u00ae",
                "username": "Hiigr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835543256",
                "name": "Mariana Bracher",
                "username": "MarianaBracher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755151596900810752",
                "name": "thai",
                "username": "thairw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "DCmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025473655285968896",
                "name": "sab\u00e1tico",
                "username": "sabaticorjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122570296",
                "name": "Mozart Neto",
                "username": "mozart__neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738860301496508416",
                "name": "jur\u00eddico Pedro Pascal",
                "username": "DEVILISH3S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2647795989",
                "name": "Duu 99",
                "username": "duu99_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568842738",
                "name": "Clarissa",
                "username": "clabocop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3243786563",
                "name": "Edilaine",
                "username": "edisenra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109400525840240640",
                "name": "Gab",
                "username": "gab_peresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14492205",
                "name": "Renato Roseno",
                "username": "renatoroseno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1352975505054707712",
                "name": ".",
                "username": "Thaizplanada26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293104019880148992",
                "name": "lucas \ud83d\ude80",
                "username": "lucsrsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199451780",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Kautzmann",
                "username": "jhkautzmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44454548",
                "name": "Adianna Clark",
                "username": "ADiiANNA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2713922791",
                "name": "\ud83d\udea9Z\u00e9 Che \ud83d\udea9#l3rasil\ud83d\udea9",
                "username": "ZehChe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291145944",
                "name": "Paulo Jos\u00e9",
                "username": "PauloJose1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33704490",
                "name": "Carlos Eduardo - Ca\u00ea",
                "username": "Cae007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100412473021059073",
                "name": "Bruno Bianco Leal",
                "username": "brunobiancoleal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2495927125",
                "name": "Jo\u00e3o Freitas",
                "username": "joaonarcolepso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321968474114138112",
                "name": "obnubilado: perdeu man\u00e9! Acabou.",
                "username": "Obinubilado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772969497",
                "name": "Didi Ribeiro",
                "username": "diditrue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147338500192296960",
                "name": "lazoRock \u2199\u2199\u2199",
                "username": "lazabipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14505497",
                "name": "Em\u00edlio Moreno",
                "username": "emiliomoreno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1049786311085830145",
                "name": "eleot\u00e9rio.",
                "username": "prieleotaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52168441",
                "name": "Claudio Angelo \ud83d\udc89",
                "username": "claudioangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1089459968",
                "name": "Luiz Augusto Gomez",
                "username": "Luizsqw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175769395991318529",
                "name": "fabiano",
                "username": "FJericoacoara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044131086215901184",
                "name": "Raimundo Mac\u00eado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Raimund26062589",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67743025",
                "name": "Daniela Lima",
                "username": "DanielaLima_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103473862119952385",
                "name": "Mozart Leandro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MozartLeandro38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046319510477844480",
                "name": "Toni62\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Toni6215",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721349478624702469",
                "name": "EcpgParanau\u00ea",
                "username": "EcpgPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093181439724711937",
                "name": "EL\u00d4",
                "username": "HeloyaMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090598892528455685",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SIRLEI - SANTOS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "sirleiicometais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105101925937278977",
                "name": "Marcelo Sena",
                "username": "maarcelosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460046556506341376",
                "name": "tiorbe Antonio de Mattos",
                "username": "tiorbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53107458",
                "name": "Ernesto M. Teixeira de Ara\u00fajo",
                "username": "ernteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74626513",
                "name": "Leonardo Boff",
                "username": "LeonardoBoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154005153",
                "name": "rogerio caetano",
                "username": "rogoncaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1409638367139094534",
                "name": "Acupuntura Selma",
                "username": "SelmaAcupuntura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064501255702282245",
                "name": "Galoucura (Oficial)",
                "username": "tog_oficial84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811226464",
                "name": "Rock HCB",
                "username": "RockHudsonBello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158776298145271810",
                "name": "Calopsta Pituco",
                "username": "FonsecaKinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236135535",
                "name": "yugoo\ud83d\udfe9\ud83d\udfe9#VP",
                "username": "Rocki1m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431232710899548166",
                "name": "Roberta\ud83c\udf20",
                "username": "amamos_0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113862721408241664",
                "name": "Amavisca72",
                "username": "amavisca72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47285504",
                "name": "Mark Ruffalo",
                "username": "MarkRuffalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1430969798297591817",
                "name": "RAMON BICAMPE\u00c3O \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83e\udd29\ud83d\udc13",
                "username": "RamonTobias_ofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39800567",
                "name": "Artur Andr\u00e9",
                "username": "arturcasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1305982586263568384",
                "name": "tat\u00e1",
                "username": "atra_tata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669114123",
                "name": "Instituto Liberal",
                "username": "InstLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75105340",
                "name": "\u210be\u2113e\u03b7\u03b1 Sthephanowitz\u2122",
                "username": "Helenasth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276205209874767873",
                "name": "Waldemiro da Silva",
                "username": "WaldemirodaSil4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90865349",
                "name": "Entre-Rios Jornal",
                "username": "EntreRiosJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727708504233000960",
                "name": "rubris",
                "username": "wh0isbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035975816998526976",
                "name": "Pedrin \ud83e\ude90",
                "username": "pedroivis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396251930029068289",
                "name": "Felipe Stachechen Da Rocha Loures",
                "username": "felipesrloures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314287710",
                "name": "Franciscors12",
                "username": "franciscors12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242252292960772107",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7L\u00edgia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ligiagambol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1506074979003162624",
                "name": "SEGUE DE VOLTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Brasil22News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472141607617060865",
                "name": "Marcos Garcia",
                "username": "MAVGGARCIA2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332354037929406465",
                "name": "Instituto Galo",
                "username": "InstitutoGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481357406810554371",
                "name": "Galo Doido",
                "username": "GaloDoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206583554299367424",
                "name": "Paz Interior",
                "username": "PazInte78313651",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72160495",
                "name": "Portal Norte",
                "username": "portalnorte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211642939287326720",
                "name": "Coisarine est\u00e1 depois das tempestades",
                "username": "coisarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318905296098594816",
                "name": "CNN Brasil Soft",
                "username": "cnnbrasilsoft",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65479275",
                "name": "Daniela Filomeno",
                "username": "danielafilomeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40553987",
                "name": "R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV",
                "username": "studio877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1547336599",
                "name": "luquinha sensa\u00e7\u00e3o \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "lucazraphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284959312",
                "name": "Marcelo Vapuca",
                "username": "MVapuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187897220366028802",
                "name": "Laranjeiras News",
                "username": "LaranjeirasFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175559300",
                "name": "Bella",
                "username": "shivaeguido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270911888",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal",
                "username": "cbm_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56162080",
                "name": "fora Zema \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6/\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "schazzenam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27282476",
                "name": "Bibi",
                "username": "Bibilima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412804357440028673",
                "name": "\ud83c\udf08 Uma Socialista de Marte (Ex-Manu Debochada) \ud83c\udf08",
                "username": "manudebochada20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10216462",
                "name": "Ana Rita",
                "username": "hereisgone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206235987346706432",
                "name": "Portal Amazonas Digital",
                "username": "portalamdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94839229",
                "name": "Gabriela Alves",
                "username": "_gabialves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145767976039325697",
                "name": "Josev\u00e2nio de Miranda Lima",
                "username": "JosevanioDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941545309",
                "name": "tobs",
                "username": "tubiaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto -Um Brasil\u00eas escrevendo sobre o Brasil",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1223243577452584961",
                "name": "FM 94.5",
                "username": "fm945apucarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1112702770061160449",
                "name": "Galo Antifa",
                "username": "AntifaGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214559886253555721",
                "name": "amanda",
                "username": "amanda_smag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459653284046716936",
                "name": "Mensagens no div\u00e3",
                "username": "dheferreira4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Fazenda",
                "username": "MinFazenda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "818048329",
                "name": "Bruno Rodrigues",
                "username": "B_R_Cesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116028335929401344",
                "name": "Parque Nacional do Igua\u00e7u",
                "username": "parna_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320591572",
                "name": "Gau 2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 2\u00aa conta- 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "amadinhass22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407497255863701510",
                "name": "\u05b4\u05b6sccp \ud83e\udd85",
                "username": "hancorinthians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518029832310902784",
                "name": "hany in bh",
                "username": "bangzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272634038365364226",
                "name": "Henrique",
                "username": "H_minion3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365660929",
                "name": "R\u00e1dio Alternativa FM",
                "username": "alternativajanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1560305988",
                "name": "papaimaurao",
                "username": "PapaiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36859552",
                "name": "Dener...If voto22 thAn 13 = Lula 100%",
                "username": "denerBlack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952134710",
                "name": "Mano Brown",
                "username": "manobrown",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21054053",
                "name": "emicida",
                "username": "emicida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52516647",
                "name": "D\u00ea",
                "username": "DeAbd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805306033",
                "name": "\ud83c\udfc6\u2b50Ferrugem\u2b50\ud83c\udfc5\ud83c\udfc6\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51",
                "username": "Ruella_17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2968471138",
                "name": "\u00a5G\u0e4fm\u04bds\u00b0.\u2022\u00b0.\u2022",
                "username": "fabi_abarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950413897",
                "name": "Escravo da Ditadura do Lula",
                "username": "JeffersonDamas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394393274589368328",
                "name": "elizeu dionisio",
                "username": "elizeudionisi15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB \uf8ff Comunica\u00e7\u00e3o | Cultura | Turismo",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494808923437731846",
                "name": "Silviosilveira22",
                "username": "SilvioLui22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721049283366100993",
                "name": "Historia de Galicia",
                "username": "historiaGAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863441075171676160",
                "name": "Carlos Antonio Da Si",
                "username": "CarlosA45449300",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493281925372551171",
                "name": "Marcelo Silva",
                "username": "Marcelo77710998",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1450817269269999625",
                "name": "jfolhabarra",
                "username": "jfolhabarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702626565201534977",
                "name": "Carlos\ud83c\udd70\ufe0fFonso",
                "username": "CarlosAfonsode2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193610396604735488",
                "name": "O Otimista",
                "username": "ootimistajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063426854160343040",
                "name": "Vania Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VaniaValpassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823165383192576000",
                "name": "Ana",
                "username": "Srta_SR71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489765375508201477",
                "name": "Hulk do galo da arquibancada",
                "username": "hulkmagreloCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224124188",
                "name": "Rafael Mendon\u00e7a",
                "username": "badernanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369655209446830082",
                "name": "For\u00e7a Atleticana Revolucion\u00e1ria",
                "username": "AtleticanaRev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870265806193655808",
                "name": "Mem\u00f3ria Atleticana",
                "username": "memoriacam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302338777520766976",
                "name": "Stephanie \u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "galo13teteh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334799505",
                "name": "Leopoldo Siqueira",
                "username": "LeopoldoAE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46205401",
                "name": "Alterosa Esporte",
                "username": "alterosaesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241193472",
                "name": "Dad\u00e1 Maravilha",
                "username": "DadaMaravilha09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29732854",
                "name": "Glad",
                "username": "gladstone13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279925855117021185",
                "name": "Portal do Galo",
                "username": "oportaldogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358552967",
                "name": "mattiA",
                "username": "MattiaNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222509434",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andre_lermen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946663658108661760",
                "name": "Zenda Simoes",
                "username": "zenda_simoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2888113205",
                "name": "Zelim terror daAs cremosAs",
                "username": "rogeriomendesnj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52552927",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftl\u00e9tico News",
                "username": "atleticonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280686449290067970",
                "name": "Ricardo Rezende - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf71971/2021\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ricardo32712972",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881511157638582272",
                "name": "Regis SOUz\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "RegisSouza13BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844252243192926208",
                "name": "VG \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f",
                "username": "VitorrGabriel13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428398703463870465",
                "name": "Rafa78",
                "username": "Rafael62216298",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105232396746657792",
                "name": "Cristiano Medeiros",
                "username": "Cristiano_m20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237532170979287040",
                "name": "Kenderson Bruno",
                "username": "BrunoKenderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375955859499577348",
                "name": "mandizzy",
                "username": "ohmandizzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106861641",
                "name": "glenda",
                "username": "sadderdazew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258516944636063744",
                "name": "\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\uddf3\ud835\uddfc\ud835\uddda\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddfc \ud83d\udc14",
                "username": "InfoGalo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331304804908486662",
                "name": "Fred Ribeiro",
                "username": "fredfrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3340214711",
                "name": "\ud83d\udc51\u26bd\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "13Parachutes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042554154781167616",
                "name": "H.Perez \u2b50\u2b50\u2b50",
                "username": "riqueprz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262407662676959233",
                "name": "\ud835\udd3b\ud83c\udd70\ufe0f\ud835\udd50\ud835\udd4d\ud835\udd40\ud835\udd4a\ud835\udd46\u2115 \uea00 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DAYVlSON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373028060740648964",
                "name": "Davi\u1d9c\u1d43\u1d50 \ud83d\udc79(20-18)",
                "username": "camzxz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338018513",
                "name": "Voz do Galo",
                "username": "_vozdogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523656976",
                "name": "Gabriel Mikael de S\u00e1",
                "username": "GabrielMikaelde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435081454334132225",
                "name": "OLIVACI J\u00daNIOR",
                "username": "Olivaci77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507111981752504329",
                "name": "Vinitti Gamer (APOSENTADO)",
                "username": "vinittinanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439339779129233409",
                "name": "Karyne Krystal",
                "username": "KaryneKrystal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908612679",
                "name": "J\u00e9ssica Souza",
                "username": "souzarJess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377842170749681664",
                "name": "\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "lilpcktz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44229128",
                "name": "Maria Gad\u00fa",
                "username": "mariagadu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43198564",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "zulufriend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49489308",
                "name": "Nati Intuitiva.",
                "username": "anatyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294262808",
                "name": "b\u00e1",
                "username": "calabocabarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358828082",
                "name": "radiobagual.com \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\ude97\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Radio_Bagual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340370197182640128",
                "name": "Acervo do Goblin Erudito",
                "username": "GoblinErudito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48776502",
                "name": "Vitor F. N.",
                "username": "Vitorfn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747963314580381701",
                "name": "Viviane Fernandes",
                "username": "Viviifernande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483240643728191488",
                "name": "beachtennisnews",
                "username": "beachtennisnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933799462098685952",
                "name": "Luiz Antonio Costa",
                "username": "PatriotaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268257192",
                "name": "Caf\u00e9 com Not\u00edcia",
                "username": "CafeComNoticia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153268918",
                "name": "Teles Junior",
                "username": "AntonioTelesJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437402963576860673",
                "name": "Vitor Ritchelli \u2605\u5f61\ud83d\udd25",
                "username": "VitorRitchelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405168288741695493",
                "name": "Portal Web Manaus",
                "username": "PortalWebManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273962195387404289",
                "name": "Antonio Silva",
                "username": "Antonio29753886",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347888637275492352",
                "name": "ADTHTG",
                "username": "GleidsonCesar5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342493148",
                "name": "HENRIQUE ROCHA",
                "username": "HenriquevRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191607583225896960",
                "name": "Hivius\ud83e\udd4b\ud83d\udc0d \u00b9/\u00b9\u2070",
                "username": "JaurebelloG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244057992800108545",
                "name": "alicinha do sus",
                "username": "malinhasemalca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193166286",
                "name": "Portal AL",
                "username": "lopesvmoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894302513800916993",
                "name": "WAM Portuguese",
                "username": "wamnews_Pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1361331873562169344",
                "name": "UCP | PROMABEN",
                "username": "promabenPMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104497439",
                "name": "SeMOB - Bel\u00e9m",
                "username": "SeMOB_Bel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1145359014877941760",
                "name": "Raprosando",
                "username": "raprosando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154140958",
                "name": "Dri",
                "username": "drielecostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424714929",
                "name": "SHEILA FARIA",
                "username": "sheilohka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256102649746919425",
                "name": "Mensageiro da Palavra",
                "username": "MensageirodaPa6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125375380",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u1515I\u14aa\u142fI\u15e9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "nebels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73942666",
                "name": "Pedro Collin",
                "username": "PedroCollin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736596102766592000",
                "name": "Mike Sant'Anna",
                "username": "oMikeSantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990979674196054017",
                "name": "\u00c9rikinha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "rikaleandro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190095307234856960",
                "name": "Lacre - Azevedo \ud83d\udc0d",
                "username": "Nathali56703146",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187375514",
                "name": "Manaus na Hist\u00f3ria \ud83c\udfdb\ufe0f",
                "username": "manaushistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1476331538170224643",
                "name": "FIRE MCMILLAN",
                "username": "kollynard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193500696",
                "name": "Planeta do Futebol \ud83c\udf0e",
                "username": "futebol_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "918130052663046147",
                "name": "TIX TURISMO",
                "username": "tixturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496631099216302081",
                "name": "ninha off",
                "username": "ihobyvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399041611208744969",
                "name": "Juan Serrano",
                "username": "jjserranomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132042093",
                "name": "Thania la Meride\u00f1ita",
                "username": "LaBunkeB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3099637235",
                "name": "Mateus Ba\u00fa",
                "username": "baudocectt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816649775277817856",
                "name": "Morena \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udc14",
                "username": "scrrbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853447600682520576",
                "name": "Gustavo Amaral",
                "username": "gustavo83amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328913184112209922",
                "name": "M8nlight",
                "username": "firewolf_music",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51130919",
                "name": "Tali_ta",
                "username": "Ta_li_taa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114237275834077184",
                "name": "codin rio",
                "username": "CodinRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4564352781",
                "name": "Gabriel Farrinha",
                "username": "gabrielfaheina4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114164783681540097",
                "name": "Paulo Batista",
                "username": "PaulBatistta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54927763",
                "name": "fabrizio Cerqueira",
                "username": "fabriziocerq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1350146156957937664",
                "name": "Subprefeitura Jacarepagu\u00e1",
                "username": "subjpa_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111695906",
                "name": "Talita Galhardo",
                "username": "talitagalhardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358844067912835075",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Parques e Jardins",
                "username": "fpjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25614687",
                "name": "Haley Forasteiro #forabolsonaro",
                "username": "Haleyforasteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69671704",
                "name": "blogdojohnny.com.br",
                "username": "blogdojohnny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96995753",
                "name": "Visit Argentina",
                "username": "visitargentina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2183262703",
                "name": "Destino Chaco",
                "username": "turismochaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493643628144693251",
                "name": "PTGN - TESTE",
                "username": "LuisaSganzerla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1524688964",
                "name": "Lintec and Linnhoff",
                "username": "lintecnlinnhoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba.nft",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485397241552637952",
                "name": "PY3BEG",
                "username": "BegPy3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214410298",
                "name": "Mam\u00e3 dos L.E.S\ud83d\udc99 || Monique Cl\u00e1udia",
                "username": "niykeeclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63118359",
                "name": "Maria do Ros\u00e1rio",
                "username": "mariadorosario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "485517951",
                "name": "BNG A Coru\u00f1a",
                "username": "BNGACorunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305449141",
                "name": "Francisco Jorquera",
                "username": "jorqueracaselas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760285130695053312",
                "name": "Proen\u00e7a",
                "username": "WessProenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888597388822269954",
                "name": "Andr\u00e9a \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
                "username": "AndraMendes7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143592420",
                "name": "O Bairrista \ud83e\uddc9",
                "username": "O_Bairrista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "538437711",
                "name": "Rossy SonMx \uea00",
                "username": "RositaDeHmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324006002",
                "name": "laisnaves",
                "username": "lais_naves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719601789688016896",
                "name": "Cadre Dominguez",
                "username": "cadredominguez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889628930436730881",
                "name": "Jones Manoel - YouTube: Jones Manoel",
                "username": "jonesmanoel_PE",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1508911449455878150",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpyqnryw0ry8blv1p62v9l816ijn99",
        "oldest_id": "1506791649640390656",
        "result_count": 490
    }
}