{
    "data": [
        {
            "author_id": "1449833466254839808",
            "created_at": "2022-03-24T00:21:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506788157668343808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "145769529",
                        "start": 0,
                        "username": "OGusTavito"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "935034935290851328",
                        "start": 12,
                        "username": "macsanto787"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506788157668343808",
            "in_reply_to_user_id": "145769529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@OGusTavito @macsanto787 Bem lembrado. Painho pode pedir como indeniza\u00e7\u00e3o o triplex dos Marinho constru\u00eddo em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. J\u00e1 que a Globo falou tanto que ele tinha triplex ent\u00e3o eu acho justo mesmo sendo em \u00e1rea protegida, painho como dono seria melhor. Mas tem que desinfetar antes de usar. rsrs"
        },
        {
            "author_id": "3301013021",
            "created_at": "2022-03-24T00:11:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506785633272016901"
            ],
            "id": "1506785633272016901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos feitos de trouxas quase todos os dias! Sem licenciamento nem projeto, Bolsonaro lan\u00e7a pedra fundamental de escola do Ex\u00e9rcito em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Marco Zero Conte\u00fado https://t.co/tMhbLAwdQI"
        },
        {
            "author_id": "1492285936293535746",
            "created_at": "2022-03-23T23:34:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506776421766733824"
            ],
            "id": "1506776421766733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kd a greta? Kd o lacr\u00e1pio?\nT\u00e1 podendo isso a\u00ed mesmo?\nFalam, falam do Brasil que nunca plantou em \u00e1rea protegida, espalham inclusive fakenews de que o Brasil estaria invadindo \u00e1reas ecol\u00f3gicas, quando s\u00e3o eles que fazem isso!\n\u00c9 a aquela velha li\u00e7\u00e3o de Lenin dando as caras dnv. https://t.co/fEZVLaP9Uh"
        },
        {
            "author_id": "1457866402317152260",
            "created_at": "2022-03-23T23:28:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506774970730520580"
            ],
            "id": "1506774970730520580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6- Slava Ukraine! Nada como um bom filme para que pudesse identificar os pontos de possi\u00e7\u00f5es de guerra por n\u00e3o aceitar a Independ\u00eancia da Glory Ukraine pelos russos! Falava Lyuba saido do banho do rio no Parque Nacional de Sochi https://t.co/5k968nzazi"
        },
        {
            "author_id": "1299952471700275200",
            "created_at": "2022-03-23T23:17:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506772267782610947"
            ],
            "id": "1506772267782610947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "What is something you think everyone should do at least once in their lives? \u2014 visitar o parque estadual de canudos    nunca fui la mas desejo mais doq tudo ir ent td mundo deveria ir tb ter essa experiencia https://t.co/pENzwkyJ9i"
        },
        {
            "author_id": "259727232",
            "created_at": "2022-03-23T23:15:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506771717351428106"
            ],
            "id": "1506771717351428106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR), um dos mais visitados do Brasil, contar\u00e1 com recursos da iniciativa privada para aprimorar o atendimento aos visitantes e a conserva\u00e7\u00e3o do local. Em leil\u00e3o realizado nater\u00e7a-feira, 22, pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente,\n\nhttps://t.co/rkyacrc9cQ https://t.co/tu4jTWiHD4"
        },
        {
            "author_id": "115809070",
            "created_at": "2022-03-23T23:15:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506771700012273672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "2701260192",
                        "start": 244,
                        "username": "mzconteudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506771700012273672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Respaldado por lei, Ibama concedeu isen\u00e7\u00e3o do licenciamento ambiental. Escola de Sargentos ser\u00e1 constru\u00edda na \"Amaz\u00f4nia da Regi\u00e3o Metropolitana do Recife\", que abriga a maior faixa cont\u00ednua de mata atl\u00e2ntica ao norte do S\u00e3o Francisco. Conto na @mzconteudo: https://t.co/eOdKghtzu0"
        },
        {
            "author_id": "1328911797647183877",
            "created_at": "2022-03-23T22:47:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506764534161326090"
            ],
            "id": "1506764534161326090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U\u00e9, os \" Santos de Gaia \" v\u00e3o \"explorar\" \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ?!!!.\n\nOra,ora,ora vejam s\u00f3. https://t.co/0ohZELrdiE https://t.co/H8ygOqENwS"
        },
        {
            "author_id": "1328911797647183877",
            "created_at": "2022-03-23T22:46:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506764257496637440"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1028015731",
                        "start": 0,
                        "username": "lordivan22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506764257496637440",
            "in_reply_to_user_id": "1028015731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@lordivan22 U\u00e9, os \" Santos de Gaia \" v\u00e3o \"explorar\" \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ?!!!.\n\nOra,ora,ora vejam s\u00f3. https://t.co/uBUjOq4vId"
        },
        {
            "author_id": "60906264",
            "created_at": "2022-03-23T22:44:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506763972048994312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "40721032",
                        "start": 90,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1506763972048994312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando v\u00e3o reabrir o Parque Municipal de BH? Por qual motivo permanece fechado? Uma pena. @alexandrekalil"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2022-03-23T22:33:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506761015429578754"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "115809070",
                        "start": 197,
                        "username": "raissaebrahim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506761015429578754",
            "in_reply_to_user_id": "2701260192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Respaldado por lei, Ibama concedeu isen\u00e7\u00e3o do licenciamento ambiental porque o empreendimento tem car\u00e1ter militar e ser\u00e1 usado no preparo e emprego das For\u00e7as Armadas.\n\nSaiba mais na reportagem de @raissaebrahim : - https://t.co/zM9ptbb9cr\n\ud83d\udcf8Reprodu\u00e7\u00e3o/TV BrasilGov https://t.co/SXkxLwdpB7"
        },
        {
            "author_id": "54430305",
            "created_at": "2022-03-23T21:46:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506749237337460740"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72564382,
                        -23.33540194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1506749237337460740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de treino com o amor da minha vida! em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/7dCqOCFdch"
        },
        {
            "author_id": "2690693186",
            "created_at": "2022-03-23T21:04:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506738726365450243"
            ],
            "id": "1506738726365450243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u receber\u00e1 mudan\u00e7as ap\u00f3s concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada por R$ 375\u00a0milh\u00f5es https://t.co/Xzf0FeRVGZ"
        },
        {
            "author_id": "1061584273",
            "created_at": "2022-03-23T20:59:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506737301732352013"
            ],
            "id": "1506737301732352013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal de Pouso vai se chamar \u201cparque das flores\u201d ser\u00e1 q v\u00e3o plantar flores ou vai ser s\u00f3 o nome? Pq n duvido q n tenha kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-03-23T20:36:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506731618983104514"
            ],
            "id": "1506731618983104514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 termina na pr\u00f3xima segunda https://t.co/1KuBEk9qOg"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2022-03-23T20:31:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506730439284772874"
            ],
            "id": "1506730439284772874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fase de consulta p\u00fablica do processo de Concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1, localizado no munic\u00edpio de Tibagi, nos Campos Gerais, termina na pr\u00f3xima segunda-feira https://t.co/hFWEQ1YqBN"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2022-03-23T20:30:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506730174716461059"
            ],
            "id": "1506730174716461059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fase de consulta p\u00fablica do processo de Concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1, localizado no munic\u00edpio de Tibagi, nos Campos Gerais, termina na pr\u00f3xima segunda-feira https://t.co/SvaodJrxRo"
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2022-03-23T20:18:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506727152938541057"
            ],
            "id": "1506727152938541057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f Consulta p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 termina na pr\u00f3xima segunda-feira (28)\n\nhttps://t.co/C31tmeNZSG"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2022-03-23T20:03:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506723353175990276"
            ],
            "id": "1506723353175990276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo (27), \u00e9 dia de muuuuitas atividades no Parque Municipal Benedito Bueno de Morais \ud83e\udd29 https://t.co/Qzq2FKee1o"
        },
        {
            "author_id": "2548992541",
            "created_at": "2022-03-23T19:58:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506722014081564686"
            ],
            "id": "1506722014081564686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/2olJ1BEXk4"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2022-03-23T19:46:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506718937089822732"
            ],
            "id": "1506718937089822732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo vencedor do certame deve investir R$ 4 bilh\u00f5es nos pr\u00f3ximos 30 anos, e a previs\u00e3o \u00e9 dobrar o n\u00famero de turistas. Para Ratinho Junior, as melhorias no Aeroporto Internacional de Foz do Igua\u00e7u, com a amplia\u00e7\u00e3o da pista, s\u00e3o essenciais para a recep\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/pn1ezrVJqh"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2022-03-23T19:39:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506717219421671431"
            ],
            "id": "1506717219421671431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/3rjhpLXwNc"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-03-23T19:34:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506715982953431046"
            ],
            "id": "1506715982953431046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u deve elevar n\u00famero de turistas em Foz \nhttps://t.co/cEKUO6AGRo"
        },
        {
            "author_id": "95904965",
            "created_at": "2022-03-23T19:33:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506715867215712265"
            ],
            "id": "1506715867215712265",
            "in_reply_to_user_id": "95904965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com isso, conseguimos refor\u00e7ar o turismo e movimentar a economia da regi\u00e3o que \u00e9 a segunda mais visitada do Brasil!\n\nhttps://t.co/ps3XHIt7Qe"
        },
        {
            "author_id": "95904965",
            "created_at": "2022-03-23T19:33:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506715865651335170"
            ],
            "id": "1506715865651335170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00f4 Terra das Cataratas! Com o novo leil\u00e3o para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, vamos conseguir, nos pr\u00f3ximos anos, dobrar a quantidade de visitantes no destino, que \u00e9 uma das Sete Maravilhas da Natureza!"
        },
        {
            "author_id": "1309847422496133120",
            "created_at": "2022-03-23T19:31:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506715187914620937"
            ],
            "id": "1506715187914620937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O n\u00famero de turistas que desembarcam em Foz do Igua\u00e7u, no Oeste do Paran\u00e1, para conhecer uma das Sete Maravilhas da Natureza deve dobrar nos pr\u00f3ximos anos, como prev\u00ea o estudo que embasou a\u00a0nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que foi a leil\u00e3o\n\nhttps://t.co/A3YYZxrqO2 https://t.co/unXwTOXfYV"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2022-03-23T19:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506712383552692225"
            ],
            "id": "1506712383552692225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#GaleriaDeImagens: O projeto RestaurAPA realizou um levantamento de esp\u00e9cies vegetais nos campos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Ibirapuit\u00e3, na regi\u00e3o da fronteira ga\u00facha com o Uruguai\n\nhttps://t.co/f0miF6OzK1"
        },
        {
            "author_id": "1396822390357770251",
            "created_at": "2022-03-23T19:19:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506712316619939843"
            ],
            "id": "1506712316619939843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quarta-feira (23), a presidente do Fundo Social de Solidariedade (FUSS) Gabriela Zorzo Eliseu participou da caminhada pelo Dia Internacional da S\u00edndrome de Down, realizada no Parque Municipal F\u00e1bio da Silva Prado https://t.co/4WQyHWXSDB"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-03-23T19:13:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506710829592461315"
            ],
            "id": "1506710829592461315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7a potencial tur\u00edstico do Paran\u00e1, diz governador https://t.co/9EYBMBstcq"
        },
        {
            "author_id": "1479545426877550601",
            "created_at": "2022-03-23T19:05:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506708695815753737"
            ],
            "id": "1506708695815753737",
            "in_reply_to_user_id": "1182737427351379970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlos_filho3 Parece parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2022-03-23T19:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506707401457782793"
            ],
            "id": "1506707401457782793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u vai potencializar o turismo do Destino\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/RU44CayiA7"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-03-23T18:54:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506706048626929671"
            ],
            "id": "1506706048626929671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7a potencial tur\u00edstico do Paran\u00e1, diz governador https://t.co/9EYBMBstcq"
        },
        {
            "author_id": "2834655257",
            "created_at": "2022-03-23T18:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506701764233420801"
            ],
            "id": "1506701764233420801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7a potencial tur\u00edstico do Paran\u00e1, diz governador - Conecta Oeste https://t.co/2NYqjRfKPA"
        },
        {
            "author_id": "305164015",
            "created_at": "2022-03-23T18:23:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506698066987929600"
            ],
            "id": "1506698066987929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caras e Bocas\ud83c\udf40 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/jb6DoPSQAe"
        },
        {
            "author_id": "1340309220877582341",
            "created_at": "2022-03-23T18:16:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506696319339008005"
            ],
            "id": "1506696319339008005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7a potencial tur\u00edstico do Paran\u00e1, diz governador https://t.co/XOtfvbCVal"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-03-23T18:13:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506695705636790275"
            ],
            "id": "1506695705636790275",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Adiada por 1 sess\u00e3o a discuss\u00e3o do PL 866/2021, que d\u00e1 o nome de Parque Municipal Ecol\u00f3gico Cadu Barcellos (1986-2020) \u00e0 \u00e1rea conhecida como Parque Municipal Ecol\u00f3gico da Ilha do Pinheiro, ou Parque Ecol\u00f3gico da Mar\u00e9. https://t.co/7tk3SOzySo"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2022-03-23T18:10:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506694884366983172"
            ],
            "id": "1506694884366983172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente | Educadores ambientais do \u00f3rg\u00e3o orientaram visitantes acerca do tema https://t.co/lMFbrYr9wF"
        },
        {
            "author_id": "1390686647017250816",
            "created_at": "2022-03-23T18:05:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506693513664151554"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1136606187552681984",
                        "start": 0,
                        "username": "bhdazueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506693513664151554",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira Tinha que virar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, chega de ver bicho enjaulado e estressado"
        },
        {
            "author_id": "2948816656",
            "created_at": "2022-03-23T18:04:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506693470240780289"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1506693470240780289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 dinheiro no mundo inteiro que compre a sua paz. \n\ud83e\udd17\ud83d\ude4f\ud83d\udc95\ud83d\udcab em Parque Municipal Do Mendanha Rj https://t.co/R3KQpq731p"
        },
        {
            "author_id": "1461668868804468743",
            "created_at": "2022-03-23T18:04:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506693430939987975"
            ],
            "id": "1506693430939987975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u deve dobrar n\u00famero de turistas em Foz\ufffc \u2013 Jornal do Oeste https://t.co/lxPNzTe6Y1\ufffc/"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2022-03-23T18:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506692323723386880"
            ],
            "id": "1506692323723386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es\nhttps://t.co/y9uSrIDCBh"
        },
        {
            "author_id": "1431222131417833476",
            "created_at": "2022-03-23T18:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506692252956909568"
            ],
            "id": "1506692252956909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os ambientalistas defendiam a atribui\u00e7\u00e3o de estatuto de \u00c1rea Protegida \u00e0 zona h\u00famida das Alagoas Brancas, em Lagoa, mas j\u00e1 h\u00e1 direitos adquiridos para um empreendimento.\n\nhttps://t.co/xpisTFNhMm"
        },
        {
            "author_id": "67302940",
            "created_at": "2022-03-23T17:40:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506687271659048965"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1488475427618361352",
                        "start": 2,
                        "username": "dhconciani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506687271659048965",
            "in_reply_to_user_id": "67302940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @dhconciani e o Felipe Lenti coletaram amostras do solo, perto da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, para comparar os diferentes tipos de solo que encontraremos nessa viagem. Eles est\u00e3o usando esta tabela da foto para identificar matiz, valor e croma das cores do solo https://t.co/pcgnVPwscy"
        },
        {
            "author_id": "1259116880419344385",
            "created_at": "2022-03-23T17:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506686897057406977"
            ],
            "id": "1506686897057406977",
            "in_reply_to_user_id": "1259116880419344385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cNingu\u00e9m veio falar sobre isso com a gente.\u201d\nAnt\u00f4nio Martins da Costa vive \u00e0s margens do rio Azul, dentro do Parque Nacional da Serra do Diviso"
        },
        {
            "author_id": "924146456",
            "created_at": "2022-03-23T17:09:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506679560477331461"
            ],
            "id": "1506679560477331461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio Novo PNI leva concess\u00e3o de Parque Nacional do Igua\u00e7u por R$ 375 mi https://t.co/6KDKahxi8O"
        },
        {
            "author_id": "1450817269269999625",
            "created_at": "2022-03-23T16:40:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506672307053506560"
            ],
            "id": "1506672307053506560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concessionado e vai receber mais de R$ 3,5 BI em investimentos.\n\nO contrato ser\u00e1 de 30 anos e tem como principais objetivos promover a preserva\u00e7\u00e3o ambiental,incentivar o ecoturismo e o desenvolvimento sust\u00e1vel da regi\u00e3o. \n\nLeia: https://t.co/WNZRsanpFc https://t.co/LBsKvcbouJ"
        },
        {
            "author_id": "108592213",
            "created_at": "2022-03-23T16:36:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506671148431511559"
            ],
            "id": "1506671148431511559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u deve dobrar n\u00famero de turistas em Foz\nhttps://t.co/g5GwOstmba"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-03-23T16:28:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506669343014277130"
            ],
            "id": "1506669343014277130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7a potencial tur\u00edstico do Paran\u00e1 https://t.co/2yRTrhtb5M"
        },
        {
            "author_id": "2248976773",
            "created_at": "2022-03-23T16:11:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506664912940118017"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1036770944168194048",
                        "start": 0,
                        "username": "rolealeatorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506664912940118017",
            "in_reply_to_user_id": "1036770944168194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rolealeatorio As cabe\u00e7as do parque Municipal aqui em BH hahahahah"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-03-23T16:06:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506663727428476931"
            ],
            "id": "1506663727428476931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7a potencial tur\u00edstico do Paran\u00e1, diz governador\n\nhttps://t.co/xRL308Ar4C https://t.co/yZHbKwhUsQ"
        },
        {
            "author_id": "1242252292960772107",
            "created_at": "2022-03-23T16:02:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506662788806189060"
            ],
            "id": "1506662788806189060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concessionado e dever\u00e1 receber mais de R$ 3,5 bilh\u00f5es em investimentos.\nO contrato ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 30 anos e tem como principais objetivos promover a preserva\u00e7\u00e3o ambiental, incentivar o ecoturismo e o desenvolvimento sust\u00e1vel das cidades da regi\u00e3o. https://t.co/clukCCiGGU"
        },
        {
            "author_id": "1218929567458627585",
            "created_at": "2022-03-23T16:00:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506662098214039568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 107,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506662098214039568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio Novo PNI leva concess\u00e3o de Parque Nacional do Igua\u00e7u por R$ 375 milh\u00f5es #CNNBrasil | not\u00edcias da @CNNBrasil https://t.co/qSrVNJ1hD1"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2022-03-23T15:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506654506066628615"
            ],
            "id": "1506654506066628615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u deve dobrar n\u00famero de turistas em Foz.\n\nhttps://t.co/9YNejgW3iI https://t.co/onoeBumvPg"
        },
        {
            "author_id": "1294260080079241217",
            "created_at": "2022-03-23T15:24:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506653104514781189"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105211416",
                        "start": 0,
                        "username": "Lulukamello"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506653104514781189",
            "in_reply_to_user_id": "105211416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lulukamello Lagoa da Pampulha, pra\u00e7a do papa, parque municipal, mercado central, parque e mirante das mangabeiras, pra\u00e7a da liberdade (melhor na ter\u00e7a por causa do circuito cultural)"
        },
        {
            "author_id": "557944152",
            "created_at": "2022-03-23T15:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506647013978423306"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "20717438",
                        "start": 0,
                        "username": "ZorGabor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506647013978423306",
            "in_reply_to_user_id": "20717438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZorGabor O q \u00e9 q voc\u00eas querem ? Q a mulher n\u00e3o possa tentar governar a sua vida ? Querem impedir a mulher de n\u00e3o poder sonhar em ter uma casa na \u00e1rea protegida da Costa alentejana ?"
        },
        {
            "author_id": "722966178948325376",
            "created_at": "2022-03-23T14:50:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506644629705342976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1325213029059923968",
                        "start": 0,
                        "username": "TomRetes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506644629705342976",
            "in_reply_to_user_id": "1325213029059923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TomRetes Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, fica em Rio das Ostras-RJ. Estamos abertos para visita\u00e7\u00e3o. S\u00f3 chegar \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "184792707",
            "created_at": "2022-03-23T14:50:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506644447370612739"
            ],
            "id": "1506644447370612739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 162,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#RetratosBR\n\ud83d\udcf8 Lozzy\n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 famoso por sua semelhan\u00e7a com um deserto, grandes dunas de areias brancas e lagoas que se formam com a \u00e1gua da chuva. Quem a\u00ed j\u00e1 foi nesse para\u00edso? https://t.co/c1k8FGhtQW"
        },
        {
            "author_id": "1038474935407194114",
            "created_at": "2022-03-23T14:48:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506644151051468803"
            ],
            "id": "1506644151051468803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIAS DO GOVERNO\n\nMeio Ambiente | Concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nLeia mais: https://t.co/0TneSL7USJ\n\n#noticias #news #urgente"
        },
        {
            "author_id": "1235696634241208320",
            "created_at": "2022-03-23T14:40:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506642111755653122"
            ],
            "id": "1506642111755653122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o eh poss\u00edvel mano o parque nacional do Igua\u00e7u agora eh de iniciativa privada n\u00e3o eh poss\u00edvel uma coisa dessas n\u00e3o eh poss\u00edvel cara vai se fuder uma das sete maravilhas do mundo eh a porra das cataratas n\u00e3o eh poss\u00edvel cara vai se fuder KKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "256142412",
            "created_at": "2022-03-23T14:37:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506641191500189705"
            ],
            "id": "1506641191500189705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio Novo PNI passa a ser respons\u00e1vel pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/gNCUJlLRR8 Eng Roberto Capobianco est\u00e1 trazendo a Construcap para uma nova \u00e1rea de neg\u00f3cios, com sucesso e muita for\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "163108954",
            "created_at": "2022-03-23T14:35:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506640674145320962"
            ],
            "id": "1506640674145320962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concessionado e dever\u00e1 receber mais de R$ 3,5 bilh\u00f5es em investimentos\n\nhttps://t.co/piS9hcDsfA https://t.co/B1rLySMwcw"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2022-03-23T14:22:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506637607521951747"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "37757178",
                        "start": 130,
                        "username": "GovernoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506637607521951747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari - ES. Aberto de segunda a sexta, de 08h \u00e0s 17h. #descubraoes #turismoes #capixabear @GovernoES https://t.co/tslnOmFaQG"
        },
        {
            "author_id": "48895249",
            "created_at": "2022-03-23T14:00:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506631875422527489"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "48895249",
                        "start": 95,
                        "username": "portalpanrotas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506631875422527489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio Novo PNI arremata concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sM0pq6O6ih via @portalpanrotas"
        },
        {
            "author_id": "1364191596565172226",
            "created_at": "2022-03-23T13:54:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506630452962107394"
            ],
            "id": "1506630452962107394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FILHO DA PUTA UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NAO \u00c9 A PORRA DE UM PARQUINHO PRA METER TURISTA EM TODO CANTO https://t.co/quSa9Vdwwp"
        },
        {
            "author_id": "1111270679964516353",
            "created_at": "2022-03-23T13:33:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506625272828813317"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2245581244",
                        "start": 0,
                        "username": "mmgodx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506625272828813317",
            "in_reply_to_user_id": "2245581244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmgodx restaurantes tradicionais, parque municipal, etc ent\u00e3o acaba que alguns a gente por ver td dia acha que n \u00e9 ponto tur\u00edstico, mas \u00e9"
        },
        {
            "author_id": "4765339704",
            "created_at": "2022-03-23T13:18:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506621432062746636"
            ],
            "id": "1506621432062746636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av Beira Mar Cananeia\nCachoeira Queda Do Meu Deus Eldorado\nFarol Icapara Iguape\nMirante do por do sol Juqui\u00e1\nParque Estadual Carlos Botelho\nCachoeira Beija-flor Iporanga\nCachoeira Rio das Minas Cananeia\nPedrinhas Ilha Comprida\nCachoeira Mafalda Apaiai\nMirante Cruzeiro Eldorado https://t.co/hFNbwrxDHz"
        },
        {
            "author_id": "2558889511",
            "created_at": "2022-03-23T13:12:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506619896557363209"
            ],
            "id": "1506619896557363209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah\u2026. Que saudade!!! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/3OElXAa5x6"
        },
        {
            "author_id": "1141741924069584896",
            "created_at": "2022-03-23T13:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506618464273850377"
            ],
            "id": "1506618464273850377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse por exemplo t\u00e1 localizado do lado do parque municipal de barueri https://t.co/ikNu52BUgl"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2022-03-23T13:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506616760534925317"
            ],
            "id": "1506616760534925317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nova concess\u00e3o do Parque Nacional do #Igua\u00e7u (PR) deve garantir investimentos de mais de R$ 3,5 bilh\u00f5es na regi\u00e3o pelos pr\u00f3ximos 30 anos. O projeto prev\u00ea melhorias em infraestrutura e atividades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Ou\u00e7a na voz de Luana Karen. https://t.co/yzCEdKQobU"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2022-03-23T12:42:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506612422379024391"
            ],
            "id": "1506612422379024391",
            "in_reply_to_user_id": "109354333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A concentra\u00e7\u00e3o do passeio ser\u00e1 no Parque Estadual do Utinga, no bairro do Curi\u00f3-Utinga, \u00e0s 5h30, e chegada no Complexo do Ver-o-Rio, no bairro do Umarizal."
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2022-03-23T12:41:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506612143604613128"
            ],
            "id": "1506612143604613128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as e adultos plantam 300 \u00e1rvores em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para celebrar o Dia da \u00c1gua e o Dia do Rio\u00a0Sorocaba https://t.co/NMx9TLdLOf"
        },
        {
            "author_id": "90865349",
            "created_at": "2022-03-23T12:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506611409131614217"
            ],
            "id": "1506611409131614217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo audit\u00f3rio, pista de caminhada ampliada e muito mais: Prefeitura entrega Parque Municipal reformado nesta sexta (25) https://t.co/3Vs93upk4l"
        },
        {
            "author_id": "1170310712352288768",
            "created_at": "2022-03-23T12:25:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506608101943910405"
            ],
            "id": "1506608101943910405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/Q5Vh27P5wy"
        },
        {
            "author_id": "1404480803745284096",
            "created_at": "2022-03-23T12:15:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506605553627373574"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "128372940",
                        "start": 88,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "75264300",
                        "start": 103,
                        "username": "kimpaim"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "68712576",
                        "start": 112,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "40053694",
                        "start": 129,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "74756085",
                        "start": 146,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "1385599766558650377",
                        "start": 159,
                        "username": "LucianoHangBr"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "50452226",
                        "start": 174,
                        "username": "augustosnunes"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1184178787786936320",
                        "start": 189,
                        "username": "luislacombereal"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "790707482515628033",
                        "start": 206,
                        "username": "realpfigueiredo"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "1312139981406732288",
                        "start": 223,
                        "username": "Fiuza_Pistola"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 238,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506605553627373574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido em leil\u00e3o \u00e0 iniciativa privada por R$ 375 milh\u00f5es @jairbolsonaro @kimpaim @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @LucianoHangBr @augustosnunes @luislacombereal @realpfigueiredo @Fiuza_Pistola @tarcisiogdf \nhttps://t.co/Gybotx7BMj https://t.co/oI5wgVsoAM"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2022-03-23T12:13:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506605033739018246"
            ],
            "id": "1506605033739018246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Duas empresas fizeram propostas para a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u: al\u00e9m do Cons\u00f3rcio PNI, concorreu o Cons\u00f3rcio Reserva Igua\u00e7u https://t.co/h0CaqFoIzI"
        },
        {
            "author_id": "106175018",
            "created_at": "2022-03-23T12:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506604170480037892"
            ],
            "id": "1506604170480037892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#JornalDaManh\u00e3 | Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 privatizado por R$ 375 milh\u00f5es.\n\n\ud83d\udcfa Confira na JP News https://t.co/mOLNryNsjB"
        },
        {
            "author_id": "1264002057893273600",
            "created_at": "2022-03-23T12:09:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506603939692785673"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1275463239485263873",
                        "start": 0,
                        "username": "hivedaya"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506603939692785673",
            "in_reply_to_user_id": "1275463239485263873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hivedaya vai no parque municipal \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "175393835",
            "created_at": "2022-03-23T11:46:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506598376418299904"
            ],
            "id": "1506598376418299904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Cataratas ganha leil\u00e3o e renova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/kPGafkiU8m"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2022-03-23T11:46:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506598369124360199"
            ],
            "id": "1506598369124360199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Cataratas ganha leil\u00e3o e renova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/EAqM6HM0KQ"
        },
        {
            "author_id": "32529120",
            "created_at": "2022-03-23T11:09:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506588945504735234"
            ],
            "id": "1506588945504735234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es \u00e0 iniciativa privada\nhttps://t.co/WLApqfDTdD"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2022-03-23T10:56:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506585558063144966"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "159178222",
                        "start": 226,
                        "username": "Alice_Maciel"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "206900880",
                        "start": 241,
                        "username": "JosehSillva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506585558063144966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ex-presidente do ICMBio dirige grupo de garimpeiros junto a investigado por garimpo ilegal\n\nCoronel participou de encontros com pol\u00edticos e empres\u00e1rios para legaliza\u00e7\u00e3o de garimpo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no rio Tapaj\u00f3s \n@Alice_Maciel  @JosehSillva \nhttps://t.co/txkvalPmZq https://t.co/oK64cSnOcG"
        },
        {
            "author_id": "198650891",
            "created_at": "2022-03-23T10:47:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506583315456958474"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1136606187552681984",
                        "start": 0,
                        "username": "bhdazueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506583315456958474",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira Fui levar meus netos ao Parque Municipal ai fui barrado pq tem q agendar na Sympla...meu, ficar ali parado, no sol, fazendo cadastro \u00e9 desumano p as crian\u00e7as, podia divulgar, evitaria esse transtorno. E as mascaras ja foram liberadas...#coisachata"
        },
        {
            "author_id": "1504449249911742466",
            "created_at": "2022-03-23T10:46:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506583191884382210"
            ],
            "id": "1506583191884382210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u contar\u00e1 com recursos privados para melhorias tur\u00edsticas e de conserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/0Uz5i29z6g https://t.co/vH2o8CAH63"
        },
        {
            "author_id": "92741652",
            "created_at": "2022-03-23T10:43:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506582319741743110"
            ],
            "id": "1506582319741743110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/1cKU4zNSvL"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-23T10:34:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506580220119244801"
            ],
            "id": "1506580220119244801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Borboleta\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/A6CsLaPxP6"
        },
        {
            "author_id": "1294284740237852673",
            "created_at": "2022-03-23T10:20:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506576669326426117"
            ],
            "id": "1506576669326426117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Edital de concess\u00e3o havia sido lan\u00e7ado pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA) em dezembro de 2021  https://t.co/lgwN3b4jtR"
        },
        {
            "author_id": "1319141287929520129",
            "created_at": "2022-03-23T10:17:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506575766741389313"
            ],
            "id": "1506575766741389313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situada as margens dos rios Araguaia e C\u00f4co, Caseara \u00e9 o principal portal da entrada do Parque Estadual do Cant\u00e3o. https://t.co/AX0N4FQMTa"
        },
        {
            "author_id": "1332283780992815104",
            "created_at": "2022-03-23T10:16:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506575611736862723"
            ],
            "id": "1506575611736862723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura reforma banheiros do parque\u00a0municipal https://t.co/a80N8q0l3t"
        },
        {
            "author_id": "1485571211459506187",
            "created_at": "2022-03-23T10:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506571550820081664"
            ],
            "id": "1506571550820081664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal leiloa Parque Nacional do Igua\u00e7u por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/cbT0xII0z1 #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "14492205",
            "created_at": "2022-03-23T09:57:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506570922366545921"
            ],
            "id": "1506570922366545921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "1. Na \u00faltima segunda-feira, estivemos na comunidade Boca da Barra da Sabiaguaba, localizada no Parque Estadual do Coc\u00f3. Depois de muita mobiliza\u00e7\u00e3o e dois anos de espera, a popula\u00e7\u00e3o conseguiu autoriza\u00e7\u00e3o do governo estadual para fazer uso coletivo de tr\u00eas \u00e1reas no local (...) https://t.co/4XU3jahLpZ"
        },
        {
            "author_id": "81028461",
            "created_at": "2022-03-23T09:53:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506569710380498944"
            ],
            "id": "1506569710380498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es \u2192 https://t.co/aYxyr28MOQ"
        },
        {
            "author_id": "167195560",
            "created_at": "2022-03-23T08:50:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506553851754827777"
            ],
            "id": "1506553851754827777",
            "in_reply_to_user_id": "1466285275655593984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jotavbarross Sabe de nada inocente! Coreto do Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2022-03-23T08:31:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506549146232233985"
            ],
            "id": "1506549146232233985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375\u00a0milh\u00f5es https://t.co/ByCxzyQNPR"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2022-03-23T08:31:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506549140657950720"
            ],
            "id": "1506549140657950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dunapressjornal's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "BR"
                ],
                "scope": "user"
            }
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2022-03-23T08:31:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506549134509047811"
            ],
            "id": "1506549134509047811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375\u00a0milh\u00f5es https://t.co/HOMQJLvM63"
        },
        {
            "author_id": "256142412",
            "created_at": "2022-03-23T08:18:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506545964546465794"
            ],
            "id": "1506545964546465794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es | Ag\u00eancia Brasil https://t.co/Pl7qBH37XA"
        },
        {
            "author_id": "1329077387301056521",
            "created_at": "2022-03-23T08:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506541318759239683"
            ],
            "id": "1506541318759239683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375\u00a0milh\u00f5es https://t.co/SxIC0g0OPp"
        },
        {
            "author_id": "975731264874573826",
            "created_at": "2022-03-23T07:18:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506530738308530177"
            ],
            "id": "1506530738308530177",
            "in_reply_to_user_id": "975731264874573826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inspectora Malin Fors \u00e9 chamada ao parque municipal, onde uma adolescente foi encontrada nua e coberta de sangue. Quem telefonou a informar que a encontrariam ali? E afinal o que \u00e9 que realmente lhe aconteceu? Enquanto a pol\u00edcia se debate"
        },
        {
            "author_id": "1389964558459080704",
            "created_at": "2022-03-23T06:12:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506514115346452481"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1408538896154169348",
                        "start": 0,
                        "username": "joaquimleitemma"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "74550038",
                        "start": 17,
                        "username": "B3_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506514115346452481",
            "in_reply_to_user_id": "1408538896154169348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaquimleitemma @B3_Oficial Parab\u00e9ns Ministro. A concess\u00e3o trar\u00e1 melhorias na gest\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. N\u00e3o que a gest\u00e3o p\u00fablica n\u00e3o tenha qualidade, mas \u00e9 que as entidades privadas n\u00e3o t\u00eam aquelas amarras tipo: contrata\u00e7\u00e3o de pessoal s\u00f3 por concurso p\u00fablico ou licita\u00e7\u00e3o at\u00e9 pra comprar alfinete"
        },
        {
            "author_id": "317456127",
            "created_at": "2022-03-23T05:49:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506508510418415620"
            ],
            "id": "1506508510418415620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maravilha!!! https://t.co/4TtXWSpj6F"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2022-03-23T03:47:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506477753528467461"
            ],
            "id": "1506477753528467461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es  https://t.co/fDl0YwazAt"
        },
        {
            "author_id": "71883005",
            "created_at": "2022-03-23T03:33:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506474176823107588"
            ],
            "id": "1506474176823107588",
            "in_reply_to_user_id": "1466285275655593984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jotavbarross Coreto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3845001466",
            "created_at": "2022-03-23T03:07:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506467574674083843"
            ],
            "id": "1506467574674083843",
            "in_reply_to_user_id": "1466285275655593984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jotavbarross n\u00e3o, isso \u00e9 no parque municipal mano. o da pra\u00e7a da liberdade a escada n\u00e3o \u00e9 na lateral"
        },
        {
            "author_id": "1255863498460082176",
            "created_at": "2022-03-23T03:06:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506467476162420742"
            ],
            "id": "1506467476162420742",
            "in_reply_to_user_id": "1466285275655593984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jotavbarross Coreto do Parque Municipal. Local de funda\u00e7\u00e3o do Galo."
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2022-03-23T03:01:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506466182706122754"
            ],
            "id": "1506466182706122754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 mi - https://t.co/U806rKaWnk https://t.co/lxDyM1LQ1n"
        },
        {
            "author_id": "1125479023847583745",
            "created_at": "2022-03-23T03:00:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506465988891627522"
            ],
            "id": "1506465988891627522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es - https://t.co/C0xe3La7Ek"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-03-23T02:59:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506465512234098690"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1506465512234098690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/SDzgBxXIQQ"
        },
        {
            "author_id": "426918572",
            "created_at": "2022-03-23T02:56:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506464912448671750"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1506464912448671750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/5raw81HT6s"
        },
        {
            "author_id": "1127438971326402560",
            "created_at": "2022-03-23T02:34:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506459445878001665"
            ],
            "id": "1506459445878001665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as e adultos plantam 300 \u00e1rvores em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para celebrar o Dia da \u00c1gua e o Dia do Rio\u00a0Sorocaba https://t.co/sV0eC5uqm7"
        },
        {
            "author_id": "1127438971326402560",
            "created_at": "2022-03-23T02:34:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506459301845610499"
            ],
            "id": "1506459301845610499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as e adultos plantam 300 \u00e1rvores em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para celebrar o Dia da \u00c1gua e o Dia do Rio\u00a0Sorocaba https://t.co/UAez7DEFjL"
        },
        {
            "author_id": "1497008534860582917",
            "created_at": "2022-03-23T02:29:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506457994938273797"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "753607579717230593",
                        "start": 0,
                        "username": "Alemanha_BR"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "343890284",
                        "start": 13,
                        "username": "BMZ_Bund"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506457994938273797",
            "in_reply_to_user_id": "753607579717230593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alemanha_BR @BMZ_Bund Alemanha quantos % do pa\u00eds de voc\u00eas tem \u00e1rea protegida?\n\nCuidem do bico de voc\u00eas antes de falarem algo do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "3428493214",
            "created_at": "2022-03-23T02:25:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506457011269079043"
            ],
            "id": "1506457011269079043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial da \u00c1gua, governo Bolsonaro privatiza o Parque Nacional do Igua\u00e7uO Cons\u00f3rcio Novo PNI ser\u00e1 o novo res https://t.co/0sDLjMiP4I"
        },
        {
            "author_id": "1473042377464066052",
            "created_at": "2022-03-23T02:17:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506455014029643783"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506455014029643783",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial Voc\u00ea fez o parque nacional de foz de Igua\u00e7u a maior bacia de g\u00e1s natural do mundo !!! Para comprar g\u00e1s dos bolivianos e dar a Petrobras Bol\u00edvia \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 para EVO Morales"
        },
        {
            "author_id": "1091338974",
            "created_at": "2022-03-23T02:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506451927386755074"
            ],
            "id": "1506451927386755074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi que o ICMBIO liberou as visitas ao parque nacional do viru\u00e1, agora bateu vontade de ir la"
        },
        {
            "author_id": "1088237275195105280",
            "created_at": "2022-03-23T01:57:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506449973046657024"
            ],
            "id": "1506449973046657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um arco-\u00edris muito especial no Parque Nacional de Congaree, na Carolina do Sul, com os \u00f3leos essenciais de \u00e1rvores e plantas como os ciprestes e as yucas em decomposi\u00e7\u00e3o! \ud83c\udf0f https://t.co/m2eqr8HM26"
        },
        {
            "author_id": "729688806",
            "created_at": "2022-03-23T01:57:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506449924241698816"
            ],
            "id": "1506449924241698816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um arco-\u00edris muito especial no Parque Nacional de Congaree, na Carolina do Sul, com os \u00f3leos essenciais de \u00e1rvores e plantas como os ciprestes e as yucas em decomposi\u00e7\u00e3o! \ud83c\udf0f https://t.co/acwq9v76aS"
        },
        {
            "author_id": "41521983",
            "created_at": "2022-03-23T01:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506448150558658570"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1136606187552681984",
                        "start": 0,
                        "username": "bhdazueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506448150558658570",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira Fico triste tamb\u00e9m por n\u00e3o ver somente o zool\u00f3gico abandonado mas o parque municipal tamb\u00e9m... Essa lagoa nunca ter\u00e1 a cor esmeralda que tinha antes https://t.co/Ec2TBRED42"
        },
        {
            "author_id": "1018180867800346624",
            "created_at": "2022-03-23T01:41:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506446105600729091"
            ],
            "id": "1506446105600729091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de est\u00e1gio na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica aaa eu amei https://t.co/lrHwPad5rJ"
        },
        {
            "author_id": "1466549247181037574",
            "created_at": "2022-03-23T01:38:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506445310700228610"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506445310700228610",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB No parque nacional de Yellowstone (que \u00e9 lindo) \u00e9 onde se encontra a maior numero de Bisons soltos na natureza. E tem crescido mais e mais a cada ano."
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2022-03-23T01:19:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506440582872375314"
            ],
            "id": "1506440582872375314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/z2lqcW0qqU"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2022-03-23T01:11:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506438331852275716"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9e06714884002"
            },
            "id": "1506438331852275716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DiaMundialDaAgua - Igarap\u00e9 de Jamaraqua, Floresta Nacional do Tapajos #TapajosVivo https://t.co/OzHtInpcFt"
        },
        {
            "author_id": "86150435",
            "created_at": "2022-03-23T00:39:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506430391560904706"
            ],
            "id": "1506430391560904706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco da chapadabikeracing que aconteceu nesse final de semana e passou no Parque Nacional da Chapada Diamanntina.\n\nO evento teve percursos de 105 Km e 45 Km.\n\nepicfotosbrasil adventuremag #mtb #mountainbike #chapadabikeracing #chapadadiamantina https://t.co/LfUdMCAHbz"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-03-23T00:31:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506428481386823688"
            ],
            "id": "1506428481386823688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Guaricana\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/clqyQc89an\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Uj2r1wyXq8"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-03-23T00:31:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506428480384286726"
            ],
            "id": "1506428480384286726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/K3T9Lgez9f\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/kEZj7cQeqi"
        },
        {
            "author_id": "11996462",
            "created_at": "2022-03-23T00:18:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506425133652660224"
            ],
            "id": "1506425133652660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es\nhttps://t.co/Sj8jU769Ob https://t.co/bR5kE5WLOu"
        },
        {
            "author_id": "60571569",
            "created_at": "2022-03-23T00:02:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506421187450179591"
            ],
            "id": "1506421187450179591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/v6RQ2UqGQu"
        },
        {
            "author_id": "1105559218709516288",
            "created_at": "2022-03-23T00:01:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506420903541944326"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1308510438355800064",
                        "start": 85,
                        "username": "knalquestionese"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506420903541944326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/YayjrHj3oe via @knalquestionese"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2022-03-23T00:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506420461877567489"
            ],
            "id": "1506420461877567489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 privatizado por R$ 375 milh\u00f5es. Espa\u00e7o \u00e9 o segundo mais visitado do tipo no pa\u00eds, com m\u00e9dia de 2 milh\u00f5es de visitantes por ano. Ou\u00e7a: https://t.co/ExH5CjXpw9.\n\ud83d\udcf7Fab\u00edola Sinimb\u00fa/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/CXgloMc6hs"
        },
        {
            "author_id": "1502247075404304385",
            "created_at": "2022-03-22T23:52:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506418543742574594"
            ],
            "id": "1506418543742574594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/NAtRJBN3jA"
        },
        {
            "author_id": "347384835",
            "created_at": "2022-03-22T23:52:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506418531944042506"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "347384835",
                        "start": 85,
                        "username": "EngenhariaE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506418531944042506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/OtgR6KhfJn via @engenhariae"
        },
        {
            "author_id": "926109663237738498",
            "created_at": "2022-03-22T23:50:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506418123947261952"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "347384835",
                        "start": 85,
                        "username": "EngenhariaE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506418123947261952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/jzMwueOJSC via @engenhariae"
        },
        {
            "author_id": "125375380",
            "created_at": "2022-03-22T23:49:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506417817863741441"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1308510438355800064",
                        "start": 85,
                        "username": "knalquestionese"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506417817863741441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/RJoll3PAMw via @knalquestionese"
        },
        {
            "author_id": "1161000407155597313",
            "created_at": "2022-03-22T23:45:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506416731316797450"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1230569683331567617",
                        "start": 0,
                        "username": "p__lms"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506416731316797450",
            "in_reply_to_user_id": "1230569683331567617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@p__lms Depende do gosto deles amg, mas ccbb, parque municipal, mercado central, feira hippie, esplanada do mineir\u00e3o, guanabara, pra\u00e7a do papa, mirantes, palacio das artes, zoobatanica e casa fiat de cultura s\u00e3o os q eu acho bacana pra ta levando"
        },
        {
            "author_id": "4769228565",
            "created_at": "2022-03-22T23:42:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506415932641624071"
            ],
            "id": "1506415932641624071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu odiando o RJ diariamente // eu viajando e amando o RJ \u2764\ufe0f (Parque Nacional de Itatiaia) https://t.co/LLqHM4H0Xi"
        },
        {
            "author_id": "80975485",
            "created_at": "2022-03-22T23:34:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506413958164590598"
            ],
            "id": "1506413958164590598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "200 anos depois o inema percebeu que o alto do andu faz parte de \u00e1rea protegida. vai derrubar e vai deixar a clareira aberta pra outras ocupa\u00e7\u00f5es. aguardemos"
        },
        {
            "author_id": "50903833",
            "created_at": "2022-03-22T23:32:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506413481335181317"
            ],
            "id": "1506413481335181317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi arrematado, em concess\u00e3o, por mais de 375 milh\u00f5es! Eu valorizo muito a utiliza\u00e7\u00e3o dos parques nacionais pelo turismo e a parceria p\u00fablico/privada para investimentos nesta unidades de conserva\u00e7\u00e3o, sobre tudo para implementa-las e auxiliar na gest\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2022-03-22T23:31:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506413387210805253"
            ],
            "id": "1506413387210805253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 leiloado por R$ 375 milh\u00f5es\nhttps://t.co/7qOAnOgppi"
        },
        {
            "author_id": "100458740",
            "created_at": "2022-03-22T23:21:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506410790903066631"
            ],
            "id": "1506410790903066631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es | JNot\u00edcias https://t.co/THAQlKHw1Q"
        },
        {
            "author_id": "978796533561856000",
            "created_at": "2022-03-22T23:21:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506410666982268930"
            ],
            "id": "1506410666982268930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje foi dia de queimada controlada na Floresta Nacional de Bras\u00edlia! https://t.co/9mgc5goZV6"
        },
        {
            "author_id": "1253183357711790080",
            "created_at": "2022-03-22T23:07:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506407131884371970"
            ],
            "id": "1506407131884371970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375\u00a0milh\u00f5es https://t.co/Zc3RgeXRNV"
        },
        {
            "author_id": "955246380351713280",
            "created_at": "2022-03-22T23:01:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506405630453727234"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "131302468",
                        "start": 0,
                        "username": "fabianaspaula"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1136606187552681984",
                        "start": 15,
                        "username": "bhdazueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506405630453727234",
            "in_reply_to_user_id": "131302468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabianaspaula @bhdazueira Nossa, tem tanta coisa legal pra fazer por aqui! Os museus na pra\u00e7a Liberdade, biblioteca p\u00fablica, parque das Mangabeiras, parque Municipal,  Teatros, museu dos Brinquedos, teatro, o Inhotim fica em Brumadinho,  mas \u00e9 um pulo de BH."
        },
        {
            "author_id": "106852513",
            "created_at": "2022-03-22T22:56:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506404496573964289"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.5094978,
                        20.2920933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13608b120d65a1ff"
            },
            "id": "1506404496573964289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu gosto de ser mulher\nSonhar, arder de amor\nDesde que sou uma menina\nDe ser feliz ou sofrer...\"\n\n#soufelizhorrores \n#porainomexico em Parque Nacional Tulum https://t.co/bKDb9x6zha"
        },
        {
            "author_id": "3518503336",
            "created_at": "2022-03-22T22:46:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506401882763317256"
            ],
            "id": "1506401882763317256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que importa \u00e9 a jornada, e n\u00e3o o destino! \ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764 em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/OVLCPzW7Cv"
        },
        {
            "author_id": "1490795534826848267",
            "created_at": "2022-03-22T22:45:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506401771132010500"
            ],
            "id": "1506401771132010500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vai ganhar telef\u00e9rico e outras melhorias ap\u00f3s concess\u00e3o para gest\u00e3o privada - Milha News LCM\n\nhttps://t.co/XwAo63oQmL"
        },
        {
            "author_id": "1293159616071766016",
            "created_at": "2022-03-22T22:41:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506400677337124866"
            ],
            "id": "1506400677337124866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/F08GHGTgkE\n\n#dfnamidia #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "14614833",
            "created_at": "2022-03-22T22:32:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506398320847204359"
            ],
            "id": "1506398320847204359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udcb0 Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido para gest\u00e3o privada e receber\u00e1 R$ 500 milh\u00f5es em melhorias\n\nhttps://t.co/3WIdsLclRL"
        },
        {
            "author_id": "76200575",
            "created_at": "2022-03-22T22:19:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506395203426721792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "105598041",
                        "start": 0,
                        "username": "MissCupece"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506395203426721792",
            "in_reply_to_user_id": "105598041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MissCupece Esse a\u00ed eu nado tranquila. Mas tava num parque nacional aqui na Australia, ia fazer meu snorkelling descompromissado, procurei as melhores \u00e1reas e me deparo  \"um ber\u00e7\u00e1rio de tubar\u00e3o branco, uma \u00e1rea super importante etc etc\" \nAchei melhor molhar s\u00f3 o pezinho rs"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-03-22T22:13:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506393552519151616"
            ],
            "id": "1506393552519151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio do Grupo Cataratas leva leil\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja mais em:  - https://t.co/yPqU6Rs8X3 https://t.co/GCvwnpSQiG"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-03-22T22:11:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506393244728504332"
            ],
            "id": "1506393244728504332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ilha Grande\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/kYqboJYHJW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/QopcJJqyfN"
        },
        {
            "author_id": "1172114825981419520",
            "created_at": "2022-03-22T22:10:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506392859880136705"
            ],
            "id": "1506392859880136705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375\u00a0milh\u00f5es https://t.co/omGQlpdO4n"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2022-03-22T22:09:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506392695325011972"
            ],
            "id": "1506392695325011972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 privatizado por R$ 375\u00a0milh\u00f5es https://t.co/aC8cZpmzuG"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2022-03-22T22:07:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506392243942436875"
            ],
            "id": "1506392243942436875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUCESSO TOTAL NO LEIL\u00c3O DE CONCESS\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U!\n\nO Cons\u00f3rcio Novo PNI venceu o leil\u00e3o de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u com uma oferta de R$ 375 milh\u00f5es! \u00c1gio de 349,45%, na maior concess\u00e3o de um parque j\u00e1 realizada no pa\u00eds! https://t.co/KIPEOHaPgv"
        },
        {
            "author_id": "1269779738362552320",
            "created_at": "2022-03-22T22:05:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506391700322897925"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "748888812382777345",
                        "start": 0,
                        "username": "semtitulobmp"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "330789720",
                        "start": 14,
                        "username": "robertoefrem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506391700322897925",
            "in_reply_to_user_id": "748888812382777345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@semtitulobmp @robertoefrem Hoje todo mundo fica pasmo com trag\u00e9dias envolvendo chuvas. Mas as pessoas esquecem que boa parte das trag\u00e9dias envolvem pessoas grilando e loteando \u00e1reas p\u00fablicas que eram para ser preservadas.  Uma famosa favela carioca esta em cima de um parque nacional. Algu\u00e9m sugere remover?"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2022-03-22T22:03:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506391167923015684"
            ],
            "id": "1506391167923015684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/ZaYhjwNYY4"
        },
        {
            "author_id": "929307728627097600",
            "created_at": "2022-03-22T22:03:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506391140853071882"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1136606187552681984",
                        "start": 0,
                        "username": "bhdazueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506391140853071882",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira Precisamos falar tbm qdo a PBH devolver\u00e1 o Parque Municipal pra popula\u00e7\u00e3o na integralidade."
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2022-03-22T22:00:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506390497220308995"
            ],
            "id": "1506390497220308995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/oSrXUb3eEa"
        },
        {
            "author_id": "1150956432055054336",
            "created_at": "2022-03-22T22:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506390393457365001"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1136606187552681984",
                        "start": 0,
                        "username": "bhdazueira"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "742161785621499906",
                        "start": 12,
                        "username": "Aguiar8n"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506390393457365001",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira @Aguiar8n N\u00e3o ta muito diferente do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-03-22T22:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506390260745269248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1116028335929401344",
                        "start": 15,
                        "username": "parna_iguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506390260745269248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Concess\u00e3o \ud83d\udcb2\nO @parna_iguacu (PR) contar\u00e1 com R$ 375 milh\u00f5es da iniciativa privada para aprimorar o atendimento e a conserva\u00e7\u00e3o. Os recursos s\u00e3o do Cons\u00f3rcio Novo PNI que, por meio de leil\u00e3o, conquistou a permiss\u00e3o para administrar o lugar por 30 anos. \u27a1\ufe0f https://t.co/ASAf8R6SJN https://t.co/6W70novmUw"
        },
        {
            "author_id": "886665090803564544",
            "created_at": "2022-03-22T21:55:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506389120343494658"
            ],
            "id": "1506389120343494658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u sob nova dire\u00e7\u00e3o https://t.co/hw7KuiMKBM"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2022-03-22T21:53:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506388502296121369"
            ],
            "id": "1506388502296121369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es - https://t.co/8StjfqiDZy"
        },
        {
            "author_id": "1323398866000093184",
            "created_at": "2022-03-22T21:46:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506386953276694541"
            ],
            "id": "1506386953276694541",
            "in_reply_to_user_id": "1323398866000093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 Inaugura\u00e7\u00e3o da sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Serras de Maric\u00e1 (Apasemar), no Silvado, para controlar poss\u00edveis desmatamentos e ocupa\u00e7\u00f5es irregulares no Rio Ubatuba\n\n\ud83d\udca6Fiscaliza\u00e7\u00f5es ambientais em diversos recursos h\u00eddricos"
        },
        {
            "author_id": "1489744019756400641",
            "created_at": "2022-03-22T21:45:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506386607477194752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "282160909",
                        "start": 0,
                        "username": "Patriota_py1811"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2161051947",
                        "start": 17,
                        "username": "AnimalSebasti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "001a4e435087b92e"
            },
            "id": "1506386607477194752",
            "in_reply_to_user_id": "1489744019756400641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Patriota_py1811 @AnimalSebasti Absolutamente Parque Nacional ypacara\u00ed.- https://t.co/hiF76umxDL"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2022-03-22T21:45:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506386570353561607"
            ],
            "id": "1506386570353561607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22 de Mar\u00e7o.\nDia Mundial da \u00c1gua. em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/muMp5XPJIf"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2022-03-22T21:41:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506385686051569680"
            ],
            "id": "1506385686051569680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375\u00a0milh\u00f5es https://t.co/jqqh7qxmdH"
        },
        {
            "author_id": "107124119",
            "created_at": "2022-03-22T21:35:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506384144296726533"
            ],
            "id": "1506384144296726533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es\nhttps://t.co/wKA3m6oGmP"
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2022-03-22T21:34:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506383958635864073"
            ],
            "id": "1506383958635864073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O cons\u00f3rcio Novo PNI deve investir mais de R$ 3,6 bilh\u00f5es durante os 30 anos da concess\u00e3o em melhorias no atendimento ao p\u00fablico, conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e desenvolvimento das cidades do entorno do parque. \nhttps://t.co/iWlj1PZuzK"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-03-22T21:32:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506383455856300040"
            ],
            "id": "1506383455856300040",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- APA Serra do Lajeado (TO): 29% do total, com 2 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 14% do total, com 1 focos"
        },
        {
            "author_id": "2166489511",
            "created_at": "2022-03-22T21:24:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506381404061454345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "4896510833",
                        "start": 86,
                        "username": "Poder360"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506381404061454345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 arrematado por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/fmWWfEBcTa via @Poder360"
        },
        {
            "author_id": "966061552943222785",
            "created_at": "2022-03-22T21:22:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506380790028017671"
            ],
            "id": "1506380790028017671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 555,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 133
            },
            "text": "Hoje foi realizado o leil\u00e3o de concess\u00e3o dos servi\u00e7os de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u. O valor da outorga ficou em R$ 375 milh\u00f5es, com \u00e1gio de 350%. O leil\u00e3o vai impulsionar a gera\u00e7\u00e3o de empregos na regi\u00e3o, com a cria\u00e7\u00e3o de tr\u00eas novos polos de visita\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1012453491883806720",
            "created_at": "2022-03-22T21:21:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506380596980985862"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "394368117",
                        "start": 0,
                        "username": "linoano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506380596980985862",
            "in_reply_to_user_id": "394368117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@linoano Pra gringo Brasil s\u00f3 tem Rio de Janeiro, chegou no Parque Nacional da Tijuca j\u00e1 \u00e9 floresta amaz\u00f4nica."
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2022-03-22T21:21:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506380486230294532"
            ],
            "id": "1506380486230294532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375\u00a0milh\u00f5es https://t.co/e936BrZHZu"
        },
        {
            "author_id": "1040915674103795712",
            "created_at": "2022-03-22T21:17:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506379632509128716"
            ],
            "id": "1506379632509128716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22 de mar\u00e7o, dia mundial da \u00e1gua, no ch\u00e3o da escola trabalhos interessantes, murais, m\u00fasica, visita ao Parque Nacional, m\u00fasica\ud83c\udfb6aguas q movem moinhos s\u00e3o as mesmas \u00e1guas q encharcam o ch\u00e3o [...] Terra, planeta \u00e1gua... (G. Arantes) Boa tarde, galera, galera 13! #Lula13Presidente https://t.co/TZJepyKMRU"
        },
        {
            "author_id": "1283888885446201344",
            "created_at": "2022-03-22T21:16:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506379260625403910"
            ],
            "id": "1506379260625403910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375\u00a0milh\u00f5es https://t.co/3LdFJhoHT5"
        },
        {
            "author_id": "1473398987168403456",
            "created_at": "2022-03-22T21:14:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506378864083279876"
            ],
            "id": "1506378864083279876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es\nhttps://t.co/KlrEsysDpP"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2022-03-22T21:14:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506378850351132680"
            ],
            "id": "1506378850351132680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional\nCom \u00e1gio de 349,45%, Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido a Grupo Cataratas e Construcap (Gazeta do Povo)"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2022-03-22T21:14:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506378716489949191"
            ],
            "id": "1506378716489949191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi concedido\u00a0hoje\u00a0(22) \u00e0 iniciativa privada por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/5YTIHPVkm5"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2022-03-22T21:13:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506378433089130517"
            ],
            "id": "1506378433089130517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi concedido\u00a0hoje\u00a0(22) \u00e0 iniciativa privada por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/YOYo5y96A4"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2022-03-22T21:12:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506378196924653572"
            ],
            "id": "1506378196924653572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/E73wDjWqhJ"
        },
        {
            "author_id": "537378266",
            "created_at": "2022-03-22T21:12:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506378196333170690"
            ],
            "id": "1506378196333170690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial da \u00c1gua, Ipaam refor\u00e7a prote\u00e7\u00e3o h\u00eddrica em atividade no Parque Estadual Suma\u00fama - Ag\u00eancia Amazonas (.gov) https://t.co/Jv5YcNsFfz https://t.co/OumND75KZY"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2022-03-22T21:11:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506378088178851850"
            ],
            "id": "1506378088178851850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/Wzg61JEKBD"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-03-22T21:11:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506378067664683010"
            ],
            "id": "1506378067664683010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/vAipeU8Doe"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-03-22T21:11:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506377949091672075"
            ],
            "id": "1506377949091672075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u deve dobrar n\u00famero de turistas em Foz https://t.co/VbzOere9JT"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2022-03-22T21:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506377679808905222"
            ],
            "id": "1506377679808905222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem nova concession\u00e1ria https://t.co/ug7BF2fbIy"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2022-03-22T21:07:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506376952755548161"
            ],
            "id": "1506376952755548161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem nova\u00a0concess\u00e3o https://t.co/mksizAz7w7"
        },
        {
            "author_id": "4896510833",
            "created_at": "2022-03-22T21:03:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506375933481164806"
            ],
            "id": "1506375933481164806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 arrematado por R$ 375 milh\u00f5es\nhttps://t.co/xvldO2a2a0"
        },
        {
            "author_id": "883324293945446401",
            "created_at": "2022-03-22T21:02:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506375797631762441"
            ],
            "id": "1506375797631762441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375\u00a0milh\u00f5es https://t.co/J2rYRdONgp"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2022-03-22T21:01:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506375464167874566"
            ],
            "id": "1506375464167874566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/Kz3uWz6620"
        },
        {
            "author_id": "1340309220877582341",
            "created_at": "2022-03-22T20:57:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506374626091405319"
            ],
            "id": "1506374626091405319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/9PaLX1CiMc"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-03-22T20:55:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506374008178200587"
            ],
            "id": "1506374008178200587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u deve dobrar n\u00famero de turistas em Foz do Igua\u00e7u  https://t.co/u2lJqPVTo5"
        },
        {
            "author_id": "1009600201043136512",
            "created_at": "2022-03-22T20:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506372445405683714"
            ],
            "id": "1506372445405683714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/8J2RcMmzOO"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-03-22T20:48:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506372363839057927"
            ],
            "id": "1506372363839057927",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Adiada a vota\u00e7\u00e3o do PL 487/2021, que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA da Serra da Posse, compreendendo os bairros de Campo Grande, Sant\u00edssimo e Augusto Vasconcelos. https://t.co/vTWCnhF8lF"
        },
        {
            "author_id": "1090291692744466433",
            "created_at": "2022-03-22T20:46:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506371804507561986"
            ],
            "id": "1506371804507561986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 270,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada por R$ 375 milh\u00f5es \n\nhttps://t.co/dSZpidrjt5"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-03-22T20:45:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506371632532795394"
            ],
            "id": "1506371632532795394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio Novo PNI vence\u00a0licita\u00e7\u00e3o https://t.co/b6ig4tnyZh"
        },
        {
            "author_id": "1347589475191451650",
            "created_at": "2022-03-22T20:45:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506371568242663424"
            ],
            "id": "1506371568242663424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cons\u00f3rcio Novo PNI, formado pelo Grupo Cataratas e Construcap CCPS Engenharia, venceu a disputa pelo Parque das Cataratas com \u00e1gio de 349,45% #Cataratas #FozdoIgua\u00e7u \nhttps://t.co/Nlq9vlaCyb"
        },
        {
            "author_id": "33072396",
            "created_at": "2022-03-22T20:44:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506371259940155394"
            ],
            "id": "1506371259940155394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/eIPu8aF5jQ #FozdoIgua\u00e7u #Mercosul #ministro #Munic\u00edpios #Paran\u00e1 #PR #Presidente #SaoPaulo #SP"
        },
        {
            "author_id": "171610427",
            "created_at": "2022-03-22T20:43:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506370908189040652"
            ],
            "id": "1506370908189040652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido por R$ 375 milh\u00f5es\nhttps://t.co/6SiHr47l6k https://t.co/YTfSQ90P58"
        },
        {
            "author_id": "14594760",
            "created_at": "2022-03-22T20:42:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506370864077545480"
            ],
            "id": "1506370864077545480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio do Grupo Cataratas vence leil\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/n2KGZEbCHn"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-03-22T20:42:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506370754207793157"
            ],
            "id": "1506370754207793157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio Novo PNI vence licita\u00e7\u00e3o para administrar visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nLeia mais no site. https://t.co/DFiK1ZdfCk\n\n#leilao #concess\u00e3o #parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #visita\u00e7\u00e3o #fozdoigua\u00e7u #brasil #turismo #investimentos https://t.co/mA6aWlK0U8"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2022-03-22T20:41:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506370480336420871"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1506370480336420871",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\nA visita\u00e7\u00e3o ou turismo em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem que ser particular, especial, deve promover a reconex\u00e3o da sociedade com a natureza e o conhecimento do contexto cultural, hist\u00f3rico e social.\n...\n\nhttps://t.co/siFTo6Y6F7"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2022-03-22T20:40:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506370370475118595"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1506370370475118595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Concess\u00e3o no Parque Nacional de Igua\u00e7u)\n\n\u00c9 fundamental que as unidades de conserva\u00e7\u00e3o sejam visitadas, mas que o interesse econ\u00f4mico (exclusivo, exagerado) n\u00e3o se sobreponha aos interesses ecol\u00f3gicos e sociais. \n...\n\nhttps://t.co/siFTo6Y6F7"
        },
        {
            "author_id": "1460046556506341376",
            "created_at": "2022-03-22T20:38:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506369739630727171"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "61934517",
                        "start": 0,
                        "username": "softgotica"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1461988818983309316",
                        "start": 12,
                        "username": "SeverinoFeijo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506369739630727171",
            "in_reply_to_user_id": "61934517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@softgotica @SeverinoFeijo Hoje Bo\u00e7alnaro mandou privatizar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no Parana. O Leil\u00e3o do Parque  prev\u00ea R$ 3,5 bilh\u00f5es ...\nhttps://t.co/47BQeN7mGw...\nA manh\u00e3 vai vender a Amaz\u00f4nia, para q o seu governo \u00f1 seja acusado pelo desmatamento, garimpo ilegal, matan\u00e7a dos \u00cdndios e ,  etc."
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2022-03-22T20:33:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506368461718622220"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "2188416542",
                        "start": 123,
                        "username": "fatoamazonico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506368461718622220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial da \u00c1gua, Ipaam refor\u00e7a prote\u00e7\u00e3o h\u00eddrica em atividade no Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/03M1Luhlop via @fatoamazonico"
        },
        {
            "author_id": "74247205",
            "created_at": "2022-03-22T20:14:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506363649543311372"
            ],
            "id": "1506363649543311372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BolsonaroPresidenteAte2026 Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 leiloado com \u00e1gio de 350% https://t.co/FnY7fS4oGC"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-03-22T20:13:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506363559902593031"
            ],
            "id": "1506363559902593031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio Novo PNI vence leil\u00e3o de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u #RICMais\nhttps://t.co/kNs2wdPYCD https://t.co/8Kpc7Kbdrz"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2022-03-22T19:52:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506358161560772608"
            ],
            "id": "1506358161560772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O parque nacional, onde ficam as cataratas do Igua\u00e7u, foi concedido para administra\u00e7\u00e3o da iniciativa privada por R$ 375 milh\u00f5es. #Economia #MeioAmbiente #NoArNaCBN \n\nhttps://t.co/uEJ8HqQhO0"
        },
        {
            "author_id": "112786548",
            "created_at": "2022-03-22T19:50:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506357669891911690"
            ],
            "id": "1506357669891911690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, um dos mais famosos atrativos tur\u00edsticos do Paran\u00e1, ter\u00e1 uma nova concess\u00e3o por mais 30 anos. https://t.co/Y6qFcSrOMr\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #turismo #FozdoIgua\u00e7u #PARANA #tribunapr"
        },
        {
            "author_id": "1204896473156112384",
            "created_at": "2022-03-22T19:49:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506357506376884226"
            ],
            "id": "1506357506376884226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hj q descobri q na grade do parque municipal tem umas amoras"
        },
        {
            "author_id": "884430635288453120",
            "created_at": "2022-03-22T19:47:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506357027240562704"
            ],
            "id": "1506357027240562704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem nova concess\u00e3o com \u00e1gio de\u00a0350% https://t.co/vkqWH635lr"
        },
        {
            "author_id": "284566764",
            "created_at": "2022-03-22T19:45:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506356484560482305"
            ],
            "id": "1506356484560482305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio Novo PNI leva concess\u00e3o de Parque Nacional do Igua\u00e7u por R$ 375\u00a0milh\u00f5es https://t.co/1rjME1z5tj"
        },
        {
            "author_id": "60418599",
            "created_at": "2022-03-22T19:45:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506356473894301696"
            ],
            "id": "1506356473894301696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio Novo PNI leva concess\u00e3o de Parque Nacional do Igua\u00e7u por R$ 375\u00a0milh\u00f5es https://t.co/aj6aPtFsgL"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2022-03-22T19:44:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506356064622563332"
            ],
            "id": "1506356064622563332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial da \u00c1gua, Ipaam refor\u00e7a prote\u00e7\u00e3o h\u00eddrica em atividade no Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/NgC6k1wmRV"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2022-03-22T19:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506355028768002048"
            ],
            "id": "1506355028768002048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio Novo PNI leva concess\u00e3o de Parque Nacional do Igua\u00e7u por R$ 375 milh\u00f5es\n\nO vencedor vai administrar o parque pelos pr\u00f3ximos 30 anos. Ao todo, segundo o BNDES, ser\u00e3o investidos ao longo do contrato pela concession\u00e1ria cerca de R$ 3,6 bilh\u00f5es\nhttps://t.co/CBWYM90ozp https://t.co/TdELWf4tZY"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2022-03-22T19:36:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506354166410711045"
            ],
            "id": "1506354166410711045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No dia Mundial das \u00c1guas, trazemos a mensagem do poeta Dico Macambira Tapaj\u00f3s, morador de Belterra e da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, com a m\u00fasica Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Vida, um clamor pelo #Tapaj\u00f3sVivo  #VozesdoTapaj\u00f3s https://t.co/7yaTdx1Tu5"
        },
        {
            "author_id": "75289487",
            "created_at": "2022-03-22T19:34:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506353607611932686"
            ],
            "id": "1506353607611932686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O cons\u00f3rcio Novo PNI, formado pelo Grupo Cataratas e pela Construcap CCPS Engenharia, venceu o leil\u00e3o de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI), com oferta de outorga fixa de R$ 375 milh\u00f5es. https://t.co/64ccrg1qmd"
        },
        {
            "author_id": "29251776",
            "created_at": "2022-03-22T19:33:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506353281467129856"
            ],
            "id": "1506353281467129856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio do Grupo Cataratas leva Parque Nacional do Igua\u00e7u por R$ 375 milh\u00f5es https://t.co/Yg9Jpd966U"
        },
        {
            "author_id": "69684709",
            "created_at": "2022-03-22T19:28:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506352250368802830"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1404850500105871368",
                        "start": 0,
                        "username": "GuerreiroPatr10"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "922461192966365184",
                        "start": 17,
                        "username": "MarthaSeillier"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "129892683",
                        "start": 33,
                        "username": "bndes"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1408538896154169348",
                        "start": 40,
                        "username": "joaquimleitemma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506352250368802830",
            "in_reply_to_user_id": "1404850500105871368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GuerreiroPatr10 @MarthaSeillier @bndes @joaquimleitemma E vai amar \ud83d\ude0dpode ter certeza disso , agora que v\u00e3o deixar lindo e bem cuidado o parque nacional \ud83d\ude0d\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "1408538896154169348",
            "created_at": "2022-03-22T19:28:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506352041576251396"
            ],
            "id": "1506352041576251396",
            "in_reply_to_user_id": "1408538896154169348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 117,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u possui \u00e1reas remotas, \u00e0s quais os turistas n\u00e3o t\u00eam acesso. E agora, estamos trazendo tr\u00eas novos polos para que a gente amplie a capacidade desse parque de receber visitas +\ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "1408538896154169348",
            "created_at": "2022-03-22T19:27:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506351877147041803"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "74550038",
                        "start": 20,
                        "username": "B3_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506351877147041803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1143,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 226
            },
            "text": "Conclu\u00edmos hoje, na @B3_Oficial, o leil\u00e3o de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. S\u00e3o quase R$ 4 bilh\u00f5es que ser\u00e3o investidos em prote\u00e7\u00e3o ambiental e melhorias na infraestrutura ao longo dos pr\u00f3ximos 30 anos +\ud83d\udc47 https://t.co/1un8xGnRGe"
        },
        {
            "author_id": "1446610742036377607",
            "created_at": "2022-03-22T19:24:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506351006677934091"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1250820860325376001",
                        "start": 0,
                        "username": "Rioparina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506351006677934091",
            "in_reply_to_user_id": "1250820860325376001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rioparina Nunca imaginei que um parque NACIONAL pudesse ser negociado! Isso passou de todos o limites! PQP!"
        },
        {
            "author_id": "1437855864220684297",
            "created_at": "2022-03-22T19:21:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506350377221996549"
            ],
            "id": "1506350377221996549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Cataratas e Construcap, uma das maiores construtoras do pa\u00eds venceu o leil\u00e3o com lance de R$ 375 milh\u00f5es\nhttps://t.co/99uXCem5nZ"
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2022-03-22T19:21:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506350341469655047"
            ],
            "id": "1506350341469655047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio Novo PNI leva concess\u00e3o do Parque Nacional Igua\u00e7u por R$ 375 milh\u00f5es\n\nhttps://t.co/rr30NbCGTi"
        },
        {
            "author_id": "1445102245188677638",
            "created_at": "2022-03-22T19:10:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506347718158995460"
            ],
            "id": "1506347718158995460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Mucida anuncia indica\u00e7\u00e3o de R$300 mil para Parque Estadual Mata do\u00a0Limoeiro https://t.co/Mi4xBoKUEq"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2022-03-22T19:01:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506345343025389573"
            ],
            "id": "1506345343025389573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo audit\u00f3rio, pista de caminhada ampliada e muito mais: Prefeitura de Tr\u00eas Rios entrega Parque Municipal reformado nesta\u00a0sexta https://t.co/OIOTzDyTBi"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-03-22T19:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506345120668528640"
            ],
            "id": "1506345120668528640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio Novo PNI \u00e9 o novo respons\u00e1vel pelo Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/xZMf3hbEFZ"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-03-22T19:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506345116864331777"
            ],
            "id": "1506345116864331777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio Novo PNI \u00e9 o novo respons\u00e1vel pelo Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/oRM3IxktlX"
        },
        {
            "author_id": "1362505213299613700",
            "created_at": "2022-03-22T18:56:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506344197053419520"
            ],
            "id": "1506344197053419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Punakaiki - As rochas em forma de panquecas da Nova Zel\u00e2ndia\nPunakaiki \u00e9 uma pequena comunidade na costa oeste da Ilha Sul da Nova Zel\u00e2ndia, entre Westport e Greymouth. A comunidade fica \u00e0 beira do Parque Nacional Paparoa. https://t.co/8LU61LuTpF"
        },
        {
            "author_id": "23435784",
            "created_at": "2022-03-22T18:55:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506343918434193412"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1351214840661028868",
                        "start": 0,
                        "username": "sidesho45315484"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506343918434193412",
            "in_reply_to_user_id": "1351214840661028868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sidesho45315484 Reflorestar todas as encostas. N\u00e3o teve deslizamento do Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os. \ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2022-03-22T18:55:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506343840306716673"
            ],
            "id": "1506343840306716673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u tem \u00e1gio de 350% https://t.co/jOh9DYyeM5"
        },
        {
            "author_id": "3102553328",
            "created_at": "2022-03-22T18:54:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506343643258535939"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "3102553328",
                        "start": 36,
                        "username": "em_esmichoacan"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "246500079",
                        "start": 52,
                        "username": "FGRMexico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506343643258535939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/EeWVWvA4dC a trav\u00e9s de @em_esmichoacan @FGRMexico"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2022-03-22T18:53:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506343206371348493"
            ],
            "id": "1506343206371348493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio leva Parque Nacional do Igua\u00e7u por R$ 375 milh\u00f5es. \u00c1gio foi de 348,45% https://t.co/Fq8cFGnrKc"
        },
        {
            "author_id": "1377741813151371264",
            "created_at": "2022-03-22T18:41:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506340223202082819"
            ],
            "id": "1506340223202082819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cons\u00f3rcio formado pela Construcac e Grupo Cataratas venceu nesta ter\u00e7a o leil\u00e3o de concess\u00e3o dos servi\u00e7os de visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u:\n\nhttps://t.co/e2SrESyljB"
        },
        {
            "author_id": "96129950",
            "created_at": "2022-03-22T18:40:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506339944846925824"
            ],
            "id": "1506339944846925824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com \u00e1gio de 349,45%, Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido a Grupo Cataratas e Construcap https://t.co/QpY0JWZbCY"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2022-03-22T18:40:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506339944838856704"
            ],
            "id": "1506339944838856704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com \u00e1gio de 349,45%, Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido a Grupo Cataratas e Construcap https://t.co/e2BukCbmf0"
        },
        {
            "author_id": "1181629051309572096",
            "created_at": "2022-03-22T18:34:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506338629559492611"
            ],
            "id": "1506338629559492611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Cons\u00f3rcio Novo PNI arrematou a concess\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos no Parque Nacional do Igua\u00e7u, nesta ter\u00e7a-feira (22), por R$ 375 milh\u00f5es \u2014 o que representa um \u00e1gio de 349,45%\nhttps://t.co/cpTylfJMq8"
        },
        {
            "author_id": "66558585",
            "created_at": "2022-03-22T18:32:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506338132379242505"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1506338132379242505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/H9oHL8VFfF"
        },
        {
            "author_id": "30070288",
            "created_at": "2022-03-22T18:32:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506338129925521421"
            ],
            "id": "1506338129925521421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: Cons\u00f3rcio Novo PNI leva concess\u00e3o por R$ 375\u00a0mi https://t.co/RjBT3yYyGs"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-03-22T18:26:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506336548693942282"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "73550153",
                        "start": 83,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506336548693942282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u tem \u00e1gio de 350% https://t.co/sOH30oErc9  \n\n@CataratasBrasil https://t.co/Vle7fk16Bb"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2022-03-22T18:17:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506334241625415680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "1387502236180393989",
                        "start": 190,
                        "username": "uruatapera"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "15526235",
                        "start": 202,
                        "username": "gabiflorenzano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506334241625415680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1, amigos, ter\u00e7a-feira de paz e b\u00ean\u00e7\u00e3os para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto de Odenildo Ferreira Brito, uma das bel\u00edssimas praias da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra (PA). @uruatapera @gabiflorenzano https://t.co/MANPNOi8wg"
        },
        {
            "author_id": "1236752056515465219",
            "created_at": "2022-03-22T18:12:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506333060106801155"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1250820860325376001",
                        "start": 0,
                        "username": "Rioparina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506333060106801155",
            "in_reply_to_user_id": "1250820860325376001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rioparina A boiada est\u00e1 passando, meu amigo!!!! \n\nDetalhe: Ratinho Jr fica com o din din e a m\u00e1quina p\u00fablica nas m\u00e3os para as elei\u00e7\u00f5es!!\n\nhttps://t.co/NlaAKi79DH"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-03-22T18:05:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506331348960698370"
            ],
            "id": "1506331348960698370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Corretora Nova Futura \u00e9 a nova concession\u00e1ria respons\u00e1vel pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/OzrRKXNzJp #g1 #g1pr https://t.co/WLzPuinEt2"
        },
        {
            "author_id": "74550038",
            "created_at": "2022-03-22T17:57:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506329190374727691"
            ],
            "id": "1506329190374727691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acontece nesta ter\u00e7a-feira, na B3, o leil\u00e3o do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente para a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1364598642695409665",
            "created_at": "2022-03-22T17:55:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506328796428967946"
            ],
            "id": "1506328796428967946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminou o leil\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. A corretora Nova Futura \u00e9 a nova respons\u00e1vel pelo parque que abriga as Cataratas, que s\u00e3o mundialmente conhecidas. A nova concess\u00e3o foi definida em um leil\u00e3o na Bolsa de Valores de S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2022-03-22T17:55:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506328732579074051"
            ],
            "id": "1506328732579074051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Plen\u00e1rio Parlamentares aprovaram requerimento do deputado Thiago Cota p/ retirar de tramita\u00e7\u00e3o o PL 3300/21, de sua autoria. A proposi\u00e7\u00e3o modificava os limites do Monumento Natural Estadual da Serra da Moeda, situado nos munic\u00edpios de Moeda e Itabirito. https://t.co/88AdUOb7Yk"
        },
        {
            "author_id": "874763628",
            "created_at": "2022-03-22T17:51:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506327766475681799"
            ],
            "id": "1506327766475681799",
            "in_reply_to_user_id": "874763628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal. Tem por objetivo proteger um dos mais significativos remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica na Am\u00e9rica do Sul, palco do espet\u00e1culo das Cataratas do rio Igua\u00e7u e moradia de esp\u00e9cies importantes da biodiversidade brasileira"
        },
        {
            "author_id": "1250820860325376001",
            "created_at": "2022-03-22T17:51:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506327612595048451"
            ],
            "id": "1506327612595048451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUAL EMPRESA COMPROU O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U???"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2022-03-22T17:50:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506327557087678476"
            ],
            "id": "1506327557087678476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam distribui cestas b\u00e1sicas a moradores tradicionais de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em\u00a0Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/Mu8EgoTGBH"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2022-03-22T17:48:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506326902876872713"
            ],
            "id": "1506326902876872713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Lance foi de R$ 375 milh\u00f5es com 350% de \u00e1gio. Leil\u00e3o aconteceu em S\u00e3o Paulo, na sede da B3\nhttps://t.co/Z5aVXAUxZE"
        },
        {
            "author_id": "1250820860325376001",
            "created_at": "2022-03-22T17:45:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506326244325040142"
            ],
            "id": "1506326244325040142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U DADO POR 300 MILH\u00d5ES DE REAIS PQPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP"
        },
        {
            "author_id": "1178043521707761670",
            "created_at": "2022-03-22T17:44:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506325958755770368"
            ],
            "id": "1506325958755770368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u leiloado? Eu n\u00e3o compreendo. \u00c9 onde tem as aves, as cataratas? Desculpem a ignor\u00e2ncia"
        },
        {
            "author_id": "582271271",
            "created_at": "2022-03-22T17:43:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506325728794746886"
            ],
            "id": "1506325728794746886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do Igua\u00e7u LEILOADO mano \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "874763628",
            "created_at": "2022-03-22T17:42:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506325468252979204"
            ],
            "id": "1506325468252979204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEIL\u00c3O do Parque Nacional Igua\u00e7u \u00e9 um desrespeito para com todos os brasileiros.\n\u00c9 uma putaquepariu esse desgoverno\n#ForaBolsonaroeSuaQuadrilha \n#ForaBolsonaroCorruptoeSeuDesgoverno \n\nObs.:Com a venda os pre\u00e7os do ingresso v\u00e3o diminuir. \u00c9 muita putaria vender essa ideia,mentirosa"
        },
        {
            "author_id": "117250819",
            "created_at": "2022-03-22T17:38:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506324368569380873"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1506324368569380873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer entregar o Parque Nacional do Igua\u00e7u, criado por Vargas no Estado Novo, para investidores. A maior \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica fora do litoral possui uma vastid\u00e3o de biodiversidade e recursos minerais. Entregar nosso patrim\u00f4nio natural deveria ser crime de lesa-p\u00e1tria."
        },
        {
            "author_id": "941860676",
            "created_at": "2022-03-22T17:38:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506324333211312129"
            ],
            "id": "1506324333211312129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \nExiste\nUm\nPonto\nPositivo\nEm\nPRIVATIZAR \nUm \nParque\nNacional\nDe\nConserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "3371643454",
            "created_at": "2022-03-22T17:37:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506324141414264840"
            ],
            "id": "1506324141414264840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o LEILOANDO o Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u.\n\nOlha, sinceramente \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1449335673132027906",
            "created_at": "2022-03-22T17:36:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506323989207166982"
            ],
            "id": "1506323989207166982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero conhecer o parque nacional do Igua\u00e7u \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1250820860325376001",
            "created_at": "2022-03-22T17:28:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506321964939501568"
            ],
            "id": "1506321964939501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "MEU DEUS V\u00c3O LEILOAR O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7I NO PARAN\u00c1, ISSO \u00c9 UM CRIMEEE DE SE FAZER PQP, V\u00c3O LOTEAR PRA QUANTOS AMIGOS DO REI, MALDITOSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS"
        },
        {
            "author_id": "1008384401741434882",
            "created_at": "2022-03-22T17:28:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506321868629946369"
            ],
            "id": "1506321868629946369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "v\u00e3o terceirizar o parque nacional do Igua\u00e7u????????\n\nah vai se foder"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2022-03-22T17:26:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506321518065713153"
            ],
            "id": "1506321518065713153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tradicional competi\u00e7\u00e3o, organizada pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u/ICMBio e Cataratas do Igua\u00e7u S.A, reuniu atletas de diversas cidades e estados, al\u00e9m de participantes de outros pa\u00edses https://t.co/4eiozD0d7U"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2022-03-22T17:08:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506316854591111170"
            ],
            "id": "1506316854591111170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata do Limoeiro lan\u00e7a passaporte para\u00a0visitantes https://t.co/9TSismB1UQ"
        },
        {
            "author_id": "25033260",
            "created_at": "2022-03-22T16:50:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506312283592564737"
            ],
            "id": "1506312283592564737",
            "in_reply_to_user_id": "25033260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No epis\u00f3dio 3, h\u00e1 todo um segmento envolvendo um computador que simula a hist\u00f3ria de si pr\u00f3prio na forma de fic\u00e7\u00e3o interativa dentro de uma caverna no Parque Nacional de Mammoth Cave em Kentucky. \u00c9 lindo, po\u00e9tico e metalingu\u00edstico. https://t.co/lzcdIqyj8g"
        },
        {
            "author_id": "25033260",
            "created_at": "2022-03-22T16:49:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506312232086474763"
            ],
            "id": "1506312232086474763",
            "in_reply_to_user_id": "25033260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele e Pat eram apaixonados por explora\u00e7\u00e3o de cavernas e tecnologia, ent\u00e3o como forma de se reaproximar de suas filhas ap\u00f3s a separa\u00e7\u00e3o, criou uma simula\u00e7\u00e3o computadorizada de suas aventuras no Parque Nacional de Mammoth Cave em Kentucky. https://t.co/lz7ukaQw2c"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-03-22T16:43:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506310547217727489"
            ],
            "id": "1506310547217727489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de concess\u00e3o do turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u acontece nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/ArxLELMRUY https://t.co/9JMvgv8lA5"
        },
        {
            "author_id": "34123093",
            "created_at": "2022-03-22T16:32:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506307963132481538"
            ],
            "id": "1506307963132481538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e3o leiloando nosso futuro. Hoje, 22/03/22, \u00e9 dia do leil\u00e3o para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Os alertas sobre o processo licitat\u00f3rio e o hist\u00f3rico da luta por trazer benef\u00edcios do mesmo para comunidade est\u00e3o no meu blog: https://t.co/k9jtLt9F9s."
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2022-03-22T16:32:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506307817640136706"
            ],
            "id": "1506307817640136706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco do Triunfo, atra\u00e7\u00e3o da Segunda Cidade, no Parque Nacional de Sete Cidades.\n\nConfira o post sobre esse parque do Piau\u00ed clicando no link da p\u00e1gina.\n\ud83c\udfdc @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/3hx7x82ysS"
        },
        {
            "author_id": "1377741813151371264",
            "created_at": "2022-03-22T16:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506307215753457668"
            ],
            "id": "1506307215753457668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O leil\u00e3o do projeto da Concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 marcado para ser realizado nesta ter\u00e7a-feira, na sede da B3, em S\u00e3o Paulo, a partir das 14h:\n\nhttps://t.co/FtUOyDO4gI"
        },
        {
            "author_id": "216777909",
            "created_at": "2022-03-22T16:27:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506306668656742408"
            ],
            "id": "1506306668656742408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "#AVISODEPAUTA | A nova concess\u00e3o prev\u00ea investimentos de mais de R$ 3,5 bilh\u00f5es em melhorias para visitantes e preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea, que fica no Paran\u00e1. Saiba mais: https://t.co/sPlPJsEjgM https://t.co/ygXI5EZe2F"
        },
        {
            "author_id": "978796533561856000",
            "created_at": "2022-03-22T16:26:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506306256830713861"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1026667176",
                        "start": 0,
                        "username": "wolneyvinicius"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506306256830713861",
            "in_reply_to_user_id": "1026667176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wolneyvinicius Wolney \u00e9 avistado na Floresta Nacional esta manh\u00e3 https://t.co/ukT7f9XnUR"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2022-03-22T16:23:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506305631388684302"
            ],
            "id": "1506305631388684302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brom\u00e9lia do Parque Estadual do Utinga.\nBel\u00e9m do Par\u00e1.\n22 de Mar\u00e7o, Dia Mundial da \u00c1gua. https://t.co/ez4xpVxgfV"
        },
        {
            "author_id": "2599745194",
            "created_at": "2022-03-22T15:56:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506298827673948170"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1457364826154471430",
                        "start": 0,
                        "username": "ogutusz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506298827673948170",
            "in_reply_to_user_id": "1457364826154471430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ogutusz No parque municipal, j\u00e1 fiz isso, \u00e9 uma experi\u00eancia incr\u00edvel kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "45561480",
            "created_at": "2022-03-22T15:45:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506296042261782534"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.80585237,
                        -26.32220167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "1506296042261782534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Caieira https://t.co/D3KqKRpaTs"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2022-03-22T15:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506290855883141120"
            ],
            "id": "1506290855883141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entidades pedem que Governo do Estado assine decreto de cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista do Rio Formoso\nhttps://t.co/NaZi3MrYyE"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2022-03-22T15:17:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506288851102404608"
            ],
            "id": "1506288851102404608",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccdHoje, o local \u00e9 um dos pontos hist\u00f3ricos e culturais de Cabo Frio. O Parque Municipal Fonte do Itajuru fica aberto para a popula\u00e7\u00e3o e abriga tamb\u00e9m a sede da Casa do Bicenten\u00e1rio da Independ\u00eancia do Brasil. https://t.co/pyTurr73QB"
        },
        {
            "author_id": "1491042088145797121",
            "created_at": "2022-03-22T15:13:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506287885963702290"
            ],
            "id": "1506287885963702290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Caieira https://t.co/afkTouwMCZ"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-03-22T15:09:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506287053515931657"
            ],
            "id": "1506287053515931657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 leiloada nesta ter\u00e7a-feira.\n\nS\u00e3o previstos pelo projeto de concess\u00e3o mais de R$ 500 milh\u00f5es de investimentos em novas infraestruturas e outros R$ 3 bilh\u00f5es ao longo de 30 anos.\n\nhttps://t.co/nqo7G68tjX"
        },
        {
            "author_id": "730033696544309253",
            "created_at": "2022-03-22T15:03:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506285565418815490"
            ],
            "id": "1506285565418815490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u  ser\u00e1 leiloado hoje!!!\nREVOGUE TUDO LULA!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "2782315697",
            "created_at": "2022-03-22T15:03:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506285439988158469"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1506285439988158469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o leiloar o parque Nacional do Igua\u00e7u no Dia Nacional da \u00e1gua. Que bela homenagem!"
        },
        {
            "author_id": "703003732976476160",
            "created_at": "2022-03-22T15:01:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506284861404950550"
            ],
            "id": "1506284861404950550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho saber oq rolou com os burrinhos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "945391163904839680",
            "created_at": "2022-03-22T14:53:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506282995573002243"
            ],
            "id": "1506282995573002243",
            "in_reply_to_user_id": "945391163904839680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o foi desenvolvida com autoriza\u00e7\u00e3o da Secretaria Estadual de Meio Ambiente e a Gest\u00e3o do Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a. O highline \u00e9 a modalidade onde os praticantes caminham sobre o slackline na altura, utilizando uma fita de 2,5cm de largura."
        },
        {
            "author_id": "945391163904839680",
            "created_at": "2022-03-22T14:53:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506282991307350024"
            ],
            "id": "1506282991307350024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Highline na Serra do Rola Mo\u00e7a: A equipe de Slackline Neves na Fita realizou no \u00faltimo fim de semana, um Highline no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, na Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "1066935739",
            "created_at": "2022-03-22T14:50:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506282118376300558"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2166676650",
                        "start": 0,
                        "username": "vinymox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506282118376300558",
            "in_reply_to_user_id": "2166676650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinymox Um monumento natural de respeito! parab\u00e9ns, amigo!"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2022-03-22T14:35:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506278442072952838"
            ],
            "id": "1506278442072952838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lan\u00e7amento ocorre neste domingo, dia 27 de mar\u00e7o, \u00e0s 19h, com exibi\u00e7\u00e3o ao ar livre no Parque Municipal Professora Em\u00edlia de Simas Montibeler, em Canelinha, em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Nacional do Circo\n\nS\u00e9tima arte para todas, todos e todes.\n\nhttps://t.co/MocmOnmrWv https://t.co/3bGgovmCoq"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-03-22T14:04:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506270609503768578"
            ],
            "id": "1506270609503768578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Mata do Limoeiro lan\u00e7a passaporte para visitantes https://t.co/iU9U8APoaG"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-03-22T14:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506269555609509889"
            ],
            "id": "1506269555609509889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propostas para nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o abertas hoje,\u00a022 https://t.co/Oo16Srq7uX"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-03-22T14:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506269553030017041"
            ],
            "id": "1506269553030017041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Propostas para nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o abertas hoje,\u00a022 https://t.co/vMn7L8hdCc"
        },
        {
            "author_id": "195555864",
            "created_at": "2022-03-22T14:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506269474831273984"
            ],
            "id": "1506269474831273984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As primeiras unidades a serem visitadas s\u00e3o Parque Natural Municipal e APA da Sabiaguaba e ARIE Prof. Abreu Matos.\n\nhttps://t.co/xbW6092LT2"
        },
        {
            "author_id": "372091475",
            "created_at": "2022-03-22T13:56:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506268462213173255"
            ],
            "id": "1506268462213173255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nina personal trainer de hoje me destruiu rsrs \ud83e\uddae#pastor#hiperativa#medeixaroxa#carinhosa#umdocinho#amovocenatacha em Parque Municipal Joaquim Amaral Amando De Barros https://t.co/TMY15fOemw"
        },
        {
            "author_id": "1417535682520752139",
            "created_at": "2022-03-22T13:52:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506267576774582272"
            ],
            "id": "1506267576774582272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POUSO REDONDO: Nome do parque municipal \u00e9 escolhido https://t.co/jKGRdQy0Mf"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2022-03-22T13:44:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506265467605901317"
            ],
            "id": "1506265467605901317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente not\u00edcia para o nosso Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Porta do Mezio \u00e9 #StellarPark #Stellarium, \u00f3ptimo para a observa\u00e7\u00e3o das estrelas. #Arcos #AltoMinho #PNPG #RBTGX #Raia\nAssista ainda ao video no link indicado \u2b07\ufe0f https://t.co/kiBweEgqCj"
        },
        {
            "author_id": "1157306512722845696",
            "created_at": "2022-03-22T13:42:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506265133856989188"
            ],
            "id": "1506265133856989188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minhoc\u00e3o do parque municipal, saudades https://t.co/iO1V2i6Iqm"
        },
        {
            "author_id": "1353331919178657792",
            "created_at": "2022-03-22T13:34:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506262992161288197"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "10228272",
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506262992161288197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00f5es | Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/SLB533fA3J via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "209199752",
            "created_at": "2022-03-22T13:26:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506260929230651392"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 104,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506260929230651392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u ocorre nesta ter\u00e7a-feira (22) #CNNBrasil | not\u00edcias da @CNNBrasil https://t.co/g3UBJcrhqG"
        },
        {
            "author_id": "1038474935407194114",
            "created_at": "2022-03-22T13:12:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506257459803041794"
            ],
            "id": "1506257459803041794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIAS DO GOVERNO\n\nConcess\u00f5es | Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)\n\nLeia mais: https://t.co/690mxml54H\n\n#noticias #news #urgente"
        },
        {
            "author_id": "870265806193655808",
            "created_at": "2022-03-22T13:07:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506256297863307271"
            ],
            "id": "1506256297863307271",
            "in_reply_to_user_id": "870265806193655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Registro fotogr\u00e1fico de um evento cicl\u00edstico oferecido pelo Velo Club de Bello Horizonte no in\u00edcio do s\u00e9culo XX, em frente ao Coreto do Parque Municipal. \nNeste clima foi idealizado o 'Athletico Mineiro Football Club', no domingo 22 de mar\u00e7o de 1908. https://t.co/1DxS92BRXG"
        },
        {
            "author_id": "870265806193655808",
            "created_at": "2022-03-22T12:38:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506248987178934275"
            ],
            "id": "1506248987178934275",
            "in_reply_to_user_id": "870265806193655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os rapazes j\u00e1 eram adeptos do football, e praticavam-no num campo na Afonso Pena, ao lado do Parque Municipal, que naquele domingo recebia corridas de bicicletas do Velo Club, 'footing' e apresen\u00e7a das mocinhas da sociedade, sendo o local ideal para uma reuni\u00e3o de jovens na \u00e9poca https://t.co/Y6oqFqfkOq"
        },
        {
            "author_id": "870265806193655808",
            "created_at": "2022-03-22T12:34:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506247957544325120"
            ],
            "id": "1506247957544325120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 710,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 92
            },
            "text": "No domingo, 22 de mar\u00e7o de 1908, surgia a ideia de funda\u00e7\u00e3o do Atl\u00e9tico. Estudantes da capital mineira, dos col\u00e9gios como Gimnasio Mineiro, o Anglo Mineiro, Izabela Handrix e outras faculdades se reuniam naquela manh\u00e3, num primeiro encontro no Parque Municipal. https://t.co/EhQXwyCbQI"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2022-03-22T12:31:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506247203270148096"
            ],
            "id": "1506247203270148096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u acontece hoje\nhttps://t.co/2gRtCTEHaR"
        },
        {
            "author_id": "910385415584124930",
            "created_at": "2022-03-22T12:15:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506243066046341129"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1143717058896695297",
                        "start": 76,
                        "username": "paivahsstn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506243066046341129",
            "in_reply_to_user_id": "910385415584124930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "p colocar meu plano em pr\u00e1tica preciso:\n1- conseguir comprar o moletom\n2- o @paivahsstn p me fotografar cm a c\u00e2mera top dele \nps: o pagamento \u00e9 2 entradas p parque nacional \ud83d\uded0\ud83d\uded0\ud83d\uded0"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-03-22T11:46:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506235882596179972"
            ],
            "id": "1506235882596179972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf2 Aperte o play e veja como foi nosso domingo no Parque Municipal! \n\n\u2640 Muitas atividades para as mulheres como parte da campanha \u201cMar\u00e7o, Mais Mulher, Mais Democracia\u201d, que segue comemorando o Dia Internacional da Mulher durante todo o m\u00eas. \ud83d\udc83 \ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\n+ https://t.co/0JtvQTkDk9"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2022-03-22T11:30:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506231741425623043"
            ],
            "id": "1506231741425623043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial da Inf\u00e2ncia, Governo do Cear\u00e1 inaugura brinquedropra\u00e7a do Parque Estadual do Coc\u00f3\nSaiba mais:(https://t.co/TLgLgdhG1V) https://t.co/csYrra2DBJ"
        },
        {
            "author_id": "1446302587",
            "created_at": "2022-03-22T10:10:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506211589384548354"
            ],
            "id": "1506211589384548354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rar\u00edssima de Orqu\u00eddea \u00e9 encontrada na Reserva Biol\u00f3gica Prof. Dra Mitizi\u00a0Brand\u00e3o https://t.co/RUXtJkygyS"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-22T09:54:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506207581676658691"
            ],
            "id": "1506207581676658691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abacaxizinho-do-cerrado\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/cahuy0R2px"
        },
        {
            "author_id": "1834404685",
            "created_at": "2022-03-22T09:42:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506204545143263235"
            ],
            "id": "1506204545143263235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E se conseguisse uma expedi\u00e7\u00e3o pelo IFRJ, para pernoitar na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, com o objetivo de tirar fotos do c\u00e9u noturno, l\u00e1 pra julho? Algu\u00e9m toparia? Poderia reservar o Abrigo Rebou\u00e7as. Tentaria levar um dos telesc\u00f3pios do Instituto. (foto ICMbio) https://t.co/oSHJ2DF8UP"
        },
        {
            "author_id": "956365686015692806",
            "created_at": "2022-03-22T09:41:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506204466189635585"
            ],
            "id": "1506204466189635585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 muito conhecido pelas fotos na Janela do C\u00e9u, mas \u00e9 importante dizer que o parque tem muitas outras belas cachoeiras, grutas e trilhas.\nClique no link para saber mais: https://t.co/tyhhQnC5P6\n\n#MinasGerais #ibitipoca https://t.co/JBJ4AEXXQ9"
        },
        {
            "author_id": "1181629051309572096",
            "created_at": "2022-03-22T09:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506201518470479873"
            ],
            "id": "1506201518470479873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Leil\u00e3o de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com previs\u00e3o de investimento de R$ 500 milh\u00f5es, ocorre nesta ter\u00e7a-feira (22)\nhttps://t.co/cJvt8utL14"
        },
        {
            "author_id": "501141989",
            "created_at": "2022-03-22T08:35:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506187879277600769"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 0,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506187879277600769",
            "in_reply_to_user_id": "1020798087449776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RomeuZema anti-ambientalista quer entregar unidade de conserva\u00e7\u00e3o patrim\u00f4nio dos mineiros  para o agro, aproveitando de fam\u00edlias empobrecidas que vivem no local! Ser\u00e1  rachadinha? A direita \u00e9 uma merda!! https://t.co/Iq5iVrLKZx https://t.co/yND77mKs3l"
        },
        {
            "author_id": "174066297",
            "created_at": "2022-03-22T03:19:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506108314932940801"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "177543983",
                        "start": 0,
                        "username": "Pr_AlexandreGon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506108314932940801",
            "in_reply_to_user_id": "177543983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pr_AlexandreGon P\u00f4 que saudade deu do Parque Nacional Santa Tereza, lugar com um energia incr\u00edvel \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "1202738245685174272",
            "created_at": "2022-03-22T01:26:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506079717681737728"
            ],
            "id": "1506079717681737728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o guiada pelas trilhas do Parque e distribui\u00e7\u00e3o de mudas de \u00e1rvores frut\u00edferas, medicinais, ornamentais, de arboriza\u00e7\u00e3o e nativas ocorrem nesta segunda e ter\u00e7a-feira (21 e 22/03), no hor\u00e1rio das 9h \u00e0s 16h. #ValorAmaz\u00f4nico #MeioAmbiente #Amaz\u00f4nia\nhttps://t.co/V3kU5okBly"
        },
        {
            "author_id": "1383891189418528768",
            "created_at": "2022-03-22T01:22:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506078901071593479"
            ],
            "id": "1506078901071593479",
            "in_reply_to_user_id": "1383891189418528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No in\u00edcio de mar\u00e7o, eles participaram de encontros, reuni\u00f5es e audi\u00eancias p\u00fablicas sobre a legaliza\u00e7\u00e3o do garimpo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "134467677",
            "created_at": "2022-03-22T00:46:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506069677046472713"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "381853851",
                        "start": 81,
                        "username": "_Vile_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506069677046472713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Trilha Suspensa. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Visite e encante-se! Por @_vile_ #turismo #teresopolis https://t.co/PPtVLQ2yMb"
        },
        {
            "author_id": "1020076144127889408",
            "created_at": "2022-03-22T00:18:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506062790204993538"
            ],
            "id": "1506062790204993538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional do Igua\u00e7u vai ser leiloado amanh\u00e3, isso me deixa extremamente triste"
        },
        {
            "author_id": "223481324",
            "created_at": "2022-03-22T00:09:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506060524341141505"
            ],
            "id": "1506060524341141505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea as gls com h\u00e1bitos saud\u00e1veis de Belo Horizonte???\nPreciso de companhia pra caminhar no parque municipal (santu\u00e1rio dos gatos) e na pra\u00e7a da liberdade"
        },
        {
            "author_id": "1973612917",
            "created_at": "2022-03-21T23:37:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506052334593486853"
            ],
            "id": "1506052334593486853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rar\u00edssima de Orqu\u00eddea \u00e9 encontrada na Reserva Biol\u00f3gica Prof. Dra Mitizi Brand\u00e3o em Santa Rita do Sapuca\u00ed \u2013\u00a0MG. https://t.co/nf3xVBidSu"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-03-21T23:03:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506043839181643779"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 178,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506043839181643779",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 308,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "H\u00e1 10 anos, o Instituto Estadual de Florestas de MG sugeriu que a \u00e1rea fosse anexada ao Parque Estadual Veredas do Perua\u00e7u, por causa da sua import\u00e2ncia ecol\u00f3gica. Em vez disso, @romeuzema prefere passar o trator em tudo. \u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-03-21T23:03:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506043744491130881"
            ],
            "id": "1506043744491130881",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 369,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 63
            },
            "text": "Localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Choch\u00e1 e Gib\u00e3o, a \u00e1rea amea\u00e7ada est\u00e1 intocada h\u00e1 pelo menos 40 anos e \u00e9 ref\u00fagio para diversas esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, incluindo o cachorro-vinagre (Speothos venaticus).  \u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2022-03-21T22:40:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506038156088410112"
            ],
            "id": "1506038156088410112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela reelei\u00e7\u00e3o dos deputados, Assembleia pode se tornar uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/RSsmRhj4Kd #alagoas #maceio #noticias"
        },
        {
            "author_id": "336848517",
            "created_at": "2022-03-21T22:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506036246325440519"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "22914738",
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1506036246325440519",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_eco \"...A \u00e1rea da unidade \u00e9 296.422,95 hectares...\"\n\"Instituto Estadual de Florestas - IEF - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual Coch\u00e1 e Gib\u00e3o\" https://t.co/FGC2dYsvQ3"
        },
        {
            "author_id": "25029808",
            "created_at": "2022-03-21T22:25:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506034302378659840"
            ],
            "id": "1506034302378659840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "B3 leiloa amanh\u00e3 concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/MEbnomsp6R"
        },
        {
            "author_id": "1458617833517158407",
            "created_at": "2022-03-21T22:15:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506031788094857219"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.609233,
                        -22.417046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1506031788094857219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/ymmVyHfomV"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2022-03-21T21:51:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506025645159104526"
            ],
            "id": "1506025645159104526",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos pontos de coletas se encontravam no entorno do Parque Nacional da Serra da Canastra e em uma \u00e1rea denominada ec\u00f3tono, e o que \u00e9 isso?"
        },
        {
            "author_id": "147749129",
            "created_at": "2022-03-21T21:49:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506025194460123142"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85325,
                        -20.42178972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1506025194460123142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindo outono, a esta\u00e7\u00e3o em que os dias n\u00e3o s\u00e3o nem quantes, nem frios, mas PERFEITOS!!!! \n\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\n#outono \n#outono2022 \n#18graus \n#perfeito em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/wy6AfQHVWo"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-03-21T21:32:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506021071220359177"
            ],
            "id": "1506021071220359177",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- APA Serra do Lajeado (TO): 25% do total, com 2 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 12% do total, com 1 focos"
        },
        {
            "author_id": "1458617833517158407",
            "created_at": "2022-03-21T21:24:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506018889636974602"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.609233,
                        -22.417046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1506018889636974602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/NFyAjAJdfl"
        },
        {
            "author_id": "778420190384103425",
            "created_at": "2022-03-21T20:44:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506008834665594880"
            ],
            "id": "1506008834665594880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele brinquedo do parque municipal https://t.co/nSJSSRPUNI"
        },
        {
            "author_id": "14462769",
            "created_at": "2022-03-21T20:39:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506007649690656772"
            ],
            "id": "1506007649690656772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2696\ufe0f\ud83d\udccd\ud83d\udd0e - Minist\u00e9rio P\u00fablico apura crime ambiental na APA do Jar\u00e1, em Juruti.\nhttps://t.co/aJln3TpHkK"
        },
        {
            "author_id": "1405168288741695493",
            "created_at": "2022-03-21T20:31:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506005499728306185"
            ],
            "id": "1506005499728306185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama tem programa\u00e7\u00e3o especial nos dias da Floresta e da \u00c1gua. \n\nhttps://t.co/nveSW1mzsh"
        },
        {
            "author_id": "331583235",
            "created_at": "2022-03-21T20:30:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1506005373068709889"
            ],
            "id": "1506005373068709889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciapi: Idosos e PcD participam de visita monitorada no Parque Estadual Serra do Mar em Caraguatatuba https://t.co/s9QZRHcEFC"
        },
        {
            "author_id": "2203835999",
            "created_at": "2022-03-21T20:02:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505998234250055690"
            ],
            "id": "1505998234250055690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "querido di\u00e1rio hoje um gato do parque municipal tentou me morder pq eu mandei ele passar pra dentro"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-03-21T19:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505997232012771336"
            ],
            "id": "1505997232012771336",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 117,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Totalmente inserida na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Choch\u00e1 e Gib\u00e3o, na Zona de Amortecimento do Parque Estadual Veredas do Perua\u00e7u (PEVP), a mata amea\u00e7ada pela caneta do governador mineiro est\u00e1 intocada h\u00e1 pelo menos 40 anos. \u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1347340430",
            "created_at": "2022-03-21T19:19:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505987473113034765"
            ],
            "id": "1505987473113034765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Visabeira inaugura o mais recente resort Montebelo, no Parque Nacional de Maputo - Di\u00e1rio Imobili\u00e1rio https://t.co/Cw5MNqhePn"
        },
        {
            "author_id": "122784463",
            "created_at": "2022-03-21T19:12:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505985735093997569"
            ],
            "id": "1505985735093997569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CDL participou no domingo das comemora\u00e7\u00f5es dos 10 anos do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u https://t.co/WJGvgEt2ey https://t.co/utbkGCAVAq"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-03-21T19:11:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505985414364110850"
            ],
            "id": "1505985414364110850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o para a concess\u00e3o do servi\u00e7o de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 realizado nesta ter\u00e7a-feira.\n\nLeia mais no site. https://t.co/iXsw37G7Lq\n\n#parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #visita\u00e7\u00e3o #leil\u00e3o #concess\u00e3o #fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #brasil https://t.co/Xa0Qjqtw5E"
        },
        {
            "author_id": "1182697315712294913",
            "created_at": "2022-03-21T18:36:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505976743097679874"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "510181041",
                        "start": 258,
                        "username": "MostraEco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1505976743097679874",
            "in_reply_to_user_id": "1182697315712294913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso curta conta um pouco da articula\u00e7\u00e3o e hist\u00f3ria das @sementesdoaraguari mulheres extrativistas da Floresta Nacional do Amap\u00e1. Al\u00e9m de n\u00f3s, tem v\u00e1rios outros trabalhos e organiza\u00e7\u00f5es incr\u00edveis da Amaz\u00f4nia brasileira. O cine debate \u00e9 realizado atrav\u00e9s da @MostraEco"
        },
        {
            "author_id": "1268290613625184263",
            "created_at": "2022-03-21T18:34:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505976227391287305"
            ],
            "id": "1505976227391287305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "TRF3 condena empresa a pagar R$ 600 mil por degrada\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra da Bocaina/SP\nhttps://t.co/7quZ3azJ62"
        },
        {
            "author_id": "90618911",
            "created_at": "2022-03-21T17:49:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505964941773541376"
            ],
            "id": "1505964941773541376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaspar vai ganhar 'Parque Natural Municipal do Bugio'\n\nSaiba como aconteceu a escolha do nome: https://t.co/ejANWtHV2l"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2022-03-21T17:25:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505958865610985475"
            ],
            "id": "1505958865610985475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontros gratuitos s\u00e3o realizados sempre aos s\u00e1bados e o encerramento das atividades ser\u00e1 no dia 16 de abril, no Parque Municipal  https://t.co/tMpPQ2GTCi"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-03-21T17:17:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505956667036422144"
            ],
            "id": "1505956667036422144",
            "in_reply_to_user_id": "310497473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "No in\u00edcio de mar\u00e7o, eles participaram de encontros, reuni\u00f5es e audi\u00eancias p\u00fablicas sobre a legaliza\u00e7\u00e3o do garimpo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1. Cerqueira afirma que a confedera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 a \u201ccabe\u00e7a\u201d da representa\u00e7\u00e3o miner\u00e1ria no Brasil."
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2022-03-21T17:12:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505955538898722816"
            ],
            "id": "1505955538898722816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respira fundo e segue em frente.\n\nUma boa semana com tudo isso a\u00ed, uma paisagem de encher os olhos do Parque  Nacional das Sete Cidades, no Piau\u00ed.\n\nSaiba mais no post que voc\u00ea acessa no link da p\u00e1gina.\n\ud83c\udfde https://t.co/JWd0GnQsxu"
        },
        {
            "author_id": "45281728",
            "created_at": "2022-03-21T16:45:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505948660147838980"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 233,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "727199708410732544",
                        "start": 252,
                        "username": "arteris_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1505948660147838980",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andrearoeirap Na verdade, na BR101, passei por l\u00e1 e vi cerca de 5 travessias (al\u00e9m do viaduto, existem algumas para animais de pequeno porte) ao longo de todo o trecho que margeia/corta a reserva biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas. Viva o @ICMBio ! Obrigado @arteris_oficial"
        },
        {
            "author_id": "1247224536724103168",
            "created_at": "2022-03-21T16:13:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505940634510798855"
            ],
            "id": "1505940634510798855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, moradores da zona norte de S\u00e3o Paulo: o Campo de Marte pode virar um parque municipal at\u00e9 o fim de 2024. \n\nEntenda:\n\nhttps://t.co/e2QPbHfk1M"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-03-21T16:00:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505937429164929026"
            ],
            "id": "1505937429164929026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 296,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Os cavalos-marinhos voltaram \u00e0 Lagoa de Araruama\ud83d\udc4f\nNa Secretaria do Ambiente, abrimos Canal de Itajuru, dragamos lagoa, investimos em saneamento ambiental, criamos Parque Estadual da Costa do Sol e fizemos com Uepa a\u00e7\u00f5es de defeso do pescado.\nViva nossa biodiversidade!\ud83c\udf43 https://t.co/MXBLkICmYZ"
        },
        {
            "author_id": "93057723",
            "created_at": "2022-03-21T15:43:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505933178988482560"
            ],
            "id": "1505933178988482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um final de semana maravilhoso. Conhecendo o belo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! At\u00e9 a pr\u00f3xima! \u2764\ufe0f\ud83d\udc99 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/aNgZ7VtsLB"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2022-03-21T15:27:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505929129849466880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1505929129849466880",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Floresta onde fica o Parque nacional da Tijuca/RJ. Durante minha inf\u00e2ncia meu pai sempre me levava no final de semana. At\u00e9 hoje frequento o Alto da Boa Vista."
        },
        {
            "author_id": "737081496088023040",
            "created_at": "2022-03-21T15:27:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505929076602777601"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1505929076602777601",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 261,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@NaoInviabilize Uma vez nosso carro quebrou no meio do parque nacional da chapada Diamantina, sem sinal, s\u00f3 mato e nao tinha acostamento. Um caminhoneiro parou e disse que s\u00f3 nos ajudou pq tinha sonhado com a gente na noite passada."
        },
        {
            "author_id": "55890884",
            "created_at": "2022-03-21T15:21:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505927580557402112"
            ],
            "id": "1505927580557402112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 esperan\u00e7a de implanta\u00e7\u00e3o de turismo bem moderno, aberto com liberdade aos turistas e empreendedores. Isso ocorre 31 anos depois da concess\u00e3o original. #Cataratas #ParqueNacionalIgua\u00e7u #leil\u00e3o #noticiariocombr https://t.co/GyU0YvWJCL"
        },
        {
            "author_id": "127929705",
            "created_at": "2022-03-21T15:11:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505925071407394828"
            ],
            "id": "1505925071407394828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Prefeitura de Goi\u00e2nia apoia passeio cicl\u00edstico de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre c\u00e2ncer colorretal, no Parque Municipal Odilon Soares, neste domingo (20/03) - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/dbnSfw1pTS"
        },
        {
            "author_id": "110882392",
            "created_at": "2022-03-21T14:43:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505917930147565575"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "772632689203642368",
                        "start": 0,
                        "username": "claudiazago6"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "952579773540290563",
                        "start": 14,
                        "username": "nino110272"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "58951368",
                        "start": 26,
                        "username": "monicabergamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1505917930147565575",
            "in_reply_to_user_id": "110882392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudiazago6 @nino110272 @monicabergamo em cima de \u00e1rea protegida. E voc\u00ea acha que eu vou ficar de que lado? De quem luta por reforma agr\u00e1ria, que j\u00e1 era pra ter sido conclu\u00edda na d\u00e9cada de 50, ou de quem s\u00f3 tem interesse patrimonialista sem nem ligar pra impacto ambiental e social? Vamos pensar um pouco n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-03-21T14:34:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505915854168469512"
            ],
            "id": "1505915854168469512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 definida\u00a0amanh\u00e3 https://t.co/oGBCeQI1DJ"
        },
        {
            "author_id": "1306208868347850752",
            "created_at": "2022-03-21T14:08:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505909223166824453"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "900348469",
                        "start": 159,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1505909223166824453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#salveoribeiro \n\nPREFEITURA MUNICPAL \nBOMBINHAS: SALVE A PRAIA DO RIBEIRO- CRIA\u00c7\u00c3O PARQUE MUNICIPAL DO RIBEIRO - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/vJrKh2Ayki via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1445139571545681924",
            "created_at": "2022-03-21T14:05:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505908506779688964"
            ],
            "id": "1505908506779688964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem se lembra das trilhas do Parque Estadual do Jaragu\u00e1, eram v\u00e1rios ramais, v\u00e1rios at\u00e9 l\u00e1 na antena do Pico do Jaragu\u00e1 e do papagaio, dava para ir l\u00e1 na ponta da montanha, e tinha a trilha por tr\u00e1s da antena da Cultura, l\u00e1 chega na entrada da caverna, sinistra, arqueol\u00f3gica. https://t.co/qRAchKWNFe"
        },
        {
            "author_id": "137198188",
            "created_at": "2022-03-21T13:49:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505904384164904961"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57403088,
                        -23.57133102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1505904384164904961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor caminho \u00e9 o do Mar \ud83c\udf0a em Parque Estadual Caminho do Mar https://t.co/f7QhYxJbyG"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2022-03-21T13:48:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505904064445489159"
            ],
            "id": "1505904064445489159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Cachoeira das Almas fica a aproximadamente tr\u00eas quil\u00f4metros do port\u00e3o de entrada do Parque Nacional da Tijuca, no Alto da Boa Vista. \u00e8 lind\u00edssima, confira no nosso Instagram mais detalhes: https://t.co/Vkl4gr3xPr https://t.co/VObW3ZGljs"
        },
        {
            "author_id": "1257757918591684615",
            "created_at": "2022-03-21T13:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505899544348958723"
            ],
            "id": "1505899544348958723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emerg\u00eancias M\u00e9dicas 24h\n\nTenha tamb\u00e9m em sua empresa o Plano de \u00c1rea Protegida para atendimento Pr\u00e9 Hospitalar\n\nSua VIDA \u00e9 o que nos MOVE!\n\nhttps://t.co/H3fUPkvqFY https://t.co/YNdhV3Ng4K"
        },
        {
            "author_id": "1476024889488388098",
            "created_at": "2022-03-21T13:28:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505899263385088002"
            ],
            "id": "1505899263385088002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emerg\u00eancias M\u00e9dicas 24h\n\nTenha tamb\u00e9m em sua empresa o Plano de \u00c1rea Protegida para atendimento Pr\u00e9 Hospitalar.\n\nSua VIDA \u00e9 o que nos MOVE!\n\nhttps://t.co/5ZkDDLKWCh https://t.co/YZhradaLT9"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2022-03-21T13:02:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505892542239461386"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "2188416542",
                        "start": 109,
                        "username": "fatoamazonico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1505892542239461386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial nos dias da Floresta e da \u00c1gua https://t.co/gWJqGceppr via @fatoamazonico"
        },
        {
            "author_id": "30789831",
            "created_at": "2022-03-21T12:38:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505886619802472459"
            ],
            "id": "1505886619802472459",
            "in_reply_to_user_id": "30789831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passamos por Crianlarich, que \u00e9 uma das principais refer\u00eancias nos mapas rodovi\u00e1rios. Ali a A85 se funde \u00e0 A82, de grata mem\u00f3ria: a A82 sobe desde Glasgow, passando por Loch Lomond e ent\u00e3o entrando no Parque Nacional. De Crianlarich ela sobe at\u00e9 Inverness. Em mar\u00e7o de 1998, esse"
        },
        {
            "author_id": "1431987139751841794",
            "created_at": "2022-03-21T11:54:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505875562052608007"
            ],
            "id": "1505875562052608007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaturalezaImpresionante \n\nParque Nacional Sequoia \u2744\ud83e\udd0d\ud83e\udd76\ud83e\udd0d\ud83d\udc99 https://t.co/EbWKi8rsc9"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2022-03-21T11:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505870283902758914"
            ],
            "id": "1505870283902758914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9s atacam c\u00e3es de rua em parque municipal em Itagua\u00ed, RJ; organiza\u00e7\u00e3o de defesa dos animais diz que 7 morreram https://t.co/cjEFGGUhHv"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-21T10:06:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505848218348883969"
            ],
            "id": "1505848218348883969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aranha-fio-de-ouro\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/y6QVmVxYrc"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2022-03-21T03:53:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505754360936120322"
            ],
            "id": "1505754360936120322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bacana a a reportagem do Plug RPC no Parque Estadual do Palmito, uma das 70 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o estaduais, localizado em Paranagu\u00e1. Mata Atl\u00e2ntica preservada com toda a sua biodiversidade em 1.782,44 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o nativa! E aberto a visita\u00e7\u00e3o! https://t.co/3E4pAOi1on"
        },
        {
            "author_id": "1439668451262537729",
            "created_at": "2022-03-21T02:47:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505737750233980928"
            ],
            "id": "1505737750233980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades educativas ocorrer\u00e3o nesta segunda-feira (21) e ter\u00e7a-feira (22), a partir das 9h, com entrada gratuita. Acesso ao parque \u00e9 realizado pela avenida Bacuri, no bairro Cidade Nova. \nLeia mais: https://t.co/JOF1P1iPFW\n#Canal92AM #Noticias #Dica"
        },
        {
            "author_id": "88522004",
            "created_at": "2022-03-21T02:39:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505735796455792643"
            ],
            "id": "1505735796455792643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Rebou\u00e7as-Mau\u00e1.\n19-20/03 Acampamento Rancho Ca\u00eddo.\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\u26f0\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\n#cbm2021 \n#unicerj em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/i9Md4yv6k2"
        },
        {
            "author_id": "2184371316",
            "created_at": "2022-03-21T02:35:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505734784550531073"
            ],
            "id": "1505734784550531073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primeiro parque nacional que eu visitei no EUA check https://t.co/stzHJ08hmc"
        },
        {
            "author_id": "376043858",
            "created_at": "2022-03-21T02:05:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505727157816987650"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "71108717",
                        "start": 154,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1505727157816987650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O artista que mais fui em show \u00e9 o Curumin! Ia em todos os shows mesmo\u2026 Japanpopshow \u00e9 um disco e tanto. \n\nOutro que tamb\u00e9m fui em todos que teve em BH \u00e9 @criolomc\u2026Tinha show do Criolo no Parque Municipal com bandassa na \u00e9poca do Conex\u00e3o Vivo, lan\u00e7amento de N\u00f3 na Orelha\u2026"
        },
        {
            "author_id": "289045959",
            "created_at": "2022-03-21T01:55:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505724646703964160"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46824,
                        -23.9002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1505724646703964160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo  \u300bSantos - Estrada Velha.\n#dbm #mtb em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/jacU9cEJG2"
        },
        {
            "author_id": "54004420",
            "created_at": "2022-03-21T01:42:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505721601882529795"
            ],
            "id": "1505721601882529795",
            "in_reply_to_user_id": "121799530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jbrjoficial Gostaria de saber porque o Solar da Imperatriz est\u00e1 impedindo acesso \u00e0s trilhas do Parque Nacional da Tijuca. A interdi\u00e7\u00e3o come\u00e7ou durante a pandemia mas n\u00e3o se justifica mais, \u00e9 um absurdo!"
        },
        {
            "author_id": "1083160305193107456",
            "created_at": "2022-03-21T01:28:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505717900891537415"
            ],
            "id": "1505717900891537415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a melhor coisa foi ir no parque municipal ontem e ver v\u00e1rios gatinhos, quase sofri por n\u00e3o poder levar p casa"
        },
        {
            "author_id": "2994619271",
            "created_at": "2022-03-21T01:18:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505715470091051017"
            ],
            "id": "1505715470091051017",
            "in_reply_to_user_id": "1275230056168796160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i4carlson cambar\u00e1 n\u00e3o tem nada pra fazer na cidade paix\u00e3o vai fazer trilha no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1439668451262537729",
            "created_at": "2022-03-21T01:17:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505715070017363978"
            ],
            "id": "1505715070017363978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 200 pessoas, entre autoridades, lideran\u00e7as e representantes de institui\u00e7\u00f5es da \u00e1rea ambiental, conheceram a Comunidade Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro, na regi\u00e3o do Acajatuba, localizada na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel.\nLeia mais: https://t.co/nbiDGiKWpI"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2022-03-21T00:38:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505705263982014464"
            ],
            "id": "1505705263982014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial nos dias da Floresta e da \u00c1gua https://t.co/QDPwQy3UV2"
        },
        {
            "author_id": "1384705311727042562",
            "created_at": "2022-03-21T00:01:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505695961531748360"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1158013055420239873",
                        "start": 0,
                        "username": "_themingau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1505695961531748360",
            "in_reply_to_user_id": "1158013055420239873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_themingau Encontramos esse bicho na caatinga, no parque Nacional da Serra das confus\u00f5es-PI . O registro foi t\u00e3o incr\u00edvel que rendeu at\u00e9 um artigo cient\u00edfico publicado internacionalmente."
        },
        {
            "author_id": "247900340",
            "created_at": "2022-03-20T23:58:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505695325557862400"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.18762957,
                        -27.36289386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8adb6b2f7821cb64"
            },
            "id": "1505695325557862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01 en Parque Estadual do Turvo https://t.co/U7tSc3xuh0"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-03-20T23:38:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505690173731794950"
            ],
            "id": "1505690173731794950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial nos dias da Floresta e da \u00c1gua https://t.co/DbqrklZNZu https://t.co/aGjBtPKwpS"
        },
        {
            "author_id": "3352158801",
            "created_at": "2022-03-20T23:37:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505689998166831105"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1505689998166831105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a \u00faltima foto trazendo os fatos \ud83e\udd21\u2728 em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/uXndlt9Vcp"
        },
        {
            "author_id": "128611683",
            "created_at": "2022-03-20T23:31:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505688468013342728"
            ],
            "id": "1505688468013342728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIA MARATONA -FOZ DO IGUA\u00c7U \nO Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu, hoje (20), mais de quatro mil corredores profissionais e amadores do Pa\u00eds e exterior para a disputa da 13\u00aa Meia Maratona das Cataratas e Desafio 8km....."
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2022-03-20T23:25:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505687123067867137"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9e06714884002"
            },
            "id": "1505687123067867137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#TapajosVivo - Maguary, Floresta Nacional do Tapajos, para\u00edso tb no inverno (\u00e9poca de cheias) https://t.co/Hm38AliaW9"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2022-03-20T23:25:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505687074623705089"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9e06714884002"
            },
            "id": "1505687074623705089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TapajosVivo - Maguary, Floresta Nacional do Tapajos, para\u00edso tb no inverno (\u00e9poca de cheias) https://t.co/sQ463aOiMZ"
        },
        {
            "author_id": "3218892303",
            "created_at": "2022-03-20T23:13:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505683967827185667"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "47538209",
                        "start": 0,
                        "username": "Basiliarodri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1505683967827185667",
            "in_reply_to_user_id": "47538209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Basiliarodri V\u00e1 no Parque Nacional.\nAproveite o banho nas \u00e1guas limpas da piscina.\nFa\u00e7a as trilhas de l\u00e1.\n\nPrepara um piquenique daqueles.\nA vida em natureza \u00e9 tudo de bom."
        },
        {
            "author_id": "1460787589439442951",
            "created_at": "2022-03-20T23:10:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505683235073839119"
            ],
            "id": "1505683235073839119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhas, a voc\u00eas eu dedico o melhor de mim, meus sorrisos mais sinceros, meus abra\u00e7os mais fortes, meu amor mais verdadeiro.\nMinhas meninas Nicole \u2764\ufe0f Natalia em Parque Estadual Corrego Grande https://t.co/B5YEEBdXp8"
        },
        {
            "author_id": "1337441034016595969",
            "created_at": "2022-03-20T22:23:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505671484446056455"
            ],
            "id": "1505671484446056455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/QGAgOb227Y"
        },
        {
            "author_id": "765530745821655040",
            "created_at": "2022-03-20T22:08:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505667652357865473"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "41433931",
                        "start": 0,
                        "username": "LaineSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1505667652357865473",
            "in_reply_to_user_id": "41433931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaineSC Amiga, fica no parque nacional do Capara\u00f3. Vem conhecer!!!"
        },
        {
            "author_id": "353684400",
            "created_at": "2022-03-20T22:06:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505667018313322503"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1505667018313322503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posso dizer com tranquilidade que esse \u00e9 um dos lugares mais bonitos da Grande Vit\u00f3ria \ud83c\udf33\ud83c\udf43 em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/c10C1QDGIO"
        },
        {
            "author_id": "353684400",
            "created_at": "2022-03-20T21:55:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505664477131288576"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1505664477131288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De novo aqui com voc\u00ea \u2764\ufe0f\ud83e\udd70 em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/JDq3KyUQHV"
        },
        {
            "author_id": "1223521347625680897",
            "created_at": "2022-03-20T21:32:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505658645698207753"
            ],
            "id": "1505658645698207753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal fica meia hora e uns quebrado da minha casa se eu for andando pensando mt em ir"
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2022-03-20T21:31:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505658198090563584"
            ],
            "id": "1505658198090563584",
            "in_reply_to_user_id": "1420488659166535686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso que voc\u00ea vai encontrar na Cabanha Campestre, localizada num loteamento rural de 30 mil metros quadrados, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra das Cabras, em Joaquim Egidio, a 100 km de S\u00e3o Paulo. https://t.co/OyaeSNOyE4"
        },
        {
            "author_id": "1480767018",
            "created_at": "2022-03-20T21:17:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505654858053042179"
            ],
            "id": "1505654858053042179",
            "in_reply_to_user_id": "1480767018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rvore est\u00e1 em \u00e1rea protegida, em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente, onde h\u00e1 monitoriamento de regenera\u00e7\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o mas que sofre da agressiva competi\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies invasoras."
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2022-03-20T21:00:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505650530567303174"
            ],
            "id": "1505650530567303174",
            "in_reply_to_user_id": "69752954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso que voc\u00ea vai encontrar na Cabanha Campestre, localizada num loteamento rural de 30 mil metros quadrados, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra das Cabras, em Joaquim Egidio, a 100 km de S\u00e3o Paulo. https://t.co/BeUdCGn87y"
        },
        {
            "author_id": "1370355855154159623",
            "created_at": "2022-03-20T20:59:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505650234818453505"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1397681611450241024",
                        "start": 0,
                        "username": "KriGalocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1505650234818453505",
            "in_reply_to_user_id": "1397681611450241024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KriGalocha Fez um estrago nas aldeias do Parque Nacional do Xingu. O rio Xingu cheio de meandros t\u00edpicos de rio de plan\u00edcie foi alterado sem volta."
        },
        {
            "author_id": "1314036112499843072",
            "created_at": "2022-03-20T20:52:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505648590177415174"
            ],
            "id": "1505648590177415174",
            "in_reply_to_user_id": "1314036112499843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente estava chegando no final da trilha quando encontramos um grupo de uma igreja da regi\u00e3o que resolveu usar aquele espa\u00e7o dentro da Reserva Biol\u00f3gica para fazer suas atividades e ora\u00e7\u00f5es \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1314036112499843072",
            "created_at": "2022-03-20T20:52:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505648588386447373"
            ],
            "id": "1505648588386447373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem fui fazer uma das trilhas da Serra do Japi em Jundia\u00ed, dentro de uma \u00e1rea protegida e que faz parte dos programas de educa\u00e7\u00e3o ambiental da prefeitura. Para entrar l\u00e1 \"s\u00f3\" com agendamento e autoriza\u00e7\u00e3o+"
        },
        {
            "author_id": "1486832792382193676",
            "created_at": "2022-03-20T20:45:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505646712400097284"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "67098726",
                        "start": 0,
                        "username": "ciro_nogueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1505646712400097284",
            "in_reply_to_user_id": "1486832792382193676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ciro_nogueira A justi\u00e7a comprovou a participa\u00e7\u00e3o do ex-Ministro do Meio Ambiente Ricardo Salles na fraude do plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o ligadas \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado de S\u00e3o Paulo (Fiesp)."
        },
        {
            "author_id": "143587002",
            "created_at": "2022-03-20T20:24:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505641337370120195"
            ],
            "id": "1505641337370120195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como olvidar cuando por poco no llegamos al Parque nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "239514458",
            "created_at": "2022-03-20T20:13:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505638607050182660"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1651117,
                        -19.9775603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1505638607050182660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um click de um dos meus melhores momentos, daquele lugarzinho que desperta todas as mem\u00f3rias afetivas da inf\u00e2ncia e traz uma paz inevit\u00e1vel \u2728 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/tvc50m2V1L"
        },
        {
            "author_id": "239514458",
            "created_at": "2022-03-20T20:09:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505637716242821121"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1651117,
                        -19.9775603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1505637716242821121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um click de um dos meus melhores momentos, daquele lugarzinho que desperta todas as mem\u00f3rias afetivas da inf\u00e2ncia e traz uma paz inevit\u00e1vel \u2728 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/xa28AIDVBd"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2022-03-20T20:05:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505636668417753090"
            ],
            "id": "1505636668417753090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial nos dias da Floresta e da\u00a0\u00c1gua https://t.co/LZ6aUAsulv"
        },
        {
            "author_id": "716289724600754176",
            "created_at": "2022-03-20T19:15:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505624142158118912"
            ],
            "id": "1505624142158118912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional de gir devia deixar  orgulho de lado e deixar introduzirem le\u00f5es asi\u00e1ticos em outros parques, antes que alguma doen\u00e7a aniquile todos"
        },
        {
            "author_id": "87677475",
            "created_at": "2022-03-20T18:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505619935229145089"
            ],
            "id": "1505619935229145089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 240,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 41,
                "retweet_count": 78
            },
            "text": "Bolsonaro mente sobre fertilizantes. Existem \u00e1reas c/ pot\u00e1ssio longe de \u00e1reas protegidas. PL da Minera\u00e7\u00e3o pavimenta caminho p/ desastre ambiental irrevers\u00edvel. 3.562 pedidos ilegais s\u00e3o p/ minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida do tamanho da Inglaterra. Territ\u00f3rio Yanomami \u00e9 o mais cobi\u00e7ado https://t.co/V7OKVZqbB3"
        },
        {
            "author_id": "1259502366702866432",
            "created_at": "2022-03-20T18:35:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505614068203331587"
            ],
            "id": "1505614068203331587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddffMo\u00e7ambique : O Presidente da Rep\u00fablica, Filipe Jacinto Nyusi, e o seu hom\u00f3logo portugu\u00eas, Marcelo Rebelo de Sousa, inauguraram  Montebelo  Milibangalala Resort, junto a uma das mais belas praias do Parque Nacional de Maputo.\n#utdamo\u00e7ambique #utdainfo #utdaportugal https://t.co/NaGth2MVT0"
        },
        {
            "author_id": "2617995942",
            "created_at": "2022-03-20T18:23:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505611080806055936"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -25.50040885,
                        37.78217886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33deabb4940037b8"
            },
            "id": "1505611080806055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "breathtaking nature \ud83c\udf0b @ Monumento Natural da Caldeira Velha https://t.co/9KvaoEBSkG"
        },
        {
            "author_id": "260361481",
            "created_at": "2022-03-20T17:29:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505597532612800517"
            ],
            "id": "1505597532612800517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Uma audi\u00eancia p\u00fablica na Alerj debateu a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Fazenda Coluband\u00ea, em S\u00e3o Gon\u00e7alo. O professor Rui Aniceto, da FFP / Uerj, ressaltou que o local deve ser um espa\u00e7o para o desenvolvimento social e econ\u00f4mico do munic\u00edpio.\u00a0#UerjNaM\u00eddia\n\nhttps://t.co/KZNbPXlZ28"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2022-03-20T16:59:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505589814623670277"
            ],
            "id": "1505589814623670277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restingas do Parque Estadual do Rio Vermelho! Defendemos! https://t.co/jo5WOosTWL"
        },
        {
            "author_id": "1004511711251099653",
            "created_at": "2022-03-20T16:20:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505579962274746375"
            ],
            "id": "1505579962274746375",
            "in_reply_to_user_id": "1004511711251099653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Indicamos a limpeza da \u00e1rea adjacente do Parque Municipal do Bairro Trevo, bem como a amplia\u00e7\u00e3o dos limites do Parque para a Prefeitura de BH;"
        },
        {
            "author_id": "34142110",
            "created_at": "2022-03-20T16:03:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505575712845180940"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9285438,
                        -19.8957174
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1505575712845180940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Orlando Silveira https://t.co/pb9tIMdLT8"
        },
        {
            "author_id": "149722384",
            "created_at": "2022-03-20T16:03:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505575681744375812"
            ],
            "id": "1505575681744375812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (19), 42 magistrados, parentes e amigos acordaram cedo para percorrer a trilha do Pico da Tijuca (Parque Nacional da Tijuca, na Zona Norte do Rio) no primeiro Trekking dos Magistrados de 2022. https://t.co/jnaZUsdZLU"
        },
        {
            "author_id": "709264302",
            "created_at": "2022-03-20T16:00:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505574921459703810"
            ],
            "id": "1505574921459703810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Parque Nacional do Viru\u00e1. https://t.co/0GyhHC9Oll"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2022-03-20T15:52:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505573053157318666"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1505573053157318666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um domingo de muito esporte, sa\u00fade e alegria no Parque Municipal Odilon Soares. Adultos, jovens e fam\u00edlias dividiram o espa\u00e7o em uma concentra\u00e7\u00e3o do passeio cicl\u00edstico e caminhada para conscientiza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o para a preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer colorretal. Foi lindo! \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3 https://t.co/nRshOl7RQ8"
        },
        {
            "author_id": "485812868",
            "created_at": "2022-03-20T15:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505568093568966662"
            ],
            "id": "1505568093568966662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DataComemorativa | Hoje (20), \u00e0s 12h33, come\u00e7a o outono, esta\u00e7\u00e3o do ano que traz temperaturas mais amenas e um lindo tapete de flores pelas ruas da cidade. Diz pra gente qual parque municipal voc\u00ea vai escolher para aproveitar e curtir nessa esta\u00e7\u00e3o. Sabi\u00e1, Siquierolli ou G\u00e1vea? https://t.co/ISVhhz2AJP"
        },
        {
            "author_id": "2678074861",
            "created_at": "2022-03-20T15:30:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505567496040075266"
            ],
            "id": "1505567496040075266",
            "in_reply_to_user_id": "2678074861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local Alto da Serra..Parque Estadual da Serra do Mar."
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2022-03-20T15:28:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505566996351512580"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 4,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9e45b13480000"
            },
            "id": "1505566996351512580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 @ICMBio tem fogo dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #ChapadaDosVeadeiros"
        },
        {
            "author_id": "1502829432138047489",
            "created_at": "2022-03-20T15:05:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505561130944581633"
            ],
            "id": "1505561130944581633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PIOR parlamentar de todos os tempos. Latifundi\u00e1rio devastador, trabalha pra destruir o Parque Nacional Serra do Divisor, a Reserva Extrativista Chico Mendes e gasta NOSSO dinheiro p\u00fablico na sua curti\u00e7\u00e3o de baixo n\u00edvel. #ForaM\u00e1rcioBittar !!\n\n***** https://t.co/q9BmdaPUJN"
        },
        {
            "author_id": "1249384052811091969",
            "created_at": "2022-03-20T15:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505559921428996096"
            ],
            "id": "1505559921428996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares: Roteiro de 1 dia de\u00a04\u00d74 https://t.co/L1jO6qEMUS"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2022-03-20T14:53:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505558043500625920"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1505558043500625920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/nAQBpr0qXo"
        },
        {
            "author_id": "1231812595579019265",
            "created_at": "2022-03-20T14:49:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505557244665991169"
            ],
            "id": "1505557244665991169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/NNI5NOjivG"
        },
        {
            "author_id": "1063180814542868481",
            "created_at": "2022-03-20T14:44:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505555821685583882"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "233631499",
                        "start": 0,
                        "username": "FerrazGalo13"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "40791266",
                        "start": 14,
                        "username": "gallomineiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1505555821685583882",
            "in_reply_to_user_id": "233631499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FerrazGalo13 @gallomineiro o terreno que n\u00e3o seria \u00fatil pra nada, ja que era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, enquanto o galo abriu m\u00e3o de um patrimonio de quase meio bilh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2678074861",
            "created_at": "2022-03-20T13:16:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505533727216214025"
            ],
            "id": "1505533727216214025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s 3 juntos e miaturados..curtindo a chuva e a natureza no parque estadual da Serra do Mar. https://t.co/r1azTadOdp"
        },
        {
            "author_id": "887944898061770753",
            "created_at": "2022-03-20T13:13:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505532900183318531"
            ],
            "id": "1505532900183318531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 hj n\u00e3o compreendi esse neg\u00f3cio de Vespasiano : A\nSede e em  Lourdes  BH,  clube social Labareda e na Pampulha BH , Vila Ol\u00edmpica e no Planalto BH,  est\u00e1dio Bairro Calif\u00f3rnia  BH, treinou 90 anos em BH , foi criado no parque Municipal  BH \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/eXoWhkVdTX"
        },
        {
            "author_id": "887944898061770753",
            "created_at": "2022-03-20T13:12:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505532676593356807"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "897885709104812034",
                        "start": 0,
                        "username": "Felipefmx13"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1429754782856667142",
                        "start": 13,
                        "username": "TeogolpiloA"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "94069811",
                        "start": 26,
                        "username": "SuperesportesMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1505532676593356807",
            "in_reply_to_user_id": "897885709104812034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Felipefmx13 @TeogolpiloA @SuperesportesMG At\u00e9 hj n\u00e3o compreendi esse neg\u00f3cio de Vespasiano : A\nSede e em  Lourdes  BH,  clube social Labareda e na Pampulha BH , Vila Ol\u00edmpica e no Planalto BH,  est\u00e1dio Bairro Calif\u00f3rnia  BH, treinou 90 anos em BH , foi criado no parque Municipal  BH \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2022-03-20T13:10:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505532306701828097"
            ],
            "id": "1505532306701828097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/ofXrBTSTAU"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2022-03-20T12:00:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505514651093815297"
            ],
            "id": "1505514651093815297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d  Carolina \u00e9 um lugar apaixonante! \n\n\ud83e\udd70\ud83c\udf04 Com cachoeiras deslumbrantes,  piscinas naturais, grutas e balne\u00e1rios, \u00e9 um lugar sensacional. Sem falar no fabuloso Parque Nacional da Chapada das Mesas.\n \n\ud83e\udd29\ud83c\udf05 \u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o se encantar.\n\n#TurismoMA #materradeencantos #GovernoMA https://t.co/bX04ATCnzx"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-20T11:52:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505512523839250433"
            ],
            "id": "1505512523839250433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dyckia\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro\n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/C6eyy8p2kj"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2022-03-20T11:01:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505499656440143876"
            ],
            "id": "1505499656440143876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 203,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 74
            },
            "text": "Boiada avan\u00e7a sobre \u00e1rea protegida no Amazonas! \ud83d\udea8\n\nRelat\u00f3rio da #IsoladosOuDizimados confirma que o desmatamento pode levar ao genoc\u00eddio de ind\u00edgenas isolados. Pressione a Funai pela prote\u00e7\u00e3o desses povos! \ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/MPhDKhnCAx.\n\n\ud83d\udcf0 Confira: https://t.co/KroH6svcYb https://t.co/tK8CYF68rv"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2022-03-20T10:04:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505485501503049731"
            ],
            "id": "1505485501503049731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MEIA MARATONA I Prova com mais de quatro mil participantes acontece na manh\u00e3 de domingo (20) no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n#cataratas #meiamaratona #esporte\nhttps://t.co/CmIsGV4UEH"
        },
        {
            "author_id": "244545902",
            "created_at": "2022-03-20T08:14:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505457862885130248"
            ],
            "id": "1505457862885130248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um orangotango macho descansa entre a folhagem nesta imagem do fot\u00f3grafo Tim Laman do Parque Nacional Gunung Palung, Born\u00e9u https://t.co/CHbVy2sq0o"
        },
        {
            "author_id": "60932897",
            "created_at": "2022-03-20T06:13:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505427211926577154"
            ],
            "id": "1505427211926577154",
            "in_reply_to_user_id": "1346472664966131712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FerreiraFerreri O aut\u00f3dromo \u00e9 um parque municipal. Se n\u00e3o estiver acontecendo evento (aten\u00e7\u00e3o que tem Lollapalooza em breve), vc vai l\u00e1 e entra."
        },
        {
            "author_id": "1281399351806431232",
            "created_at": "2022-03-20T03:03:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505379598309146627"
            ],
            "id": "1505379598309146627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ter um date l\u00e1 no parque municipal estilo piquenique"
        },
        {
            "author_id": "192256849",
            "created_at": "2022-03-20T02:35:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505372375734439936"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1505372375734439936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque \ud83d\udc99 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/qp8rBE1WA6"
        },
        {
            "author_id": "131259457",
            "created_at": "2022-03-20T02:24:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505369764302139396"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.5,
                        -54.66666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "1505369764302139396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Terra do Fogo https://t.co/6oftwKKYgh"
        },
        {
            "author_id": "1286687254652563456",
            "created_at": "2022-03-20T00:54:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505346989327757314"
            ],
            "id": "1505346989327757314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/h3BG9qGGch"
        },
        {
            "author_id": "197532417",
            "created_at": "2022-03-20T00:18:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505337923083849730"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0840505,
                        -20.5166471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0738a94263ef8089"
            },
            "id": "1505337923083849730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecer por novos ciclos... \ud83d\ude4c\ud83c\udffc em Parque Estadual do Forno Grande https://t.co/9vCMubNkl8"
        },
        {
            "author_id": "197532417",
            "created_at": "2022-03-20T00:09:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505335770411945986"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47406667,
                        -20.65391695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1505335770411945986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um dia de caminhada, tudo possui o dobro do seu valor.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#trilha #paisagemnatural #mood em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/oCWEvovYtT"
        },
        {
            "author_id": "197532417",
            "created_at": "2022-03-19T23:54:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505331934171480064"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0840505,
                        -20.5166471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0738a94263ef8089"
            },
            "id": "1505331934171480064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 no topo da montanha que descobrimos como somos capazes de muito.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#MorriMasPassoBem em Parque Estadual do Forno Grande https://t.co/t1Jj27G8KA"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2022-03-19T23:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505330400280801286"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00723302,
                        -3.15018651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1505330400280801286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moldura. \nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o \"Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Rio Negro\", Iranduba/AM. em Rio Negro, Amazonas https://t.co/c8rBtjlFvY"
        },
        {
            "author_id": "93818608",
            "created_at": "2022-03-19T23:34:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505326975635922956"
            ],
            "id": "1505326975635922956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o sei andar mas isso n\u00e3o me impede de curtir a trilha no Parque Estadual de Vassununga para conhecer a Patriarca, jequitib\u00e1 rosa com idade calculada entre 600 e 900 anos! https://t.co/bIYIWghr8F"
        },
        {
            "author_id": "1898052482",
            "created_at": "2022-03-19T21:20:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505293204983328768"
            ],
            "id": "1505293204983328768",
            "in_reply_to_user_id": "203712114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@andrepandadiniz Amigo, sou ambientalista e s\u00f3 posso te dizer uma coisa. Seu terreno est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O mar est\u00e1 subindo e vai subir mais. S\u00f3 te quero o bem, mas acho que vc devia se preparar para recuar."
        },
        {
            "author_id": "1251208459384770571",
            "created_at": "2022-03-19T21:17:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505292369515761665"
            ],
            "id": "1505292369515761665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venezuela: esp\u00e9cies invasoras amea\u00e7am as \u00e1guas azul-turquesa do Parque Nacional Mochima https://t.co/LZO47E8x2d"
        },
        {
            "author_id": "32354475",
            "created_at": "2022-03-19T21:14:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505291665086590981"
            ],
            "id": "1505291665086590981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas de Paquet\u00e1...\nParque Natural Municipal Darke de Mattos.\n[Postagem Atualizada]\nhttps://t.co/IbMZI3a4sR"
        },
        {
            "author_id": "2290230883",
            "created_at": "2022-03-19T21:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505288128445091840"
            ],
            "id": "1505288128445091840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do cip\u00f3 MG\u2026. \ud83d\ude18 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/BAz4bEdl0Z"
        },
        {
            "author_id": "1721198762",
            "created_at": "2022-03-19T20:59:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505287921816981507"
            ],
            "id": "1505287921816981507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/5Zyh6PEcF3"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2022-03-19T20:40:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505283039701741576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "121828021",
                        "start": 256,
                        "username": "governo_rs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1505283039701741576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O C\u00e2nion Fortaleza \u00e9 o maior do Parque Nacional da Serra Geral - #RioGrandeDoSul (#RS) #Brasil #Sul #Brazil #RioGrandenseDoSul #Ga\u00facho #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@governo_rs https://t.co/hYSvMsmKuI"
        },
        {
            "author_id": "192039903",
            "created_at": "2022-03-19T20:15:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505276775848415232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "197491849",
                        "start": 83,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1505276775848415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOA patrocina Parque Municipal e Boulevard em S\u00e3o Jos\u00e9 https://t.co/zd3NXMSsw0 via @ND_mais_"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2022-03-19T19:00:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505257952856391680"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85325,
                        -20.42178972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1505257952856391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/pmaSZwCoHx"
        },
        {
            "author_id": "342906723",
            "created_at": "2022-03-19T18:43:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505253627694395401"
            ],
            "id": "1505253627694395401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de fazer trilhas ou passear nas matas do Parque Nacional de Itatiaia tem que ficar atento, por causa da prolifera\u00e7\u00e3o de cobras cascav\u00e9is . J\u00e1 registro da presen\u00e7a delas em algumas propriedades em Itatiaia-RJ."
        },
        {
            "author_id": "60331599",
            "created_at": "2022-03-19T18:29:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505250045901385739"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "2437579938",
                        "start": 131,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1505250045901385739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mulher de Ciro Nogueira, deputada Iracema Portella tem ilha em reserva extrativista no MA\n\nPq vc precisa saber disso? \n\nO TELEGRAM @Ary_AntiPT\nhttps://t.co/7vLNvb6rxq"
        },
        {
            "author_id": "1041473709658308608",
            "created_at": "2022-03-19T18:05:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505244030971650054"
            ],
            "id": "1505244030971650054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "preciso daqueles rol\u00ea que tem contato com a natureza, praia, cachoeira, trilha, parque nacional da tijuca vendo os animaizinhos"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-03-19T18:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505242780355993604"
            ],
            "id": "1505242780355993604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto para a Meia Maratona das Cataratas no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/87sEa7jHPW"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-03-19T18:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505242777075994624"
            ],
            "id": "1505242777075994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto para a Meia Maratona das Cataratas no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/a5kdg5a6ku"
        },
        {
            "author_id": "984628608428924929",
            "created_at": "2022-03-19T17:51:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505240453293170688"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "123891446",
                        "start": 0,
                        "username": "EduardoLeite_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1505240453293170688",
            "in_reply_to_user_id": "123891446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardoLeite_ \nConsideram o parque mais detonado que j\u00e1 viram . Trata se de um parque nacional, mas afeta o turismo estadual. Vamos mudar este cen\u00e1rio?"
        },
        {
            "author_id": "984628608428924929",
            "created_at": "2022-03-19T17:49:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505240123142778893"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "123891446",
                        "start": 0,
                        "username": "EduardoLeite_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1505240123142778893",
            "in_reply_to_user_id": "123891446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardoLeite_ \nTem um casal com um projeto de visitar todos os parques nacionais, j\u00e1 visitaram uns 20 parques. Eles estiveram no Parque Nacional Lagoa do Peixe, conheceram a import\u00e2ncia desta lagoa para as aves migrat\u00f3rias, mas ficaram impressionados com o desleixo. Segue"
        },
        {
            "author_id": "152121841",
            "created_at": "2022-03-19T17:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505235957771087873"
            ],
            "id": "1505235957771087873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo programa sobre o Parque Estadual Floresta do Palmito no #Plug na #rpc o lugar \u00e9 realmente muito lindo, vale a pena conhecer"
        },
        {
            "author_id": "85700196",
            "created_at": "2022-03-19T16:53:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505225946542059525"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1505225946542059525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e cachoeira no Parque Estadual do Graja\u00fa, do lado de casa. O Rio de Janeiro que o Rio de Janeiro n\u00e3o conhece. https://t.co/C1EFNQAvfd"
        },
        {
            "author_id": "1352049723545444354",
            "created_at": "2022-03-19T16:04:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505213691540692998"
            ],
            "id": "1505213691540692998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vou l\u00e1 pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3125068569",
            "created_at": "2022-03-19T15:52:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505210734527012864"
            ],
            "id": "1505210734527012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assistimos na Confer\u00eancia Internacional de Res\u00edduos S\u00f3lidos em Recife (CIRSOL), Guaruj\u00e1 est\u00e1 no caminho certo para alavancar cr\u00e9ditos de carbono. A tend\u00eancia mundial \u00e9 remunerar quem preserva, portanto nesta linha, temos 48% de \u00e1rea protegida, Sigamos buscando a resili\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "3054221753",
            "created_at": "2022-03-19T15:35:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505206356151787520"
            ],
            "id": "1505206356151787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ngm tem uma casa perto do parque municipal de itaipava pra abrigar eu e minha irm\u00e3 n\u00e3o? Kk"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-03-19T15:03:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505198256120340482"
            ],
            "id": "1505198256120340482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto para a Meia Maratona das Cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u \nhttps://t.co/IlefVAlolk"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2022-03-19T15:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505197402768101378"
            ],
            "id": "1505197402768101378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase tr\u00eas anos depois da \u00faltima edi\u00e7\u00e3o, a Meia Maratona das Cataratas volta a ser realizada amanh\u00e3 (20), no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ZC1HQpSfAw"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-03-19T14:47:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505194264288014336"
            ],
            "id": "1505194264288014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto para a Meia Maratona das Cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Prova acontece neste domingo (20), com largada \u00e0s 8h30 e participa\u00e7\u00e3o de corredores do Brasil e outros pa\u00edses. https://t.co/fXPhv7XrDe"
        },
        {
            "author_id": "2632802395",
            "created_at": "2022-03-19T14:37:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505191777644560386"
            ],
            "id": "1505191777644560386",
            "in_reply_to_user_id": "2632802395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quem conhece a realidade da Amaz\u00f4nia sabe que aqui \u00e9 grande a quantidade de mineradoras, inclusive, tem uma instalada em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, sendo monitorada e fiscalizada para atuar dentro da legisla\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1231325352166928385",
            "created_at": "2022-03-19T14:30:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505190051101216769"
            ],
            "id": "1505190051101216769",
            "in_reply_to_user_id": "1231325352166928385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando no Parque Nacional do Capara\u00f3 posto mais fotos aqui pra voc\u00eas se apaixonarem pelo meu lugar preferido."
        },
        {
            "author_id": "1060868779947802624",
            "created_at": "2022-03-19T14:16:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505186337510543363"
            ],
            "id": "1505186337510543363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sa\u00ed do m\u00e9dico e fui dar uma voltinha no parque para desestressar, tinha muito tempo que n\u00e3o ia no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1252976463189606401",
            "created_at": "2022-03-19T14:14:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505186011567079433"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "466690630",
                        "start": 0,
                        "username": "hipersurf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1505186011567079433",
            "in_reply_to_user_id": "466690630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hipersurf Sim sim.. A casinha da ti edite na minha rua no magoito ja est\u00e1 em area protegida...\nEu gosto muito desses queridos todos."
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-03-19T14:07:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505184245010022406"
            ],
            "id": "1505184245010022406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira como vai funcionar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no dia da Meia Maratona das Cataratas.\n\nProva com mais de quatro mil participantes acontece na manh\u00e3 deste domingo (20), no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nhttps://t.co/mDOuxfondF"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2022-03-19T13:48:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505179473393684487"
            ],
            "id": "1505179473393684487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A oportunidade \u00e9 gratuita e promove a\u00e7\u00f5es de esporte e lazer #g1ZonadaMata https://t.co/aVQClWjGNj"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2022-03-19T13:34:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505175917215326210"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9ebc272c88001"
            },
            "id": "1505175917215326210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o expediente! \ud83d\ude03\nVisita de campo \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \"Reserva de Desenv. Sustent\u00e1vel (RDS) Rio Negro\", munic\u00edpio de Iranduba, ladinho de Manaus. https://t.co/bIpCNYgOMd"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-03-19T12:59:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505167015056707587"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.01333618,
                        -20.62250226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "030e335297dd22ae"
            },
            "id": "1505167015056707587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque estadual Forno Grande https://t.co/NU7gF7VeQF"
        },
        {
            "author_id": "1219072688964231168",
            "created_at": "2022-03-19T12:29:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505159422334672903"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44830414,
                        -22.90117185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1505159422334672903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boom diia a todos em Aqueduto - Parque Estadual da Pedra Branca - INEA https://t.co/VU12K8QwMS"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2022-03-19T12:23:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505158027825106946"
            ],
            "id": "1505158027825106946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/m6oZYAXJ9l"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-19T11:22:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505142574264291336"
            ],
            "id": "1505142574264291336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rosa-do-campp\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/492LJhhwzY"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2022-03-19T10:28:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505129191980904452"
            ],
            "id": "1505129191980904452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sistelo, localizada pr\u00f3ximo do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, exibe estruturas \u00fanicas, como os socalcos que moldam os terrenos e a paisagem, e a misteriosa Casa do Castelo de Sistelo, constru\u00edda no s\u00e9culo XIX e que atualmente \u00e9 motivo de interesse na regi\u00e3o. #Sistelo #MINHO https://t.co/9s01PqQknz"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2022-03-19T09:06:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505108340166246407"
            ],
            "id": "1505108340166246407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira https://t.co/emPJ910X3O"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2022-03-19T09:02:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505107376248135687"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1505107376248135687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Presidente da Rep\u00fablica, Filipe Jacinto Nyusi, e o seu hom\u00f3logo portugu\u00eas, Marcelo Rebelo de Sousa, dirigiram no 18 de Mar\u00e7o, a cerim\u00f3nia de inaugura\u00e7\u00e3o de um empreendimento tur\u00edstico, Montebelo Milibangalala Bay Resort, situado no Parque Nacional de Maputo https://t.co/Puy5iUi36s"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2022-03-19T05:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505046405685014530"
            ],
            "id": "1505046405685014530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um guia de turismo avistou um carcaju no Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/w9OYCML7Av"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-03-19T03:52:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505029533300412422"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 106,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1505029533300412422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha em total sintonia com o ambiente.\n\n#visitandoParanapiacaba \n#Visitasagendada \n#tourmonitorado \n\n@tourantenado em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/esQu6DJzNa"
        },
        {
            "author_id": "1112730046458933248",
            "created_at": "2022-03-19T03:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1505023760952442885"
            ],
            "id": "1505023760952442885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa linda cidade \u00e9 inteiramente abra\u00e7ada pela \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que leva o seu nome e que preserva sua cultura, mem\u00f3ria e recursos naturais.\nEu sou Corumbata\u00ed.\nParab\u00e9ns pelos 196 anos muito bem vividos. https://t.co/T5NhTfZzCX"
        },
        {
            "author_id": "1190034447229505536",
            "created_at": "2022-03-19T01:14:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504989688834183171"
            ],
            "id": "1504989688834183171",
            "in_reply_to_user_id": "1190034447229505536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando fui ao parque nacional das cataratas, fiquei doidinha pra ver a lenda solt\u00edssima vivendo a vida, mas, infelizmente, n\u00e3o tive a sorte"
        },
        {
            "author_id": "770831646287339521",
            "created_at": "2022-03-18T23:45:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504967362163978241"
            ],
            "id": "1504967362163978241",
            "in_reply_to_user_id": "770831646287339521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa da foto ainda \u00e9 miudinha, com 1,60m. A que encontrou nos recordes tinha 2,50 metros de altura e 1,54 metros de largura e foi encontrada na Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia, em 1989."
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-03-18T22:33:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504949107835645953"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1504949107835645953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/c0IO48CU03"
        },
        {
            "author_id": "814457108292915200",
            "created_at": "2022-03-18T22:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504949047181860875"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1504949047181860875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Complementando o post anterior, aqui est\u00e3o os v\u00eddeos da vespa parasita capturando a aranha. \ud83d\ude35\n\ud83c\udfa5 @amandamacedao \n#aranha #spider #vespa #parasita #wasp #fieldwork #sergipe #capcult em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/lJj14MSw17"
        },
        {
            "author_id": "910385415584124930",
            "created_at": "2022-03-18T22:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504948366379212802"
            ],
            "id": "1504948366379212802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade do dia primeiro de janeiro qnd eu estava no parque nacional bebendo la farruca na \u00e1rea de casa cagando de medo da on\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "148614077",
            "created_at": "2022-03-18T22:02:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504941251333922820"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "65720074",
                        "start": 0,
                        "username": "brilhabrilhabru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504941251333922820",
            "in_reply_to_user_id": "65720074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brilhabrilhabru Tava na porta do parque municipal e passou um grupo b\u00eabado na rua, do nada chegou um e me deu um chute forte na canela, n\u00e3o dei import\u00e2ncia e t\u00f4 na base de anti-inflamat\u00f3rios pra andar direito. Agora que acabou minha caixa de ibuprofeno to tendo no\u00e7\u00e3o do estrago, pq ainda d\u00f3i."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-03-18T22:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504940716560052226"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 195,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "1587470684275490817",
                        "start": 263,
                        "username": "Amazonasturam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504940716560052226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#FotoDaSemana \ud83d\udcf8\nO clique registra a beleza e exuber\u00e2ncia das paisagens da Floresta Nacional (Flona) de #Tef\u00e9 (AM), no estado do Amazonas. Com 33 anos de exist\u00eancia, a unidade \u00e9 administrada pelo @ICMBio e mant\u00e9m atividades tur\u00edsticas.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/lrmWcLbiST\n\n@amazonasturam https://t.co/gh4Za81EFs"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-03-18T22:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504940715977023489"
            ],
            "id": "1504940715977023489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra comemora 50 anos com festa\nhttps://t.co/3rffZUmX99"
        },
        {
            "author_id": "1398079130508398594",
            "created_at": "2022-03-18T21:55:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504939644458352642"
            ],
            "id": "1504939644458352642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fotos de .. Maravilloso Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil. https://t.co/vjdz2aq5sF"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2022-03-18T21:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504939467899088901"
            ],
            "id": "1504939467899088901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico discute a\u00e7\u00f5es integradas com entidades e institui\u00e7\u00f5es contra as invas\u00f5es e desmatamento no Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/tVmvnHNY1T"
        },
        {
            "author_id": "129901384",
            "created_at": "2022-03-18T21:32:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504933845694562307"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1504933845694562307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversa boa com o governador Reinaldo e o secret\u00e1rio Riedel nesta sexta sobre sa\u00fade, infraestrutura e outros projetos. \n\nQuero agradecer a receptividade e acolhimento em seu gabinete, no Parque Estadual do Prosa, sempre reafirmando a parceria entre a Prefeitura e o Governo! https://t.co/gGR015UWm1"
        },
        {
            "author_id": "313289798",
            "created_at": "2022-03-18T21:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504933791965581316"
            ],
            "id": "1504933791965581316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Edital] \n\nEst\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o processo seletivo de admiss\u00e3o de Assistente de Pesquisa no projeto \"Reserva Extrativista Territ\u00f3rio M\u00e9dio Juru\u00e1 - AM\".\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas de 21/03 a 28/03.\n\nSaiba mais em: https://t.co/EmtrbVsQ76 https://t.co/agDchPO1Ge"
        },
        {
            "author_id": "2617995942",
            "created_at": "2022-03-18T20:45:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504922072195162118"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -25.50040885,
                        37.78217886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33deabb4940037b8"
            },
            "id": "1504922072195162118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hot spring kinda day \ud83c\udf32\ud83c\udf0b @ Monumento Natural da Caldeira Velha https://t.co/H9VcHfSzXt"
        },
        {
            "author_id": "827482942695948288",
            "created_at": "2022-03-18T19:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504910258698952708"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "257439808",
                        "start": 19,
                        "username": "inessaavedra_tw"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "636868375",
                        "start": 137,
                        "username": "CulturaSantJoan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504910258698952708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica a la Pla\u00e7a: @inessaavedra_tw \n\n\ud83d\udcc5 D\u00eda. 20 de marzo, domingo\n\u231a Hora: 12.30h.\n\ud83d\udcccLugar: Parque Municipal de Sant Joan.\n\u26ab Entrada Libre @CulturaSantJoan https://t.co/jlSTCTMcQe"
        },
        {
            "author_id": "1139123756364914688",
            "created_at": "2022-03-18T19:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504905227538997259"
            ],
            "id": "1504905227538997259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio: Equidade e a Gest\u00e3o de UC \u2013 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal\n\nDia 23/03/2022 das 09h30 \u00e0s 11h30.\n\nAcesse o link e acompanhe ao vivo:\nhttps://t.co/1lRJa1W2bU https://t.co/V2nzp9KH3J"
        },
        {
            "author_id": "827237178929446914",
            "created_at": "2022-03-18T18:46:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504892007046647811"
            ],
            "id": "1504892007046647811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho - SP\n@dalanniobike @bicicletas_dalannio em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/l76xs6tcd0"
        },
        {
            "author_id": "1420403018999152641",
            "created_at": "2022-03-18T18:43:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504891265011355651"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1504891265011355651",
            "in_reply_to_user_id": "1420403018999152641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 Informamos tamb\u00e9m que as atividades de rapel, acampamento e escalada est\u00e3o novamente liberadas no Parque Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis. \n.\n\ud83d\udccc E lembre-se: voc\u00ea \u00e9 respons\u00e1vel pela sua seguran\u00e7a.\n\n\u26a0\ufe0f Leia com aten\u00e7\u00e3o as regras abaixo. \u2b07\ufe0f https://t.co/pF4aMGASKp"
        },
        {
            "author_id": "1420403018999152641",
            "created_at": "2022-03-18T18:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504889179741859845"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1504889179741859845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33Uma sala em meio a floresta!\n\nA Sala Verde Que Te Quero Verde \u00e9 um espa\u00e7o de ideias, reflex\u00f5es e debates sobre Educa\u00e7\u00e3o Ambiental. A sala fica na Sede do Parque Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis, um dos maiores e mais bem-estruturados do pa\u00eds. \n\n\u2713 Saiba mais: \u2b07\ufe0f https://t.co/Z3dXT7eNpm"
        },
        {
            "author_id": "145029316",
            "created_at": "2022-03-18T18:26:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504886959788994561"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "3259105096",
                        "start": 79,
                        "username": "soka_amazonia"
                    },
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "20433046",
                        "start": 254,
                        "username": "PortalAmazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504886959788994561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ECHOS DA AMAZ\u00d4NIA\n\nMarcya Lira convida o engenheiro ambiental Jean Dinelly, do @soka_amazonia, para aprofundar o entendimento sobre a voca\u00e7\u00e3o de uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural\n\nMais que um lugar bonito, uma RPPN https://t.co/WsGpmVEhs5 via @PortalAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "1429877861234749443",
            "created_at": "2022-03-18T18:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504880448002007053"
            ],
            "id": "1504880448002007053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque Nacional Los Alerces, Chubut, Argentina https://t.co/bZYKaHbMyd"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [GuerreiroPatr10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GuerreiroPatr10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GuerreiroPatr10"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sidesho45315484].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sidesho45315484",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sidesho45315484"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ogutusz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ogutusz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ogutusz"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [gallomineiro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gallomineiro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gallomineiro"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Flona do Tapaj\u00f3s",
                "id": "07d9e06714884002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Quintana Roo, M\u00e9xico",
                "id": "13608b120d65a1ff",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Cordillera, Paraguay",
                "id": "001a4e435087b92e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ametista do Sul, Brasil",
                "id": "8adb6b2f7821cb64",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Ribeira Grande, Portugal",
                "id": "33deabb4940037b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros",
                "id": "07d9e45b13480000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castelo, Brasil",
                "id": "0738a94263ef8089",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponte Rio Negro",
                "id": "07d9ebc272c88001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Alta, Brasil",
                "id": "030e335297dd22ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1449833466254839808",
                "name": "\ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DiegoDoPT - MG- \ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "EdsonOl13Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145769529",
                "name": "GusTavito do PT \ud83e\uddc9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50 #LulaPresidente",
                "username": "OGusTavito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935034935290851328",
                "name": "Marco Santo",
                "username": "macsanto787",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301013021",
                "name": "Cac\u00e1 Melo",
                "username": "drcacamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1492285936293535746",
                "name": "Adriano Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "username": "AdrianoPatriot4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457866402317152260",
                "name": "DJ Manu - \uea00 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udef0 \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "emanuel_jfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299952471700275200",
                "name": "inactive",
                "username": "skyzchenle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259727232",
                "name": "Circuito Mundo",
                "username": "circuitomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115809070",
                "name": "Ra\u00edssa Ebrahim",
                "username": "raissaebrahim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701260192",
                "name": "Marco Zero Conte\u00fado",
                "username": "mzconteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328911797647183877",
                "name": "THEO \u2660\ufe0f\ud83c\udfb2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Fish01Hell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028015731",
                "name": "Ivan Kleber",
                "username": "lordivan22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60906264",
                "name": "Guilherme Longo",
                "username": "guilhermelongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54430305",
                "name": "Lilis \ud83c\udf19",
                "username": "Liluda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690693186",
                "name": "Correio do Povo do Paran\u00e1",
                "username": "j_correiodopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061584273",
                "name": "Diani",
                "username": "Diani_Garbari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "DCmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233389319877951489",
                "name": "D'Ponta News",
                "username": "DPontaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816857666861617152",
                "name": "Prefeitura de Franco da Rocha",
                "username": "prefdefranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548992541",
                "name": "Insta: Soupelli98 \u2720",
                "username": "soupelli98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "@ratinho_jr",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1309847422496133120",
                "name": "Pato News",
                "username": "patonews24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396822390357770251",
                "name": "Prefeitura de Araras",
                "username": "PrefAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479545426877550601",
                "name": "PeSaDo",
                "username": "PeSaDoCs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834655257",
                "name": "Site Conecta Oeste Lives Streams",
                "username": "sonorizo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305164015",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "RicardoTPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340309220877582341",
                "name": "comVc Portal",
                "username": "comvcportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390686647017250816",
                "name": "Gab",
                "username": "gab_biruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136606187552681984",
                "name": "BH DA ZUEIRA",
                "username": "bhdazueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2948816656",
                "name": "Dani Coimbra",
                "username": "danicccccaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461668868804468743",
                "name": "M\u00e1rcio Pimentel",
                "username": "mrcio_pimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431222131417833476",
                "name": "Jornal EuroRegi\u00e3o",
                "username": "EuroRegiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67302940",
                "name": "Maya do IPAM",
                "username": "IPAM_Amazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1488475427618361352",
                "name": "Dhemerson E. Conciani",
                "username": "dhconciani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259116880419344385",
                "name": "Comit\u00ea Chico Mendes",
                "username": "chicomendescmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924146456",
                "name": "Paulo",
                "username": "pnolasco2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450817269269999625",
                "name": "jfolhabarra",
                "username": "jfolhabarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108592213",
                "name": "Impacto Paran\u00e1",
                "username": "impactopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2248976773",
                "name": "ioi\u00f4",
                "username": "eusouaiolanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036770944168194048",
                "name": "Rol\u00ea Aleat\u00f3rio",
                "username": "rolealeatorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242252292960772107",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7L\u00edgia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ligiagambol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218929567458627585",
                "name": "Oliveira Assessoria",
                "username": "oliveira_empjur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1294260080079241217",
                "name": "em aquecimento de ferias",
                "username": "ludk_cm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105211416",
                "name": "Luluka",
                "username": "Lulukamello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557944152",
                "name": "carlos messias",
                "username": "carlosmessias4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20717438",
                "name": "Vitor Carmo aka Z\u00f8rGab\u00f8r",
                "username": "ZorGabor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722966178948325376",
                "name": "Maiara \ud83c\udf39",
                "username": "maiaralimarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325213029059923968",
                "name": "Tom",
                "username": "TomRetes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184792707",
                "name": "Adobe Brasil",
                "username": "AdobeBra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1038474935407194114",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nildo Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RosenildoArauj3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235696634241208320",
                "name": "Joviego",
                "username": "_joviego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256142412",
                "name": "Adilson Rocha",
                "username": "Adilsoncapel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163108954",
                "name": "Portal Novo Norte",
                "username": "portalnovonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48895249",
                "name": "PANROTAS",
                "username": "portalpanrotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364191596565172226",
                "name": "alan",
                "username": "anticzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111270679964516353",
                "name": "b",
                "username": "bellevauxb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245581244",
                "name": "cabe\u00e7a da hello kitty da casa sapucafim",
                "username": "mmgodx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4765339704",
                "name": "Elvis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ElvisRibeiro18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2558889511",
                "name": "Julio Faria da Silva",
                "username": "julio_jfs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141741924069584896",
                "name": "saveiro pega no breu",
                "username": "manoh2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90865349",
                "name": "Entre-Rios Jornal",
                "username": "EntreRiosJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170310712352288768",
                "name": "Tub\u00e3O! www.tubao.com.br",
                "username": "TubaoOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404480803745284096",
                "name": "Revista Enfim",
                "username": "EnfimRevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75264300",
                "name": "Kim D. Paim",
                "username": "kimpaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro #B22",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1385599766558650377",
                "name": "",
                "username": "LucianoHangBr",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "50452226",
                "name": "Augusto Nunes",
                "username": "augustosnunes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1184178787786936320",
                "name": "Lu\u00eds Ernesto Lacombe",
                "username": "luislacombereal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "790707482515628033",
                "name": "",
                "username": "realpfigueiredo",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "1312139981406732288",
                "name": "Fiuza Pistola",
                "username": "Fiuza_Pistola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1264002057893273600",
                "name": "eiji",
                "username": "wavesborderline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275463239485263873",
                "name": "asian jim",
                "username": "hivedaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175393835",
                "name": "FeiradaLouca",
                "username": "FeiradaLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32529120",
                "name": "Valor Econ\u00f4mico",
                "username": "valoreconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 EM BRAS\u00cdLIA NA POSSE DE LULA",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159178222",
                "name": "Alice Maciel",
                "username": "Alice_Maciel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206900880",
                "name": "Jos\u00e9 C\u00edcero",
                "username": "JosehSillva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198650891",
                "name": "W.Pita",
                "username": "wanderley_pita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1504449249911742466",
                "name": "Portaltoca_news",
                "username": "portaltoca_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92741652",
                "name": "MAIS BISA: Benchmarking Intelig\u00eancia Sustent\u00e1vel",
                "username": "MAISBISA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294284740237852673",
                "name": "SBT News",
                "username": "sbtnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1319141287929520129",
                "name": "GG Not\u00edcias",
                "username": "GnoticiasG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332283780992815104",
                "name": "Rede Gazeta de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "GazetaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485571211459506187",
                "name": "BARROS PATRIOTA",
                "username": "PatriotaBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14492205",
                "name": "Renato Roseno",
                "username": "renatoroseno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81028461",
                "name": "Brasil Econ\u00f4mico",
                "username": "br_economico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167195560",
                "name": "Flavio Moreira",
                "username": "flaviorsmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329077387301056521",
                "name": "O Primeiro Portal",
                "username": "oprimeiroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975731264874573826",
                "name": "Descubra Livros",
                "username": "descubralivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389964558459080704",
                "name": "CarlosAndre22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CAndre51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408538896154169348",
                "name": "Joaquim Leite",
                "username": "joaquimleitemma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74550038",
                "name": "B3",
                "username": "B3_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "317456127",
                "name": "Cida Barcelos",
                "username": "mabarcelosap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71883005",
                "name": "Wendel",
                "username": "wendelmarlon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3845001466",
                "name": "moi",
                "username": "moiibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255863498460082176",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3a",
                "username": "luizandre9x2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "Jornal O Estado",
                "username": "jornaloestadoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125479023847583745",
                "name": "Midia News Brasil",
                "username": "MidiaNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733487737047764992",
                "name": "Tour Antenado",
                "username": "tourantenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426918572",
                "name": "Samanta Teixeira Drado",
                "username": "samantaglm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127438971326402560",
                "name": "Gazeta de Sorocaba",
                "username": "GazetaSorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497008534860582917",
                "name": "Lucas Da Rosa",
                "username": "LucasDa32815005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753607579717230593",
                "name": "AlemanhanoBrasil",
                "username": "Alemanha_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "343890284",
                "name": "Bundesentwicklungsministerium",
                "username": "BMZ_Bund",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3428493214",
                "name": "Jornal Brasil Popular",
                "username": "brpopular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473042377464066052",
                "name": "RONEY BARBOZA PAGOTTO",
                "username": "barboza_roney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1091338974",
                "name": "Cai\u00f4h",
                "username": "nun3scai0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088237275195105280",
                "name": "Livro Azul Instant\u00e2neo",
                "username": "livro_azul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729688806",
                "name": "Pedro Vale",
                "username": "Vale10Pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41521983",
                "name": "Cristiano Araujo",
                "username": "chicaodappl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018180867800346624",
                "name": "ju\u00e3o",
                "username": "avidadojoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466549247181037574",
                "name": "Petronio Da Silva (Pernambuco Imortal)",
                "username": "petroniodasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86150435",
                "name": "Wladimir Togumi",
                "username": "wtogumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11996462",
                "name": "digitalcomunica",
                "username": "digitalcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60571569",
                "name": "Glaucy Santos",
                "username": "glaucylayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105559218709516288",
                "name": "NelsonGD",
                "username": "NelsonGD2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308510438355800064",
                "name": "QUESTIONE-SE",
                "username": "knalquestionese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502247075404304385",
                "name": "O Patriota 22",
                "username": "PatriotaNews2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347384835",
                "name": "Engenharia \u00e9:",
                "username": "EngenhariaE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926109663237738498",
                "name": "Ademilson Ramos",
                "username": "EngAdemilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125375380",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u1515I\u14aa\u142fI\u15e9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "nebels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161000407155597313",
                "name": "apenas n\u00e3o",
                "username": "monacafona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230569683331567617",
                "name": "predo",
                "username": "p__lms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4769228565",
                "name": "Aventuras na Leitura\ud83d\udcda",
                "username": "kellycominoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80975485",
                "name": "Carolina",
                "username": "_carollbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50903833",
                "name": "Andr\u00e9 Baby",
                "username": "AndreBabynski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100458740",
                "name": "JACIR QUEIR\u00d3S",
                "username": "jacirqueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978796533561856000",
                "name": "O sem floresta",
                "username": "_carloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253183357711790080",
                "name": "Terra Brasil Not\u00edcias",
                "username": "TerraBrasilnot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955246380351713280",
                "name": "Milene Loures \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LouresMilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131302468",
                "name": "Fabiana de Paula \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fabianaspaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106852513",
                "name": "Angel D'Lebed",
                "username": "Angellebed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3518503336",
                "name": "Raphael Novaes",
                "username": "novaes_Rapha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490795534826848267",
                "name": "Milha News",
                "username": "Milha_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293159616071766016",
                "name": "DF NA M\u00cdDIA",
                "username": "dfnamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14614833",
                "name": "Melhores Destinos",
                "username": "passagensaereas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76200575",
                "name": "Discurso supremacista da Galadriel",
                "username": "maedepet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105598041",
                "name": "Miss Cupec\u00ea",
                "username": "MissCupece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172114825981419520",
                "name": "Portal Caboco",
                "username": "PortalCaboco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390475281316646917",
                "name": "Marcio Nunes",
                "username": "depmarcionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269779738362552320",
                "name": "Alexandre Rocha",
                "username": "Alexand21272175",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748888812382777345",
                "name": "Desingner N\u00e3o Praticante",
                "username": "semtitulobmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330789720",
                "name": "Roberto Efrem Filho",
                "username": "robertoefrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929307728627097600",
                "name": "Fernanda Atleticana",
                "username": "Fernandafaradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193772",
                "name": "Juru\u00e1 Online",
                "username": "juruaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150956432055054336",
                "name": "Gabs \u2640",
                "username": "Gabby_Novy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742161785621499906",
                "name": "\u0274\u1d00\u0274\u1d00\u1d1b\u029c\u028f\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "Aguiar8n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116028335929401344",
                "name": "Parque Nacional do Igua\u00e7u",
                "username": "parna_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886665090803564544",
                "name": "OgazeteirO",
                "username": "ogazeteiroblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323398866000093184",
                "name": "Prefeitura de Maric\u00e1",
                "username": "MaricaPref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489744019756400641",
                "name": "Julio Vaca Troche",
                "username": "JulioVacaTroch3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282160909",
                "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc00_\ud835\udc0f\ud835\udc18\ud835\udfcf\ud835\udfd6\ud835\udfcf\ud835\udfcf",
                "username": "Patriota_py1811",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161051947",
                "name": "sebastian brizuela",
                "username": "AnimalSebasti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37 de Not\u00edcias.",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107124119",
                "name": "Brazil Urgente",
                "username": "BrazilUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166489511",
                "name": "Vin\u00edcius Costa",
                "username": "vinycostamiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896510833",
                "name": "Poder360",
                "username": "Poder360",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "966061552943222785",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "Oficialluizlima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1012453491883806720",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersondiegoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394368117",
                "name": "Linoano",
                "username": "linoano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3182722109",
                "name": "Conte\u00fado Press",
                "username": "conteudopress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040915674103795712",
                "name": "Fatimarina\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfamunista",
                "username": "Fatimariani2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283888885446201344",
                "name": "Not\u00edcia SAJ",
                "username": "NoticiaSaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473398987168403456",
                "name": "Camaqu\u00e3 Not\u00edcias",
                "username": "noticiascamaqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971000695636848640",
                "name": "Foca na Folga",
                "username": "Focanafolga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537378266",
                "name": "Economize \u00c1gua",
                "username": "Economize_Agua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883324293945446401",
                "name": "NBO - Nova Bahia Online",
                "username": "PortalNBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009600201043136512",
                "name": "Jorge Wam",
                "username": "jorge_wam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347589475191451650",
                "name": "O Especialista",
                "username": "hubespecialista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33072396",
                "name": "CMIO.org",
                "username": "cmio_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171610427",
                "name": "Correio de Caraj\u00e1s",
                "username": "correiocarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594760",
                "name": "UOL Economia",
                "username": "UOLEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti, dr.",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460046556506341376",
                "name": "tiorbe Antonio de Mattos",
                "username": "tiorbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61934517",
                "name": "chico lingui\u00e7a",
                "username": "softgotica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461988818983309316",
                "name": "severino feij\u00f3 feij\u00f3",
                "username": "SeverinoFeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74247205",
                "name": "Tomaz",
                "username": "josetomazfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112786548",
                "name": "Tribuna do Paran\u00e1",
                "username": "tribunapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204896473156112384",
                "name": "jesse valad\u00e3o",
                "username": "lamartinebobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884430635288453120",
                "name": "Contraponto",
                "username": "Contraponto_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284566764",
                "name": "Marcos Salles",
                "username": "salles_marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60418599",
                "name": "ExpressoPB",
                "username": "ExpressoPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75289487",
                "name": "Broadcast",
                "username": "AgenciaEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29251776",
                "name": "Josianne Ritz",
                "username": "JosianneRitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69684709",
                "name": "Fran",
                "username": "fffranciisca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922461192966365184",
                "name": "Martha Seillier",
                "username": "MarthaSeillier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1446610742036377607",
                "name": "Am\u00e9lia",
                "username": "ameliaconta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250820860325376001",
                "name": "VIT\u00c3O-13 CARTAS PARA O FUTURO SOMENTE PT",
                "username": "Rioparina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437855864220684297",
                "name": "Almanaque Futuro",
                "username": "FuturoAlmanaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445102245188677638",
                "name": "Minas em Dia - Not\u00edcias Itabira e Regi\u00e3o",
                "username": "dia_minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362505213299613700",
                "name": "Mapasegeografia",
                "username": "mapasegeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23435784",
                "name": "EVE",
                "username": "evekieliszek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3102553328",
                "name": "ESMICHOACAN",
                "username": "em_esmichoacan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246500079",
                "name": "FGR M\u00e9xico",
                "username": "FGRMexico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Portal Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377741813151371264",
                "name": "Bloomberg L\u00ednea Brasil",
                "username": "BloombergLineaB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96129950",
                "name": "Curitiba",
                "username": "curitibagazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Gazeta do Povo - Paran\u00e1",
                "username": "gazetadopovopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181629051309572096",
                "name": "CNN Brasil Business",
                "username": "CNNBrBusiness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66558585",
                "name": "\u00c7a\u011fan H. \u015eekercio\u011flu",
                "username": "sekercioglu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387502236180393989",
                "name": "uruatapera",
                "username": "uruatapera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15526235",
                "name": "Cunhant\u00e3 fixe",
                "username": "gabiflorenzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236752056515465219",
                "name": "JU\ud83d\udc03\ud83e\udd8b",
                "username": "ju_franco_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1364598642695409665",
                "name": "Gabriel Macedo",
                "username": "gabriel202210",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "874763628",
                "name": "Edilson Ndrghtn 13 \ud83d\udea9",
                "username": "EdilsonA00013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178043521707761670",
                "name": "Andr\u00e9a Lopes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b05\ufe0fLULA",
                "username": "agalopes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582271271",
                "name": "lau ra",
                "username": "aquelazoIdyck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117250819",
                "name": "Guilherme Galv\u00e3o Lopes",
                "username": "ggalvaolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941860676",
                "name": "didico",
                "username": "rodidico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3371643454",
                "name": "Rafael Bacax\u00e1 \ud83c\udf39",
                "username": "Bacahell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449335673132027906",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "eupapillon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008384401741434882",
                "name": "b",
                "username": "dudabellinix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25033260",
                "name": "Rique Sampaio",
                "username": "RiqueSampaio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34123093",
                "name": "JOSE ELIAS CASTRO GOMES",
                "username": "zeeliasfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Fazenda",
                "username": "MinFazenda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1026667176",
                "name": "vinas",
                "username": "wolneyvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599745194",
                "name": "Bonita e miser\u00e1vel",
                "username": "vem_Ca_Milla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45561480",
                "name": "CHICOLAM",
                "username": "chicolam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491042088145797121",
                "name": "Route Raiders",
                "username": "RaidersRoute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730033696544309253",
                "name": "Maria",
                "username": "parafrentebrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782315697",
                "name": "Ana Trindade (na luta)",
                "username": "anamariairriba1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703003732976476160",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd52",
                "username": "MarcelaPires02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945391163904839680",
                "name": "Cidade dos Meninos S\u00e3o Vicente de Paulo",
                "username": "cidade_sao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066935739",
                "name": "F\u0334\u030b\u0300\u035ce\u0336\u0313\u032ar\u0334\u033e\u0340\u0321\u0324 \u0337\u0308\u0319N\u0335\u0305\u0345\u0324a\u0336\u031a\u032d\u0347n\u0337\u0314\u0339\u0326d\u0337\u0306\u0342\u0322\u0333o\u0338\u0301\u0353\u0323 \u2604\ufe0f",
                "username": "_yessr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166676650",
                "name": "Vin\u00edcius Muza \ud83c\udfa8",
                "username": "vinymox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848484451",
                "name": "VALE DO ITAJAI NEWS",
                "username": "portaldomediova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195555864",
                "name": "GCMAIS",
                "username": "gcmaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372091475",
                "name": "C\u00e9lia Lima",
                "username": "Celiatixa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417535682520752139",
                "name": "Demais News",
                "username": "DemaisNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157306512722845696",
                "name": "\ud835\udcaf\u212f\ud835\udcc9\u212f\u0300\ud83e\udd0e",
                "username": "euesteerx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353331919178657792",
                "name": "Maria Noemia Backes",
                "username": "MariaNoemiaBac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "209199752",
                "name": "Thiago Batista",
                "username": "soferasdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870265806193655808",
                "name": "Mem\u00f3ria Atleticana",
                "username": "memoriacam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910385415584124930",
                "name": "sailor incel\u2077 \ud83c\udccf\u02b2\u1d43\u1d9c\u1d4f \u1da6\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d47\u1d52\u02e3",
                "username": "vivirapop911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143717058896695297",
                "name": "Rato em Chamas \ud83d\udd25",
                "username": "paivahsstn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446302587",
                "name": "Vale Independente",
                "username": "redacaodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1834404685",
                "name": "Gabriella Tento \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "gabriella_acp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956365686015692806",
                "name": "Chicas Lokas na Estrada",
                "username": "chicaslokasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501141989",
                "name": "Fora Ditadura",
                "username": "ForaDitadura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Zema 30",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174066297",
                "name": "Patrick Reiznauth",
                "username": "patrick_rig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177543983",
                "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves",
                "username": "Pr_AlexandreGon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202738245685174272",
                "name": "Portal Valor Amaz\u00f4nico",
                "username": "valoramazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383891189418528768",
                "name": "Camarote da Rep\u00fablica \uea00",
                "username": "camarotedacpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134467677",
                "name": "blogamobrasiloficial",
                "username": "michelekarinarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381853851",
                "name": "Vinicius Lopes Cruz",
                "username": "_Vile_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020076144127889408",
                "name": "Maria do Ju\u00e1",
                "username": "whtfuckkkkkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223481324",
                "name": "Sonio Abr\u00e3o",
                "username": "sonioabrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1973612917",
                "name": "Gabriel \u00c2ngelo Oliveira",
                "username": "angello_srs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336848517",
                "name": "Marcelo",
                "username": "celluma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25029808",
                "name": "Guilherme Amado",
                "username": "guilherme_amado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1458617833517158407",
                "name": "Maicon Rocha",
                "username": "GuiaMaiconRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147749129",
                "name": "JANAINA BRANDAO BERETA",
                "username": "Janainabereta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778420190384103425",
                "name": "Yuri e seus Cometas no Pa\u00eds do Baurets",
                "username": "YurieosCometas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14462769",
                "name": "Jeso Carneiro",
                "username": "jesocarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405168288741695493",
                "name": "Portal Web Manaus",
                "username": "PortalWebManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331583235",
                "name": "JC CURTIS",
                "username": "jccurtis_jc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203835999",
                "name": "brenda",
                "username": "pfvrnebrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347340430",
                "name": "Di\u00e1rio Imobili\u00e1rio",
                "username": "diarioimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122784463",
                "name": "CDL Campos",
                "username": "cdlcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182697315712294913",
                "name": "Rayane Penha \ud83c\udfac",
                "username": "cinemanavegante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510181041",
                "name": "Mostra Ecofalante",
                "username": "MostraEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268290613625184263",
                "name": "TRF3",
                "username": "trf3_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90618911",
                "name": "Cruzeiro do Vale",
                "username": "cruzeirodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45281728",
                "name": "Jos\u00e9 E. F. Jesus",
                "username": "naval_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727199708410732544",
                "name": "Arteris",
                "username": "arteris_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1247224536724103168",
                "name": "Gazeta de S.Paulo",
                "username": "gazetasp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93057723",
                "name": "Rodrigo Machado \u2720",
                "username": "Rodrigomsf85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737081496088023040",
                "name": "olivia pope da bahia",
                "username": "theisaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55890884",
                "name": "Noticiario",
                "username": "noticiariobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127929705",
                "name": "Hora Extra",
                "username": "jornalhoraextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110882392",
                "name": "Lucas",
                "username": "oliveiraloucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772632689203642368",
                "name": "claudia modena\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "claudiazago6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952579773540290563",
                "name": "GUEDES",
                "username": "nino110272",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58951368",
                "name": "M\u00f4nica Bergamo",
                "username": "monicabergamo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1306208868347850752",
                "name": "eu",
                "username": "daidofrango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1445139571545681924",
                "name": "Alex Tamoyo Jaragu\u00e1",
                "username": "simoes_sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137198188",
                "name": "Lucas Rivas",
                "username": "lucasriivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257757918591684615",
                "name": "Pickler Emerg\u00eancias M\u00e9dicas",
                "username": "PicklerTeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1476024889488388098",
                "name": "Nilton Pickler",
                "username": "nilton_pickler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30789831",
                "name": "Meramente protelat\u00f3rio",
                "username": "sratoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431987139751841794",
                "name": "Willan / Revolucionario Sin-cero",
                "username": "willanRSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439668451262537729",
                "name": "Canal92 AM",
                "username": "Canal92AM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88522004",
                "name": "Glauco Brites",
                "username": "glaucobrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184371316",
                "name": "fabia",
                "username": "heavnsgod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376043858",
                "name": "Mariana Cavanellas",
                "username": "amaricavanellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71108717",
                "name": "CRIOLO",
                "username": "criolomc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289045959",
                "name": "Thiago Grigoletto",
                "username": "thigrigoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004420",
                "name": "Rosa Mattos",
                "username": "xrosinhax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083160305193107456",
                "name": "baby \u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_Cams4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2994619271",
                "name": "isa is missing home \u2639\ufe0f",
                "username": "Out11thNov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384705311727042562",
                "name": "R.L.P@z",
                "username": "Rodrigo32982274",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158013055420239873",
                "name": "Mingau",
                "username": "_themingau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247900340",
                "name": "ED Sanchez",
                "username": "edgarsanchez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352158801",
                "name": "bunDUDA",
                "username": "Mariia_EduardaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128611683",
                "name": "Carlos Kleina",
                "username": "CKleina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3218892303",
                "name": "Jos\u00e9 Braz",
                "username": "zenbrazilis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47538209",
                "name": "Basilia Rodrigues",
                "username": "Basiliarodri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1460787589439442951",
                "name": "Scheila Ramos",
                "username": "scheila_93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337441034016595969",
                "name": "GuiaDecoMacedo",
                "username": "deco_guia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765530745821655040",
                "name": "Lorena (:(",
                "username": "lorisandradee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41433931",
                "name": "Laine f\u00e3 do Ma Cherie & Botilover",
                "username": "LaineSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353684400",
                "name": "Gaystavo \u2652\ufe0f\ud83c\udfae",
                "username": "lgustavogc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223521347625680897",
                "name": "melani",
                "username": "chaeyoungegirI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420488659166535686",
                "name": "S\u00e3o Paulo Turismo",
                "username": "turismoemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480767018",
                "name": "arborista com vertigem",
                "username": "arboristaemsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1370355855154159623",
                "name": "MarciaMottaVelloso",
                "username": "MottaVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397681611450241024",
                "name": "Al\u00eaCri \u2618\ufe0f",
                "username": "KriGalocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314036112499843072",
                "name": "Alexandre Borin\ud83e\uddec\ud83d\udc8a\ud83e\uddeb",
                "username": "aleeborin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486832792382193676",
                "name": "Bruxa do comunismo \u269b\ufe0f\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BruxaComunismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67098726",
                "name": "Ciro Nogueira",
                "username": "ciro_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143587002",
                "name": "Rosita L\u00f3pez",
                "username": "Rositaalpez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239514458",
                "name": "Caliente \ud83d\udd25",
                "username": "queenthayna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716289724600754176",
                "name": "salocin",
                "username": "wilkwolny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87677475",
                "name": "PT no Senado",
                "username": "PTnoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1259502366702866432",
                "name": "UpToDateAfrica",
                "username": "date_africa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617995942",
                "name": "cristina",
                "username": "cristinalii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260361481",
                "name": "UERJ Oficial",
                "username": "UERJ_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004511711251099653",
                "name": "Duda Salabert",
                "username": "DudaSalabert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34142110",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "diegorct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149722384",
                "name": "AMAERJ",
                "username": "amaerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709264302",
                "name": "Edson Lopes",
                "username": "edlopesfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357666113656619012",
                "name": "Secretaria Municipal dos Esportes",
                "username": "smesporte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485812868",
                "name": "Prefeitura de Uberl\u00e2ndia",
                "username": "PrefeituraUdia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2678074861",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ursao0074\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "ursao0074",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502829432138047489",
                "name": "Roberta Graf",
                "username": "Roberta_Graf_AC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249384052811091969",
                "name": "Suri\u00e0n Dupont",
                "username": "garfoemala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231812595579019265",
                "name": "bruninho",
                "username": "bruninh95927977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063180814542868481",
                "name": "lucca\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "luccacastrooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233631499",
                "name": "Ricardo Ferraz",
                "username": "FerrazGalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887944898061770753",
                "name": "Anny",
                "username": "AnaPaul38030707",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897885709104812034",
                "name": "F\u00ea Araujo",
                "username": "Felipefmx13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429754782856667142",
                "name": "R\u00f4mulo GALO \ud83d\udc14",
                "username": "TeogolpiloA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94069811",
                "name": "Superesportes MG",
                "username": "SuperesportesMG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244545902",
                "name": "Allan Bertoldo",
                "username": "gabertoldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60932897",
                "name": "Ubiratan Leal",
                "username": "ubiraleal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1281399351806431232",
                "name": "maria",
                "username": "mariacvit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192256849",
                "name": "lari, laris, lara, ou lala",
                "username": "_LarissaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131259457",
                "name": "Andr\u00e9a Teixeira",
                "username": "andrearteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286687254652563456",
                "name": "BentosUERJ",
                "username": "BentosUerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197532417",
                "name": "\ub77c\uc57c\ub124 \ube44\uc5d0\uc774\ub77c",
                "username": "raygdaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93818608",
                "name": "LuisAlberto Cipriano",
                "username": "luisalbertogc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898052482",
                "name": "Ludovico Lucca",
                "username": "LuccaLudovica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251208459384770571",
                "name": "Wikinot\u00edcias",
                "username": "wikinewspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32354475",
                "name": "Paquetaense",
                "username": "paquetaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290230883",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Ramos",
                "username": "ramosjcarlos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721198762",
                "name": "Roberto Borges",
                "username": "robertoborgesdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 RACISMO N\u00c3O \ud83d\udeab \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192039903",
                "name": "moacir pereira",
                "username": "moapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342906723",
                "name": "Eu s\u00f3 sei que sei que nada sei",
                "username": "marrrc2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437579938",
                "name": "Ary",
                "username": "Ary_AntiPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041473709658308608",
                "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud83e\udd85",
                "username": "haguiar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984628608428924929",
                "name": "maria luiza teixeira",
                "username": "jamat1245",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123891446",
                "name": "Eduardo Leite",
                "username": "EduardoLeite_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152121841",
                "name": "Leandro \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "oleandroferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85700196",
                "name": "Pedro Mig\u00e3o",
                "username": "pedromigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352049723545444354",
                "name": "rafa\u00a1\ud83d\udd77\ufe0fcr: crescente city",
                "username": "artrfax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3125068569",
                "name": "Sidnei Aranha",
                "username": "SidneiAranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054221753",
                "name": "ruy do r\u00e3o",
                "username": "ruyduarte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2632802395",
                "name": "Delegado \u00c9der Mauro 2222 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EderMauroPA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1231325352166928385",
                "name": "riven",
                "username": "capjacks_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060868779947802624",
                "name": "cams",
                "username": "camsrc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252976463189606401",
                "name": "claudiashandi",
                "username": "claudiashandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466690630",
                "name": "Miguel Cardoso",
                "username": "hipersurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "g1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219072688964231168",
                "name": "michel",
                "username": "micheltwita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1365917353884737538",
                "name": "Minist\u00e9rio da Terra e Ambiente",
                "username": "MTAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1112730046458933248",
                "name": "Unimed Rio Claro",
                "username": "unimedrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190034447229505536",
                "name": "I speak english my friend",
                "username": "Oliveirxyas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770831646287339521",
                "name": "Ederson Oliveira",
                "username": "Ederson_liver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814457108292915200",
                "name": "NeoPReGo",
                "username": "neoprego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148614077",
                "name": "Bruno \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddec",
                "username": "bhbbicalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65720074",
                "name": "Bruna \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "brilhabrilhabru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587470684275490817",
                "name": "Amazonastur",
                "username": "Amazonasturam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1398079130508398594",
                "name": "Angelic \ud83c\udf84\u2603\ufe0f\u2744\ufe0f\ud83c\udf84",
                "username": "Angelic49321092",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "Ro13erto Kuppe",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129901384",
                "name": "Alan Guedes",
                "username": "alanguedesms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313289798",
                "name": "BRICS Policy Center",
                "username": "BRICSPolicy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827482942695948288",
                "name": "L'Alacanti Live",
                "username": "alacantilive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257439808",
                "name": "Ines Saavedra",
                "username": "inessaavedra_tw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636868375",
                "name": "Cultura Sant Joan",
                "username": "CulturaSantJoan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139123756364914688",
                "name": "Anamma Brasil",
                "username": "anammabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827237178929446914",
                "name": "Juliano Wissel",
                "username": "PedalBrasilxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420403018999152641",
                "name": "Prefeitura de Teres\u00f3polis",
                "username": "PrefTeresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145029316",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Rede Amaz\u00f4nica",
                "username": "fundacaoredeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3259105096",
                "name": "Instituto Soka Amaz\u00f4nia",
                "username": "soka_amazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429877861234749443",
                "name": "5 GEOnautes",
                "username": "5Geonautes",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1506788157668343808",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpyqmxpsk97royslmuhj50p9f5ue0t",
        "oldest_id": "1504880448002007053",
        "result_count": 492
    }
}